{
  "currentIndex": 64,
  "score": 0,
  "answers": [
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null,
    null
  ],
  "recentQuestions": [
    {
      "index": 64,
      "question": "ЧЕТА (CHETA)",
      "answer": null,
      "correctAnswer": "OKUYORUM (kitap, dergi, gazete için)",
      "isCorrect": null
    },
    {
      "index": 63,
      "question": "ПИЯ (PIYA)",
      "answer": null,
      "correctAnswer": "İÇİYORUM",
      "isCorrect": null
    },
    {
      "index": 62,
      "question": "ЯМ (YAM)",
      "answer": null,
      "correctAnswer": "YİYORUM",
      "isCorrect": null
    },
    {
      "index": 44,
      "question": "ТОВА Е ЕДНА КНИГА (TOVA E EDNA KNIGA)",
      "answer": null,
      "correctAnswer": "BU BİR KİTAP (Dişil)",
      "isCorrect": null
    },
    {
      "index": 22,
      "question": "ЕДНО ЯКЕ (EDNO YAKE) (Nötr)",
      "answer": null,
      "correctAnswer": "BİR MONT",
      "isCorrect": null
    }
  ],
  "blacklist": [],
  "wrongCount": {},
  "priorityQueue": [],
  "missedQuestions": [],
  "questionCounter": 0,
  "isRandomOrder": false,
  "isTurkishQuestion": false,
  "lastSequentialIndex": 0,
  "searchResults": [],
  "searchIndex": 0,
  "isSearchMode": false,
  "isSpeechEnabled": false,
  "isLatinVisible": false,
  "isRepeatWrongEnabled": false,
  "isSoundEnabled": false,
  "jsonFiles": {
    "Ders 1": {
      "data": [
        {
          "question": "ЕДНO КУЧЕ (EDNO KUCHE) (Eril)",
          "answer": "BİR KÖPEK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА КОТКА (EDNA KOTKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KEDİ"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ЦВЕТЕ (EDNO TSVETE) (Nötr)",
          "answer": "BİR ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА КНИГА (EDNA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KİTAP"
        },
        {
          "question": "ЕДНА КОЛА (EDNA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ARABA"
        },
        {
          "question": "ЕДНО КОЛЕЛО (EDNO KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "BİR BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ЛАПТОП (EDIN LAPTOP) (Eril)",
          "answer": "BİR LAPTOP"
        },
        {
          "question": "ЕДИН КОМПЮТЪР (EDIN KOMPYUTAR) (Eril)",
          "answer": "BİR BİLGİSAYAR"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ДИВАН (EDIN DIVAN) (Eril)",
          "answer": "BİR KOLTUK"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ХЛЯБ (EDIN HLYAB) (Eril)",
          "answer": "BİR EKMEK"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ТЕЛЕФОН (EDIN TELEFON) (Eril)",
          "answer": "BİR TELEFON"
        },
        {
          "question": "ЕДНА РИЗА (EDNA RIZA) (Dişil)",
          "answer": "BİR GÖMLEK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ТЕТРАДКА (EDNA TETRADKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR DEFTER"
        },
        {
          "question": "ЕДИН УЧИТЕЛ (EDIN UCHITEL) (Eril)",
          "answer": "BİR ÖĞRETMEN"
        },
        {
          "question": "ЕДИН УЧЕНИК (EDIN UCHENIK) (Eril)",
          "answer": "BİR ÖĞRENCİ"
        },
        {
          "question": "ЕДНА КЪЩА (EDNA KASHTA) (Dişil)",
          "answer": "BİR EV"
        },
        {
          "question": "ЕДНА МАСА (EDNA MASA) (Dişil)",
          "answer": "BİR MASA"
        },
        {
          "question": "ЕДИН СТОЛ (EDIN STOL) (Eril)",
          "answer": "BİR SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ВРАТА (EDNA VRATA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KAPI"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ХИМИКАЛ (EDIN HIMIKAL) (Eril)",
          "answer": "BİR TÜKENMEZ KALEM"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЧАША (EDNA CHASHA) (Dişil)",
          "answer": "BİR BARDAK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ШАПКА (EDNA SHAPKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ЯКЕ (EDNO YAKE) (Nötr)",
          "answer": "BİR MONT"
        },
        {
          "question": "ЕДИН АВТОБУС (EDIN AVTOBUS) (Eril)",
          "answer": "BİR OTOBÜS"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ВЛАК (EDIN VLAK) (Eril)",
          "answer": "BİR TREN"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ФИЛМ (EDIN FILM) (Eril)",
          "answer": "BİR FİLM"
        },
        {
          "question": "ЕДНО УЧИЛИЩЕ (EDNO UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "BİR OKUL"
        },
        {
          "question": "ЕДИН МАГАЗИН (EDIN MAGAZIN) (Eril)",
          "answer": "BİR MARKET"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ЛЕГЛО (EDNO LEGLO) (Nötr)",
          "answer": "BİR YATAK"
        },
        {
          "question": "ЕДНО КАФЕ (EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ЧАЙ (EDIN CHAY) (Eril)",
          "answer": "BİR ÇAY"
        },
        {
          "question": "ЕДИН БАЛОН (EDIN BALON) (Eril)",
          "answer": "BİR BALON"
        },
        {
          "question": "ЕДНА РАБОТА (EDNA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "BİR İŞ"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ВЕЧЕРЯ (EDNA VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "BİR AKŞAM YEMEĞİ"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЗАКУСКА (EDNA ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KAHVALTI"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ОБЯД (EDIN OBYAD) (Eril)",
          "answer": "BİR ÖĞLEN YEMEĞİ"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЧАНТА (EDNA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ÇANTA"
        },
        {
          "question": "ОБУВКИ (OBUVKI) (Çoğul)",
          "answer": "AYAKKABILAR / ÇİFT AYAKKABI"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ОБУВКА (EDNA OBUVKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR TEK AYAKKABI"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ТОРБИЧКА (EDNA TORBICHKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR POŞET"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ТЕЛЕВИЗОР (EDIN TELEVIZOR) (Eril)",
          "answer": "BİR TELEVİZYON"
        },
        {
          "question": "ЕДИН МЪЖ (EDIN MAZH) (Eril)",
          "answer": "BİR ERKEK / BİR ADAM"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЖЕНА (EDNA ZHENA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KADIN"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ДЕТЕ (EDNO DETE) (Nötr)",
          "answer": "BİR ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КНИГА (TOVA E EDNA KNIGA)",
          "answer": "BU BİR KİTAP (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН МЪЖ (TOVA E EDIN MAZH)",
          "answer": "BU BİR ERKEK (Eril)"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО КУЧЕ (TOVA E EDNO KUCHE)",
          "answer": "BU BİR KÖPEK (Nötr)"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО БЕБЕ (TOVA E EDNO BEBE)",
          "answer": "BU BİR BEBEK (Nötr)"
        },
        {
          "question": "ХУБАВ ГРАД (HUBAV GRAD) (Eril)",
          "answer": "GÜZEL ŞEHİR"
        },
        {
          "question": "ХУБАВА ЖЕНА (HUBAVA ZHENA) (Dişil)",
          "answer": "GÜZEL KADIN"
        },
        {
          "question": "ХУБАВО МОРЕ (HUBAVO MORE) (Nötr)",
          "answer": "GÜZEL DENİZ"
        },
        {
          "question": "МАГАЗИНИ (MAGAZINI) (Çoğul)",
          "answer": "MAĞAZALAR / DÜKKANLAR"
        },
        {
          "question": "ВЛАКОВЕ (VLAKOVE) (Çoğul)",
          "answer": "TRENLER"
        },
        {
          "question": "УЧИТЕЛИ (UCHITELI) (Çoğul)",
          "answer": "ÖĞRETMENLER"
        },
        {
          "question": "ХИМИКАЛИ (HIMIKALI) (Çoğul)",
          "answer": "KALEMLER"
        },
        {
          "question": "СТОЛОВЕ (STOLOVE) (Çoğul)",
          "answer": "SANDALYELER"
        },
        {
          "question": "ЖЕНИ (ZHENI) (Çoğul)",
          "answer": "KADINLAR"
        },
        {
          "question": "ВРАТИ (VRATI) (Çoğul)",
          "answer": "KAPILAR"
        },
        {
          "question": "ПАЛТА (PALTA) (Çoğul)",
          "answer": "KABANLAR"
        },
        {
          "question": "ДЕЦА (DETSA) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOCUKLAR"
        },
        {
          "question": "ЧОВЕК (CHOVEK) (Eril)",
          "answer": "İNSAN"
        },
        {
          "question": "ХОРА (HORA) (Çoğul)",
          "answer": "İNSANLAR"
        },
        {
          "question": "ЯМ (YAM)",
          "answer": "YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ПИЯ (PIYA)",
          "answer": "İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЧЕТА (CHETA)",
          "answer": "OKUYORUM (kitap, dergi, gazete için)"
        },
        {
          "question": "ПАЗАРУВАМ / КУПУВАМ (PAZARUVAM / KUPUVAM)",
          "answer": "ALIŞVERİŞ YAPMAK / SATIN ALMAK"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ (IDVAM)",
          "answer": "GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "СЕДЯ (SEDYA)",
          "answer": "OTURUYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ (OTIVAM)",
          "answer": "GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "СТАВАМ (STAVAM)",
          "answer": "KALKIYORUM"
        },
        {
          "question": "МИЯ (MIYA)",
          "answer": "YIKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ЧИСТЯ (CHISTYA)",
          "answer": "TEMİZLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ПРАВЯ (PRAVYA)",
          "answer": "YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБЛИЧАМ СЕ (OBLICHAM SE)",
          "answer": "GİYİNİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ (OBICHAM)",
          "answer": "SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЖИВЕЯ (ZHIVEYA)",
          "answer": "YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "ГОВОРЯ (GOVORYA)",
          "answer": "KONUŞUYORUM"
        },
        {
          "question": "УЧА (UCHA)",
          "answer": "DERS ÇALIŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "КАКВО ПРАВИШ? (KAKVO PRAVISH?)",
          "answer": "NE YAPIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "ЯМ ХЛЯБ (YAM HLYAB)",
          "answer": "EKMEK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЯМ ЗАКУСКА (YAM ZAKUSKA)",
          "answer": "KAHVALTI YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ПИЯ КАФЕ (PIYA KAFE)",
          "answer": "KAHVE İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЧЕТА КНИГА (CHETA KNIGA)",
          "answer": "KİTAP OKUYORUM"
        },
        {
          "question": "ПРАВЯ ЗАКУСКА (PRAVYA ZAKUSKA)",
          "answer": "KAHVALTI HAZIRLIYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ЧАЙ (OBICHAM CHAY)",
          "answer": "ÇAY SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ЦВЕТЕ (OBICHAM TSVETE)",
          "answer": "ÇİÇEK SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "КАКВО Е ТОВА? (KAKVO E TOVA?)",
          "answer": "BU NEDİR? (Tekil)"
        },
        {
          "question": "КАКВО СА ТОВА? (KAKVO SA TOVA?)",
          "answer": "BUNLAR NEDİR? (Çoğul)"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КУЧЕ (TOVA E KUCHE)",
          "answer": "BU KÖPEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА МАСИ (TOVA SA MASI)",
          "answer": "BUNLAR MASA"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ВОДА (EDNA VODA) (Dişil)",
          "answer": "BİR SU"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ЧАЙ (EDIN CHAY) (Eril)",
          "answer": "BİR ÇAY"
        },
        {
          "question": "ЕДНО КАФЕ (EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE"
        },
        {
          "question": "ЕДНО КАПУЧИНО (EDNO KAPUCHINO) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAPUÇİNO"
        },
        {
          "question": "ЕДИН СОК (EDIN SOK) (Eril)",
          "answer": "BİR MEYVE SUYU"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ПРЯСНО МЛЯКО (EDNO PRYASNO MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "BİR TAZE SÜT"
        },
        {
          "question": "ЕДНО КИСЕЛО МЛЯКО (EDNO KISELO MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "BİR YOĞURT"
        },
        {
          "question": "ЕДНО СИРЕНЕ (EDNO SIRENE) (Nötr)",
          "answer": "BİR BEYAZ PEYNİR"
        },
        {
          "question": "ЕДИН КАШКАВАЛ (EDIN KASHKAVAL) (Eril)",
          "answer": "BİR KAŞAR PEYNİRİ"
        },
        {
          "question": "ЕДНО МАСЛО (EDNO MASLO) (Nötr)",
          "answer": "BİR TEREYAĞI"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ХЛЯБ (EDIN HLYAB) (Eril)",
          "answer": "BİR EKMEK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ФИЛИЯ (EDNA FILIYA) (Dişil)",
          "answer": "BİR DİLİM EKMEK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА БАНИЦА (EDNA BANITSA) (Dişil)",
          "answer": "BİR BÖREK"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ЯЙЦЕ (EDNO YAYTSE) (Nötr)",
          "answer": "BİR YUMURTA"
        },
        {
          "question": "ЕДИН САЛАМ (EDIN SALAM) (Eril)",
          "answer": "BİR SALAM"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЗАХАР (EDNA ZAHAR) (Dişil)",
          "answer": "BİR ŞEKER"
        },
        {
          "question": "ЕДИН МЕД (EDIN MED) (Eril)",
          "answer": "BİR BAL"
        },
        {
          "question": "ЯМ СИРЕНЕ (YAM SIRENE)",
          "answer": "PEYNİR YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЯМ БАНИЦА (YAM BANITSA)",
          "answer": "BÖREK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ПИЯ ВОДА (PIYA VODA)",
          "answer": "SU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ПИЯ СОК (PIYA SOK)",
          "answer": "MEYVE SUYU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ КАШКАВАЛ (OBICHAM KASHKAVAL)",
          "answer": "KAŞAR SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ МЕД (OBICHAM MED)",
          "answer": "BAL SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ПУЛОВЕР (EDIN PULOVER) (Eril)",
          "answer": "BİR KAZAK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ТЕНИСКА (EDNA TENISKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR TİŞÖRT"
        },
        {
          "question": "КЪСИ ПАНТАЛОНИ (KASI PANTALONI) (Çoğul)",
          "answer": "KISA PANTOLONLAR"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ШАПКА (EDNA SHAPKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ЧОРАПИ (CHORAPI) (Çoğul)",
          "answer": "ÇORAPLAR"
        },
        {
          "question": "БОТУШИ (BOTUSHI) (Çoğul)",
          "answer": "BOTLAR"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ШАЛ (EDIN SHAL) (Eril)",
          "answer": "BİR ŞAL"
        },
        {
          "question": "РЪКАВИЦИ (RAKAVITSI) (Çoğul)",
          "answer": "ELDİVENLER"
        },
        {
          "question": "ЕДНА НОЩНИЦА (EDNA NOSHTNITSA) (Dişil)",
          "answer": "BİR GECE ELBİSESİ"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ПИЖАМА (EDNA PIZHAMA) (Dişil)",
          "answer": "BİR PİJAMA"
        },
        {
          "question": "ОЧИЛА (OCHILA) (Çoğul)",
          "answer": "GÖZLÜKLER"
        },
        {
          "question": "СЛЪНЧЕВИ ОЧИЛА (SLANCHEVI OCHILA) (Çoğul)",
          "answer": "GÜNEŞ GÖZLÜKLERİ"
        },
        {
          "question": "ЕДИН КОЛАН (EDIN KOLAN) (Eril)",
          "answer": "BİR KEMER"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЯБЪЛКА (EDNA YABALKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ELMA"
        },
        {
          "question": "ЕДНА КРУША (EDNA KRUSHA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ARMUT"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЯГОДА (EDNA YAGODA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ÇİLEK"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ГРЕЙПФРУТ (EDIN GREYPFRUT) (Eril)",
          "answer": "BİR GREYFURT"
        },
        {
          "question": "ЕДНА СЛИВА (EDNA SLIVA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ERİK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА СМОКИНЯ (EDNA SMOKINYA) (Dişil)",
          "answer": "BİR İNCİR"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ПРАСКОВА (EDNA PRASKOVA) (Dişil)",
          "answer": "BİR ŞEFTALİ"
        },
        {
          "question": "ЕДНА КАЙСИЯ (EDNA KAYSIYA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KAYISI"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ГРОЗДЕ (EDNO GROZDE) (Nötr)",
          "answer": "BİR ÜZÜM"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ПЪПЕШ (EDIN PAPESH) (Eril)",
          "answer": "BİR KAVUN"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ДИНЯ (EDNA DINYA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KARPUZ"
        },
        {
          "question": "ЕДИН БАНАН (EDIN BANAN) (Eril)",
          "answer": "BİR MUZ"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ЛИМОН (EDIN LIMON) (Eril)",
          "answer": "BİR LİMON"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ПОРТОКАЛ (EDIN PORTOKAL) (Eril)",
          "answer": "BİR PORTAKAL"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЧЕРЕША (EDNA CHERESHA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KİRAZ"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ БАНАН (AZ YAM BANAN)",
          "answer": "MUZ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЯБЪЛКА (AZ YAM YABALKA)",
          "answer": "ELMA YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЯМ ЯГОДА (YAM YAGODA)",
          "answer": "ÇİLEK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЯМ ПРАСКОВА (YAM PRASKOVA)",
          "answer": "ŞEFTALİ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ДОМАТ (EDIN DOMAT) (Eril)",
          "answer": "BİR DOMATES"
        },
        {
          "question": "ЕДНА КРАСТАВИЦА (EDNA KRASTAVITSA) (Dişil)",
          "answer": "BİR SALATALIK"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ЧЕСЪН (EDIN CHESAN) (Eril)",
          "answer": "BİR SARIMSAK"
        },
        {
          "question": "ЕДИН МОРКОВ (EDIN MORKOV) (Eril)",
          "answer": "BİR HAVUÇ"
        },
        {
          "question": "ЕДНО ЗЕЛЕ (EDNO ZELE) (Nötr)",
          "answer": "BİR LAHANA"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ЧУШКА / ПИПЕР (EDNA CHUSHKA / PIPER) (Dişil / Eril)",
          "answer": "BİR BİBER"
        },
        {
          "question": "ЕДИН КАРТОФ (EDIN KARTOF) (Eril)",
          "answer": "BİR PATATES"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ТИКВИЧКА (EDNA TIKVICHKA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KABAK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ГЪБА (EDNA GABA) (Dişil)",
          "answer": "BİR MANTAR"
        },
        {
          "question": "ЕДИН СПАНАК (EDIN SPANAK) (Eril)",
          "answer": "BİR ISPANAK"
        },
        {
          "question": "ЕДНА МАРУЛЯ (EDNA MARULYA) (Dişil)",
          "answer": "BİR MARUL"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ЛУК (EDIN LUK) (Eril)",
          "answer": "BİR SOĞAN"
        },
        {
          "question": "ЯМ ДОМАТ (YAM DOMAT)",
          "answer": "DOMATES YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЯМ ЗЕЛЕ (YAM ZELE)",
          "answer": "LAHANA YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЕВЕТ BULGARCADA NASILDIR? (EVET BULGARTSADA NASILDIR?)",
          "answer": "ДА (DA)"
        },
        {
          "question": "HAYIR BULGARCADA NASILDIR? (HAYIR BULGARTSADA NASILDIR?)",
          "answer": "НЕ (NE)"
        },
        {
          "question": "ТОВА МАСА ЛИ Е? (TOVA MASA LI E?)",
          "answer": "BU MASA MI?"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МАСА (TOVA E MASA)",
          "answer": "BU MASA"
        },
        {
          "question": "ТОВА КОМПЮТЪР ЛИ Е? (TOVA KOMPYUTAR LI E?)",
          "answer": "BU BİLGİSAYAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КОМПЮТЪР (TOVA E KOMPYUTAR)",
          "answer": "BU BİLGİSAYAR"
        },
        {
          "question": "КОЙ? (KOY?)",
          "answer": "KİM? / HANGİ?"
        },
        {
          "question": "КАКВО? (KAKVO?)",
          "answer": "NE?"
        },
        {
          "question": "КОГА? (KOGA?)",
          "answer": "NE ZAMAN?"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ? (KADE?)",
          "answer": "NEREDE?"
        },
        {
          "question": "ЗАЩО? (ZASHTO?)",
          "answer": "NEDEN?"
        },
        {
          "question": "КАК? (KAK?)",
          "answer": "NASIL?"
        },
        {
          "question": "ЧИЙ? (CHIY?)",
          "answer": "KİMİN?"
        },
        {
          "question": "КОЛКО? (KOLKO?)",
          "answer": "KAÇ? / NE KADAR?"
        },
        {
          "question": "КОЙ Е ТОВА? (KOY E TOVA?)",
          "answer": "BU KİM?"
        },
        {
          "question": "КАКВО ИСКАШ? (KAKVO ISKASH?)",
          "answer": "NE İSTİYORSUN?"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ ЖИВЕЕШ? (KADE ZHIVEEZH?)",
          "answer": "NEREDE YAŞIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "КОГА ЩЕ ДОЙДЕШ? (KOGA SHTE DOYDESH?)",
          "answer": "NE ZAMAN GELECEKSİN?"
        },
        {
          "question": "ЗАЩО ЗАКЪСНЯВАШ? (ZASHTO ZAKASNYAVASH?)",
          "answer": "NEDEN GEÇ KALIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "КАК СИ? (KAK SI?)",
          "answer": "NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "ЧИЙ Е ТОЗИ СТОЛ? (CHIY E TOZI STOL?)",
          "answer": "BU SANDALYE KİMİN?"
        },
        {
          "question": "КОЛКО СТРУВА? (KOLKO STRUVA?)",
          "answer": "FİYAT NEDİR?"
        },
        {
          "question": "КОЛКО СТРУВА ЕДНО КАФЕ? (KOLKO STRUVA EDNO KAFE?)",
          "answer": "BİR KAHVE FİYATI NEDİR?"
        },
        {
          "question": "КОЛКО СТРУВА ЕДИН ЧАЙ? (KOLKO STRUVA EDIN CHAY?)",
          "answer": "BİR ÇAY FİYATI NEDİR?"
        },
        {
          "question": "ЗДРАВЕЙ (ZDRAVEY)",
          "answer": "MERHABA, SELAM"
        },
        {
          "question": "ЗДРАВЕЙТЕ (ZDRAVEYTE)",
          "answer": "MERHABA (Çoğul veya Resmi)"
        },
        {
          "question": "ДОБРО УТРО (DOBRO UTRO)",
          "answer": "GÜNAYDIN, İYİ SABAHLAR"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ДЕН (DOBAR DEN)",
          "answer": "İYİ GÜNLER"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ВЕЧЕР (DOBAR VECHER)",
          "answer": "İYİ AKŞAMLAR"
        },
        {
          "question": "ЛЕКА НОЩ (LEKA NOSHT)",
          "answer": "İYİ GECELER"
        },
        {
          "question": "ДОВИЖДАНЕ (DOVIZHDANE)",
          "answer": "GÖRÜŞMEK ÜZERE"
        },
        {
          "question": "КАК СИ? (KAK SI?)",
          "answer": "NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "КАКВО ПРАВИШ? (KAKVO PRAVISH?)",
          "answer": "NE YAPIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ (DOBRE)",
          "answer": "İYİ / TAMAM"
        },
        {
          "question": "БИВА (BIVA)",
          "answer": "FENA DEĞİL"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ ЛИ СИ? (DOBRE LI SI?)",
          "answer": "İYİ MİSİN?"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ СЪМ (DOBRE SAM)",
          "answer": "İYİYİM"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ СЪМ, А ТИ? (DOBRE SAM, A TI?)",
          "answer": "BEN İYİYİM, YA SEN?"
        },
        {
          "question": "ВСИЧКО НАЙ-ХУБАВО (VSICHKO NAY-HUBAVO)",
          "answer": "HER ŞEY GÖNLÜNCE OLSUN"
        },
        {
          "question": "ПОЗДРАВИ (POZDRAVI)",
          "answer": "SELAMLAR"
        },
        {
          "question": "БЛАГОДАРЯ (BLAGODARYA)",
          "answer": "TEŞEKKÜRLER"
        },
        {
          "question": "ПАК ЗАПОВЯДАЙ (PAK ZAPOVYADAY)",
          "answer": "YİNE BUYUR"
        },
        {
          "question": "МОЛЯ (MOLYA)",
          "answer": "LÜTFEN / RİCA EDERİM"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ ... (MOZHE LI DA MI KAZHETE ...)",
          "answer": "BANA SÖYLEYEBİLİR MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "ИЗВИНЯВАЙ! (IZVINYAVAY!)",
          "answer": "PARDON! AFFEDERSİN!"
        },
        {
          "question": "ИЗВИНЕТЕ! (IZVINETE!)",
          "answer": "AFFEDERSİNİZ!"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ТЕ! (OBICHAM TE!)",
          "answer": "SENİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЛИПСВАШ МИ (LIPSVASH MI)",
          "answer": "SENİ ÖZLEDİM"
        },
        {
          "question": "НА КОЛКО ГОДИНИ СИ? (NA KOLKO GODINI SI?)",
          "answer": "KAÇ YAŞINDASIN?"
        },
        {
          "question": "КАК СЕ КАЗВАШ? (KAK SE KAZVASH?)",
          "answer": "ADIN NE?"
        },
        {
          "question": "ОТ КЪДЕ СИ? (OT KADE SI?)",
          "answer": "NERELİSİN?"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ КОЛКО СТРУВА ЕДНО КАФЕ? (MOZHE LI DA MI KAZHETE KOLKO STRUVA EDNO KAFE?)",
          "answer": "BANA BİR KAHVE FİYATINI SÖYLEYEBİLİR MİSİNİZ?"
        }
      ],
      "selected": true
    },
    "Ders 2": {
      "data": [
        {
          "question": "БРАТ (BRAT)",
          "answer": "KÜÇÜK ERKEK KARDEŞ"
        },
        {
          "question": "СЕСТРА (SESTRA)",
          "answer": "KÜÇÜK KIZ KARDEŞ"
        },
        {
          "question": "КАКА (KAKA)",
          "answer": "ABLA"
        },
        {
          "question": "БАТКО (BATKO)",
          "answer": "ABİ"
        },
        {
          "question": "ЧИЧО (ÇİÇO)",
          "answer": "AMCA"
        },
        {
          "question": "ЛЕЛЯ (LELYA)",
          "answer": "TEYZE (HALA)"
        },
        {
          "question": "ВУЙЧО (VUYÇO)",
          "answer": "DAYI"
        },
        {
          "question": "ДЯДО (DYADO)",
          "answer": "DEDE"
        },
        {
          "question": "БАБА (BABA)",
          "answer": "ANNEANNE (BABAANNE)"
        },
        {
          "question": "СЪПРУГ (SIPRUG)",
          "answer": "EŞ (ERKEK İÇİN)"
        },
        {
          "question": "СЪПРУГА (SIPRUGA)",
          "answer": "EŞ (KADIN İÇİN)"
        },
        {
          "question": "СИН (SİN)",
          "answer": "OĞUL"
        },
        {
          "question": "ДЪЩЕРЯ (DIŞTERYA)",
          "answer": "KIZ ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "БРАТОВЧЕД (BRATOVÇED)",
          "answer": "ERKEK KUZEN"
        },
        {
          "question": "БРАТОВЧЕДКА (BRATOVÇEDKA)",
          "answer": "KIZ KUZEN"
        },
        {
          "question": "МОМЧЕ (MOMÇE)",
          "answer": "ERKEK (ERKEK ÇOCUK)"
        },
        {
          "question": "МОМИЧЕ (MOMİÇE)",
          "answer": "KIZ (KIZ ÇOCUK)"
        },
        {
          "question": "ЦВЯТ (TSVYAT)",
          "answer": "RENK"
        },
        {
          "question": "ЦВЕТОВЕ (TSVETOVE)",
          "answer": "RENKLER"
        },
        {
          "question": "БЯЛ (BYAL)",
          "answer": "BEYAZ"
        },
        {
          "question": "БЕЛИ (BELI)",
          "answer": "BEYAZLAR"
        },
        {
          "question": "ЧЕРЕН (ÇEREN)",
          "answer": "SİYAH"
        },
        {
          "question": "ЧЕРНИ (ÇERNI)",
          "answer": "SİYAHLAR"
        },
        {
          "question": "ЧЕРВЕН (ÇERVEN)",
          "answer": "KIRMIZI"
        },
        {
          "question": "ЧЕРВЕНИ (ÇERVENI)",
          "answer": "KIRMIZILAR"
        },
        {
          "question": "СИН (SIN)",
          "answer": "MAVİ"
        },
        {
          "question": "СИНИ (SINI)",
          "answer": "MAVİLER"
        },
        {
          "question": "ЖЪЛТ (JILT)",
          "answer": "SARI"
        },
        {
          "question": "ЖЪЛТИ (JILTI)",
          "answer": "SARILAR"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕН (ZELEN)",
          "answer": "YEŞİL"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕНИ (ZELENI)",
          "answer": "YEŞİLLER"
        },
        {
          "question": "КАФЯВ (KAFYAV)",
          "answer": "KAHVERENGİ"
        },
        {
          "question": "КАФЕВИ (KAFEVI)",
          "answer": "KAHVERENGİLER"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВ (ORANJEV)",
          "answer": "TURUNCU"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВИ (ORANJEVI)",
          "answer": "TURUNCULAR"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВ (LİLAV)",
          "answer": "MOR"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВИ (LİLAVİ)",
          "answer": "MORLAR"
        },
        {
          "question": "РОЗОВ (ROZOV)",
          "answer": "PEMBE"
        },
        {
          "question": "РОЗОВИ (ROZOVI)",
          "answer": "PEMBELER"
        },
        {
          "question": "ШАРЕН (ŞAREN)",
          "answer": "RENKLİ"
        },
        {
          "question": "ШАРЕНИ (ŞARENİ)",
          "answer": "RENKLİLER"
        },
        {
          "question": "ЧЕРНО ПАЛТО",
          "answer": "SİYAH KABAN"
        },
        {
          "question": "ЧЕРНИ ПАЛТА",
          "answer": "SİYAH KABANLAR"
        },
        {
          "question": "ЧЕРНА КОЛА",
          "answer": "SİYAH ARABA"
        },
        {
          "question": "ЧЕРНИ КОЛИ",
          "answer": "SİYAH ARABALAR"
        },
        {
          "question": "ЧЕРЕН ХИМИКАЛ",
          "answer": "SİYAH TÜKENMEZ KALEM"
        },
        {
          "question": "ЧЕРНИ ХИМИКАЛИ",
          "answer": "SİYAH TÜKENMEZ KALEMLER"
        },
        {
          "question": "СИН МОЛИВ",
          "answer": "MAVİ KALEM"
        },
        {
          "question": "СИНИ МОЛИВИ",
          "answer": "MAVİ KALEMLER"
        },
        {
          "question": "СИНЬО ЦВЕТЕ",
          "answer": "MAVİ ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "СИНИ ЦВЕТЯ",
          "answer": "MAVİ ÇİÇEKLER"
        },
        {
          "question": "СИНЯ КОЛА",
          "answer": "MAVİ ARABA"
        },
        {
          "question": "СИНИ КОЛИ",
          "answer": "MAVİ ARABALAR"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕН СТОЛ",
          "answer": "YEŞİL SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕНИ СТОЛОВЕ",
          "answer": "YEŞİL SANDALYELER"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕНО ПАЛТО",
          "answer": "YEŞİL KABAN"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕНИ ПАЛТА",
          "answer": "YEŞİL KABANLAR"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕНА ЧАША",
          "answer": "YEŞİL BARDAK"
        },
        {
          "question": "ЗЕЛЕНИ ЧАШИ",
          "answer": "YEŞİL BARDAKLAR"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВ ПАНТАЛОН",
          "answer": "MOR PANTOLON"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВИ ПАНТАЛОНИ",
          "answer": "MOR PANTOLONLAR"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВА ТЕНИСКА",
          "answer": "MOR TİŞÖRT"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВИ ТЕНИСКИ",
          "answer": "MOR TİŞÖRTLER"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВО КОЛЕЛО",
          "answer": "MOR BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ЛИЛАВИ КОЛЕЛА",
          "answer": "MOR BİSİKLETLER"
        },
        {
          "question": "РОЗОВ СОК",
          "answer": "PEMBE MEYVE SUYU"
        },
        {
          "question": "РОЗОВИ СОКОВЕ",
          "answer": "PEMBE MEYVE SULARI"
        },
        {
          "question": "РОЗОВА ВРАТА",
          "answer": "PEMBE KAPI"
        },
        {
          "question": "РОЗОВИ ВРАТИ",
          "answer": "PEMBE KAPILAR"
        },
        {
          "question": "РОЗОВО КОЛЕЛО",
          "answer": "PEMBE BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "РОЗОВИ КОЛЕЛА",
          "answer": "PEMBE BİSİKLETLER"
        },
        {
          "question": "КАФЯВ КОЛАН",
          "answer": "KAHVERENGİ KEMER"
        },
        {
          "question": "КАФЕВИ КОЛАНИ",
          "answer": "KAHVERENGİ KEMERLER"
        },
        {
          "question": "КАФЯВА ЧАНТА",
          "answer": "KAHVERENGİ ÇANTA"
        },
        {
          "question": "КАФЕВИ ЧАНТИ",
          "answer": "KAHVERENGİ ÇANTALAR"
        },
        {
          "question": "КАФЯВО ЦВЕТЕ",
          "answer": "KAHVERENGİ ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "КАФЕВИ ЦВЕТЯ",
          "answer": "KAHVERENGİ ÇİÇEKLER"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВ ПОРТОКАЛ",
          "answer": "TURUNCU PORTAKAL"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВИ ПОРТОКАЛИ",
          "answer": "TURUNCU PORTAKALLAR"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВА МАСА",
          "answer": "TURUNCU MASA"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВИ МАСИ",
          "answer": "TURUNCU MASALAR"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВО КОЛЕЛО",
          "answer": "TURUNCU BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ОРАНЖЕВИ КОЛЕЛА",
          "answer": "TURUNCU BİSİKLETLER"
        },
        {
          "question": "ШАРЕН ПАНТАЛОН",
          "answer": "RENKLİ PANTOLON"
        },
        {
          "question": "ШАРЕНИ ПАНТАЛОНИ",
          "answer": "RENKLİ PANTOLONLAR"
        },
        {
          "question": "ШАРЕНА ШАПКА",
          "answer": "RENKLİ ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ШАРЕНИ ШАПКИ",
          "answer": "RENKLİ ŞAPKALAR"
        },
        {
          "question": "ШАРЕНО КОЛЕЛО",
          "answer": "RENKLİ BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ШАРЕНИ КОЛЕЛА",
          "answer": "RENKLİ BİSİKLETLER"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ РОЗОВ ЦВЯТ (OBİÇAM ROZOV TSVYAT)",
          "answer": "PEMBE RENGİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ЧЕРЕН ЦВЯТ (OBİÇAM ÇEREN TSVYAT)",
          "answer": "SİYAH RENGİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "КОЙ Е ТОЗИ ЦВЯТ? (KOY E TOZİ TSVYAT)",
          "answer": "BU HANGİ RENK?"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СИН ЦВЯТ (TOVA E SİN TSVYAT)",
          "answer": "BU MAVİ RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛ ЦВЯТ (TOVA E BYAL TSVYAT)",
          "answer": "BU BEYAZ RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕН ЦВЯТ (TOVA E ÇERVEN TSVYAT)",
          "answer": "BU KIRMIZI RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРЕН ЦВЯТ (TOVA E ÇEREN TSVYAT)",
          "answer": "BU SİYAH RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗЕЛЕН ЦВЯТ (TOVA E ZELEN TSVYAT)",
          "answer": "BU YEŞİL RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛИЛАВ ЦВЯТ (TOVA E LİLAV TSVYAT)",
          "answer": "BU MOR RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е РОЗОВ ЦВЯТ (TOVA E ROZOV TSVYAT)",
          "answer": "BU PEMBE RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОРАНЖЕВ ЦВЯТ (TOVA E ORANJEV TSVYAT)",
          "answer": "BU TURUNCU RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВ ЦВЯТ (TOVA E KAFYAV TSVYAT)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ RENK"
        },
        {
          "question": "ЯНУАРИ (YANUARİ)",
          "answer": "OCAK"
        },
        {
          "question": "ФЕВРУАРИ (FEVRUARİ)",
          "answer": "ŞUBAT"
        },
        {
          "question": "МАРТ (MART)",
          "answer": "MART"
        },
        {
          "question": "АПРИЛ (APRİL)",
          "answer": "NİSAN"
        },
        {
          "question": "МАЙ (MAY)",
          "answer": "MAYIS"
        },
        {
          "question": "ЮНИ (YUNİ)",
          "answer": "HAZİRAN"
        },
        {
          "question": "ЮЛИ (YULİ)",
          "answer": "TEMMUZ"
        },
        {
          "question": "АВГУСТ (AVGUST)",
          "answer": "AĞUSTOS"
        },
        {
          "question": "СЕПТЕМВРИ (SEPTEMVRİ)",
          "answer": "EYLÜL"
        },
        {
          "question": "ОКТОМВРИ (OKTOMVRİ)",
          "answer": "EKİM"
        },
        {
          "question": "НОЕМВРИ (NOEMVRİ)",
          "answer": "KASIM"
        },
        {
          "question": "ДЕКЕМВРИ (DEKEMVRİ)",
          "answer": "ARALIK"
        },
        {
          "question": "ТОВА КОЙ МЕСЕЦ Е? (TOVA KOY MESETS E?)",
          "answer": "BU HANGİ AY?"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МЕСЕЦ МАРТ (TOVA E MESETS MART)",
          "answer": "BU MART AYI"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МАРТ МЕСЕЦ (TOVA E MART MESETS)",
          "answer": "BU MART AYI"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е АВГУСТ МЕСЕЦ (TOVA E AVGUST MESETS)",
          "answer": "BU AĞUSTOS AYI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС (DNES)",
          "answer": "BUGÜN"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА (VÇERA)",
          "answer": "DÜN"
        },
        {
          "question": "УТРЕ (UTRE)",
          "answer": "YARIN"
        },
        {
          "question": "СЕГА (SEGA)",
          "answer": "ŞİMDİ (ŞU AN)"
        },
        {
          "question": "ДЕН (DEN)",
          "answer": "GÜN"
        },
        {
          "question": "СЕДМИЦА (SEDMİTSA)",
          "answer": "HAFTA"
        },
        {
          "question": "МЕСЕЦ (MESETS)",
          "answer": "AY"
        },
        {
          "question": "ГОДИНА (GODİNA)",
          "answer": "YIL"
        },
        {
          "question": "КОГА? (KOGA)",
          "answer": "NE ZAMAN?"
        },
        {
          "question": "ПОНЕДЕЛНИК (PONEDELNİK)",
          "answer": "PAZARTESİ"
        },
        {
          "question": "ВТОРНИК (VTORNİK)",
          "answer": "SALI"
        },
        {
          "question": "СРЯДА (SRYADA)",
          "answer": "ÇARŞAMBA"
        },
        {
          "question": "ЧЕТВЪРТЪК (ÇETVIRTIK)",
          "answer": "PERŞEMBE"
        },
        {
          "question": "ПЕТЪК (PETIK)",
          "answer": "CUMA"
        },
        {
          "question": "СЪБОТА (SIBOTA)",
          "answer": "CUMARTESİ"
        },
        {
          "question": "НЕДЕЛЯ (NEDELYA)",
          "answer": "PAZAR"
        },
        {
          "question": "КОЙ ДЕН Е? (KOY DEN E?)",
          "answer": "HANGİ GÜN?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е ПЕТЪК (DNES E PETIK)",
          "answer": "BUGÜN CUMA"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е ВТОРНИК (DNES E VTORNİK)",
          "answer": "BUGÜN SALI"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ПОНЕДЕЛНИК (SEGA E PONEDELNİK)",
          "answer": "ŞİMDİ PAZARTESİ"
        },
        {
          "question": "УТРЕ КОЙ ДЕН Е? (UTRE KOY DEN E?)",
          "answer": "YARIN HANGİ GÜN?"
        },
        {
          "question": "УТРЕ Е СЪБОТА (UTRE E SIBOTA)",
          "answer": "YARIN CUMARTESİ"
        },
        {
          "question": "УТРЕ Е НЕДЕЛЯ (UTRE E NEDELYA)",
          "answer": "YARIN PAZAR"
        },
        {
          "question": "ПРОЛЕТ (PROLET)",
          "answer": "İLKBAHAR"
        },
        {
          "question": "ЛЯТО (LYATO)",
          "answer": "YAZ"
        },
        {
          "question": "ЕСЕН (ESEN)",
          "answer": "SONBAHAR"
        },
        {
          "question": "ЗИМА (ZİMA)",
          "answer": "KIŞ"
        },
        {
          "question": "СЕГА КОЙ СЕЗОН Е? (SEGA KOY SEZON E?)",
          "answer": "ŞİMDİ HANGİ MEVSİM?"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ПРОЛЕТ (SEGA E PROLET)",
          "answer": "ŞİMDİ İLKBAHAR"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ЛЯТО (SEGA E LYATO)",
          "answer": "ŞİMDİ YAZ"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ЕСЕН (SEGA E ESEN)",
          "answer": "ŞİMDİ SONBAHAR"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ЗИМА (SEGA E ZİMA)",
          "answer": "ŞİMDİ KIŞ"
        },
        {
          "question": "ЧИСЛО (ÇİSLO)",
          "answer": "SAYI"
        },
        {
          "question": "ЧИСЛА (ÇİSLA)",
          "answer": "SAYILAR"
        },
        {
          "question": "НОМЕР (NOMER)",
          "answer": "NUMARA"
        },
        {
          "question": "НУЛА (NULA)",
          "answer": "0"
        },
        {
          "question": "ЕДНО (EDNO)",
          "answer": "1"
        },
        {
          "question": "ДВЕ (DVE)",
          "answer": "2"
        },
        {
          "question": "ТРИ (TRİ)",
          "answer": "3"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИ (ÇETİRİ)",
          "answer": "4"
        },
        {
          "question": "ПЕТ (PET)",
          "answer": "5"
        },
        {
          "question": "ШЕСТ (ŞEST)",
          "answer": "6"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМ (SEDEM)",
          "answer": "7"
        },
        {
          "question": "ОСЕМ (OSEM)",
          "answer": "8"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕТ (DEVET)",
          "answer": "9"
        },
        {
          "question": "ДЕСЕТ (DESET)",
          "answer": "10"
        },
        {
          "question": "ЕДИНАДЕСЕТ (EDİNADESET)",
          "answer": "11"
        },
        {
          "question": "ЕДИНАЙСЕ (EDİNAYSE)",
          "answer": "11 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ДВАНАДЕСЕТ (DVANADESET)",
          "answer": "12"
        },
        {
          "question": "ДВАНАЙСЕ (DVANAYSE)",
          "answer": "12 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ТРИНАДЕСЕТ (TRİNADESET)",
          "answer": "13"
        },
        {
          "question": "ТРИНАЙСЕ (TRİNAYSE)",
          "answer": "13 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИНАДЕСЕТ (ÇETİRİNADESET)",
          "answer": "14"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИНАЙСЕ (ÇETİRİNAYSE)",
          "answer": "14 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ПЕТНАДЕСЕТ (PETNADESET)",
          "answer": "15"
        },
        {
          "question": "ПЕТНАЙСЕ (PETNAYSE)",
          "answer": "15 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ШЕСТНАДЕСЕТ (ŞESTNADESET)",
          "answer": "16"
        },
        {
          "question": "ШЕСНАЙСЕ (ŞESNAYSE)",
          "answer": "16 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМНАДЕСЕТ (SEDEMNADESET)",
          "answer": "17"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМНАЙСЕ (SEDEMNAYSE)",
          "answer": "17 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ОСЕМНАДЕСЕТ (OSEMNADESET)",
          "answer": "18"
        },
        {
          "question": "ОСЕМНАЙСЕ (OSEMNAYSE)",
          "answer": "18 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕТНАДЕСЕТ (DEVETNADESET)",
          "answer": "19"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕТНАЙСЕ (DEVETNAYSE)",
          "answer": "19 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ (DVADESET)",
          "answer": "20"
        },
        {
          "question": "ДВАЙСЕ (DVAYSE)",
          "answer": "20 (KISALTILMIŞ)"
        },
        {
          "question": "КОЕ Е ТОВА ЧИСЛО? (KOE E TOVA ÇISLO)",
          "answer": "BU HANGİ SAYI?"
        },
        {
          "question": "ТОВА ЧИСЛО КОЕ Е? (TOVA ÇİSLO KOE E)",
          "answer": "BU HANGİ SAYI?"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ТРИ (TOVA E TRİ)",
          "answer": "BU 3"
        },
        {
          "question": "ТОВА ЧИСЛО Е ТРИ (TOVA ÇİSLO E TRİ)",
          "answer": "BU SAYI 3"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КОТКА (TOVA E EDNA KOTKA)",
          "answer": "BU BİR KEDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ЧЕРНА КОТКА (TOVA E EDNA ÇERNA KOTKA)",
          "answer": "BU SİYAH BİR KEDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЧЕТИРИ СИНИ МАСИ (TOVA SA ÇETİRİ SİNİ MASİ)",
          "answer": "BUNLAR 4 MAVİ MASA"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ДЕСЕТ ЧЕРНИ ХИМИКАЛИ (TOVA SA DESET ÇERNİ HİMİKALİ)",
          "answer": "BUNLAR 10 SİYAH TÜKENMEZ KALEM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН БЯЛ ХИМИКАЛ (TOVA E EDİN BYAL HİMİKAL)",
          "answer": "BU BİR BEYAZ TÜKENMEZ KALEM"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ШЕСТ РОЗОВИ ОБУВКИ (TOVA SA ŞEST ROZOVİ OBUVKİ)",
          "answer": "BUNLAR 6 PEMBE AYAKKABI"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ЧЕРНА КОЛА (TOVA E EDNA ÇERNA KOLA)",
          "answer": "BU BİR SİYAH ARABA"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА СЕДЕМ ЧЕРНИ КОЛИ (TOVA SA SEDEM ÇERNİ KOLİ)",
          "answer": "BUNLAR 7 SİYAH ARABA"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ОСЕМ ЛИЛАВИ МАСИ (TOVA SA OSEM LİLAVİ MASİ)",
          "answer": "BUNLAR 8 MOR MASA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ЖЪЛТА ТЕТРАДКА (TOVA E EDNA JILTA TETRADKA)",
          "answer": "BU BİR SARI DEFTER"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ПЕТ БЕЛИ КОТКИ (TOVA SA PET BELİ KOTKİ)",
          "answer": "BUNLAR 5 BEYAZ KEDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ДВЕ КАФЕВИ ВРАТИ (TOVA SA DVE KAFEVİ VRATİ)",
          "answer": "BUNLAR 2 KAHVERENGİ KAPI"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ДЕВЕТ ШАРЕНИ ТЕНИСКИ (TOVA SA DEVET ŞARENİ TENİSKİ)",
          "answer": "BUNLAR 9 RENKLİ TİŞÖRT"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ТРИНАЙСЕ РОЗОВИ ЯБЪЛКИ (TOVA SA TRİNAYSE ROZOVİ YABILKİ)",
          "answer": "BUNLAR 13 PEMBE ELMA"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЕДНИ СИНИ ОЧИ (TOVA SA EDNİ SİNİ OÇİ)",
          "answer": "BUNLAR MAVİ GÖZLER"
        },
        {
          "question": "ИСКАМ (İSKAM)",
          "answer": "İSTİYORUM"
        },
        {
          "question": "ГЛЕДАМ (GLEDAM)",
          "answer": "BAKIYORUM / GÖRÜYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ (AZ SIM)",
          "answer": "BENİM"
        },
        {
          "question": "ТИ СИ (Tİ Sİ)",
          "answer": "SENSİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е (TOY E)",
          "answer": "O (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е (TYA E)",
          "answer": "O (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО Е (TO E)",
          "answer": "O (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СМЕ (NİE SME)",
          "answer": "BİZİZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТЕ (VİE STE)",
          "answer": "SİZSİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СА (TE SA)",
          "answer": "ONLAR"
        },
        {
          "question": "ВИЕ КАК СТЕ? (VİE KAK STE?)",
          "answer": "SİZ NASILSINIZ?"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ СЪМ (DOBRE SIM)",
          "answer": "İYİYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ДОБРЕ (AZ SIM DOBRE)",
          "answer": "BEN İYİYİM"
        },
        {
          "question": "БОЛЕН (BOLEN)",
          "answer": "HASTA (ERİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛНА (BOLNA)",
          "answer": "HASTA (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛНО (BOLNO)",
          "answer": "HASTA (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "БОЛНИ (BOLNİ)",
          "answer": "HASTALAR (ÇOĞUL)"
        },
        {
          "question": "МАЛЪК (MALIK)",
          "answer": "KÜÇÜK (ERİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛКА (MALKA)",
          "answer": "KÜÇÜK (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛКО (MALKO)",
          "answer": "KÜÇÜK (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "МАЛКИ (MALKİ)",
          "answer": "KÜÇÜKLER (ÇOĞUL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБ (SLAB)",
          "answer": "ZAYIF (ERİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБА (SLABA)",
          "answer": "ZAYIF (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБО (SLABO)",
          "answer": "ZAYIF (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "СЛАБИ (SLABİ)",
          "answer": "ZAYIFLAR (ÇOĞUL)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ БОЛНА (AZ SIM BOLNA)",
          "answer": "BEN HASTAYIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛНА СЪМ (BOLNA SIM)",
          "answer": "HASTAYIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ БОЛЕН (AZ SIM BOLEN)",
          "answer": "BEN HASTAYIM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛЕН СЪМ (BOLEN SIM)",
          "answer": "HASTAYIM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ МАЛКА (AZ SIM MALKA)",
          "answer": "BEN KÜÇÜĞÜM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛКА СЪМ (MALKA SIM)",
          "answer": "KÜÇÜĞÜM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ МАЛЪК (AZ SIM MALIK)",
          "answer": "BEN KÜÇÜĞÜM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛЪК СЪМ (MALIK SIM)",
          "answer": "KÜÇÜĞÜM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ СЛАБА (AZ SIM SLABA)",
          "answer": "BEN ZAYIFIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБА СЪМ (SLABA SIM)",
          "answer": "ZAYIFIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ СЛАБ (AZ SIM SLAB)",
          "answer": "BEN ZAYIFIM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБ СЪМ (SLAB SIM)",
          "answer": "ZAYIFIM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ СИ БОЛНА (Tİ Sİ BOLNA)",
          "answer": "SEN HASTASIN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛНА СИ (BOLNA Sİ)",
          "answer": "HASTASIN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ СИ БОЛЕН (Tİ Sİ BOLEN)",
          "answer": "SEN HASTASIN (ERİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛЕН СИ (BOLEN Sİ)",
          "answer": "HASTASIN (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ СИ МАЛКА (Tİ Sİ MALKA)",
          "answer": "SEN KÜÇÜKSÜN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛКА СИ (MALKA Sİ)",
          "answer": "KÜÇÜKSÜN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ СИ СЛАБА (Tİ Sİ SLABA)",
          "answer": "SEN ZAYIFSIN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБА СИ (SLABA Sİ)",
          "answer": "ZAYIFSIN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ СИ СЛАБ (Tİ Sİ SLAB)",
          "answer": "SEN ZAYIFSIN (ERİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБ СИ (SLAB Sİ)",
          "answer": "ZAYIFSIN (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е БОЛНА (TYA E BOLNA)",
          "answer": "O HASTA (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛНА Е (BOLNA E)",
          "answer": "O HASTA (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е МАЛКА (TYA E MALKA)",
          "answer": "O KÜÇÜK (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛКА Е (MALKA E)",
          "answer": "O KÜÇÜK (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е СЛАБА (TYA E SLABA)",
          "answer": "O ZAYIF (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБА Е (SLABA E)",
          "answer": "O ZAYIF (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е БОЛЕН (TOY E BOLEN)",
          "answer": "O HASTA (ERİL)"
        },
        {
          "question": "БОЛЕН Е (BOLEN E)",
          "answer": "O HASTA (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е МАЛЪК (TOY E MALIK)",
          "answer": "O KÜÇÜK (ERİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛЪК Е (MALIK E)",
          "answer": "O KÜÇÜK (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е СЛАБ (TOY E SLAB)",
          "answer": "O ZAYIF (ERİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБ Е (SLAB E)",
          "answer": "O ZAYIF (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТО Е БОЛНО (TO E BOLNO)",
          "answer": "O HASTA (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "БОЛНО Е (BOLNO E)",
          "answer": "O HASTA (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "ТО Е МАЛКО (TO E MALKO)",
          "answer": "O KÜÇÜK (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "МАЛКО Е (MALKO E)",
          "answer": "O KÜÇÜK (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "ТО Е СЛАБО (TO E SLABO)",
          "answer": "O ZAYIF (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "СЛАБО Е (SLABO E)",
          "answer": "O ZAYIF (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СМЕ БОЛНИ (NİE SME BOLNİ)",
          "answer": "BİZ HASTAYIZ"
        },
        {
          "question": "БОЛНИ СМЕ (BOLNİ SME)",
          "answer": "HASTAYIZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТЕ БОЛНИ (VİE STE BOLNİ)",
          "answer": "SİZ HASTASINIZ"
        },
        {
          "question": "БОЛНИ СТЕ (BOLNİ STE)",
          "answer": "HASTASINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СА БОЛНИ (TE SA BOLNİ)",
          "answer": "ONLAR HASTA"
        },
        {
          "question": "БОЛНИ СА (BOLNİ SA)",
          "answer": "ONLAR HASTA"
        },
        {
          "question": "НИЕ СМЕ МАЛКИ (NİE SME MALKİ)",
          "answer": "BİZ KÜÇÜĞÜZ"
        },
        {
          "question": "МАЛКИ СМЕ (MALKİ SME)",
          "answer": "KÜÇÜĞÜZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТЕ МАЛКИ (VİE STE MALKİ)",
          "answer": "SİZ KÜÇÜKSÜNÜZ"
        },
        {
          "question": "МАЛКИ СТЕ (MALKİ STE)",
          "answer": "SİZ KÜÇÜKSÜNÜZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СА МАЛКИ (TE SA MALKİ)",
          "answer": "ONLAR KÜÇÜK"
        },
        {
          "question": "МАЛКИ СА (MALKİ SA)",
          "answer": "ONLAR KÜÇÜK"
        },
        {
          "question": "НИЕ СМЕ СЛАБИ (NİE SME SLABİ)",
          "answer": "BİZ ZAYIFIZ"
        },
        {
          "question": "СЛАБИ СМЕ (SLABİ SME)",
          "answer": "ZAYIFIZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТЕ СЛАБИ (VİE STE SLABİ)",
          "answer": "SİZ ZAYIFSINIZ"
        },
        {
          "question": "СЛАБИ СТЕ (SLABİ STE)",
          "answer": "SİZ ZAYIFSINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СА СЛАБИ (TE SA SLABİ)",
          "answer": "ONLAR ZAYIF"
        },
        {
          "question": "СЛАБИ СА (SLABİ SA)",
          "answer": "ONLAR ZAYIF"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е ЕДНА БОЛНА ЖЕНА (TYA E EDNA BOLNA JENA)",
          "answer": "O HASTA BİR KADIN"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е ЕДНА МАЛКА КОТКА (TYA E EDNA MALKA KOTKA)",
          "answer": "O KÜÇÜK BİR KEDİ"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е ЕДНА БЯЛА ШАПКА (TYA E EDNA BYALA ŞAPKA)",
          "answer": "O BEYAZ BİR ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "МАЛКА КОЛА (MALKA KOLA)",
          "answer": "KÜÇÜK ARABA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА МАЛКА ЧЕРНА КОЛА (TOVA E EDNA MALKA ÇERNA KOLA)",
          "answer": "BU BİR KÜÇÜK SİYAH ARABA"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е ЕДИН БОЛЕН МЪЖ (TOY E EDİN BOLEN MIJ)",
          "answer": "O HASTA BİR ADAM"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е СЛАБ МЪЖ (TOY E SLAB MIJ)",
          "answer": "O ZAYIF BİR ADAM"
        },
        {
          "question": "ТО Е БОЛНО ДЕТЕ (TO E BOLNO DETE)",
          "answer": "O HASTA BİR ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "АЗ БОЛНА ЛИ СЪМ? (AZ BOLNA Lİ SIM?)",
          "answer": "BEN HASTA MIYIM? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ БОЛЕН ЛИ СЪМ? (AZ BOLEN Lİ SIM?)",
          "answer": "BEN HASTA MIYIM? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛКА ЛИ СЪМ? (MALKA Lİ SIM?)",
          "answer": "KÜÇÜK MÜYÜM? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "СЛАБА ЛИ СЪМ? (SLABA Lİ SIM?)",
          "answer": "ZAYIF MIYIM? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЪМ БОЛНА (AZ NE SIM BOLNA)",
          "answer": "BEN HASTA DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ БОЛНА (NE SIM BOLNA)",
          "answer": "HASTA DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЪМ МАЛКА (AZ NE SIM MALKA)",
          "answer": "BEN KÜÇÜK DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ МАЛКА (NE SIM MALKA)",
          "answer": "KÜÇÜK DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЪМ СЛАБА (AZ NE SIM SLABA)",
          "answer": "BEN ZAYIF DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ СЛАБА (NE SIM SLABA)",
          "answer": "ZAYIF DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЪМ ЛИ БОЛНА? (AZ NE SIM Lİ BOLNA?)",
          "answer": "BEN HASTA DEĞİL MİYİM? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ЛИ БОЛНА? (NE SIM Lİ BOLNA?)",
          "answer": "HASTA DEĞİL MİYİM? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ЛИ БОЛЕН? (NE SIM Lİ BOLEN?)",
          "answer": "HASTA DEĞİL MİYİM? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ Е ЛИ МАЛКА? (TYA NE E Lİ MALKA?)",
          "answer": "O KÜÇÜK DEĞİL Mİ? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ Е ЛИ МАЛКО? (TO NE E Lİ MALKO?)",
          "answer": "O KÜÇÜK DEĞİL Mİ? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "МАЛКО КАФЕ (MALKO KAFE)",
          "answer": "AZ (AZICIK) KAHVE"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ Е ЛИ СЛАБ? (TOY NE E Lİ SLAB?)",
          "answer": "O ZAYIF DEĞİL Mİ? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "НЕ ОБИЧАМ (NE OBİÇAM)",
          "answer": "SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ЯГОДИ (OBİÇAM YAGODİ)",
          "answer": "ÇİLEK SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ОБИЧАМ ЗЕЛЕ (NE OBİÇAM ZELE)",
          "answer": "LAHANA SEVMİYORUM"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 3": {
      "data": [
        {
          "question": "УРОК (UROK) (Eril)",
          "answer": "DERS"
        },
        {
          "question": "ПРИЯТЕЛ (PRIYATEL) (Eril)",
          "answer": "ARKADAŞ (ERKEK İÇİN)"
        },
        {
          "question": "ПРИЯТЕЛКА (PRIYATELKA) (Dişil)",
          "answer": "ARKADAŞ (KIZ İÇİN)"
        },
        {
          "question": "ПРИЯТЕЛИ (PRIYATELI) (Çoğul)",
          "answer": "ARKADAŞLAR"
        },
        {
          "question": "ЛЕКА НОЩ ПРИЯТЕЛИ (LEKA NOSHT PRIYATELI)",
          "answer": "İYİ GECELER ARKADAŞLAR"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ВЕЧЕР ПРИЯТЕЛИ (DOBAR VECHER PRIYATELI)",
          "answer": "İYİ AKŞAMLAR ARKADAŞLAR"
        },
        {
          "question": "ДНЕС КАК СТЕ? (DNES KAK STE?)",
          "answer": "BUGÜN NASILSINIZ?"
        },
        {
          "question": "МАМО, ДНЕС КАК СИ? (MAMO, DNES KAK SI?)",
          "answer": "ANNE, BUGÜN NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "ЗДРАВЕЙ ТАТКО, ДНЕС КАК СИ? (ZDRAVEY TATKO, DNES KAK SI?)",
          "answer": "MERHABA BABA, BUGÜN NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "ДЯДО, ДОБРЕ ЛИ СИ? (DYADO, DOBRE LI SI?)",
          "answer": "DEDE, İYİ MİSİN?"
        },
        {
          "question": "БАТКО, БОЛЕН ЛИ СИ? (BATKO, BOLEN LI SI?)",
          "answer": "ABİ, HASTA MISIN?"
        },
        {
          "question": "ИЗВИНЯВАЙ! (IZVINYAVAY!)",
          "answer": "AFEDERSİN / ÖZÜR DİLERİM / PARDON"
        },
        {
          "question": "ВСИЧКО НАЙ-ХУБАВО (VSICHKO NAY-HUBAVO)",
          "answer": "HER ŞEY GÖNLÜNCE OLSUN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ТАТКО (TOVA E TATKO)",
          "answer": "BU BABA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ДЯДО (TOVA E DYADO)",
          "answer": "BU DEDE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛЕЛЯ (TOVA E LELYA)",
          "answer": "BU TEYZE / HALA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БАБА (TOVA E BABA)",
          "answer": "BU BÜYÜKANNE"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ СЪМ (DOBRE SAM)",
          "answer": "İYİYİM"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ДОБРЕ (NE SAM DOBRE)",
          "answer": "İYİ DEĞİLİM"
        },
        {
          "question": "БИВА (BIVA)",
          "answer": "FENA DEĞİLİM"
        },
        {
          "question": "БОЛНА СЪМ (BOLNA SAM)",
          "answer": "HASTAYIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ СЛАБА (NE SAM SLABA)",
          "answer": "ZAYIF DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "МАЛКА СЪМ (MALKA SAM)",
          "answer": "KÜÇÜĞÜM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "МНОГО (MNOGO) (Nötr)",
          "answer": "ÇOK"
        },
        {
          "question": "ЗЛЕ (ZLE) (Nötr)",
          "answer": "KÖTÜ / BERBAT"
        },
        {
          "question": "МНОГО СЪМ ДОБРЕ (MNOGO SAM DOBRE)",
          "answer": "ÇOK İYİYİM"
        },
        {
          "question": "ЗЛЕ СЪМ (ZLE SAM)",
          "answer": "KÖTÜYÜM"
        },
        {
          "question": "МНОГО СЪМ ЗЛЕ (MNOGO SAM ZLE)",
          "answer": "ÇOK KÖTÜYÜM"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ВЕЧЕР! ВИЕ КАК СТЕ? (DOBAR VECHER! VIE KAK STE?)",
          "answer": "İYİ AKŞAMLAR! NASILSINIZ?"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ВЕЧЕР! ТИ КАК СИ? (DOBAR VECHER! TI KAK SI?)",
          "answer": "İYİ AKŞAMLAR! SEN NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "ДОБРО УТРО! ДОБРЕ ЛИ СИ? (DOBRO UTRO! DOBRE LI SI?)",
          "answer": "GÜNAYDIN! İYİ MİSİN?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ЕЛИФ (AZ SAM ELIF)",
          "answer": "BEN ELİF"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ БАНИЦА (AZ YAM BANITSA)",
          "answer": "BÖREK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ПРАСКОВА (AZ YAM PRASKOVA)",
          "answer": "ŞEFTALİ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИЯ СОК (AZ PIYA SOK)",
          "answer": "MEYVE SUYU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИЯ ПРЯСНО МЛЯКО (AZ PIYA PRYASNO MLYAKO)",
          "answer": "SÜT İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ МОРКОВ (AZ YAM MORKOV)",
          "answer": "HAVUÇ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ КИСЕЛО МЛЯКО (AZ YAM KISELO MLYAKO)",
          "answer": "YOĞURT YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ КАФЕ (AZ OBICHAM KAFE)",
          "answer": "KAHVE SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ БАНИЦА (AZ OBICHAM BANITSA)",
          "answer": "BÖREK SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ ГРОЗДЕ (AZ OBICHAM GROZDE)",
          "answer": "ÜZÜM SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ОБИЧАМ ЛИМОН (AZ NE OBICHAM LIMON)",
          "answer": "BEN LİMON SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ БАНАНИ (AZ OBICHAM BANANI)",
          "answer": "MUZ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ОБИЧАМ ЗЕЛЕ (AZ NE OBICHAM ZELE)",
          "answer": "LAHANA SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ОБИЧАМ ЧАЙ (AZ NE OBICHAM CHAY)",
          "answer": "ÇAY SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ МНОГО ОБИЧАМ КИСЕЛО МЛЯКО (AZ MNOGO OBICHAM KISELO MLYAKO)",
          "answer": "YOĞURT ÇOK SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ОБИЧАМ ДОМАТ (AZ NE OBICHAM DOMAT)",
          "answer": "DOMATES SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "МНОГО ОБИЧАМ ПРАСКОВИ (MNOGO OBICHAM PRASKOVI)",
          "answer": "ŞEFTALİ ÇOK SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ЯГОДИ (OBICHAM YAGODI)",
          "answer": "ÇİLEK SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЗДРАВЕЙ ЕЛИФ, ДНЕС КАК СИ? (ZDRAVEY ELIF, DNES KAK SI?)",
          "answer": "MERHABA ELİF, BUGÜN NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "АЙШЕ КЪДЕ СИ? КАК СИ? (AYSHE KADE SI? KAK SI?)",
          "answer": "AYŞE NEREDESİN? NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ КОЛКО СТРУВА? (MOZHE LI DA MI KAZHETE KOLKO STRUVA?)",
          "answer": "FİYATI NEDİR BANA SÖYLER MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ КОЛКО СТРУВА ЕДНО КАФЕ? (MOZHE LI DA MI KAZHETE KOLKO STRUVA EDNO KAFE?)",
          "answer": "BİR KAHVENİN FİYATINI BANA SÖYLER MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ КОЛКО СТРУВА ЕДНА ВОДА? (MOZHE LI DA MI KAZHETE KOLKO STRUVA EDNA VODA?)",
          "answer": "BİR SU FİYATI NEDİR BANA SÖYLER MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ КОЛКО СТРУВА ЕДИН БАНАН? (MOZHE LI DA MI KAZHETE KOLKO STRUVA EDIN BANAN?)",
          "answer": "BİR MUZ FİYATI NEDİR BANA SÖYLER MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ КАК СТЕ? (MOZHE LI DA MI KAZHETE KAK STE?)",
          "answer": "NASIL OLDUĞUNUZU BANA SÖYLER MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е ДОБРЕ (TOY E DOBRE)",
          "answer": "O İYİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е МНОГО ДОБРЕ (TOY E MNOGO DOBRE)",
          "answer": "O ÇOK İYİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ Е ДОБРЕ (TYA E NE DOBRE)",
          "answer": "O İYİ DEĞİL (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е МНОГО ЗЛЕ (TOY E MNOGO ZLE)",
          "answer": "O ÇOK KÖTÜ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е БОЛНА ЖЕНА (TYA E BOLNA ZHENA)",
          "answer": "O HASTA KADIN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО Е ЕДНО БОЛНО ДЕТЕ (TO E EDNO BOLNO DETE)",
          "answer": "O HASTA BİR ÇOCUK (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "ТО Е ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TO E CHERVENO KOLELO)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е ЗЕЛЕНА КОЛА (TYA E ZELENA KOLA)",
          "answer": "O YEŞİL ARABA"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ (AZ KUPUVAM)",
          "answer": "SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ СИРЕНЕ (AZ KUPUVAM SIRENE)",
          "answer": "PEYNİR SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ КУПУВАМ КИСЕЛО МЛЯКО (AZ NE KUPUVAM KISELO MLYAKO)",
          "answer": "YOĞURT SATIN ALMIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПАЗАРУВАМ ПЛОДОВЕ (AZ PAZARUVAM PLODOVE)",
          "answer": "MEYVE SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ ЧЕРВЕНИ ДОМАТИ (AZ KUPUVAM CHERVENI DOMATI)",
          "answer": "KIRMIZI DOMATES SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ БЯЛ ХЛЯБ (AZ YAM BYAL HLYAB)",
          "answer": "BEYAZ EKMEK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИЯ КАФЕ (AZ PIYA KAFE)",
          "answer": "KAHVE İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ПИЯ ВОДА (AZ NE PIYA VODA)",
          "answer": "BEN SU İÇMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИЯ СОК (AZ PIYA SOK)",
          "answer": "MEYVE SUYU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЯБЪЛКА (AZ YAM YABALKA)",
          "answer": "ELMA YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЯГОДИ (AZ YAM YAGODI)",
          "answer": "ÇİLEK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ ЕДНА ЧЕРВЕНА КНИГА (AZ KUPUVAM EDNA CHERVENA KNIGA)",
          "answer": "BİR KIRMIZI KİTAP SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ ЧЕРНА КОЛА (KUPUVAM CHERNA KOLA)",
          "answer": "SİYAH ARABA SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ РОЗОВА ТЕНИСКА (KUPUVAM ROZOVA TENISKA)",
          "answer": "PEMBE TİŞÖRT SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ РОЗОВ ЦВЯТ (AZ OBICHAM ROZOV TSVYAT)",
          "answer": "PEMBE RENGİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ БЯЛ ЦВЯТ (AZ OBICHAM BYAL TSVYAT)",
          "answer": "BEYAZ RENGİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ОБИЧАМ ОРАНЖЕВ ЦВЯТ (NE OBICHAM ORANZHEV TSVYAT)",
          "answer": "TURUNCU RENGİ SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ОБИЧАМ ЖЪЛТ ЦВЯТ (NE OBICHAM ZHAL TSVYAT)",
          "answer": "SARI RENGİ SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ СИН ЦВЯТ (OBICHAM SIN TSVYAT)",
          "answer": "MAVİ RENGİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ЗЕЛЕН ЦВЯТ (OBICHAM ZELEN TSVYAT)",
          "answer": "YEŞİL RENGİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕН ЦВЯТ (TOVA E CHERVEN TSVYAT)",
          "answer": "BU KIRMIZI RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛИЛАВ ЦВЯТ (TOVA E LILAV TSVYAT)",
          "answer": "BU MOR RENK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВ ЦВЯТ (TOVA E KAFYAV TSVYAT)",
          "answer": "BU KAHVE RENGİ"
        },
        {
          "question": "ТО Е ХУБАВО ДЕТЕ (TO E HUBAVO DETE)",
          "answer": "O GÜZEL ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е ХУБАВА ЖЕНА (TYA E HUBAVA ZHENA)",
          "answer": "O GÜZEL KADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е КРАСИВ (KRASIV) МЪЖ (TOY E KRASIV MAZH)",
          "answer": "O YAKIŞIKLI ADAM"
        },
        {
          "question": "КРАСИВА (KRASIVA) ЖЕНА (KRASIVA ZHENA)",
          "answer": "GÜZEL KADIN"
        },
        {
          "question": "КОЙ Е ТОЙ? (KOY E TOY?)",
          "answer": "O KİM? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "КОЙ СИ ТИ? (KOY SI TI?)",
          "answer": "SEN KİMSİN?"
        },
        {
          "question": "ЗАЩО НЕ СИ ДОБРЕ? (ZASHTO NE SI DOBRE?)",
          "answer": "NEDEN İYİ DEĞİLSİN?"
        },
        {
          "question": "ЗАЩО НЕ СТЕ ДОБРЕ? (ZASHTO NE STE DOBRE?)",
          "answer": "NEDEN İYİ DEĞİLSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "КАКВО ПРАВИШ? (KAKVO PRAVISH?)",
          "answer": "NE YAPIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "ЧЕТА КНИГА (CHETA KNIGA)",
          "answer": "KİTAP OKUYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ИДВАМ (AZ IDVAM)",
          "answer": "GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИДВАМ (AZ NE IDVAM)",
          "answer": "GELMİYORUM"
        },
        {
          "question": "СЕГА ПИЯ СОК (SEGA PIYA SOK)",
          "answer": "ŞİMDİ MEYVE SUYU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ (AZ ZHIVEYA)",
          "answer": "YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПРАВЯ (AZ PRAVYA)",
          "answer": "YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПРАВЯ КАФЕ (AZ PRAVYA KAFE)",
          "answer": "KAHVE YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧИСТЯ (AZ CHISTYA)",
          "answer": "TEMİZLİYORUM / TEMİZLİK YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОТИВАМ (AZ OTIVAM)",
          "answer": "GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ СТАВАМ (AZ STAVAM)",
          "answer": "KALKIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЗАКУСКА (AZ YAM ZAKUSKA)",
          "answer": "KAHVALTI YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ВЕЧЕРЯ (AZ YAM VECHERYA)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЯМ ОБЯД (AZ NE YAM OBYAD)",
          "answer": "ÖĞLEN YEMEĞİ YEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИЗВИНЯВАЙ, КЪДЕ ОТИВАШ? (IZVINYAVAY, KADE OTIVASH?)",
          "answer": "AFEDERSİN, NEREYE GİDİYORSUN?"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ, БЛАГОДАРЯ! (DOBRE, BLAGODARYA!)",
          "answer": "TAMAM, TEŞEKKÜRLER!"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ВОДА МОЛЯ! (EDNA VODA MOLYA!)",
          "answer": "BİR SU LÜTFEN!"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ДЕН! МОЖЕ ЛИ ЕДИН ЧАЙ МОЛЯ? (DOBAR DEN! MOZHE LI EDIN CHAY MOLYA?)",
          "answer": "İYİ GÜNLER! BİR ÇAY ALABİLİR MİYİM LÜTFEN?"
        },
        {
          "question": "ЗДРАВЕЙТЕ, КАК СТЕ? КУПУВАМ ТРИ ОРАНЖЕВИ ПРАСКОВИ (ZDRAVEYTE, KAK STE? KUPUVAM TRI ORANZHEVI PRASKOVI)",
          "answer": "MERHABA, NASILSINIZ? 3 TURUNCU ŞEFTALİ SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "КОЙ ДЕН Е ДНЕС? (KOY DEN E DNES?)",
          "answer": "BUGÜN HANGİ GÜN?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е ЧЕТВЪРТЪК (DNES E CHETVARTAK)",
          "answer": "BUGÜN PERŞEMBE"
        },
        {
          "question": "УТРЕ КОЙ ДЕН Е? (UTRE KOY DEN E?)",
          "answer": "YARIN HANGİ GÜN?"
        },
        {
          "question": "УТРЕ Е ПЕТЪК (UTRE E PETAK)",
          "answer": "YARIN CUMA"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е НЕДЕЛЯ (DNES E NEDELYA)",
          "answer": "BUGÜN PAZAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ГОВОРЯ (GOVORYA) БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ GOVORYA BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ KONUŞUYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ РАЗБИРАМ (RAZBIRAM) БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ RAZBIRAM BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ ANLIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЗНАМ (ZNAM) БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ ZNAM BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ BİLİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЗНАМ МАЛКО БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ ZNAM MALKO BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "BEN AZ / AZICIK BULGARCA DİLİ BİLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЗНАЕШ ЛИ БЪЛГАРСКИ ЕЗИК? (ZNAESH LI BALGARSKI EZIK?)",
          "answer": "SEN BULGARCA DİLİ BİLİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "АЗ ЗНАМ МНОГО ДОБРЕ БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ ZNAM MNOGO DOBRE BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "BEN ÇOK İYİ BULGARCA DİLİ BİLİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ УЧА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ UCHA BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ ÖĞRENİYORUM"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ ПЕТ ЧЕРВЕНИ ПАНТАЛОНИ (KUPUVAM PET CHERVENI PANTALONI)",
          "answer": "5 KIRMIZI PANTOLON SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ ДЕСЕТ ЗЕЛЕНИ ТЕНИСКИ (KUPUVAM DESET ZELENI TENISKI)",
          "answer": "10 YEŞİL TİŞÖRT SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ КОТКИ (OBICHAM KOTKI)",
          "answer": "KEDİLERİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО МАЛКО КУЧЕ (TOVA E EDNO MALKO KUCHE)",
          "answer": "BU KÜÇÜK BİR KÖPEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ВЛАК (TOVA E EDIN VLAK)",
          "answer": "BU BİR TREN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЖЪЛТА МАСА (TOVA E ZHALTA MASA)",
          "answer": "BU SARI MASA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е РОЗОВ СТОЛ (TOVA E ROZOV STOL)",
          "answer": "BU PEMBE SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА БЯЛА ЧАША (TOVA E EDNA BYALA CHASHA)",
          "answer": "BU BİR BEYAZ BARDAK"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧЕТА КНИГА (AZ CHETA KNIGA)",
          "answer": "KİTAP OKUYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ МНОГО БОЛНА (AZ SAM MNOGO BOLNA)",
          "answer": "ÇOK HASTAYIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ СЛАБА (AZ SAM SLABA)",
          "answer": "BEN ZAYIFIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЪМ БОЛНА (AZ NE SAM BOLNA)",
          "answer": "BEN HASTA DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЪМ СЛАБА (AZ NE SAM SLABA)",
          "answer": "BEN ZAYIF DEĞİLİM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "УТРЕ Е ВТОРНИК (UTRE E VTORNIK)",
          "answer": "YARIN SALI"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ЗИМА (SEGA E ZIMA)",
          "answer": "ŞİMDİ KIŞ"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е ПОНЕДЕЛНИК (DNES E PONEDELNIK)",
          "answer": "BUGÜN PAZARTESİ"
        },
        {
          "question": "СЕГА КОЙ СЕЗОН Е? (SEGA KOY SEZON E?)",
          "answer": "ŞİMDİ HANGİ MEVSİM?"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ПРОЛЕТ (SEGA E PROLET)",
          "answer": "ŞİMDİ İLKBAHAR"
        },
        {
          "question": "СЕГА КОЙ МЕСЕЦ Е? (SEGA KOY MESETS E?)",
          "answer": "ŞİMDİ HANGİ AY?"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ЯНУАРИ (SEGA E YANUARI)",
          "answer": "ŞİMDİ OCAK"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е МАРТ (SEGA E MART)",
          "answer": "ŞİMDİ MART"
        },
        {
          "question": "КОЕ Е ТОВА ЧИСЛО? (KOE E TOVA CHISLO?)",
          "answer": "BU HANGİ SAYI?"
        },
        {
          "question": "НУЛА (NULA) (Nötr)",
          "answer": "0"
        },
        {
          "question": "ОСЕМНАЙСЕ / ОСЕМНАДЕСЕТ (OSEMAYSE / OSEMNADESET) (Nötr)",
          "answer": "18"
        },
        {
          "question": "ТРИ (TRI) (Nötr)",
          "answer": "3"
        },
        {
          "question": "ПЕТ (PET) (Nötr)",
          "answer": "5"
        },
        {
          "question": "ЕДИНАЙСЕ / ЕДИНАДЕСЕТ (EDINAYSE / EDINADESET) (Nötr)",
          "answer": "11"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕТ (DEVET) (Nötr)",
          "answer": "9"
        },
        {
          "question": "ПЕТНАДЕСЕТ / ПЕТНАЙСЕ (PETNADESET / PETNAYSE) (Nötr)",
          "answer": "15"
        },
        {
          "question": "ДВЕ (DVE) (Nötr)",
          "answer": "2"
        },
        {
          "question": "ДЕСЕТ (DESET) (Nötr)",
          "answer": "10"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕТНАЙСЕ / ДЕВЕТНАДЕСЕТ (DEVETNAYSE / DEVETNADESET) (Nötr)",
          "answer": "19"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИ (CHETIRI) (Nötr)",
          "answer": "4"
        },
        {
          "question": "ШЕСТ (SHEST) (Nötr)",
          "answer": "6"
        },
        {
          "question": "ЕДНО (EDNO) (Nötr)",
          "answer": "1"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМ (SEDEM) (Nötr)",
          "answer": "7"
        },
        {
          "question": "ДВАНАЙСЕ / ДВАНАДЕСЕТ (DVANAYSE / DVANADESET) (Nötr)",
          "answer": "12"
        },
        {
          "question": "ТРИНАЙСЕ / ТРИНАДЕСЕТ (TRINAYSE / TRINADESET) (Nötr)",
          "answer": "13"
        },
        {
          "question": "ШЕСНАЙСЕ / ШЕСТНАДЕСЕТ (SHESNAYSE / SHESTNADESET) (Nötr)",
          "answer": "16"
        },
        {
          "question": "ОСЕМ (OSEM) (Nötr)",
          "answer": "8"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ / ДВАЙСЕ (DVADESET / DVAYSE) (Nötr)",
          "answer": "20"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИНАЙСЕ / ЧЕТИРИНАДЕСЕТ (CHETIRINAYSE / CHETIRINADESET) (Nötr)",
          "answer": "14"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМНАЙСЕ / СЕДЕМНАДЕСЕТ (SEDEMNAYSE / SEDEMNADESET) (Nötr)",
          "answer": "17"
        },
        {
          "question": "ТОВА КОЙ МЕСЕЦ Е? (TOVA KOY MESETS E?)",
          "answer": "BU HANGİ AY?"
        },
        {
          "question": "АВГУСТ (AVGUST) (Eril)",
          "answer": "AĞUSTOS"
        },
        {
          "question": "ЯНУАРИ (YANUARI) (Eril)",
          "answer": "OCAK"
        },
        {
          "question": "МАРТ (MART) (Eril)",
          "answer": "MART"
        },
        {
          "question": "МАЙ (MAY) (Eril)",
          "answer": "MAYIS"
        },
        {
          "question": "ДЕКЕМВРИ (DEKEMVRI) (Eril)",
          "answer": "ARALIK"
        },
        {
          "question": "СЕПТЕМВРИ (SEPTEMVRI) (Eril)",
          "answer": "EYLÜL"
        },
        {
          "question": "ЮНИ (YUNI) (Eril)",
          "answer": "HAZİRAN"
        },
        {
          "question": "ОКТОМВРИ (OKTOMVRI) (Eril)",
          "answer": "EKİM"
        },
        {
          "question": "ЮЛИ (YULI) (Eril)",
          "answer": "TEMMUZ"
        },
        {
          "question": "НОЕМВРИ (NOEMVRI) (Eril)",
          "answer": "KASIM"
        },
        {
          "question": "ФЕВРУАРИ (FEVRUARI) (Eril)",
          "answer": "ŞUBAT"
        },
        {
          "question": "АПРИЛ (APRIL) (Eril)",
          "answer": "NİSAN"
        },
        {
          "question": "ДНЕС КОЙ ДЕН Е? (DNES KOY DEN E?)",
          "answer": "BUGÜN HANGİ GÜN?"
        },
        {
          "question": "ПОНЕДЕЛНИК (PONEDELNIK) (Eril)",
          "answer": "PAZARTESİ"
        },
        {
          "question": "ПЕТЪК (PETAK) (Eril)",
          "answer": "CUMA"
        },
        {
          "question": "ВТОРНИК (VTORNIK) (Eril)",
          "answer": "SALI"
        },
        {
          "question": "НЕДЕЛЯ (NEDELYA) (Dişil)",
          "answer": "PAZAR"
        },
        {
          "question": "СРЯДА (SRYADA) (Dişil)",
          "answer": "ÇARŞAMBA"
        },
        {
          "question": "СЪБОТА (SABOTA) (Dişil)",
          "answer": "CUMARTESİ"
        },
        {
          "question": "ЧЕТВЪРТЪК (CHETVARTAK) (Eril)",
          "answer": "PERŞEMBE"
        },
        {
          "question": "КАКВО Е ТОВА? (KAKVO E TOVA?)",
          "answer": "BU NEDİR?"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ОБУВКИ (TOVA SA OBUVKI)",
          "answer": "BUNLAR AYAKKABI"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЕДНИ ОБУВКИ (TOVA SA EDNI OBUVKI)",
          "answer": "BUNLAR BİR ÇİFT AYAKKABI"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА СИНИ ОБУВКИ (TOVA SA SINI OBUVKI)",
          "answer": "BUNLAR MAVİ AYAKKABI"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КУЧЕ (TOVA E KUCHE)",
          "answer": "BU KÖPEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО КУЧЕ (TOVA E EDNO KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR KÖPEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВО КУЧЕ (TOVA E KAFYAVO KUCHE)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ KÖPEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КОТКА (TOVA E KOTKA)",
          "answer": "BU KEDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КОТКА (TOVA E EDNA KOTKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR KEDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОРАНЖЕВА КОТКА (TOVA E ORANZHEVA KOTKA)",
          "answer": "BU TURUNCU KEDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛАПТОП (TOVA E LAPTOP)",
          "answer": "BU LAPTOP"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ЛАПТОП (TOVA E EDIN LAPTOP) (Eril)",
          "answer": "BU BİR LAPTOP"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СИН ЛАПТОП (TOVA E SIN LAPTOP)",
          "answer": "BU MAVİ LAPTOP"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СТОЛ (TOVA E STOL)",
          "answer": "BU SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН СТОЛ (TOVA E EDIN STOL) (Eril)",
          "answer": "BU BİR SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВ СТОЛ (TOVA E KAFYAV STOL)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО СЕМЕЙСТВО (TOVA E EDNO SEMEYSTVO) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR AİLE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е РИЗА (TOVA E RIZA)",
          "answer": "BU GÖMLEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА РИЗА (TOVA E EDNA RIZA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR GÖMLEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СИНЯ РИЗА (TOVA E SINYA RIZA)",
          "answer": "BU MAVİ GÖMLEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЦВЕТЕ (TOVA E TSVETE)",
          "answer": "BU ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО ЦВЕТЕ (TOVA E EDNO TSVETE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОРАНЖЕВО ЦВЕТЕ (TOVA E ORANZHEVO TSVETE)",
          "answer": "BU TURUNCU ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ХЛЯБ (TOVA E HLYAB)",
          "answer": "BU EKMEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ХЛЯБ (TOVA E EDIN HLYAB) (Eril)",
          "answer": "BU BİR EKMEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВ ХЛЯБ (TOVA E KAFYAV HLYAB)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ EKMEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КОЛЕЛО (TOVA E KOLELO)",
          "answer": "BU BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО КОЛЕЛО (TOVA E EDNO KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TOVA E CHERVENO KOLELO)",
          "answer": "BU KIRMIZI BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КЪЩА (TOVA E KASHTA)",
          "answer": "BU EV"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КЪЩА (TOVA E EDNA KASHTA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR EV"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕНА КЪЩА (TOVA E CHERVENA KASHTA)",
          "answer": "BU KIRMIZI EV"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧАША (TOVA E CHASHA)",
          "answer": "BU BARDAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ЧАША (TOVA E EDNA CHASHA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR BARDAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛА ЧАША (TOVA E BYALA CHASHA)",
          "answer": "BU BEYAZ BARDAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СИРЕНЕ (TOVA E SIRENE)",
          "answer": "BU PEYNİR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО СИРЕНЕ (TOVA E EDNO SIRENE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR PEYNİR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛО СИРЕНЕ (TOVA E BYALO SIRENE)",
          "answer": "BU BEYAZ PEYNİR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ПУЛОВЕР (TOVA E PULOVER)",
          "answer": "BU KAZAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ПУЛОВЕР (TOVA E EDIN PULOVER) (Eril)",
          "answer": "BU BİR KAZAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕН ПУЛОВЕР (TOVA E CHERVEN PULOVER)",
          "answer": "BU KIRMIZI KAZAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КОЛАН (TOVA E KOLAN)",
          "answer": "BU KEMER"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН КОЛАН (TOVA E EDIN KOLAN) (Eril)",
          "answer": "BU BİR KEMER"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВ КОЛАН (TOVA E KAFYAV KOLAN)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ KEMER"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ШАПКА (TOVA E SHAPKA)",
          "answer": "BU ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ШАПКА (TOVA E EDNA SHAPKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е РОЗОВА ШАПКА (TOVA E ROZOVA SHAPKA)",
          "answer": "BU PEMBE ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЧОРАПИ (TOVA SA CHORAPI)",
          "answer": "BUNLAR ÇORAP"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЕДНИ ЧОРАПИ (TOVA SA EDNI CHORAPI)",
          "answer": "BUNLAR BİR ÇİFT ÇORAP"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЖЪЛТИ ЧОРАПИ (TOVA SA ZHALTI CHORAPI)",
          "answer": "BUNLAR SARI ÇORAP"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СОК (TOVA E SOK)",
          "answer": "BU MEYVE SUYU"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН СОК (TOVA E EDIN SOK) (Eril)",
          "answer": "BU BİR MEYVE SUYU"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОРАНЖЕВ СОК (TOVA E ORANZHEV SOK)",
          "answer": "BU TURUNCU MEYVE SUYU"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ПАНТАЛОН (TOVA E PANTALON)",
          "answer": "BU PANTOLON"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ПАНТАЛОН (TOVA E EDIN PANTALON) (Eril)",
          "answer": "BU BİR PANTOLON"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРЕН ПАНТАЛОН (TOVA E CHEREN PANTALON)",
          "answer": "BU SİYAH PANTOLON"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ПАЛТО (TOVA E PALTO)",
          "answer": "BU KABAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО ПАЛТО (TOVA E EDNO PALTO) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR KABAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВО ПАЛТО (TOVA E KAFYAVO PALTO)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ KABAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ДИВАН (TOVA E DIVAN)",
          "answer": "BU KOLTUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ДИВАН (TOVA E EDIN DIVAN) (Eril)",
          "answer": "BU BİR KOLTUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕН ДИВАН (TOVA E CHERVEN DIVAN)",
          "answer": "BU KIRMIZI KOLTUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е АВТОБУС (TOVA E AVTOBUS)",
          "answer": "BU OTOBÜS"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН АВТОБУС (TOVA E EDIN AVTOBUS) (Eril)",
          "answer": "BU BİR OTOBÜS"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛ АВТОБУС (TOVA E BYAL AVTOBUS)",
          "answer": "BU BEYAZ OTOBÜS"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ВЛАК (TOVA E VLAK)",
          "answer": "BU TREN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ВЛАК (TOVA E EDIN VLAK) (Eril)",
          "answer": "BU BİR TREN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ШАРЕН ВЛАК (TOVA E SHAREN VLAK)",
          "answer": "BU RENKLİ TREN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЯКЕ (TOVA E YAKE)",
          "answer": "BU MONT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО ЯКЕ (TOVA E EDNO YAKE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR MONT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СИНЬО ЯКЕ (TOVA E SINYO YAKE)",
          "answer": "BU MAVİ MONT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЕ (TOVA E KAFE)",
          "answer": "BU KAHVE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО КАФЕ (TOVA E EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR KAHVE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВО КАФЕ (TOVA E KAFYAVO KAFE)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ KAHVE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛЕГЛО (TOVA E LEGLO)",
          "answer": "BU YATAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО ЛЕГЛО (TOVA E EDNO LEGLO) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR YATAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СИНЬО ЛЕГЛО (TOVA E SINYO LEGLO)",
          "answer": "BU MAVİ YATAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЦВЕТЕ (TOVA E TSVETE)",
          "answer": "BU ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО ЦВЕТЕ (TOVA E EDNO TSVETE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛИЛАВО ЦВЕТЕ (TOVA E LILAVO TSVETE)",
          "answer": "BU MOR ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧАНТА (TOVA E CHANTA)",
          "answer": "BU ÇANTA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ЧАНТА (TOVA E EDNA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR ÇANTA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВА ЧАНТА (TOVA E KAFYAVA CHANTA)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ ÇANTA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЯБЪЛКА (TOVA E YABALKA)",
          "answer": "BU ELMA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ЯБЪЛКА (TOVA E EDNA YABALKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR ELMA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗЕЛЕНА ЯБЪЛКА (TOVA E ZELENA YABALKA)",
          "answer": "BU YEŞİL ELMA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ДОМАТ (TOVA E DOMAT)",
          "answer": "BU DOMATES"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ДОМАТ (TOVA E EDIN DOMAT) (Eril)",
          "answer": "BU BİR DOMATES"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕН ДОМАТ (TOVA E CHERVEN DOMAT)",
          "answer": "BU KIRMIZI DOMATES"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ТОРБИЧКА (TOVA E TORBICHKA)",
          "answer": "BU POŞET"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ТОРБИЧКА (TOVA E EDNA TORBICHKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR POŞET"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВА ТОРБИЧКА (TOVA E KAFYAVA TORBICHKA)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ POŞET"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КНИГА (TOVA E KNIGA)",
          "answer": "BU KİTAP"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КНИГА (TOVA E EDNA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR KİTAP"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛИЛАВА КНИГА (TOVA E LILAVA KNIGA)",
          "answer": "BU MOR KİTAP"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ХУБАВА ЖЕНА (TOVA E EDNA HUBAVA ZHENA)",
          "answer": "BU GÜZEL BİR KADIN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН КРАСИВ МЪЖ (TOVA E EDIN KRASIV MAZH)",
          "answer": "BU YAKIŞIKLI BİR ADAM"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА БАНАНИ (TOVA SA BANANI)",
          "answer": "BUNLAR MUZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЕДНИ БАНАНИ (TOVA SA EDNI BANANI)",
          "answer": "BUNLAR BİRKAÇ MUZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЖЪЛТИ БАНАНИ (TOVA SA ZHALTI BANANI)",
          "answer": "BUNLAR SARI MUZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КОЛА (TOVA E KOLA)",
          "answer": "BU ARABA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КОЛА (TOVA E EDNA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR ARABA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕНА КОЛА (TOVA E CHERVENA KOLA)",
          "answer": "BU KIRMIZI ARABA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛИМОН (TOVA E LIMON)",
          "answer": "BU LİMON"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ЛИМОН (TOVA E EDIN LIMON) (Eril)",
          "answer": "BU BİR LİMON"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЖЪЛТ ЛИМОН (TOVA E ZHAL LIMON)",
          "answer": "BU SARI LİMON"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО МАЛКО МОМЧЕ (TOVA E EDNO MALKO MOMCHE) (Nötr)",
          "answer": "BU KÜÇÜK BİR ERKEK ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО МАЛКО МОМИЧЕ (TOVA E EDNO MALKO MOMICHE) (Nötr)",
          "answer": "BU KÜÇÜK BİR KIZ ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЕБЕ (TOVA E BEBE)",
          "answer": "BU BEBEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО БЕБЕ (TOVA E EDNO BEBE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR BEBEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МАЛКО БЕБЕ (TOVA E MALKO BEBE)",
          "answer": "BU KÜÇÜK BEBEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СЛЪНЦЕ (TOVA E SLANTSE)",
          "answer": "BU GÜNEŞ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО СЛЪНЦЕ (TOVA E EDNO SLANTSE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR GÜNEŞ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЖЪЛТО СЛЪНЦЕ (TOVA E ZHALTO SLANTSE)",
          "answer": "BU SARI GÜNEŞ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОБЛАК (TOVA E OBLAK)",
          "answer": "BU BULUT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ОБЛАК (TOVA E EDIN OBLAK) (Eril)",
          "answer": "BU BİR BULUT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛ ОБЛАК (TOVA E BYAL OBLAK)",
          "answer": "BU BEYAZ BULUT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ДЪЖД (TOVA E DAZHD)",
          "answer": "BU YAĞMUR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СНЯГ (TOVA E SNYAG)",
          "answer": "BU KAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН СНЯГ (TOVA E EDIN SNYAG) (Eril)",
          "answer": "BU BİR KAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛ СНЯГ (TOVA E BYAL SNYAG)",
          "answer": "BU BEYAZ KAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МОРЕ (TOVA E MORE)",
          "answer": "BU DENİZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО МОРЕ (TOVA E EDNO MORE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR DENİZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СИНЬО МОРЕ (TOVA E SINYO MORE)",
          "answer": "BU MAVİ DENİZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МЕД (TOVA E MED)",
          "answer": "BU BAL"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН МЕД (TOVA E EDIN MED) (Eril)",
          "answer": "BU BİR BAL"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЖЪЛТ МЕД (TOVA E ZHAL MED)",
          "answer": "BU SARI BAL"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ШАПКА (TOVA E SHAPKA)",
          "answer": "BU ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ШАПКА (TOVA E EDNA SHAPKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗЕЛЕНА ШАПКА (TOVA E ZELENA SHAPKA)",
          "answer": "BU YEŞİL ŞAPKA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧАСОВНИК (TOVA E CHASOVNIK)",
          "answer": "BU SAAT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ЧАСОВНИК (TOVA E EDIN CHASOVNIK) (Eril)",
          "answer": "BU BİR SAAT"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕН ЧАСОВНИК (TOVA E CHERVEN CHASOVNIK)",
          "answer": "BU KIRMIZI SAAT"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЯДКИ (TOVA SA YADKI)",
          "answer": "BUNLAR KURUYEMİŞ"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЯГОДИ (TOVA SA YAGODI)",
          "answer": "BUNLAR ÇİLEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЕДНИ ЯГОДИ (TOVA SA EDNI YAGODI)",
          "answer": "BUNLAR BİRKAÇ ÇİLEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЧЕРВЕНИ ЯГОДИ (TOVA SA CHERVENI YAGODI)",
          "answer": "BUNLAR KIRMIZI ÇİLEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ПЛОДОВЕ (TOVA SA PLODOVE)",
          "answer": "BUNLAR MEYVE"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЗЕЛЕНЧУЦИ (TOVA SA ZELENCHUTSI)",
          "answer": "BUNLAR SEBZE"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МОРКОВ (TOVA E MORKOV)",
          "answer": "BU HAVUÇ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН МОРКОВ (TOVA E EDIN MORKOV) (Eril)",
          "answer": "BU BİR HAVUÇ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОРАНЖЕВ МОРКОВ (TOVA E ORANZHEV MORKOV)",
          "answer": "BU TURUNCU HAVUÇ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БРОКОЛИ (TOVA E BROKOLI)",
          "answer": "BU BROKOLİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО БРОКОЛИ (TOVA E EDNO BROKOLI) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR BROKOLİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗЕЛЕНО БРОКОЛИ (TOVA E ZELENO BROKOLI)",
          "answer": "BU YEŞİL BROKOLİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ТИКВИЧКИ (TOVA SA TIKVICHKI)",
          "answer": "BUNLAR KABAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЕДНИ ТИКВИЧКИ (TOVA SA EDNI TIKVICHKI)",
          "answer": "BUNLAR BİRKAÇ KABAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЗЕЛЕНИ ТИКВИЧКИ (TOVA SA ZELENI TIKVICHKI)",
          "answer": "BUNLAR YEŞİL KABAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА КРАСТАВИЦИ (TOVA SA KRASTAVITSI)",
          "answer": "BUNLAR SALATALIK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЕДНИ КРАСТАВИЦИ (TOVA SA EDNI KRASTAVITSI)",
          "answer": "BUNLAR BİRKAÇ SALATALIK"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЗЕЛЕНИ КРАСТАВИЦИ (TOVA SA ZELENI KRASTAVITSI)",
          "answer": "BUNLAR YEŞİL SALATALIK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ПАТЛАДЖАН (TOVA E PATLADZHAN)",
          "answer": "BU PATLICAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ПАТЛАДЖАН (TOVA E EDIN PATLADZHAN) (Eril)",
          "answer": "BU BİR PATLICAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛИЛАВ ПАТЛАДЖАН (TOVA E LILAV PATLADZHAN)",
          "answer": "BU MOR PATLICAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАРТОФ (TOVA E KARTOF) (Eril)",
          "answer": "BU PATATES"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН КАРТОФ (TOVA E EDIN KARTOF) (Eril)",
          "answer": "BU BİR PATATES"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВ КАРТОФ (TOVA E KAFYAV KARTOF)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ PATATES"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ГЪБА (TOVA E GABA) (Dişil)",
          "answer": "BU MANTAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ГЪБА (TOVA E EDNA GABA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR MANTAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРВЕНА ГЪБА (TOVA E CHERVENA GABA)",
          "answer": "BU KIRMIZI MANTAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕСЪН (TOVA E CHESAN) (Eril)",
          "answer": "BU SARIMSAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ЧЕСЪН (TOVA E EDIN CHESAN) (Eril)",
          "answer": "BU BİR SARIMSAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛ ЧЕСЪН (TOVA E BYAL CHESAN)",
          "answer": "BU BEYAZ SARIMSAK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛУК (TOVA E LUK) (Eril)",
          "answer": "BU SOĞAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ЛУК (TOVA E EDIN LUK) (Eril)",
          "answer": "BU BİR SOĞAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОРАНЖЕВ ЛУК (TOVA E ORANZHEV LUK)",
          "answer": "BU TURUNCU SOĞAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗЕЛЕ (TOVA E ZELE) (Nötr)",
          "answer": "BU LAHANA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНО ЗЕЛЕ (TOVA E EDNO ZELE) (Nötr)",
          "answer": "BU BİR LAHANA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗЕЛЕНО ЗЕЛЕ (TOVA E ZELENO ZELE)",
          "answer": "BU YEŞİL LAHANA"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАРФИОЛ (TOVA E KARFIOL) (Eril)",
          "answer": "BU KARNABAHAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН КАРФИОЛ (TOVA E EDIN KARFIOL) (Eril)",
          "answer": "BU BİR KARNABAHAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛ КАРФИОЛ (TOVA E BYAL KARFIOL)",
          "answer": "BU BEYAZ KARNABAHAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЛЪВ (TOVA E LAV) (Eril)",
          "answer": "BU ASLAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ЛЪВ (TOVA E EDIN LAV) (Eril)",
          "answer": "BU BİR ASLAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЖЪЛТ ЛЪВ (TOVA E ZHAL LAV)",
          "answer": "BU SARI ASLAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОВЦА (TOVA E OVTSA) (Dişil)",
          "answer": "BU KOYUN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ОВЦА (TOVA E EDNA OVTSA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR KOYUN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛА ОВЦА (TOVA E BYALA OVTSA)",
          "answer": "BU BEYAZ KOYUN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КОЗА (TOVA E KOZA) (Dişil)",
          "answer": "BU KEÇİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КОЗА (TOVA E EDNA KOZA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR KEÇİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВА КОЗА (TOVA E KAFYAVA KOZA)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ KEÇİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗАЕК (TOVA E ZAEK) (Eril)",
          "answer": "BU TAVŞAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ЗАЕК (TOVA E EDIN ZAEK) (Eril)",
          "answer": "BU BİR TAVŞAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВ ЗАЕК (TOVA E KAFYAV ZAEK)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ TAVŞAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КРАВА (TOVA E KRAVA) (Dişil)",
          "answer": "BU İNEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КРАВА (TOVA E EDNA KRAVA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR İNEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛА КРАВА (TOVA E BYALA KRAVA)",
          "answer": "BU BEYAZ İNEK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КОКОШКА (TOVA E KOKOSHKA) (Dişil)",
          "answer": "BU TAVUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА КОКОШКА (TOVA E EDNA KOKOSHKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR TAVUK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БЯЛА КОКОШКА (TOVA E BYALA KOKOSHKA)",
          "answer": "BU BEYAZ TAVUK"
        },
        {
          "question": "ПИЛЕ (PILE) (Nötr)",
          "answer": "PİLİÇ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ПЕТЕЛ (TOVA E PETEL) (Eril)",
          "answer": "BU HOROZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ПЕТЕЛ (TOVA E EDIN PETEL) (Eril)",
          "answer": "BU BİR HOROZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ШАРЕН ПЕТЕЛ (TOVA E SHAREN PETEL)",
          "answer": "BU RENKLİ HOROZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ПУЙКА (TOVA E PUYKA) (Dişil)",
          "answer": "BU HİNDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА ПУЙКА (TOVA E EDNA PUYKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR HİNDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЧЕРНА ПУЙКА (TOVA E CHERNA PUYKA)",
          "answer": "BU SİYAH HİNDİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МЕЧКА (TOVA E MECHKA) (Dişil)",
          "answer": "BU AYI"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДНА МЕЧКА (TOVA E EDNA MECHKA) (Dişil)",
          "answer": "BU BİR AYI"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЯВА МЕЧКА (TOVA E KAFYAVA MECHKA)",
          "answer": "BU KAHVERENGİ AYI"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КРОКОДИЛ (TOVA E KROKODIL) (Eril)",
          "answer": "BU TİMSAH"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН КРОКОДИЛ (TOVA E EDIN KROKODIL) (Eril)",
          "answer": "BU BİR TİMSAH"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЗЕЛЕН КРОКОДИЛ (TOVA E ZELEN KROKODIL)",
          "answer": "BU YEŞİL TİMSAH"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ТИГЪР (TOVA E TIGAR) (Eril)",
          "answer": "BU KAPLAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ЕДИН ТИГЪР (TOVA E EDIN TIGAR) (Eril)",
          "answer": "BU BİR KAPLAN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ОРАНЖЕВ ТИГЪР (TOVA E ORANZHEV TIGAR)",
          "answer": "BU TURUNCU KAPLAN"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 4": {
      "data": [
        {
          "question": "БЯХ БОЛНА (BYAH BOLNA) (Dişil)",
          "answer": "HASTAYDIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЧЕРА БЯХ БОЛНА (AZ VCHERA BYAH BOLNA) (Dişil)",
          "answer": "BEN DÜN HASTAYDIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ БЯХ МАЛКА (AZ BYAH MALKA) (Dişil)",
          "answer": "BEN KÜÇÜKTÜM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ БЯХ МАЛЪК (AZ BYAH MALAK) (Eril)",
          "answer": "BEN KÜÇÜKTÜM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ БЯХ СЛАБА (AZ BYAH SLABA) (Dişil)",
          "answer": "BEN ZAYIFTIM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "АЗ БЯХ СЛАБ (AZ BYAH SLAB) (Eril)",
          "answer": "BEN ZAYIFTIM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ БЕШЕ МНОГО БОЛЕН (TI BESHE MNOGO BOLEN) (Eril)",
          "answer": "SEN ÇOK HASTAYDIN (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ БЕШЕ МАЛКО БОЛЕН (TI BESHE MALKO BOLEN) (Eril)",
          "answer": "SEN AZ / AZICIK HASTAYDIN (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЧЕРА БЕШЕ МНОГО БОЛНА (TI VCHERA BESHE MNOGO BOLNA) (Dişil)",
          "answer": "SEN DÜN ÇOK HASTAYDIN (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТИ БЕШЕ МАЛКО ДЕТЕ (TI BESHE MALKO DETE) (Nötr)",
          "answer": "SEN KÜÇÜK ÇOCUKTUN (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "ТЯ БЕШЕ ЗЛЕ (TYA BESHE ZLE) (Dişil)",
          "answer": "O KÖTÜYDÜ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ БЕШЕ УЧИТЕЛКА (TYA BESHE UCHITELKA) (Dişil)",
          "answer": "O ÖĞRETMENDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ БЕШЕ УЧИТЕЛ (TOY BESHE UCHITEL) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMENDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ БЕШЕ ДОБЪР ЧОВЕК (TOY BESHE DOBAR CHOVEK) (Eril)",
          "answer": "O İYİ İNSANDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР (DOBAR) (Eril)",
          "answer": "İYİ KİŞİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ДОБРА (DOBRA) (Dişil)",
          "answer": "İYİ KİŞİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР МЪЖ (DOBAR MAZH) (Eril)",
          "answer": "İYİ ADAM"
        },
        {
          "question": "ДОБРА ЖЕНА (DOBRA ZHENA) (Dişil)",
          "answer": "İYİ KADIN"
        },
        {
          "question": "ДОБРА РАБОТА (DOBRA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İYİ İŞ"
        },
        {
          "question": "ТО БЕШЕ МАЛКО БЕБЕ (TO BESHE MALKO BEBE) (Nötr)",
          "answer": "O KÜÇÜK BEBEKTİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "ТО БЕШЕ ЕДНО БОЛНО КУЧЕ (TO BESHE EDNO BOLNO KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "O KÜÇÜK HASTA BİR KÖPEKTİ"
        },
        {
          "question": "НИЕ БЯХМЕ МНОГО ДОБРЕ (NIE BYAHME MNOGO DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÇOK İYİYDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ БЯХТЕ УЧИТЕЛ (VIE BYAHTE UCHITEL) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÖĞRETMENDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ БЯХА БОЛНИ (TE BYAHA BOLNI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR HASTAYDI"
        },
        {
          "question": "ТЕ БЯХА УЧЕНИЦИ (TE BYAHA UCHENITSI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÖĞRENCİYDİ"
        },
        {
          "question": "ТЕ БЯХА МАЛКИ (TE BYAHA MALKI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KÜÇÜKTÜ"
        },
        {
          "question": "АЗ БЯХ ЛИ БОЛНА? (AZ BYAH LI BOLNA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN HASTA MIYDIM?"
        },
        {
          "question": "ТИ БЕШЕ ЛИ БОЛЕН? (TI BESHE LI BOLEN?) (Eril)",
          "answer": "SEN HASTA MIYDIN?"
        },
        {
          "question": "ТО БЕШЕ ЛИ МАЛКО? (TO BESHE LI MALKO?) (Nötr)",
          "answer": "O KÜÇÜK MÜYDÜ?"
        },
        {
          "question": "ТЯ БЕШЕ ЛИ СЛАБА? (TYA BESHE LI SLABA?) (Dişil)",
          "answer": "O ZAYIF MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ БЕШЕ ЛИ УЧИТЕЛ? (TOY BESHE LI UCHITEL?) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMEN MİYDİ?"
        },
        {
          "question": "НИЕ БЯХМЕ ЛИ УЧЕНИЦИ? (NIE BYAHME LI UCHENITSI?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÖĞRENCİ MİYDİK?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ БЯХТЕ ЛИ МАЛКИ? (VIE BYAHTE LI MALKI?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KÜÇÜK MÜYDÜNÜZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ БЯХА ЛИ СЛАБИ? (TE BYAHA LI SLABI?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ZAYIF MIYDI?"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ БЯХ БОЛНА (AZ NE BYAH BOLNA) (Dişil)",
          "answer": "BEN HASTA DEĞİLDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ БЕШЕ СЛАБ (TI NE BESHE SLAB) (Eril)",
          "answer": "SEN ZAYIF DEĞİLDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ БЕШЕ УЧЕНИК (TOY NE BESHE UCHENIK) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRENCİ DEĞİLDİ"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ БЕШЕ МАЛКА (TYA NE BESHE MALKA) (Dişil)",
          "answer": "O KÜÇÜK DEĞİLDİ"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ БЕШЕ СЛАБО (TO NE BESHE SLABO) (Nötr)",
          "answer": "O ZAYIF DEĞİLDİ"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ БЯХМЕ МАЛКИ (NIE NE BYAHME MALKI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KÜÇÜK DEĞİLDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ БЯХТЕ СЛАБИ (VIE NE BYAHTE SLABI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ZAYIF DEĞİLDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ БЯХА УЧЕНИЦИ (TE NE BYAHA UCHENITSI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÖĞRENCİ DEĞİLDİ"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА КОЙ ДЕН БЕШЕ? (VCHERA KOY DEN BESHE?)",
          "answer": "DÜN HANGİ GÜNDÜ?"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА БЕШЕ ЧЕТВЪРТЪК (VCHERA BESHE CHETVARTAK) (Eril)",
          "answer": "DÜN PERŞEMBEYDİ"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА БЕШЕ СРЯДА (VCHERA BESHE SRYADA) (Dişil)",
          "answer": "DÜN ÇARŞAMBAYDI"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ МЪЖ (TOZI MAZH) (Eril)",
          "answer": "BU ERKEK / ADAM"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЖЕНА (TAZI ZHENA) (Dişil)",
          "answer": "BU KADIN"
        },
        {
          "question": "ТОВА ДЕТЕ (TOVA DETE) (Nötr)",
          "answer": "BU ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ХОРА (TEZI HORA) (Çoğul)",
          "answer": "BU İNSANLAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА СА ЧЕРНИ ОБУВКИ (TOVA SA CHERNI OBUVKI) (Çoğul)",
          "answer": "BUNLAR SİYAH AYAKKABI"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ОБУВКИ СА ЧЕРНИ (TEZI OBUVKI SA CHERNI) (Çoğul)",
          "answer": "BU AYAKKABILAR SİYAH"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ МЪЖ Е БОЛЕН (TOZI MAZH E BOLEN) (Eril)",
          "answer": "BU ADAM HASTA"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ВЛАК Е ЧЕРЕН (TOZI VLAK E CHEREN) (Eril)",
          "answer": "BU TREN SİYAH"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ПАНТАЛОН Е СИН (TOZI PANTALON E SIN) (Eril)",
          "answer": "BU PANTOLON MAVİ"
        },
        {
          "question": "КОЙ ТЕЛЕФОН? (KOY TELEFON?) (Eril)",
          "answer": "HANGİ TELEFON?"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ТЕЛЕФОН (TOZI TELEFON) (Eril)",
          "answer": "BU TELEFON"
        },
        {
          "question": "КОЙ ТЕЛЕВИЗОР? (KOY TELEVIZOR?) (Eril)",
          "answer": "HANGİ TELEVİZYON?"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ТЕЛЕВИЗОР (TOZI TELEVIZOR) (Eril)",
          "answer": "BU TELEVİZYON"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ СТОЛ (TOZI STOL) (Eril)",
          "answer": "BU SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ СТОЛ Е СЧУПЕН (TOZI STOL E SCHUPEN) (Eril)",
          "answer": "BU SANDALYE KIRIK"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ТЕЛЕФОН Е РАЗВАЛЕН (TOZI TELEFON E RAZVALEN) (Eril)",
          "answer": "BU TELEFON ARIZALI"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ПОРТОКАЛИ СА ОРАНЖЕВИ (TEZI PORTOKALI SA ORANZHEVI) (Çoğul)",
          "answer": "BU PORTAKALLAR TURUNCU"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ЧАНТИ СА ЧЕРВЕНИ (TEZI CHANTI SA CHERVENI) (Çoğul)",
          "answer": "BU ÇANTALAR KIRMIZI"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КОЛА Е МАЛКА (TAZI KOLA E MALKA) (Dişil)",
          "answer": "BU ARABA KÜÇÜK"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЧАНТА Е БЯЛА (TAZI CHANTA E BYALA) (Dişil)",
          "answer": "BU ÇANTA BEYAZ"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЧАНТА Е СИНЯ (TAZI CHANTA E SINYA) (Dişil)",
          "answer": "BU ÇANTA MAVİ"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ МАСА БЕШЕ СЧУПЕНА (TAZI MASA BESHE SCHUPENA) (Dişil)",
          "answer": "BU MASA KIRIKTI"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ СТОЛ БЕШЕ СЧУПЕН (TOZI STOL BESHE SCHUPEN) (Eril)",
          "answer": "BU SANDALYE KIRIKTI"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ТЕЛЕФОН БЕШЕ РАЗВАЛЕН (TOZI TELEFON BESHE RAZVALEN) (Eril)",
          "answer": "BU TELEFON ARIZALIYDI"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КНИГА Е ИНТЕРЕСНА (TAZI KNIGA E INTERESNA) (Dişil)",
          "answer": "BU KİTAP İLGİNÇ"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КНИГА БЕШЕ ИНТЕРЕСНА (TAZI KNIGA BESHE INTERESNA) (Dişil)",
          "answer": "BU KİTAP İLGİNÇTİ"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ПЛОДОВЕ (TEZI PLODOVE) (Çoğul)",
          "answer": "BU MEYVELER"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ЗЕЛЕНЧУЦИ (TEZI ZELENCHUTSI) (Çoğul)",
          "answer": "BU SEBZELER"
        },
        {
          "question": "ЖЪЛТИ ЛИ СА ТЕЗИ БАНАНИ? (ZHALTI LI SA TEZI BANANI?) (Çoğul)",
          "answer": "SARI MI BU MUZLAR?"
        },
        {
          "question": "ЧЕРВЕНИ ЛИ СА ТЕЗИ ЧАНТИ? (CHERVENI LI SA TEZI CHANTI?) (Çoğul)",
          "answer": "KIRMIZI MI BU ÇANTALAR?"
        },
        {
          "question": "МАЛКА ЛИ Е ТАЗИ МАСА? (MALKA LI E TAZI MASA?) (Dişil)",
          "answer": "KÜÇÜK MÜ BU MASA?"
        },
        {
          "question": "КОЛКО СТРУВАТ ТЕЗИ БАНАНИ? (KOLKO STRUVAT TEZI BANANI?) (Çoğul)",
          "answer": "BU MUZLARIN FİYATI NEDİR?"
        },
        {
          "question": "КОЛКО СТРУВАТ ТЕЗИ КАФЕТА? (KOLKO STRUVAT TEZI KAFETA?) (Çoğul)",
          "answer": "BU KAHVELERİN FİYATI NEDİR?"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ МЪЖ (ONZI MAZH) (Eril)",
          "answer": "ŞU / O ERKEK / ADAM"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЖЕНА (ONAZI ZHENA) (Dişil)",
          "answer": "ŞU / O KADIN"
        },
        {
          "question": "ОНОВА ДЕТЕ (ONOVA DETE) (Nötr)",
          "answer": "ŞU / O ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ ХОРА (ONEZI HORA) (Çoğul)",
          "answer": "ŞU / O İNSANLAR"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ МЪЖ Е МНОГО БОЛЕН (ONZI MAZH E MNOGO BOLEN) (Eril)",
          "answer": "ŞU / O ADAM ÇOK HASTA"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ СТОЛ Е СЧУПЕН (ONZI STOL E SCHUPEN) (Eril)",
          "answer": "ŞU / O SANDALYE KIRIK"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ ТЕЛЕФОН Е РАЗВАЛЕН (ONZI TELEFON E RAZVALEN) (Eril)",
          "answer": "ŞU / O TELEFON ARIZALI"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЧАНТА Е РОЗОВА (ONAZI CHANTA E ROZOVA) (Dişil)",
          "answer": "ŞU / O ÇANTA PEMBE"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЧАША Е СЧУПЕНА (ONAZI CHASHA E SCHUPENA) (Dişil)",
          "answer": "ŞU / O BARDAK KIRIK"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ КНИГА Е ЧЕРВЕНА (ONAZI KNIGA E CHERVENA) (Dişil)",
          "answer": "ŞU / O KİTAP KIRMIZI"
        },
        {
          "question": "ОНОВА ДЕТЕ Е БОЛНО (ONOVA DETE E BOLNO) (Nötr)",
          "answer": "ŞU / O ÇOCUK HASTA"
        },
        {
          "question": "ОНОВА КУЧЕ Е МАЛКО (ONOVA KUCHE E MALKO) (Nötr)",
          "answer": "ŞU / O KÖPEK KÜÇÜK"
        },
        {
          "question": "ОНОВА КОЛЕЛО Е ЧЕРНО (ONOVA KOLELO E CHERNO) (Nötr)",
          "answer": "ŞU / O BİSİKLET SİYAH"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ ЖЪЛТИ БАНАНИ (ONEZI ZHALTI BANANI) (Çoğul)",
          "answer": "ŞU / O SARI MUZLAR"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ ЧЕРВЕНИ ЯГОДИ (ONEZI CHERVENI YAGODI) (Çoğul)",
          "answer": "ŞU / O KIRMIZI ÇİLEKLER"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ ПЕТ РОЗОВИ ТЕНИСКИ (ONEZI PET ROZOVI TENISKI) (Çoğul)",
          "answer": "ŞU / O 5 PEMBE TİŞÖRT"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ БЕЛИ ОБУВКИ (ONEZI BELI OBUVKI) (Çoğul)",
          "answer": "ŞU / O BEYAZ AYAKKABILAR"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЖЕНА БЕШЕ БОЛНА (ONAZI ZHENA BESHE BOLNA) (Dişil)",
          "answer": "ŞU / O KADIN HASTAYDI"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ ТЕЛЕФОН БЕШЕ РАЗВАЛЕН (ONZI TELEFON BESHE RAZVALEN) (Eril)",
          "answer": "ŞU / O TELEFON ARIZALIYDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ (AZ IMAM)",
          "answer": "BENİM VAR / BEN SAHİBİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ (TI IMASH)",
          "answer": "SENİN VAR / SEN SAHİPSİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ/ТЯ/ТО ИМА (TOY/TYA/TO IMA)",
          "answer": "ONUN VAR / O SAHİP"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИМАМЕ (NIE IMAME)",
          "answer": "BİZİM VAR / BİZ SAHİBİZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИМАТЕ (VIE IMATE)",
          "answer": "SİZİN VAR / SİZ SAHİPSİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАТ (TE IMAT)",
          "answer": "ONLARIN VAR / ONLAR SAHİP"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДНЕС ИМАТЕ УРОК (VIE DNES IMATE UROK)",
          "answer": "SİZİN BUGÜN DERSİNİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЕГА ИМАТЕ УРОК (VIE SEGA IMATE UROK)",
          "answer": "SİZİN ŞİMDİ / ŞU AN DERSİNİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ВИЕ УТРЕ ИМАТЕ УРОК (VIE UTRE IMATE UROK)",
          "answer": "SİZİN YARIN DERSİNİZ VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ УРОК (AZ IMAM UROK) (Eril)",
          "answer": "BENİM DERSİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ УРОК (IMAM UROK) (Eril)",
          "answer": "DERSİM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ РАБОТА (AZ IMAM RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "BENİM İŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДНЕС ИМАМ МНОГО РАБОТА (AZ DNES IMAM MNOGO RABOTA)",
          "answer": "BENİM BUGÜN ÇOK İŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ИМАМ МАЛКО РАБОТА (DNES IMAM MALKO RABOTA)",
          "answer": "BUGÜN AZ İŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ПАСПОРТ (AZ IMAM PASPORT) (Eril)",
          "answer": "PASAPORTUM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ВИЗА (AZ IMAM VIZA) (Dişil)",
          "answer": "VİZEM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ МНОГО КНИГИ (IMAM MNOGO KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOK KİTAPLARIM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ КАФЕ (IMAM KAFE) (Nötr)",
          "answer": "KAHVEM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ КАФЯВА ЧАНТА (AZ IMAM KAFYAVA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "KAHVERENGİ ÇANTAM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ХУБАВ ТЕЛЕФОН (IMAM HUBAV TELEFON) (Eril)",
          "answer": "GÜZEL TELEFONUM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ МАЛКА КОЛА (IMAM MALKA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "KÜÇÜK ARABAM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ КЪЩА (IMAM KASHTA) (Dişil)",
          "answer": "EVİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЛАПТОП (IMAM LAPTOP) (Eril)",
          "answer": "LAPTOPUM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ СЕСТРА (AZ IMAM SESTRA) (Dişil)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ БРАТ (AZ IMAM BRAT) (Eril)",
          "answer": "ERKEK KARDEŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ КАКА (AZ IMAM KAKA) (Dişil)",
          "answer": "ABLAM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ БАТКО (AZ IMAM BATKO) (Eril)",
          "answer": "ABİM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ БАБА (AZ IMAM BABA) (Dişil)",
          "answer": "BÜYÜKANNEM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ДЯДО (IMAM DYADO) (Eril)",
          "answer": "DEDEM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПЕТ ЧЕРНИ КНИГИ (IMAM PET CHERNI KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "5 SİYAH KİTABIM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ДЕСЕТ РОЗОВИ ТЕНИСКИ (IMAM DESET ROZOVI TENISKI) (Çoğul)",
          "answer": "10 PEMBE TİŞÖRTÜM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ МНОГО ЦВЕТЯ (AZ IMAM MNOGO TSVETYA) (Çoğul)",
          "answer": "BENİM ÇOK ÇİÇEKLERİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ВОДА (IMAM VODA) (Dişil)",
          "answer": "SUYUM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ КОТКА (IMAM KOTKA) (Dişil)",
          "answer": "KEDİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ КУЧЕ (IMAM KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "KÖPEĞİM VAR"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ УРОК (TI IMASH UROK) (Eril)",
          "answer": "SENİN DERSİN VAR"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ ПАСПОРТ (TI IMASH PASPORT) (Eril)",
          "answer": "SENİN PASAPORTUN VAR"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ ВИЗА (TI IMASH VIZA) (Dişil)",
          "answer": "SENİN VİZEN VAR"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ МАЛКО РАБОТА (TI IMASH MALKO RABOTA)",
          "answer": "SENİN AZ İŞİN VAR"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ МНОГО РАБОТА (TI IMASH MNOGO RABOTA)",
          "answer": "SENİN ÇOK İŞİN VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЕДНА ЧЕРВЕНА КОЛА (IMASH EDNA CHERVENA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "BİR KIRMIZI ARABAN VAR"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМА СЕДЕМ РОЗОВИ ТЕТРАДКИ (TYA IMA SEDEM ROZOVI TETRADKI) (Dişil)",
          "answer": "ONUN 7 PEMBE DEFTERİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМА ЕДНА МАЛКА ЧЕРНА ЧАНТА (TYA IMA EDNA MALKA CHERNA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "ONUN KÜÇÜK SİYAH BİR ÇANTASI VAR"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМА УРОК (TYA IMA UROK) (Eril)",
          "answer": "ONUN DERSİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМА МНОГО РАБОТА (TYA IMA MNOGO RABOTA)",
          "answer": "ONUN ÇOK İŞİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМА УРОК (TOY IMA UROK) (Eril)",
          "answer": "ONUN DERSİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМА МАЛКА ЧЕРНА КОЛА (TOY IMA MALKA CHERNA KOLA) (Eril)",
          "answer": "ONUN KÜÇÜK SİYAH ARABASI VAR"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМА БЯЛО КОЛЕЛО (TOY IMA BYALO KOLELO) (Eril)",
          "answer": "ONUN BEYAZ BİSİKLETİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТО ИМА ЕДНА СЕСТРА (TO IMA EDNA SESTRA) (Nötr)",
          "answer": "ONUN BİR KIZ KARDEŞİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТО ИМА ЕДНО КОЛЕЛО (TO IMA EDNO KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "ONUN BİR BİSİKLETİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТО ИМА ЕДНО МАЛКО КУЧЕ (TO IMA EDNO MALKO KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "ONUN KÜÇÜK BİR KÖPEĞİ VAR"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИМАМЕ УРОК (NIE IMAME UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "НИЕ УТРЕ ИМАМЕ УРОК (NIE UTRE IMAME UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM YARIN DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЕГА ИМАМЕ УРОК (NIE SEGA IMAME UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM ŞİMDİ DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДНЕС ИМАМЕ УРОК (NIE DNES IMAME UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM BUGÜN DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИМАМЕ РАБОТА (NIE IMAME RABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM İŞİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМЕ МНОГО РАБОТА (IMAME MNOGO RABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOK İŞİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАТ УРОК (TE IMAT UROK) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN DERSİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАТ КЪЩА (TE IMAT KASHTA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN EVİ VAR"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАТ ДВЕ КОЛИ (TE IMAT DVE KOLI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN 2 ARABASI VAR"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАТ КОЛА (TE IMAT KOLA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN ARABASI VAR"
        },
        {
          "question": "ТЕ УТРЕ ИМАТ МНОГО РАБОТА (TE UTRE IMAT MNOGO RABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN YARIN ÇOK İŞİ VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЛИ? (IMAM LI?)",
          "answer": "BENİM VAR MI? / BENDE VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ? (IMASH LI?)",
          "answer": "SENİN VAR MI? / SENDE VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЛИ УРОК? (IMAM LI UROK?)",
          "answer": "DERSİM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ИМАМ ЛИ УРОК? (DNES IMAM LI UROK?)",
          "answer": "BUGÜN DERSİM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "УТРЕ ИМАМ ЛИ УРОК? (UTRE IMAM LI UROK?)",
          "answer": "YARIN DERSİM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "УТРЕ ИМАМЕ ЛИ УРОК? (UTRE IMAME LI UROK?)",
          "answer": "YARIN DERSİMİZ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ДА, УТРЕ ИМАМЕ УРОК (DA, UTRE IMAME UROK)",
          "answer": "EVET, YARIN DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЛИ ХИМИКАЛ? (IMAM LI HIMIKAL?) (Eril)",
          "answer": "KALEMİM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЛИ ЧЕРНА ЧАНТА? (IMAM LI CHERNA CHANTA?) (Dişil)",
          "answer": "SİYAH ÇANTAM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЛИ КОЛА? (IMAM LI KOLA?) (Dişil)",
          "answer": "ARABAM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ ЛИ ТЕТРАДКА? (TI IMASH LI TETRADKA?) (Dişil)",
          "answer": "SENİN DEFTERİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ПАСПОРТ? (IMASH LI PASPORT?) (Eril)",
          "answer": "PASAPORTUN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ВИЗА? (IMASH LI VIZA?) (Dişil)",
          "answer": "VİZEN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ДА, ИМАМ ПАСПОРТ (DA, IMAM PASPORT)",
          "answer": "EVET, PASAPORTUM VAR"
        },
        {
          "question": "ДА, ИМАМ ВИЗА (DA, IMAM VIZA)",
          "answer": "EVET, VİZEM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ДОКУМЕНТИ? (IMASH LI DOKUMENTI?) (Çoğul)",
          "answer": "EVRAKLARIN / BELGELERİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ЛИЧНИ ДОКУМЕНТИ (LICHNI DOKUMENTI) (Çoğul)",
          "answer": "KİMLİK - ЛИЧНА КАРТА, EHLİYET - ШОФЬОРСКА КНИЖКА, DOĞUM BELGESİ - АКТ ЗА РАЖДАНЕ, PASAPORT - ПАСПОРТ"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ЛИЧНИ ДОКУМЕНТИ? (IMASH LI LICHNI DOKUMENTI?) (Çoğul)",
          "answer": "KİŞİSEL EVRAKLARIN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ДАЙ СИ ЛИЧНИТЕ ДОКУМЕНТИ (DAY SI LICHNITE DOKUMENTI)",
          "answer": "KİŞİSEL EVRAKLARINI VER"
        },
        {
          "question": "ДАЙТЕ СИ ЛИЧНИТЕ ДОКУМЕНТИ (DAYTE SI LICHNITE DOKUMENTI)",
          "answer": "KİŞİSEL EVRAKLARINIZI VERİN"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ КОТКА? (IMASH LI KOTKA?) (Dişil)",
          "answer": "KEDİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ СЕСТРА? (IMASH LI SESTRA?) (Dişil)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ КАКА? (IMASH LI KAKA?) (Dişil)",
          "answer": "ABLAN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ БАТКО? (IMASH LI BATKO?) (Eril)",
          "answer": "ABİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ БРАТ? (IMASH LI BRAT?) (Eril)",
          "answer": "ERKEK KARDEŞİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ПАРИ? (IMASH LI PARI?) (Çoğul)",
          "answer": "PARAN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ДА, ИМАМ ПАРИ (DA, IMAM PARI)",
          "answer": "EVET, PARAM VAR"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ УЧЕНИЦИ ИМАТ ЛИ ТЕТРАДКИ? (TEZI UCHENITSI IMAT LI TETRADKI?) (Çoğul)",
          "answer": "BU ÖĞRENCİLERİN DEFTERLERİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ЖЕНИ ИМАТ ЛИ ПАСПОРТИ? (TEZI ZHENI IMAT LI PASPORTI?) (Çoğul)",
          "answer": "BU KADINLARIN PASAPORTLARI VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЖЕНА ИМА ЛИ ВИЗА? (TAZI ZHENA IMA LI VIZA?) (Dişil)",
          "answer": "BU KADININ VİZESİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ ХОРА ИМАТ ЛИ РАБОТА? (ONEZI HORA IMAT LI RABOTA?) (Çoğul)",
          "answer": "ŞU İNSANLARIN İŞİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ МЪЖ ИМА ЛИ КОЛА? (ONZI MAZH IMA LI KOLA?) (Eril)",
          "answer": "ŞU / O ADAMIN ARABASI VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЖЕНА ИМА ЛИ КОЛЕЛО? (ONAZI ZHENA IMA LI KOLELO?) (Dişil)",
          "answer": "ŞU / O KADININ BİSİKLETİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ОНОВА ДЕТЕ ИМА ЛИ КНИГИ? (ONOVA DETE IMA LI KNIGI?) (Nötr)",
          "answer": "ŞU / O ÇOCUĞUN KİTAPLARI VAR MI?"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАМ (AZ NYAMAM)",
          "answer": "BENİM YOK"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШ (TI NYAMASH)",
          "answer": "SENİN YOK"
        },
        {
          "question": "ТОЙ/ТЯ/ТО НЯМА (TOY/TYA/TO NYAMA)",
          "answer": "ONUN YOK / O SAHİP DEĞİL"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЯМАМЕ (NIE NYAMAME)",
          "answer": "BİZİM YOK / BİZ SAHİP DEĞİLİZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЯМАТЕ (VIE NYAMATE)",
          "answer": "SİZİN YOK / SİZ SAHİP DEĞİLSİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЯМАТ (TE NYAMAT)",
          "answer": "ONLARIN YOK / ONLAR SAHİP DEĞİL"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ УРОК (NYAMAM UROK) (Eril)",
          "answer": "DERSİM YOK"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЯМАМ УРОК (DNES NYAMAM UROK)",
          "answer": "BUGÜN DERSİM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ РАБОТА (NYAMAM RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞİM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ПАСПОРТ (NYAMAM PASPORT) (Eril)",
          "answer": "PASAPORTUM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ВИЗА (NYAMAM VIZA) (Dişil)",
          "answer": "VİZEM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ КЪЩА (NYAMAM KASHTA) (Dişil)",
          "answer": "EVİM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ПАРИ (NYAMAM PARI) (Çoğul)",
          "answer": "PARAM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ КОЛА (NYAMAM KOLA) (Dişil)",
          "answer": "ARABAM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ КОЛЕЛО (NYAMAM KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "BİSİKLETİM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ БРАТ (NYAMAM BRAT) (Eril)",
          "answer": "ERKEK KARDEŞİM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ СЕСТРА (NYAMAM SESTRA) (Dişil)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİM YOK"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШ УРОК (TI NYAMASH UROK) (Eril)",
          "answer": "SENİN DERSİN YOK"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШ ХИМИКАЛ (TI NYAMASH HIMIKAL) (Eril)",
          "answer": "SENİN KALEMİN YOK"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШ КЪЩА (TI NYAMASH KASHTA) (Dişil)",
          "answer": "SENİN EVİN YOK"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМА ОБУВКИ (TYA NYAMA OBUVKI) (Dişil)",
          "answer": "ONUN AYAKKABILARI YOK"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМА ЧАНТА (TYA NYAMA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "ONUN ÇANTASI YOK"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМА ЧЕРНА КОЛА (TOY NYAMA CHERNA KOLA) (Eril)",
          "answer": "ONUN SİYAH ARABASI YOK"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМА ПАСПОРТ (TOY NYAMA PASPORT) (Eril)",
          "answer": "ONUN PASAPORTU YOK"
        },
        {
          "question": "ТО НЯМА КОЛЕЛО (TO NYAMA KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "ONUN BİSİKLETİ YOK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЯМАТЕ УРОК (VIE NYAMATE UROK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİN DERSİNİZ YOK"
        },
        {
          "question": "НИЕ УТРЕ НЯМАМЕ УРОК (NIE UTRE NYAMAME UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM YARIN DERSİMİZ YOK"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЯМАМЕ ВИЗИ (NIE NYAMAME VIZI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM VİZELERİMİZ YOK"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЯМАТ ДОКУМЕНТИ (TE NYAMAT DOKUMENTI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN EVRAKLARI YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ЛИ? (NYAMAM LI?)",
          "answer": "BENİM YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШ ЛИ? (NYAMASH LI?)",
          "answer": "SENİN YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ЛИ ПАРИ? (NYAMAM LI PARI?)",
          "answer": "PARAM YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ЛИ ВИЗА? (NYAMAM LI VIZA?)",
          "answer": "VİZEM YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ЛИ КОЛА? (NYAMAM LI KOLA?)",
          "answer": "ARABAM YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШ ЛИ ВИЗА? (NYAMASH LI VIZA?)",
          "answer": "VİZEN YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШ ЛИ КЪЩА? (NYAMASH LI KASHTA?)",
          "answer": "EVİN YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШ ЛИ РАБОТА? (NYAMASH LI RABOTA?)",
          "answer": "İŞİN YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМА ЛИ ПАСПОРТ? (TYA NYAMA LI PASPORT?)",
          "answer": "ONUN PASAPORTU YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМА ЛИ КОЛА? (TOY NYAMA LI KOLA?)",
          "answer": "ONUN ARABASI YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ТО НЯМА ЛИ КОЛЕЛО? (TO NYAMA LI KOLELO?)",
          "answer": "ONUN BİSİKLETİ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НИЕ УТРЕ НЯМАМЕ ЛИ УРОК? (NIE UTRE NYAMAME LI UROK?)",
          "answer": "BİZİM YARIN DERSİMİZ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЕ, НИЕ УТРЕ НЯМАМЕ УРОК (NE, NIE UTRE NYAMAME UROK)",
          "answer": "HAYIR, BİZİM YARIN DERSİMİZ YOK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЯМАТЕ ЛИ РАБОТА? (VIE NYAMATE LI RABOTA?)",
          "answer": "SİZİN İŞİNİZ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЯМАТ ЛИ ЧАНТИ? (TE NYAMAT LI CHANTI?)",
          "answer": "ONLARIN ÇANTALARI YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ИМА ВОДА (IMA VODA) (Dişil)",
          "answer": "SU VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА ПРОБЛЕМ (IMA PROBLEM) (Eril)",
          "answer": "SORUN VAR"
        },
        {
          "question": "НЯМА ВОДА (NYAMA VODA) (Dişil)",
          "answer": "SU YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМА ПРОБЛЕМ (NYAMA PROBLEM) (Eril)",
          "answer": "SORUN YOK"
        },
        {
          "question": "ИМА КАФЕ (IMA KAFE) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА БАНАН (IMA BANAN) (Eril)",
          "answer": "MUZ VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА РАБОТА (IMA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞ VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА КОЛА (IMA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "ARABA VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА ЗАКУСКА (IMA ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "KAHVALTI VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА КНИГА (IMA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА АВТОБУС (IMA AVTOBUS) (Eril)",
          "answer": "OTOBÜS VAR"
        },
        {
          "question": "НЯМА КАФЕ (NYAMA KAFE) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЧАЙ (NYAMA CHAY) (Eril)",
          "answer": "ÇAY YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМА БАНАН (NYAMA BANAN) (Eril)",
          "answer": "MUZ YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМА КОЛА (NYAMA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "ARABA YOK"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ? (IMA LI?)",
          "answer": "VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ? (NYAMA LI?)",
          "answer": "YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ КАФЕ? (IMA LI KAFE?)",
          "answer": "KAHVE VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ ЗАКУСКА? (IMA LI ZAKUSKA?)",
          "answer": "KAHVALTI VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ ЧАЙ? (IMA LI CHAY?)",
          "answer": "ÇAY VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ АВТОБУС? (IMA LI AVTOBUS?)",
          "answer": "OTOBÜS VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ КАФЕ? (NYAMA LI KAFE?)",
          "answer": "KAHVE YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ ВОДА? (NYAMA LI VODA?)",
          "answer": "SU YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ ЗАКУСКА? (NYAMA LI ZAKUSKA?)",
          "answer": "KAHVALTI YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ ЧАЙ? (NYAMA LI CHAY?)",
          "answer": "ÇAY YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМА НИЩО (NYAMA NISHTO) (Nötr)",
          "answer": "(HİÇBİR ŞEY YOK) ÖNEMLİ DEĞİL"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 5": {
      "data": [
        {
          "question": "ТАТКО КАК СИ? (TATKO KAK SI?)",
          "answer": "BABA NASILSIN?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЕ ПИЯ КАФЕ (DNES NE PIYA KAFE)",
          "answer": "BUGÜN KAHVE İÇMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ПИЯ ВОДА (DNES PIYA VODA)",
          "answer": "BUGÜN SU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЯМА ВОДА (DNES NYAMA VODA)",
          "answer": "BUGÜN SU YOK"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЧЕРНА КОТКА Е МАЛКО БОЛНА (ONAZI CHERNA KOTKA E MALKO BOLNA)",
          "answer": "ŞU SİYAH KEDİ BİRAZ HASTA"
        },
        {
          "question": "ТОВА МАЛКО БЕБЕ Е МНОГО ХУБАВО (TOVA MALKO BEBE E MNOGO HUBAVO)",
          "answer": "BU KÜÇÜK BEBEK ÇOK GÜZEL"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЖЕНА НЕ Е ДОБРЕ (ONAZI ZHENA NE E DOBRE)",
          "answer": "ŞU KADIN İYİ DEĞİL"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ЕДНА КАФЯВА КОТКА (AZ IMAM EDNA KAFYAVA KOTKA)",
          "answer": "BENİM BİR KAHVERENGİ KEDİM VAR"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЖЪЛТА ЧАНТА ХУБАВА ЛИ Е? (TAZI ZHALTA CHANTA HUBAVA LI E?)",
          "answer": "BU SARI ÇANTA GÜZEL Mİ?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЧАЙ (NYAMA CHAY)",
          "answer": "ÇAY YOK"
        },
        {
          "question": "ИМА МЕД (IMA MED)",
          "answer": "BAL VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЧЕРА БЯХ МАЛКО БОЛЕН (AZ VCHERA BYAH MALKO BOLEN)",
          "answer": "BEN DÜN BİRAZ HASTAYDIM"
        },
        {
          "question": "ДНЕС МНОГО СЪМ ДОБРЕ (DNES MNOGO SAM DOBRE)",
          "answer": "BUGÜN ÇOK İYİYİM"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ МЪЖ БОЛЕН ЛИ Е? (TOZI MAZH BOLEN LI E?)",
          "answer": "BU ADAM HASTA MI?"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ СИНИ ЧАНТИ СА ХУБАВИ (ONEZI SINI CHANTI SA HUBAVI)",
          "answer": "ŞU MAVİ ÇANTALAR GÜZEL"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ШЕСТ ЛИЛАВИ ОБУВКИ (AZ IMAM SHEST LILAVI OBUVKI)",
          "answer": "BENİM 6 MOR AYAKKABIM VAR"
        },
        {
          "question": "ПИЯ ВОДА (PIYA VODA)",
          "answer": "SU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЯМ БАНАН (AZ NE YAM BANAN)",
          "answer": "BEN MUZ YEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "КОЛКО СТРУВАТ ОНЕЗИ ТРИ ЧЕРВЕНИ ДОМАТИ? (KOLKO STRUVAT ONEZI TRI CHERVENI DOMATI?)",
          "answer": "ŞU 3 KIRMIZI DOMATESİN FİYATI NEDİR?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ПЕТЪК ЛИ Е? (DNES PETAK LI E?)",
          "answer": "BUGÜN CUMA GÜNÜ MÜ?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЧЕРНА КОЛА ХУБАВА ЛИ Е? (TAZI CHERNA KOLA HUBAVA LI E?)",
          "answer": "BU SİYAH ARABA GÜZEL Mİ?"
        },
        {
          "question": "ДЯДО ВЧЕРА КАК БЕШЕ? (DYADO VCHERA KAK BESHE?)",
          "answer": "DEDE DÜN NASILDIN?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ СЕСТРА? (IMASH LI SESTRA?)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ БАТКО? (IMASH LI BATKO?)",
          "answer": "ABİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШ ЛИ ЛЕЛЯ? (NYAMASH LI LELYA?)",
          "answer": "TEYZEN / HALAN YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НИЕ ИМАМЕ УРОК (DNES NIE IMAME UROK)",
          "answer": "BUGÜN BİZİM DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ГОДИНА БЕШЕ ХУБАВА (TAZI GODINA BESHE HUBAVA)",
          "answer": "BU YIL GÜZELDİ"
        },
        {
          "question": "МНОГО ОБИЧАМ КАФЕ (MNOGO OBICHAM KAFE)",
          "answer": "BEN KAHVE ÇOK SEVERİM"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ДЕТЕ? (IMASH LI DETE?)",
          "answer": "SENİN ÇOCUĞUN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "МАМО ДНЕС КОЙ ДЕН Е? (MAMO DNES KOY DEN E?)",
          "answer": "ANNE, BUGÜN HANGİ GÜN?"
        },
        {
          "question": "ДЯДО ВЧЕРА БОЛЕН ЛИ БЕШЕ? (DYADO VCHERA BOLEN LI BESHE?)",
          "answer": "DEDE DÜN HASTA MIYDIN?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ КНИГА? (IMASH LI KNIGA?)",
          "answer": "KİTABIN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТИ КЪДЕ БЕШЕ? (TI KADE BESHE?)",
          "answer": "SEN NEREDEYDİN?"
        },
        {
          "question": "КАКА ИМА ЛИ ПЛОДОВЕ? (KAKA IMA LI PLODOVE?)",
          "answer": "ABLAMIN MEYVELERİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМА ЛИ СИНЯ РИЗА? (TOY IMA LI SINYA RIZA?)",
          "answer": "ONUN MAVİ GÖMLEĞİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ЕДИН ПРОБЛЕМ ЛИ ИМА? (EDIN PROBLEM LI IMA?)",
          "answer": "BİR PROBLEM Mİ VAR?"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ЛИ МАЛКА СЕСТРА? (NYAMAM LI MALKA SESTRA?)",
          "answer": "BENİM KÜÇÜK KIZ KARDEŞİM YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА БЕШЕ СРЯДА (VCHERA BESHE SRYADA)",
          "answer": "DÜN ÇARŞAMBAYDI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е СЪБОТА (DNES E SABOTA)",
          "answer": "BUGÜN CUMARTESİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ЛИ ЛЕЛЯ? (AZ IMAM LI LELYA?)",
          "answer": "BENİM TEYZEM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "СРЯДА ИМА ЛИ УРОК? (SRYADA IMA LI UROK?)",
          "answer": "ÇARŞAMBA GÜNÜ DERS VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ ПРЯСНО МЛЯКО? (NYAMA LI PRYASNO MLYAKO?)",
          "answer": "SÜT YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ОНОВА ЛЪВ ЛИ Е? (ONOVA LAV LI E?)",
          "answer": "ŞU / O ASLAN MI?"
        },
        {
          "question": "ТОВА ЧИСЛО ТРИНАЙСЕ ЛИ Е? (TOVA CHISLO TRINAYSE LI E?)",
          "answer": "BU SAYI 13 MÜ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАТ ЛИ КОТКА? (TE IMAT LI KOTKA?)",
          "answer": "ONLARIN KEDİSİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТОВА КУЧЕ ЧЕРНО ЛИ Е? (TOVA KUCHE CHERNO LI E?)",
          "answer": "BU KÖPEK SİYAH MI?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЯМАТЕ ЛИ БЯЛА КОТКА? (VIE NYAMATE LI BYALA KOTKA?)",
          "answer": "SİZİN BEYAZ KEDİNİZ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ВОДА (NYAMA VODA)",
          "answer": "SU YOK"
        },
        {
          "question": "ИМА БОЛЕН ЧОВЕК (IMA BOLEN CHOVEK)",
          "answer": "HASTA İNSAN VAR"
        },
        {
          "question": "НЯМА БОЛЕН ЧОВЕК (NYAMA BOLEN CHOVEK)",
          "answer": "HASTA İNSAN YOK"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЖЕНА ИМА БЯЛА ЧАНТА (TAZI ZHENA IMA BYALA CHANTA)",
          "answer": "BU KADININ BEYAZ ÇANTASI VAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА ДЕТЕ ИМА ОРАНЖЕВО КОЛЕЛО (TOVA DETE IMA ORANZHEVO KOLELO)",
          "answer": "BU ÇOCUĞUN TURUNCU BİSİKLETİ VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ ЧЕРВЕНИ КНИГИ? (IMA LI CHERVENI KNIGI?)",
          "answer": "KIRMIZI KİTAPLAR VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ ВЕЧЕРЯ? (NYAMA LI VECHERYA?)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЕ ЯМ ЗАКУСКА (NE YAM ZAKUSKA)",
          "answer": "KAHVALTI YEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "МАМО ИМА ЛИ СОК? (MAMO IMA LI SOK?)",
          "answer": "ANNE, MEYVE SUYU VAR MI?"
        },
        {
          "question": "БАБО БОЛНА ЛИ СИ? (BABO BOLNA LI SI?)",
          "answer": "BÜYÜKANNE HASTA MISIN?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС МНОГО СЪМ ЗЛЕ (DNES MNOGO SAM ZLE)",
          "answer": "BUGÜN ÇOK KÖTÜYÜM"
        },
        {
          "question": "НЕ ЧЕТА КНИГА (NE CHETA KNIGA)",
          "answer": "KİTAP OKUMUYORUM"
        },
        {
          "question": "ИМАМ УРОК (IMAM UROK)",
          "answer": "DERSİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМА ЕДИН МАЛЪК ПРОБЛЕМ (IMA EDIN MALAK PROBLEM)",
          "answer": "KÜÇÜK BİR PROBLEM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ КОМПЮТЪР (IMAM KOMPYUTAR)",
          "answer": "BİLGİSAYARIM VAR"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ТЕЛЕФОН (NYAMAM TELEFON)",
          "answer": "TELEFONUM YOK"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЯМАМЕ ЛИ УРОК? (NIE NYAMAME LI UROK?)",
          "answer": "BİZİM DERSİMİZ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ОНОВА ДЕТЕ МАЛКО ЛИ БЕШЕ? (ONOVA DETE MALKO LI BESHE?)",
          "answer": "ŞU ÇOCUK KÜÇÜK MÜYDÜ?"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ БЯХ ДОБРЕ (AZ NE BYAH DOBRE)",
          "answer": "BEN İYİ DEĞİLDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛАБ ЛИ БЕШЕ? (TI SLAB LI BESHE?)",
          "answer": "SEN ZAYIF MIYDIN?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ЕЛИФ (AZ SAM ELIF)",
          "answer": "BEN ELİF"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е АЙШЕ (TYA E AYSHE)",
          "answer": "O AYŞE"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ УЧИТЕЛ (AZ SAM UCHITEL)",
          "answer": "BEN ÖĞRETMENİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ УЧЕНИК (AZ SAM UCHENIK)",
          "answer": "BEN ÖĞRENCİYİM (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ЕДНО КАПУЧИНО МОЛЯ (EDNO KAPUCHINO MOLYA)",
          "answer": "BİR KAPUÇİNO LÜTFEN"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА МИ КАЖЕТЕ КЪДЕ ИМА ВОДА? (MOZHE LI DA MI KAZHETE KADE IMA VODA?)",
          "answer": "BANA NEREDE SU OLDUĞUNU SÖYLEYEBİLİR MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "ИЗВИНЕТЕ, ИМА ЛИ ЛИМОН? (IZVINETE, IMA LI LIMON?)",
          "answer": "AFFEDERSİNİZ, LİMON VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ МАСА КОЛКО СТРУВА? (TAZI MASA KOLKO STRUVA?)",
          "answer": "BU MASANIN FİYATI NEDİR?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ КИСЕЛО МЛЯКО? (IMA LI KISELO MLYAKO?)",
          "answer": "YOĞURT VAR MI?"
        },
        {
          "question": "АЗ БЯХ УЧЕНИЧКА (AZ BYAH UCHENICHKA)",
          "answer": "BEN ÖĞRENCİYDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ БЕШЕ КРАСИВА ЖЕНА (TI BESHE KRASIVA ZHENA)",
          "answer": "SEN GÜZEL KADINDIN"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КНИГА БЕШЕ ИНТЕРЕСНА (TAZI KNIGA BESHE INTERESNA)",
          "answer": "BU KİTAP İLGİNÇTİ"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ СТОЛ БЕШЕ СЧУПЕН (ONZI STOL BESHE SCHUPEN)",
          "answer": "ŞU SANDALYE KIRIKTI"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЛИ КЪЩА? (IMAM LI KASHTA?)",
          "answer": "BENİM EVİM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИМАТЕ ЛИ ВИЗА? (VIE IMATE LI VIZA?)",
          "answer": "SİZİN VİZENİZ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАТ ЛИ КОЛА? (TE IMAT LI KOLA?)",
          "answer": "ONLARIN ARABASI VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМА УРОК (TOY NYAMA UROK)",
          "answer": "ONUN DERSİ YOK"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА БЕШЕ СРЯДА (VCHERA BESHE SRYADA)",
          "answer": "DÜN ÇARŞAMBAYDI"
        },
        {
          "question": "КОЕ Е ТОВА ЧИСЛО? (KOE E TOVA CHISLO?)",
          "answer": "BU HANGİ SAYI?"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ ДВЕ КНИГИ (TI IMASH DVE KNIGI)",
          "answer": "SENİN 2 KİTABIN VAR"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ТЕТРАДКА (NYAMAM TETRADKA)",
          "answer": "BENİM DEFTERİM YOK"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШ ЧИЧО (TI NYAMASH CHICHO)",
          "answer": "SENİN AMCAN YOK"
        },
        {
          "question": "ТО ИМА ЛИ ВУЙЧО? (TO IMA LI VUYYCHO?)",
          "answer": "ONUN DAYISI VAR MI (NÖTR)?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ СНЯГ? (IMA LI SNYAG?)",
          "answer": "KAR VAR MI?"
        },
        {
          "question": "СЕГА ЗИМА ЛИ Е? (SEGA ZIMA LI E?)",
          "answer": "ŞİMDİ KIŞ MI?"
        },
        {
          "question": "УТРЕ ВТОРНИК ЛИ Е? (UTRE VTORNIK LI E?)",
          "answer": "YARIN SALI MI?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ КАФЯВА ЧАНТА (AZ IMAM KAFYAVA CHANTA)",
          "answer": "BENİM KAHVE RENGİ ÇANTAM VAR"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ СТАРА ЖЕНА НЯМА ЧАЙ (ONAZI STARA ZHENA NYAMA CHAY)",
          "answer": "ŞU YAŞLI KADININ ÇAYI YOK"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ КОТКА Е БЯЛ ЦВЯТ (ONAZI KOTKA E BYAL TSVYAT)",
          "answer": "ŞU KEDİNİN RENGİ BEYAZ"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ КОЛА? (IMASH LI KOLA?)",
          "answer": "SENİN ARABAN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМА ЛИ БЕБЕ? (TYA NYAMA LI BEBE?)",
          "answer": "ONUN (DİŞİL) BEBEĞİ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ ВЕЧЕРЯ? (IMA LI VECHERYA?)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ПРАВЯ ЗАКУСКА (PRAVYA ZAKUSKA)",
          "answer": "KAHVALTI YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ОБИЧАМ ЛИМОН (NE OBICHAM LIMON)",
          "answer": "LİMON SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ДНЕС КАК СТЕ? (DNES KAK STE?)",
          "answer": "BUGÜN NASILSINIZ?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КОЛА ЗЕЛЕНА ЛИ Е? (TAZI KOLA ZELENA LI E?)",
          "answer": "BU ARABA YEŞİL Mİ?"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ СИРЕНЕ (KUPUVAM SIRENE)",
          "answer": "PEYNİR SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЯГОДИ (AZ YAM YAGODI)",
          "answer": "ÇİLEK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ ЧЕРНА КОЛА (AZ KUPUVAM CHERNA KOLA)",
          "answer": "SİYAH ARABA SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "КАКВО ПРАВИШ? (KAKVO PRAVISH?)",
          "answer": "NE YAPIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "ЕДНА ВОДА МОЛЯ (EDNA VODA MOLYA)",
          "answer": "BİR SU LÜTFEN"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ЧЕТВЪРТЪК ЛИ Е? (DNES CHETVARTAK LI E?)",
          "answer": "BUGÜN PERŞEMBE Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ЧАШИ ЗЕЛЕНИ ЛИ СА? (TEZI CHASHI ZELENI LI SA?)",
          "answer": "BU BARDAKLAR YEŞİL Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КОЛА НЕ БЕШЕ РАЗВАЛЕНА (TAZI KOLA NE BESHE RAZVALENA)",
          "answer": "BU ARABA BOZUK / ARIZALI DEĞİLDİ"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ ТЕЛЕФОН Е РАЗВАЛЕН (ONZI TELEFON E RAZVALEN)",
          "answer": "ŞU TELEFON ARIZALI"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЧАНТА МАЛКА ЛИ БЕШЕ? (ONAZI CHANTA MALKA LI BESHE?)",
          "answer": "ŞU ÇANTA KÜÇÜK MÜYDÜ?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС АЗ ИМАМ РАБОТА (DNES AZ IMAM RABOTA)",
          "answer": "BENİM BUGÜN İŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАТЕ ЛИ ПАСПОРТ? (IMATE LI PASPORT?)",
          "answer": "PASAPORTUNUZ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЖЕНА ИМА ЛИ ВИЗА? (ONAZI ZHENA IMA LI VIZA?)",
          "answer": "ŞU KADININ VİZESİ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ОНЗИ МЪЖ Е БОЛЕН (ONZI MAZH E BOLEN)",
          "answer": "ŞU ADAM HASTA"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ КОТКА? (IMASH LI KOTKA?)",
          "answer": "KEDİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ КАКА? (IMASH LI KAKA?)",
          "answer": "ABLAN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ДА, ИМАМ КАКА (DA, IMAM KAKA)",
          "answer": "EVET, ABLAM VAR"
        },
        {
          "question": "ТОВА ЧИСЛО Е СЕДЕМ (TOVA CHISLO E SEDEM)",
          "answer": "BU SAYI 7"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КОЛА Е РАЗВАЛЕНА (TAZI KOLA E RAZVALENA)",
          "answer": "BU ARABA BOZUK / ARIZALI"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ КНИГА БЕШЕ ИНТЕРЕСНА (ONAZI KNIGA BESHE INTERESNA)",
          "answer": "ŞU KİTAP İLGİNÇTİ"
        },
        {
          "question": "УТРЕ ИМАМЕ УРОК (UTRE IMAME UROK)",
          "answer": "YARIN DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЕ СЪМ БОЛЕН (DNES NE SAM BOLEN)",
          "answer": "BUGÜN HASTA DEĞİLİM"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА ПОНЕДЕЛНИК ЛИ БЕШЕ? (VCHERA PONEDELNIK LI BESHE?)",
          "answer": "DÜN PAZARTESİ MİYDİ?"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ДОКУМЕНТИ? (IMASH LI DOKUMENTI?)",
          "answer": "EVRAKLARIN / BELGELERİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМА КАФЕ (NYAMA KAFE)",
          "answer": "KAHVE YOK"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ БАНАНИ СА РАЗВАЛЕНИ (TEZI BANANI SA RAZVALENI)",
          "answer": "BU MUZLAR BOZUK"
        },
        {
          "question": "ОНЕЗИ ПОРТОКАЛИ СА ОРАНЖЕВИ (ONEZI PORTOKALI SA ORANZHEVI)",
          "answer": "ŞU PORTAKALLAR TURUNCU"
        },
        {
          "question": "ТЯ БЕШЕ УЧИТЕЛКА (TYA BESHE UCHITELKA)",
          "answer": "SİZ ÖĞRETMENDİNİZ (KADIN İÇİN)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ БЕШЕ БОЛЕН (TOY BESHE BOLEN)",
          "answer": "O HASTAYDI (ERKEK İÇİN)"
        },
        {
          "question": "ТО ИМА ЧЕРНО КОЛЕЛО (TO IMA CHERNO KOLELO)",
          "answer": "ONUN SİYAH BİSİKLETİ VAR (ÇOCUK İÇİN)"
        },
        {
          "question": "СЕГА ИМАМЕ УРОК (SEGA IMAME UROK)",
          "answer": "BİZİM ŞU AN DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ЧЕТВЪРТЪК ИМАМЕ УРОК (CHETVARTAK IMAME UROK)",
          "answer": "BİZİM PERŞEMBE DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ФЕВРУАРИ (SEGA E FEVRUARI)",
          "answer": "ŞİMDİ ŞUBAT AYI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАМ КОЛА (AZ NYAMAM KOLA)",
          "answer": "BENİM ARABAM YOK"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ СИН ЦВЯТ (OBICHAM SIN TSVYAT)",
          "answer": "MAVİ RENGİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ПРОБЛЕМ (NYAMA PROBLEM)",
          "answer": "SORUN YOK"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ РОЗОВА ШАПКА (AZ IMAM ROZOVA SHAPKA)",
          "answer": "BENİM PEMBE ŞAPKAM VAR"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ЗИМА (SEGA E ZIMA)",
          "answer": "ŞİMDİ KIŞ"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ ЗАКУСКА? (NYAMA LI ZAKUSKA?)",
          "answer": "KAHVALTI YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ЛИ УРОК? (NYAMA LI UROK?)",
          "answer": "DERS YOK MU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАТЕ ЛИ ВИЗА? (NYAMATE LI VIZA?)",
          "answer": "VİZENİZ YOK MU?"
        },
        {
          "question": "ИМАТЕ ЛИ ПАСПОРТ? (IMATE LI PASPORT?)",
          "answer": "PASAPORTUNUZ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ МНОГО РАБОТА (AZ IMAM MNOGO RABOTA)",
          "answer": "BENİM ÇOK İŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ РАБОТА? (IMASH LI RABOTA?)",
          "answer": "SENİN İŞİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ИМАТЕ ЛИ КЪЩА? (IMATE LI KASHTA?)",
          "answer": "EVİNİZ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ТРИ ЗЕЛЕНИ КОЛИ (AZ IMAM TRI ZELENI KOLI)",
          "answer": "BENİM 3 YEŞİL ARABAM VAR"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ВЛАК Е ЧЕРЕН (TOZI VLAK E CHEREN)",
          "answer": "BU TREN SİYAH"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ БАТКО? (IMASH LI BATKO?)",
          "answer": "ABİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ВУЙЧО (NYAMAM VUYYCHO)",
          "answer": "DAYIM YOK"
        },
        {
          "question": "ИМАМ БРАТ (IMAM BRAT)",
          "answer": "ERKEK KARDEŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ МАСА Е СЧУПЕНА (TAZI MASA E SCHUPENA)",
          "answer": "BU MASA KIRIK"
        },
        {
          "question": "ОНОВА БЕБЕ Е БОЛНО (ONOVA BEBE E BOLNO)",
          "answer": "ŞU BEBEK HASTA"
        },
        {
          "question": "АЗ БЯХ СЛАБ (AZ BYAH SLAB)",
          "answer": "BEN ZAYIFTIM"
        },
        {
          "question": "ТЕ БЯХА УЧЕНИЦИ (TE BYAHA UCHENITSI)",
          "answer": "ONLAR ÖĞRENCİYDİ"
        },
        {
          "question": "ТОЙ БЕШЕ УЧИТЕЛ (TOY BESHE UCHITEL)",
          "answer": "SEN ÖĞRETMENDİN (ERKEK İÇİN)"
        },
        {
          "question": "ТО БЕШЕ МАЛКО ДЕТЕ (TO BESHE MALKO DETE)",
          "answer": "O KÜÇÜK ÇOCUKTU"
        },
        {
          "question": "НЯМАШ ЛИ РАБОТА? (NYAMASH LI RABOTA?)",
          "answer": "İŞİN YOK MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ЧЕТИРИ ЧЕРВЕНИ ЦВЕТЯ (AZ IMAM CHETIRI CHERVENI TSVETYA)",
          "answer": "BENİM 4 KIRMIZI ÇİÇEĞİM VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАМ КУЧЕ (AZ NYAMAM KUCHE)",
          "answer": "BENİM KÖPEĞİM YOK"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШ СТОЛ (TI NYAMASH STOL)",
          "answer": "SENİN SANDALYEN YOK"
        },
        {
          "question": "СЕГА ИМА УРОК (SEGA IMA UROK)",
          "answer": "ŞU AN DERS VAR"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМА ОРАНЖЕВА КОТКА (TOY NYAMA ORANZHEVA KOTKA)",
          "answer": "ONUN TURUNCU KEDİSİ YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ЛЕЛЯ (NYAMAM LELYA)",
          "answer": "TEYZEM YOK"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ЕДНА ЧЕРВЕНА ТЕНИСКА (IMAM EDNA CHERVENA TENISKA)",
          "answer": "1 KIRMIZI TİŞÖRTÜM VAR"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ВЛАК Е ЧЕРЕН (TOZI VLAK E CHEREN)",
          "answer": "BU TREN SİYAH"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КОТКА Е БЯЛ ЦВЯТ (TAZI KOTKA E BYAL TSVYAT)",
          "answer": "BU KEDİ BEYAZ"
        },
        {
          "question": "ОНОВА КУЧЕ Е БОЛНО (ONOVA KUCHE E BOLNO)",
          "answer": "ŞU KÖPEK HASTA"
        },
        {
          "question": "ОНАЗИ ЖЕНА Е МНОГО КРАСИВА (ONAZI ZHENA E MNOGO KRASIVA)",
          "answer": "ŞU KADIN ÇOK GÜZEL"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ МЪЖ БЕШЕ МНОГО ЗЛЕ (TOZI MAZH BESHE MNOGO ZLE)",
          "answer": "BU ADAM ÇOK KÖTÜYDÜ"
        },
        {
          "question": "ТОВА ДЕТЕ Е МАЛКО (TOVA DETE E MALKO)",
          "answer": "BU ÇOCUK KÜÇÜK"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ РАБОТА? (IMASH LI RABOTA?)",
          "answer": "İŞİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТИ БОЛЕН ЛИ БЕШЕ? (TI BOLEN LI BESHE?)",
          "answer": "HASTA MIYDIN?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЖЕНА БОЛНА ЛИ БЕШЕ? (TAZI ZHENA BOLNA LI BESHE?)",
          "answer": "BU KADIN HASTA MIYDI?"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЧЕРА БЯХ МНОГО БОЛНА (AZ VCHERA BYAH MNOGO BOLNA)",
          "answer": "BEN DÜN ÇOK HASTAYDIM"
        },
        {
          "question": "ИМАШ ЛИ ЧЕРВЕНА КОЛА? (IMASH LI CHERVENA KOLA?)",
          "answer": "SENİN KIRMIZI ARABAN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КНИГА ЧЕРВЕНА ЛИ Е? (TAZI KNIGA CHERVENA LI E?)",
          "answer": "BU KİTAP KIRMIZI MI?"
        },
        {
          "question": "ОНОВА ДЕТЕ БОЛНО ЛИ БЕШЕ? (ONOVA DETE BOLNO LI BESHE?)",
          "answer": "ŞU ÇOCUK HASTA MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПЕТ РОЗОВИ ТЕНИСКИ (IMAM PET ROZOVI TENISKI)",
          "answer": "BENİM 5 PEMBE TİŞÖRTÜM VAR"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ ПАСПОРТ (NYAMAM PASPORT)",
          "answer": "PASAPORTUM YOK"
        },
        {
          "question": "НЯМАМ КЪЩА (NYAMAM KASHTA)",
          "answer": "EVİM YOK"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ТРИ ЧЕРНИ КОТКИ (IMAM TRI CHERNI KOTKI)",
          "answer": "BENİM 3 SİYAH KEDİM VAR"
        },
        {
          "question": "НЕ ЯМ ЯБЪЛКА (NE YAM YABALKA)",
          "answer": "ELMA YEMİYORUM"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 6": {
      "data": [
        {
          "question": "БОЛЕН СЪМ (BOLEN SIM)",
          "answer": "HASTAYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "БОЛНА СЪМ (BOLNA SIM)",
          "answer": "HASTAYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ БОЛЕН (NE SIM BOLEN)",
          "answer": "HASTA DEĞİLİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ БОЛНА (NE SIM BOLNA)",
          "answer": "HASTA DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ИЗМОРЕН СЪМ (IZMOREN SIM)",
          "answer": "YORGUNUM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ИЗМОРЕНА СЪМ (IZMORENA SIM)",
          "answer": "YORGUNUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ГЛАДЕН СЪМ (GLADEN SIM)",
          "answer": "AÇIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ГЛАДНА СЪМ (GLADNA SIM)",
          "answer": "AÇIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ЖАДЕН СЪМ (ZHADEN SIM)",
          "answer": "SUSADIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ЖАДНА СЪМ (ZHADNA SIM)",
          "answer": "SUSADIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "СЛАБ СЪМ (SLAB SIM)",
          "answer": "ZAYIFIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "СЛАБА СЪМ (SLABA SIM)",
          "answer": "ZAYIFIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "МЛАД СЪМ (MLAD SIM)",
          "answer": "GENCİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "МЛАДА СЪМ (MLADA SIM)",
          "answer": "GENCİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "СТАР СЪМ (STAR SIM)",
          "answer": "YAŞLIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "СТАРА СЪМ (STARA SIM)",
          "answer": "YAŞLIYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ВИСОК СЪМ (VISOK SIM)",
          "answer": "UZUN BOYLUYUM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ВИСОКА СЪМ (VISOKA SIM)",
          "answer": "UZUN BOYLUYUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НИСЪК СЪМ (NISAK SIM)",
          "answer": "KISA BOYLUYUM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НИСКА СЪМ (NISKA SIM)",
          "answer": "KISA BOYLUYUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ДЕБЕЛ СЪМ (DEBEL SIM)",
          "answer": "ŞİŞMANIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ДЕБЕЛА СЪМ (DEBELA SIM)",
          "answer": "ŞİŞMANIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "КРАСИВ СЪМ (KRASIV SIM)",
          "answer": "YAKIŞIKLIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "КРАСИВА СЪМ (KRASIVA SIM)",
          "answer": "GÜZELİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ГРОЗЕН СЪМ (GROZEN SIM)",
          "answer": "ÇİRKİNİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ГРОЗНА СЪМ (GROZNA SIM)",
          "answer": "ÇİRKİNİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "СИЛЕН СЪМ (SILEN SIM)",
          "answer": "GÜÇLÜYÜM (Eril)"
        },
        {
          "question": "СИЛНА СЪМ (SILNA SIM)",
          "answer": "GÜÇLÜYÜM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "БЪРЗ СЪМ (BARZ SIM)",
          "answer": "HIZLIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "БЪРЗА СЪМ (BARZA SIM)",
          "answer": "HIZLIYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "БАВЕН СЪМ (BAVEN SIM)",
          "answer": "YAVAŞIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "БАВНА СЪМ (BAVNA SIM)",
          "answer": "YAVAŞIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ЧИСТ СЪМ (CHIST SIM)",
          "answer": "TEMİZİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ЧИСТА СЪМ (CHISTA SIM)",
          "answer": "TEMİZİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "МРЪСЕН СЪМ (MRASEN SIM)",
          "answer": "KİRLİYİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "МРЪСНА СЪМ (MRASNA SIM)",
          "answer": "KİRLİYİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ВИСОК МЪЖ (VISOK MAZH)",
          "answer": "UZUN BOYLU ADAM"
        },
        {
          "question": "ВИСОКА ЖЕНА (VISOKA ZHENA)",
          "answer": "UZUN BOYLU KADIN"
        },
        {
          "question": "ВИСОК СТОЛ (VISOK STOL)",
          "answer": "YÜKSEK SANDALYE"
        },
        {
          "question": "ВИСОКА МАСА (VISOKA MASA)",
          "answer": "YÜKSEK MASA"
        },
        {
          "question": "НИСЪК МЪЖ (NISAK MAZH)",
          "answer": "KISA BOYLU ADAM"
        },
        {
          "question": "НИСКА ЖЕНА (NISKA ZHENA)",
          "answer": "KISA BOYLU KADIN"
        },
        {
          "question": "НИСЪК СТОЛ (NISAK STOL)",
          "answer": "ALÇAK SANDALYE"
        },
        {
          "question": "НИСКА МАСА (NISKA MASA)",
          "answer": "ALÇAK MASA"
        },
        {
          "question": "БЪРЗ ВЛАК (BARZ VLAK)",
          "answer": "HIZLI TREN"
        },
        {
          "question": "БЪРЗА КОЛА (BARZA KOLA)",
          "answer": "HIZLI ARABA"
        },
        {
          "question": "БАВЕН АВТОБУС (BAVEN AVTOBUS)",
          "answer": "YAVAŞ OTOBÜS"
        },
        {
          "question": "БАВНА КОЛА (BAVNA KOLA)",
          "answer": "YAVAŞ ARABA"
        },
        {
          "question": "ЧИСТ АВТОБУС (CHIST AVTOBUS)",
          "answer": "TEMİZ OTOBÜS"
        },
        {
          "question": "ЧИСТА КОЛА (CHISTA KOLA)",
          "answer": "TEMİZ ARABA"
        },
        {
          "question": "МРЪСЕН ВЛАК (MRASEN VLAK)",
          "answer": "KİRLİ/PİS TREN"
        },
        {
          "question": "МРЪСНА КОЛА (MRASNA KOLA)",
          "answer": "KİRLİ/PİS ARABA"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ИЗМОРЕНА (NE SIM IZMORENA)",
          "answer": "YORGUN DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ГЛАДНА (NE SIM GLADNA)",
          "answer": "AÇ DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ СИЛЕН (NE SIM SILEN)",
          "answer": "GÜÇLÜ DEĞİLİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ СИЛНА (NE SIM SILNA)",
          "answer": "GÜÇLÜ DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ЧИСТ (NE SIM CHIST)",
          "answer": "TEMİZ DEĞİLİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ЧИСТА (NE SIM CHISTA)",
          "answer": "TEMİZ DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ МРЪСЕН (NE SIM MRASEN)",
          "answer": "KİRLİ DEĞİLİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ МРЪСНА (NE SIM MRASNA)",
          "answer": "KİRLİ DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ЩАСТЛИВ СЪМ (SHTASTLIV SIM)",
          "answer": "MUTLUYUM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ЩАСТЛИВА СЪМ (SHTASTLIVA SIM)",
          "answer": "MUTLUYUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ЩАСТЛИВ (NE SIM SHTASTLIV)",
          "answer": "MUTLU DEĞİLİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ЩАСТЛИВА (NE SIM SHTASTLIVA)",
          "answer": "MUTLU DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ТЪЖЕН СЪМ (TAZHEN SIM)",
          "answer": "ÜZGÜNÜM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ТЪЖНА СЪМ (TAZHNA SIM)",
          "answer": "ÜZGÜNÜM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ТЪЖЕН (NE SIM TAZHEN)",
          "answer": "ÜZGÜN DEĞİLİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НЕ СЪМ ТЪЖНА (NE SIM TAZHNA)",
          "answer": "ÜZGÜN DEĞİLİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ЯДОСАН СЪМ (YADOSAN SIM)",
          "answer": "KIZGINIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ЯДОСАНА СЪМ (YADOSANA SIM)",
          "answer": "KIZGINIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "РАЗВЪЛНУВАН СЪМ (RAZVALNUVAN SIM)",
          "answer": "HEYECANLIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "РАЗВЪЛНУВАНА СЪМ (RAZVALNUVANA SIM)",
          "answer": "HEYECANLIYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "УЧУДЕН СЪМ (UCHUDEN SIM)",
          "answer": "ŞAŞKINIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "УЧУДЕНА СЪМ (UCHUDENA SIM)",
          "answer": "ŞAŞKINIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ВЛЮБЕН СЪМ (VLYUBEN SIM)",
          "answer": "AŞIĞIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ВЛЮБЕНА СЪМ (VLYUBENA SIM)",
          "answer": "AŞIĞIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "СРАМЕЖЛИВ СЪМ (SRAMEZHLIV SIM)",
          "answer": "UTANGAÇIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "СРАМЕЖЛИВА СЪМ (SRAMEZHLIVA SIM)",
          "answer": "UTANGAÇIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НАДЕЖДЕН СЪМ (NADEZHDEN SIM)",
          "answer": "UMUTLUYUM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НАДЕЖДНА СЪМ (NADEZHDNA SIM)",
          "answer": "UMUTLUYUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "КЪСМЕТЛИЯ СЪМ (KASMETLIYA SIM)",
          "answer": "ŞANSLIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "КЪСМЕТЛИЙКА СЪМ (KASMETLIYKA SIM)",
          "answer": "ŞANSLIYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ОБЪРКАН СЪМ (OBARKAN SIM)",
          "answer": "KAFAM KARIŞIK (Eril)"
        },
        {
          "question": "ОБЪРКАНА СЪМ (OBARKANA SIM)",
          "answer": "KAFAM KARIŞIK (Dişil)"
        },
        {
          "question": "УМЕН СЪМ (UMEN SIM)",
          "answer": "AKILLIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "УМНА СЪМ (UMNA SIM)",
          "answer": "AKILLIYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "СКУЧЕН СЪМ (SKUCHEN SIM)",
          "answer": "SIKICIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "СКУЧНА СЪМ (SKUCHNA SIM)",
          "answer": "SIKICIYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "РАБОТЛИВ СЪМ (RABOTLIV SIM)",
          "answer": "ÇALIŞKANIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "РАБОТЛИВА СЪМ (RABOTLIVA SIM)",
          "answer": "ÇALIŞKANIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ПРАКТИЧЕН СЪМ (PRAKTICHEN SIM)",
          "answer": "PRATİĞİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ПРАКТИЧНА СЪМ (PRAKTICHNA SIM)",
          "answer": "PRATİĞİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "СТУДЕН СЪМ (STUDEN SIM)",
          "answer": "SOĞUKUM (Eril)"
        },
        {
          "question": "СТУДЕНА СЪМ (STUDENA SIM)",
          "answer": "SOĞUKUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ТОПЪЛ СЪМ (TOPAL SIM)",
          "answer": "SICAĞIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ТОПЛА СЪМ (TOPLA SIM)",
          "answer": "SICAĞIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ВЕСЕЛ СЪМ (VESEL SIM)",
          "answer": "NEŞELİYİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ВЕСЕЛА СЪМ (VESELA SIM)",
          "answer": "NEŞELİYİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ОТВОРЕН СЪМ (OTVOREN SIM)",
          "answer": "AÇIĞIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ОТВОРЕНА СЪМ (OTVORENA SIM)",
          "answer": "AÇIĞIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "ЗАТВОРЕН СЪМ (ZATVOREN SIM)",
          "answer": "KAPALIYIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "ЗАТВОРЕНА СЪМ (ZATVORENA SIM)",
          "answer": "KAPALIYIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "РЕВНИВ СЪМ (REVNIV SIM)",
          "answer": "KISKANCIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "РЕВНИВА СЪМ (REVNIVA SIM)",
          "answer": "KISKANCIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "СЪНЕН СЪМ (SANEN SIM)",
          "answer": "UYKULUYUM (Eril)"
        },
        {
          "question": "СЪНЕНА СЪМ (SANENA SIM)",
          "answer": "UYKULUYUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НАХОДЧИВ СЪМ (NAHODCHIV SIM)",
          "answer": "BECERİKLİYİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НАХОДЧИВА СЪМ (NAHODCHIVA SIM)",
          "answer": "BECERİKLİYİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "УЧТИВ СЪМ (UCHTIV SIM)",
          "answer": "KİBARIM (Eril)"
        },
        {
          "question": "УЧТИВА СЪМ (UCHTIVA SIM)",
          "answer": "KİBARIM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "МЪРЗЕЛИВ СЪМ (MARZELIV SIM)",
          "answer": "TEMBELİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "МЪРЗЕЛИВА СЪМ (MARZELIVA SIM)",
          "answer": "TEMBELİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "БОГАТ СЪМ (BOGAT SIM)",
          "answer": "ZENGİNİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "БОГАТА СЪМ (BOGATA SIM)",
          "answer": "ZENGİNİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "БЕДЕН СЪМ (BEDEN SIM)",
          "answer": "FAKİRİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "БЕДНА СЪМ (BEDNA SIM)",
          "answer": "FAKİRİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "НАПРЕГНАТ СЪМ (NAPREGNAT SIM)",
          "answer": "GERGİNİM (Eril)"
        },
        {
          "question": "НАПРЕГНАТА СЪМ (NAPREGNATA SIM)",
          "answer": "GERGİNİM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "РАБОТЛИВ МЪЖ (RABOTLIV MAZH)",
          "answer": "ÇALIŞKAN ADAM"
        },
        {
          "question": "РАБОТЛИВА ЖЕНА (RABOTLIVA ZHENA)",
          "answer": "ÇALIŞKAN KADIN"
        },
        {
          "question": "СТУДЕН ЧАЙ (STUDEN CHAY)",
          "answer": "SOĞUK ÇAY"
        },
        {
          "question": "СТУДЕНА ЗАКУСКА (STUDENA ZAKUSKA)",
          "answer": "SOĞUK KAHVALTI"
        },
        {
          "question": "СТУДЕН СОК (STUDEN SOK)",
          "answer": "SOĞUK MEYVE SUYU"
        },
        {
          "question": "ТОПЪЛ ЧАЙ (TOPAL CHAY)",
          "answer": "SICAK ÇAY"
        },
        {
          "question": "ТОПЛА ВЕЧЕРЯ (TOPLA VECHERYA)",
          "answer": "SICAK AKŞAM YEMEĞİ"
        },
        {
          "question": "ГРАДЪТ Е МНОГО КРАСИВ (GRADA E MNOGO KRASIV)",
          "answer": "ŞEHİR ÇOK GÜZEL"
        },
        {
          "question": "ЧАСОВНИКЪТ Е НА МАСАТА (CHASOVNIKAT E NA MASATA)",
          "answer": "SAAT MASANIN ÜSTÜNDE"
        },
        {
          "question": "ВЛАКЪТ ТРЪГВА В 8 ЧАСА (VLAKAT TRAGVA V 8 CHASA)",
          "answer": "TREN SAAT 8’DE KALKIYOR"
        },
        {
          "question": "УЧИТЕЛ Е В КЛАСНАТА СТАЯ (UCHITEL E V KLASNATA STAYA)",
          "answer": "BİR ÖĞRETMEN SINIFTA"
        },
        {
          "question": "УЧИТЕЛЯТ Е В КЛАСНАТА СТАЯ (UCHITELYAT E V KLASNATA STAYA)",
          "answer": "ÖĞRETMEN SINIFTA"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ ДО МАГАЗИНА (OTIVAM DO MAGAZINA)",
          "answer": "MAĞAZAYA KADAR GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "МАГАЗИНЪТ Е ДО ПАРКА (MAGAZINAT E DO PARKA)",
          "answer": "MAĞAZA PARKIN YANINDA"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е ДО ПАРКА (TOY E DO PARKA)",
          "answer": "O PARKIN YANINDA"
        },
        {
          "question": "УЧЕНИКЪТ Е В СТАЯТА (UCHENIKAT E V STAYATA)",
          "answer": "ÖĞRENCİ ODADA"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е В СТАЯТА (TOY E V STAYATA)",
          "answer": "O ODADA"
        },
        {
          "question": "СТАЯТА, В КОЯТО Е УЧЕНИКЪТ (STAYATA, V KOYATO E UCHENIKAT)",
          "answer": "ÖĞRENCİNİN İÇİNDE OLDUĞU ODA"
        },
        {
          "question": "УРОКЪТ Е ЛЕСЕН (UROKAT E LESEN)",
          "answer": "DERS KOLAY"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ УРОК Е ЛЕСЕН (TOZI UROK E LESEN)",
          "answer": "BU DERS KOLAY"
        },
        {
          "question": "БЪЛГАРСКИЯТ ЕЗИК Е НАЙ-ЛЕСНИЯТ УРОК (BALGARSKIYAT EZIK E NAY-LESNIYAT UROK)",
          "answer": "BULGARCA DİLİ EN KOLAY DERS"
        },
        {
          "question": "СТАРИЯТ МЪЖ (STARIYAT MAZH)",
          "answer": "YAŞLI ADAM"
        },
        {
          "question": "МЛАДИЯТ МЪЖ (MLADIYAT MAZH)",
          "answer": "GENÇ ADAM"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ СТАР МЪЖ (TOZI STAR MAZH)",
          "answer": "BU YAŞLI ADAM"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ МЛАД МЪЖ (TOZI MLAD MAZH)",
          "answer": "BU GENÇ ADAM"
        },
        {
          "question": "СТАРИЯТ МЪЖ Е БОЛЕН (STARIYAT MAZH E BOLEN)",
          "answer": "YAŞLI ADAM HASTA"
        },
        {
          "question": "МЛАДИЯТ МЪЖ Е БОЛЕН (MLADIYAT MAZH E BOLEN)",
          "answer": "GENÇ ADAM HASTA"
        },
        {
          "question": "ТЪРСЯ СТОЛ (TARSYA STOL)",
          "answer": "SANDALYE ARIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТЪРСЯ СТОЛА (TARSYA STOLA)",
          "answer": "SANDALYEYİ ARIYORUM"
        },
        {
          "question": "ВИЖДАМ ЕДИН УЧИТЕЛ (VIZHDAM EDIN UCHITEL)",
          "answer": "BİR ÖĞRETMEN GÖRÜYORUM"
        },
        {
          "question": "ВИЖДАМ УЧИТЕЛЯ (VIZHDAM UCHITELYA)",
          "answer": "ÖĞRETMENİ GÖRÜYORUM"
        },
        {
          "question": "ТЪРСЯ ТЕЛЕФОНА (TARSYA TELEFONA)",
          "answer": "TELEFONU ARIYORUM"
        },
        {
          "question": "КОЛА (KOLA)",
          "answer": "ARABA"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА (KOLATA)",
          "answer": "ARABA (Belirli)"
        },
        {
          "question": "КНИГА (KNIGA)",
          "answer": "KİTAP"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА violent (KNIGATA)",
          "answer": "KİTAP (Belirli)"
        },
        {
          "question": "ЧАША (CHASHA)",
          "answer": "BARDAK"
        },
        {
          "question": "ЧАШАТА (CHASHATA)",
          "answer": "BARDAK (Belirli)"
        },
        {
          "question": "КЪЩА (KASHTA)",
          "answer": "EV"
        },
        {
          "question": "КЪЩАТА (KASHTATA)",
          "answer": "EV (Belirli)"
        },
        {
          "question": "ЖЕНАТА Е БОЛНА (ZHENATA E BOLNA)",
          "answer": "KADIN HASTA"
        },
        {
          "question": "ДЕТЕ (DETE)",
          "answer": "ÇOCUK"
        },
        {
          "question": "ДЕТЕТО (DETETO)",
          "answer": "ÇOCUK (Belirli)"
        },
        {
          "question": "КОЛЕЛО (KOLELO)",
          "answer": "BİSİKLET"
        },
        {
          "question": "КОЛЕЛОТО (KOLELOTO)",
          "answer": "BİSİKLET (Belirli)"
        },
        {
          "question": "ЦВЕТЕ (TSVETE)",
          "answer": "ÇİÇEK"
        },
        {
          "question": "ЦВЕТЕТО (TSVETETO)",
          "answer": "ÇİÇEK (Belirli)"
        },
        {
          "question": "ПАЛТО (PALTO)",
          "answer": "KABAN"
        },
        {
          "question": "ПАЛТОТО (PALTOTO)",
          "answer": "KABAN (Belirli)"
        },
        {
          "question": "ДЕТЕТО Е БОЛНО (DETETO E BOLNO)",
          "answer": "ÇOCUK HASTA"
        },
        {
          "question": "КОЛЕЛОТО Е ЧЕРВЕНО (KOLELOTO E CHERVENO)",
          "answer": "BİSİKLET KIRMIZI"
        },
        {
          "question": "ПАЛТОТО Е МАЛКО (PALTOTO E MALKO)",
          "answer": "KABAN KÜÇÜK"
        },
        {
          "question": "ЧАНТАТА Е В КОЛАТА (CHANTATA E V KOLATA)",
          "answer": "ÇANTA ARABANIN İÇİNDE / ÇANTA ARABADA"
        },
        {
          "question": "ЧАНТАТА Е В СТАЯТА (CHANTATA E V STAYATA)",
          "answer": "ÇANTA ODANIN İÇİNDE"
        },
        {
          "question": "ДОКУМЕНТИТЕ СА В ЧАНТАТА (DOKUMENTITE SA V CHANTATA)",
          "answer": "EVRAKLAR ÇANTANIN İÇİNDE"
        },
        {
          "question": "ВИЗАТА Е В ПАСПОРТА (VIZATA E V PASPORTA)",
          "answer": "VİZE PASAPORTUN İÇİNDE"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ В ОФИСА (AZ SAM V OFISA)",
          "answer": "BEN OFİSTEYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ В КЪЩИ (AZ SAM V KASHTI)",
          "answer": "BEN EVDEYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ В ТУРЦИЯ (AZ SAM V TURTSIYA)",
          "answer": "BEN TÜRKİYEDEYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ В БЪЛГАРИЯ (AZ SAM V BALGARIYA)",
          "answer": "BEN BULGARİSTANDAYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ В СОФИЯ (AZ SAM V SOFIYA)",
          "answer": "BEN SOFYADAYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ В ИСТАНБУЛ (AZ SAM V ISTANBUL)",
          "answer": "BEN İSTANBULDAYIM"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ МАСА Е ЗА УЧЕНИЦИ (TAZI MASA E ZA UCHENITSI)",
          "answer": "BU MASA ÖĞRENCİLER İÇİN"
        },
        {
          "question": "ТОВА КАФЕ Е ЗА ТАТКО (TOVA KAFE E ZA TATKO)",
          "answer": "BU KAHVE BABAM İÇİN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е КАФЕ ЗА ТАТКО (TOVA E KAFE ZA TATKO)",
          "answer": "BU KAHVE BABAM İÇİN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ВЕЧЕРЯ ЗА МАМА (TOVA E VECHERYA ZA MAMA)",
          "answer": "BU ANNEM İÇİN AKŞAM YEMEĞİ"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЗАКУСКА Е ЗА СЕСТРА МИ (TAZI ZAKUSKA E ZA SESTRA MI)",
          "answer": "BU KAHVALTI KIZ KARDEŞİM İÇİN"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ С МАМА И ТАТКО (AZ SAM S MAMA I TATKO)",
          "answer": "BEN ANNEM VE BABAMLAYIM"
        },
        {
          "question": "КАФЕ С МЛЯКО (KAFE S MLYAKO)",
          "answer": "SÜTLÜ KAHVE"
        },
        {
          "question": "КОЛКО СТРУВА ЕДНО КАФЕ С МЛЯКО? (KOLKO STRUVA EDNO KAFE S MLYAKO?)",
          "answer": "BİR SÜTLÜ KAHVE FİYATI NEDİR?"
        },
        {
          "question": "ТОРТА С ПЛОДОВЕ (TORTA S PLODOVE)",
          "answer": "MEYVELİ PASTA"
        },
        {
          "question": "ТОРТА С ЯГОДИ (TORTA S YAGODI)",
          "answer": "ÇİLEKLİ PASTA"
        },
        {
          "question": "ТОРТА С БАНАНИ (TORTA S BANANI)",
          "answer": "MUZLU PASTA"
        },
        {
          "question": "ВЕЧЕРЯ С ПРИЯТЕЛИ (VECHERYA S PRIYATELI)",
          "answer": "ARKADAŞLAR İLE AKŞAM YEMEĞİ"
        },
        {
          "question": "ДО КОЛАТА ИМА ДЕТЕ (DO KOLATA IMA DETE)",
          "answer": "ARABANIN YANINDA ÇOCUK VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ДО ЧЕРНАТА КОЛА (AZ SAM DO CHERNATA KOLA)",
          "answer": "BEN SİYAH ARABANIN YANINDAYIM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ ДО КОЛАТА (OTIVAM DO KOLATA)",
          "answer": "ARABANIN YANINA GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ ДО СТАЯТА (OTIVAM DO STAYATA)",
          "answer": "ODAYA GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "СЛЕД МАЛКО ИМАМЕ УРОК (SLED MALKO IMAME UROK)",
          "answer": "BİRAZ SONRA DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "СЛЕД МАЛКО ИМАМ РАБОТА (SLED MALKO IMAM RABOTA)",
          "answer": "BİRAZ SONRA İŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ЗАКУСКА (SLED ZAKUSKA)",
          "answer": "KAHVALTIDAN SONRA"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ВЕЧЕРЯ (SLED VECHERYA)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ВЕЧЕРЯ ИМАМ УРОК (SLED VECHERYA IMAM UROK)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA DERSİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПОДАРЪК ОТ МАМА (IMAM PODARAK OT MAMA)",
          "answer": "ANNEMDEN HEDİYEM VAR"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ ХЛЯБ ОТ МАГАЗИНА (KUPUVAM HLYAB OT MAGAZINA)",
          "answer": "MARKETTEN EKMEK SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ СИРЕНЕ ОТ МАГАЗИНА (KUPUVAM SIRENE OT MAGAZINA)",
          "answer": "MARKETTEN PEYNİR SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ ВАРНА (AZ SAM OT VARNA)",
          "answer": "BEN VARNALIYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ ЧОРЛУ (AZ SAM OT CHORLU)",
          "answer": "BEN ÇORLULUYUM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ КЪРДЖАЛИ (AZ SAM OT KARDZHALI)",
          "answer": "BEN KIRCAALİLİYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ БЪЛГАРИЯ (AZ SAM OT BALGARIYA)",
          "answer": "BEN BULGARİSTANLIYIM / BULGARİSTANDANIM"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА Е НА ЕЛИФ (KOLATA E NA ELIF)",
          "answer": "ARABA ELİF’İN"
        },
        {
          "question": "ЧЕРНОТО КУЧЕ Е НА АЙШЕ (CHERNOTO KUCHE E NA AYSHE)",
          "answer": "SİYAH KÖPEK AYŞE’NİN"
        },
        {
          "question": "ЧАШАТА С КАФЕ Е НА МАМА (CHASHATA S KAFE E NA MAMA)",
          "answer": "KAHVELİ BARDAK ANNEMİN"
        },
        {
          "question": "ТОВА ЧЕРНО КУЧЕ НА КОГО Е? (TOVA CHERNO KUCHE NA KOGO E?)",
          "answer": "BU SİYAH KÖPEK KİMİN?"
        },
        {
          "question": "ТОВА РОЗОВО ЯКЕ НА КОГО Е? (TOVA ROZOVO YAKE NA KOGO E?)",
          "answer": "BU PEMBE MONT KİMİN?"
        },
        {
          "question": "ДОКУМЕНТИТЕ В ЧАНТАТА ЛИ СА? (DOKUMENTITE V CHANTATA LI SA?)",
          "answer": "EVRAKLAR ÇANTANIN İÇİNDE Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЧАША ЗА КАФЕ ЛИ Е? (TAZI CHASHA ZA KAFE LI E?)",
          "answer": "BU BARDAK KAHVE İÇİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ НА МАСАТА ЛИ Е? (TELEFONAT NA MASATA LI E?)",
          "answer": "TELEFON MASANIN ÜZERİNDE Mİ?"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ ОТ РАБОТА (IDVAM OT RABOTA)",
          "answer": "İŞTEN GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ НА УРОК (OTIVAM NA UROK)",
          "answer": "DERSE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ НА РАБОТА (OTIVAM NA RABOTA)",
          "answer": "İŞE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ КАФЕ С МЛЯКО? (IMA LI KAFE S MLYAKO?)",
          "answer": "SÜTLÜ KAHVE VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЯМА КАФЕ С МЛЯКО (NYAMA KAFE S MLYAKO)",
          "answer": "SÜTLÜ KAHVE YOK"
        },
        {
          "question": "АЗ ИДВАМ С АВТОБУС (AZ IDVAM S AVTOBUS)",
          "answer": "BEN OTOBÜSLE GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ИДВАМ С АВТОБУС В СОФИЯ (AZ IDVAM S AVTOBUS V SOFIYA)",
          "answer": "BEN OTOBÜSLE SOFYA’YA GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОТИВАМ С АВТОБУС В ИСТАНБУЛ (AZ OTIVAM S AVTOBUS V ISTANBUL)",
          "answer": "BEN OTOBÜSLE İSTANBUL’A GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОТИВАМ НА РАБОТА С КОЛА (AZ OTIVAM NA RABOTA S KOLA)",
          "answer": "BEN İŞE ARABA İLE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "НИЕ С БАБА И ДЯДО ОТИВАМЕ С КОЛА В БЪЛГАРИЯ (NIE S BABA I DYADO OTIVAME S KOLA V BALGARIYA)",
          "answer": "BİZ BÜYÜKANNEM VE DEDEM İLE ARABA İLE BULGARİSTAN’A GİDİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ АВТОБУС ИДВА ОТ БУРСА (TOZI AVTOBUS IDVA OT BURSA)",
          "answer": "BU OTOBÜS BURSA’DAN GELİYOR"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ МЪЖ Е ОТ ПЛОВДИВ (TOZI MAZH E OT PLOVDIV)",
          "answer": "BU ADAM PLOVDİV’DEN"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ЖЕНА Е ОТ ИЗМИР (TAZI ZHENA E OT IZMIR)",
          "answer": "BU KADIN İZMİR’DEN"
        },
        {
          "question": "КАКА МИ (KAKA MI)",
          "answer": "ABLAM"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА МИ (KOLATA MI)",
          "answer": "ARABAM"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА МИ (KNIGATA MI)",
          "answer": "KİTABIM"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ МИ (TELEFONAT MI)",
          "answer": "TELEFONUM"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА МИ (RABOTATA MI)",
          "answer": "İŞİM"
        },
        {
          "question": "КАКА ТИ (KAKA TI)",
          "answer": "ABLAN"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА ТИ (KOLATA TI)",
          "answer": "ARABAN"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА ТИ (KNIGATA TI)",
          "answer": "KİTABIN"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ ТИ (TELEFONAT TI)",
          "answer": "TELEFONUN"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА ТИ (RABOTATA TI)",
          "answer": "İŞİN"
        },
        {
          "question": "КАКА МУ (KAKA MU)",
          "answer": "ONUN ABLASI (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА МУ (KOLATA MU)",
          "answer": "ONUN ARABASI (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА МУ (KNIGATA MU)",
          "answer": "ONUN KİTABI (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ МУ (TELEFONAT MU)",
          "answer": "ONUN TELEFONU (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА МУ (RABOTATA MU)",
          "answer": "ONUN İŞİ (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КАКА И (KAKA I)",
          "answer": "ONUN ABLASI (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА И (KOLATA I)",
          "answer": "ONUN ARABASI (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА И (KNIGATA I)",
          "answer": "ONUN KİTABI (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ И (TELEFONAT I)",
          "answer": "ONUN TELEFONU (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА И (RABOTATA I)",
          "answer": "ONUN İŞİ (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "КАКА НИ (KAKA NI)",
          "answer": "BİZİM ABLAMIZ"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА НИ (KOLATA NI)",
          "answer": "ARABAMIZ"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА НИ (KNIGATA NI)",
          "answer": "KİTABIMIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ НИ (TELEFONAT NI)",
          "answer": "TELEFONUMUZ"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА НИ (RABOTATA NI)",
          "answer": "İŞİMİZ"
        },
        {
          "question": "КАКА ВИ (KAKA VI)",
          "answer": "ABLANIZ"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА ВИ (KOLATA VI)",
          "answer": "ARABANIZ"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА ВИ (KNIGATA VI)",
          "answer": "KİTABINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ ВИ (TELEFONAT VI)",
          "answer": "TELEFONUNUZ"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА ВИ (RABOTATA VI)",
          "answer": "İŞİNİZ"
        },
        {
          "question": "КАКА ИМ (KAKA IM)",
          "answer": "ONLARIN ABLASI"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА ИМ (KOLATA IM)",
          "answer": "ONLARIN ARABASI"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА ИМ (KNIGATA IM)",
          "answer": "ONLARIN KİTABI"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ ИМ (TELEFONAT IM)",
          "answer": "ONLARIN TELEFONU"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА ИМ (RABOTATA IM)",
          "answer": "ONLARIN İŞİ"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ Е БРАТ МИ (TOZI E BRAT MI)",
          "answer": "BU BENİM ERKEK KARDEŞİM"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ Е СЕСТРА МИ (TAZI E SESTRA MI)",
          "answer": "BU BENİM KIZ KARDEŞİM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е БРАТ МИ (TOVA E BRAT MI)",
          "answer": "BU BENİM ERKEK KARDEŞİM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е СЕСТРА МИ (TOVA E SESTRA MI)",
          "answer": "BU BENİM KIZ KARDEŞİM"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА ТИ Е МАЛКА (KOLATA TI E MALKA)",
          "answer": "ARABAN KÜÇÜK"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ТЕЛЕФОНЪТ МУ (TOVA E TELEFONAT MU)",
          "answer": "BU ONUN TELEFONU (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА И Е ЧЕРВЕНА (KOLATA I E CHERVENA)",
          "answer": "ONUN ARABASI KIRMIZI (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "ЧАНТИТЕ НИ СА ТУК (CHANTITE NI SA TUK)",
          "answer": "BİZİM ÇANTALAR BURADA"
        },
        {
          "question": "РАБОТАТА ВИ Е ТРУДНА (RABOTATA VI E TRUDNA)",
          "answer": "SİZİN İŞİNİZ ZOR"
        },
        {
          "question": "ДЕЦАТА ИМ СА УМНИ (DETSATA IM SA UMNI)",
          "answer": "ONLARIN ÇOCUKLARI AKILLI"
        },
        {
          "question": "КОЛИТЕ НИ СА ЧЕРВЕНИ (KOLITE NI SA CHERVENI)",
          "answer": "BİZİM ARABALARIMIZ KIRMIZI"
        },
        {
          "question": "КОЛИТЕ ВИ СА ЧЕРВЕНИ (KOLITE VI SA CHERVENI)",
          "answer": "SİZİN ARABALARINIZ KIRMIZI"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА ВИ Е ЧЕРВЕНА (KOLATA VI E CHERVENA)",
          "answer": "SİZİN ARABANIZ KIRMIZI"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА МИ Е НА МАСАТА (KNIGATA MI E NA MASATA)",
          "answer": "KİTABIM MASANIN ÜZERİNDE"
        },
        {
          "question": "КОЛЕЛОТО ТИ Е СЧУПЕНО (KOLELOTO TI E SCHUPENO)",
          "answer": "BİSİKLETİN KIRIK"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА ТИ Е РАЗВАЛЕНА (KOLATA TI E RAZVALENA)",
          "answer": "ARABAN ARIZALI"
        },
        {
          "question": "КАФЕТО МУ Е СТУДЕНО (KAFETO MU E STUDENO)",
          "answer": "ONUN KAHVESİ SOĞUK (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ СА ВИ ДОКУМЕНТИТЕ? (KADE SA VI DOKUMENTITE?)",
          "answer": "EVRAKLARINIZ NEREDE?"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ ВИ Е ВИЗАТА? (KADE VI E VIZATA?)",
          "answer": "VİZENİZ NEREDE?"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ ВИ Е ПАСПОРТА? (KADE VI E PASPORTA?)",
          "answer": "PASAPORTUNUZ NEREDE?"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА МИ БЕШЕ НА МАСАТА (KNIGATA MI BESHE NA MASATA)",
          "answer": "KİTABIM MASANIN ÜZERİNDEYDİ"
        },
        {
          "question": "КОЛЕЛОТО МУ БЕШЕ СЧУПЕНО (KOLELOTO MU BESHE SCHUPENO)",
          "answer": "ONUN BİSİKLETİ KIRIKTI (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ БЯХА ДОКУМЕНТИТЕ ТИ? (KADE BYAHA DOKUMENTITE TI?)",
          "answer": "EVRAKLARIN NEREDEYDİ?"
        },
        {
          "question": "МАСАТА ВИ БЕШЕ ЛИ СЧУПЕНА? (MASATA VI BESHE LI SCHUPENA?)",
          "answer": "MASANIZ KIRIK MIYDI?"
        },
        {
          "question": "КАФЕТО И Е ТОПЛО (KAFETO I E TOPLO)",
          "answer": "ONUN KAHVESİ SICAK (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "МОЛЯ ВИ, ЕЛАТЕ! (MOLYA VI, ELATE!)",
          "answer": "LÜTFEN, GELİN!"
        },
        {
          "question": "СТАЯТА ВИ КЪДЕ Е? (STAYATA VI KADE E?)",
          "answer": "ODANIZ NEREDE?"
        },
        {
          "question": "ДОКУМЕНТИТЕ НИ СА В КОЛАТА (DOKUMENTITE NI SA V KOLATA)",
          "answer": "BİZİM EVRAKLARIMIZ ARABANIN İÇİNDE"
        },
        {
          "question": "ВИЗАТА МИ Е В ПАСПОРТА (VIZATA MI E V PASPORTA)",
          "answer": "VİZEM PASAPORTUN İÇİNDE"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ ИМ Е КОЛАТА? (KADE IM E KOLATA?)",
          "answer": "ONLARIN ARABASI NEREDE?"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕФОНЪТ МУ Е РАЗВАЛЕН (TELEFONAT MU E RAZVALEN)",
          "answer": "ONUN TELEFONU BOZUK (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА ТИ Е НОВА (KOLATA TI E NOVA)",
          "answer": "ARABAN YENİ"
        },
        {
          "question": "ГРАДЪТ ВИ Е ХУБАВ (GRADA VI E HUBAV)",
          "answer": "ŞEHRİNİZ GÜZEL"
        },
        {
          "question": "СТУДЕНО ЛИ ВИ Е? (STUDENO LI VI E?)",
          "answer": "ÜŞÜYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТОПЛО ЛИ ВИ Е? (TOPLO LI VI E?)",
          "answer": "SICAKLIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "СКУЧНО ЛИ ВИ Е? (SKUCHNO LI VI E?)",
          "answer": "SIKILIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "СТАЯТА ИМ Е ТОПЛА (STAYATA IM E TOPLA)",
          "answer": "ONLARIN ODASI SICAK"
        },
        {
          "question": "КОЛЕЛОТО МУ БЕШЕ РАЗВАЛЕНО (KOLELOTO MU BESHE RAZVALENO)",
          "answer": "ONUN BİSİKLETİ BOZUKTU (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МОЯТ ПРИЯТЕЛ (TOVA E MOYAT PRIYATEL)",
          "answer": "BU BENİM ARKADAŞIM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ТЯХНАТА КЪЩА (TOVA E TYAHNATA KASHTA)",
          "answer": "BU ONLARIN EVİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е НЕЙНИЯТ ХИМИКАЛ (TOVA E NEYNIYAT HIMIKAL)",
          "answer": "BU ONUN KALEMİ (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ВАШИЯТ СТОЛ (TOVA E VASHIYAT STOL)",
          "answer": "BU SİZİN SANDALYENİZ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е НЕГОВИЯТ БАЛОН (TOVA E NEGOVIYAT BALON)",
          "answer": "BU ONUN BALONU (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ТВОЯТА ЧАША (TOVA E TVOYATA CHASHA)",
          "answer": "BU SENİN BARDAĞIN"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МОЯТА РАБОТА (TOVA E MOYATA RABOTA)",
          "answer": "BU BENİM İŞİM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МОЯТ ОФИС (TOVA E MOYAT OFIS)",
          "answer": "BU BENİM OFİSİM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е МОЯТА КНИГА (TOVA E MOYATA KNIGA)",
          "answer": "BU BENİM KİTABIM"
        },
        {
          "question": "МОЯТ СТОЛ (MOYAT STOL)",
          "answer": "BENİM SANDALYEM"
        },
        {
          "question": "МОЯТА МАЙКА (MOYATA MAYKA)",
          "answer": "BENİM ANNEM"
        },
        {
          "question": "МОЯТ БАЩА (MOYAT BASHTA)",
          "answer": "BENİM BABAM"
        },
        {
          "question": "МОЯТ ПАСПОРТ Е В ЧАНТАТА МИ (MOYAT PASPORT E V CHANTATA MI)",
          "answer": "BENİM PASAPORTUM ÇANTAMIN İÇİNDE"
        },
        {
          "question": "ТОВА ВАШИЯТ ПАСПОРТ ЛИ Е? (TOVA VASHIYAT PASPORT LI E?)",
          "answer": "BU SİZİN PASAPORTUNUZ MU?"
        },
        {
          "question": "НЕ, ТОВА НЕ Е МОЯТ ПАСПОРТ (NE, TOVA NE E MOYAT PASPORT)",
          "answer": "HAYIR, BU BENİM PASAPORTUM DEĞİL"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ Е НЕГОВАТА ВИЗА? (KADE E NEGOVATA VIZA?)",
          "answer": "ONUN VİZESİ NEREDE? (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ Е НЕЙНАТА КЪЩА? (KADE E NEYNATA KASHTA?)",
          "answer": "ONUN EVİ NEREDE? (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "НЕЙНАТА КЪЩА Е В ИСТАНБУЛ (NEYNATA KASHTA E V ISTANBUL)",
          "answer": "ONUN EVİ İSTANBUL’DA (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "ТЕХНИТЕ КОЛИ СА ЧЕРНИ (TEHNITE KOLI SA CHERNI)",
          "answer": "ONLARIN ARABALARI SİYAH"
        },
        {
          "question": "ДАЙ МИ (DAY MI)",
          "answer": "BANA VER"
        },
        {
          "question": "ДАЙ МИ ЛИЧНИТЕ СИ ДОКУМЕНТИ (DAY MI LICHNITE SI DOKUMENTI)",
          "answer": "KİŞİSEL EVRAKLARINI BANA VER"
        },
        {
          "question": "ДАЙ МИ ЕДНО КАФЕ (DAY MI EDNO KAFE)",
          "answer": "BANA BİR KAHVE VER"
        },
        {
          "question": "ДАЙ МИ ТВОЯТ НОМЕР (DAY MI TVOYAT NOMER)",
          "answer": "NUMARANI BANA VER"
        },
        {
          "question": "МОЯТ ТЕЛЕФОНЕН НОМЕР Е 0512 123 44 55 (MOYAT TELEFONEN NOMER E 0512 123 44 55)",
          "answer": "BENİM TELEFON NUMARAM 0512 123 44 55"
        },
        {
          "question": "МОЯТ НОМЕР Е … (MOYAT NOMER E …)",
          "answer": "BENİM NUMARAM …"
        },
        {
          "question": "ТВОЯТ НОМЕР Е 0534 933 20 44 (TVOYAT NOMER E 0534 933 20 44)",
          "answer": "SENİN NUMARAN 0534 933 20 44"
        },
        {
          "question": "МОЯТ АДРЕС Е … (MOYAT ADRES E …)",
          "answer": "BENİM ADRESİM …"
        },
        {
          "question": "МОЯТ АДРЕС Е В ГРАД ИЗМИР (MOYAT ADRES E V GRAD IZMIR)",
          "answer": "BENİM ADRESİM İZMİR ŞEHRİNDE"
        },
        {
          "question": "МОЯТ АДРЕС Е В СОФИЯ (MOYAT ADRES E V SOFIYA)",
          "answer": "BENİM ADRESİM SOFYA’DA"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ РОДЕНА В ЧОРЛУ (AZ SAM RODENA V CHORLU)",
          "answer": "BEN ÇORLU’DA DOĞDUM (Dişil)"
        },
        {
          "question": "БАБА МИ ИМА ЛИ МОЯТ НОМЕР? (BABA MI IMA LI MOYAT NOMER?)",
          "answer": "BÜYÜKANNEMDE BENİM NUMARAM VAR MI?"
        },
        {
          "question": "НЕ, ТЯ НЯМА ТВОЯТ НОМЕР (NE, TYA NYAMA TVOYAT NOMER)",
          "answer": "HAYIR, ONDA SENİN NUMARAN YOK"
        },
        {
          "question": "МОЕТО КОЛЕЛО Е ЧЕРНО (MOETO KOLELO E CHERNO)",
          "answer": "BENİM BİSİKLETİM SİYAH"
        },
        {
          "question": "ТЯХНАТА РАБОТА (TYAHNATA RABOTA)",
          "answer": "ONLARIN İŞİ"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ Е ВАШИЯТ ТЕЛЕФОН? (KADE E VASHIYAT TELEFON?)",
          "answer": "SİZİN TELEFONUNUZ NEREDE?"
        },
        {
          "question": "МОЯТ ТЕЛЕФОН Е В КОЛАТА (MOYAT TELEFON E V KOLATA)",
          "answer": "BENİM TELEFONUM ARABADA"
        },
        {
          "question": "МОИТЕ ОБУВКИ (MOITE OBUVKI)",
          "answer": "BENİM AYAKKABILARIM"
        },
        {
          "question": "НЕГОВИТЕ ОБУВКИ (NEGOVITE OBUVKI)",
          "answer": "ONUN AYAKKABILARI (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "НЕЙНАТА ЧАНТА (NEYNATA CHANTA)",
          "answer": "ONUN ÇANTASI (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "НЕЙНАТА ЧАНТА КАФЯВА ЛИ Е? (NEYNATA CHANTA KAFYAVA LI E?)",
          "answer": "ONUN ÇANTASI KAHVERENGİ Mİ? (Kadın için)"
        },
        {
          "question": "ТВОЯТ ХИМИКАЛ СИН ЛИ Е? (TVOYAT HIMIKAL SIN LI E?)",
          "answer": "SENİN KALEMİN MAVİ Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВАШЕТО КУЧЕ (VASHETO KUCHE)",
          "answer": "SİZİN KÖPEĞİNİZ"
        },
        {
          "question": "ВАШАТА КОТКА (VASHATA KOTKA)",
          "answer": "SİZİN KEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕХНИЯТ ГРАД Е ИНТЕРЕСЕН (TEHNIYAT GRAD E INTERESEN)",
          "answer": "ONLARIN ŞEHRİ İLGİNÇ"
        },
        {
          "question": "НЕГОВАТА КОЛА БЯЛА ЛИ Е? (NEGOVATA KOLA BYALA LI E?)",
          "answer": "ONUN ARABASI BEYAZ MI? (Erkek için)"
        },
        {
          "question": "КАКВО ИМА В ТВОЯТА ЧАНТА? (KAKVO IMA V TVOYATA CHANTA?)",
          "answer": "SENİN ÇANTANDA NE VAR?"
        },
        {
          "question": "ЗАЩО ТВОЯТА КОЛА Е РАЗВАЛЕНА? (ZASHTO TVOYATA KOLA E RAZVALENA?)",
          "answer": "NEDEN SENİN ARABAN ARIZALI?"
        },
        {
          "question": "МОЯТ УРОК ПО БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (MOYAT UROK PO BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "BENİM BULGARCA DERSİM"
        },
        {
          "question": "ТЯХНОТО ДЕТЕ Е БОЛНО (TYAHNOTO DETE E BOLNO)",
          "answer": "ONLARIN ÇOCUĞU HASTA"
        },
        {
          "question": "МОИТЕ КНИГИ СА ИНТЕРЕСНИ (MOITE KNIGI SA INTERESNI)",
          "answer": "BENİM KİTAPLARIM İLGİNÇ"
        },
        {
          "question": "МОЯТА КОТКА Е ЧЕРНА (MOYATA KOTKA E CHERNA)",
          "answer": "BENİM KEDİM SİYAH"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ МОЕТО КУЧЕ (OBICHAM MOETO KUCHE)",
          "answer": "KÖPEĞİMİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ МОЯТА РАБОТА (OBICHAM MOYATA RABOTA)",
          "answer": "İŞİMİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "МОЕТО КАФЕ (MOETO KAFE)",
          "answer": "BENİM KAHVEM"
        },
        {
          "question": "МОЕТО КАФЕ Е С МЛЯКО (MOETO KAFE E S MLYAKO)",
          "answer": "BENİM KAHVEM SÜTLÜ"
        },
        {
          "question": "ТВОИТЕ КОЛИ СА БЪРЗИ (TVOITE KOLI SA BARZI)",
          "answer": "SENİN ARABALARIN HIZLI"
        },
        {
          "question": "ТВОЯТА РАБОТА (TVOYATA RABOTA)",
          "answer": "SENİN İŞİN"
        },
        {
          "question": "ТВОЯТ УРОК (TVOYAT UROK)",
          "answer": "SENİN DERSİN"
        },
        {
          "question": "ТВОЕТО ДЕТЕ (TVOETO DETE)",
          "answer": "SENİN ÇOCUĞUN"
        },
        {
          "question": "МОЕТО ДЕТЕ (MOETO DETE)",
          "answer": "BENİM ÇOCUĞUM"
        },
        {
          "question": "МОЯТ СИН (MOYAT SIN)",
          "answer": "BENİM OĞLUM"
        },
        {
          "question": "МОЯТА ДЪЩЕРЯ (MOYATA DASHTERYA)",
          "answer": "BENİM KIZIM"
        },
        {
          "question": "ТВОЯТ СИН (TVOYAT SIN)",
          "answer": "SENİN OĞLUN"
        },
        {
          "question": "ТВОЯТА ДЪЩЕРЯ (TVOYATA DASHTERYA)",
          "answer": "SENİN KIZIN"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ СА ВАШИТЕ ДЕЦА? (KADE SA VASHITE DETSA?)",
          "answer": "SİZİN ÇOCUKLARINIZ NEREDE?"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ Е ВАШАТА КОЛА? (KADE E VASHATA KOLA?)",
          "answer": "SİZİN ARABANIZ NEREDE?"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ СЛЕД ВАШАТА КОЛА (OTIVAM SLED VASHATA KOLA)",
          "answer": "SİZİN ARABANIZDAN SONRA GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ С ТВОЯТ АВТОБУС (IDVAM S TVOYAT AVTOBUS)",
          "answer": "SENİN OTOBÜSÜN İLE GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "МОЯТ ВЛАК Е БЪРЗ (MOYAT VLAK E BARZ)",
          "answer": "BENİM TRENİM HIZLI"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 7": {
      "data": [
        {
          "question": "ЧАС (ÇAS)",
          "answer": "SAAT"
        },
        {
          "question": "КОЛКО Е ЧАСЪТ? (KOLKO E ÇASIT)",
          "answer": "SAAT KAÇ?"
        },
        {
          "question": "МИНУТА (MİNUTA)",
          "answer": "DAKİKA"
        },
        {
          "question": "СЕКУНДА (SEKUNDA)",
          "answer": "SANİYE"
        },
        {
          "question": "ПОЛОВИН (POLOVİN)",
          "answer": "YARIM"
        },
        {
          "question": "И (İ)",
          "answer": "GEÇİYOR"
        },
        {
          "question": "БЕЗ (BEZ)",
          "answer": "VAR (EKSİK)"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ЕДИН ЧАС",
          "answer": "1 SAAT SONRA"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ПЕТ МИНУТИ",
          "answer": "5 DAKİKA SONRA"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ПОЛОВИН ЧАС",
          "answer": "YARIM SAAT SONRA"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ДЕСЕТ СЕКУНДИ",
          "answer": "10 SANİYE SONRA"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ТРИ. (ÇASIT E TRİ.)",
          "answer": "SAAT ÜÇ."
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е СЕДЕМ. (ÇASIT E SEDEM.)",
          "answer": "SAAT YEDİ."
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ПЕТ",
          "answer": "SAAT 5"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ЕДИНАЙСЕ",
          "answer": "SAAT 11"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ПЕТНАЙСЕ",
          "answer": "SAAT 15"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ПЕТ И ДЕСЕТ. (ÇASIT E PET İ DESET.)",
          "answer": "SAAT BEŞİ ON GEÇİYOR."
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е СЕДЕМ И ПЕТНАЙСЕ",
          "answer": "SAAT YEDİYİ ONBEŞ GEÇİYOR"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ДВАЙСЕ И ПЕТНАЙСЕ",
          "answer": "SAAT YİRMİYİ ONBEŞ GEÇİYOR"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ДЕСЕТ БЕЗ ПЕТ. (ÇASIT E DESET BEZ PET.)",
          "answer": "SAAT ONA BEŞ VAR."
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ЧЕТИРИ БЕЗ ПЕТНАДЕСЕТ. (ÇASIT E ÇETİRİ BEZ PETNADESET.)",
          "answer": "SAAT DÖRDE ON BEŞ VAR."
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е СЕДЕМ БЕЗ ДВАЙСЕ",
          "answer": "SAAT YEDİYE YİRMİ VAR"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ДЕВЕТ БЕЗ ПЕТ",
          "answer": "SAAT DOKUZA BEŞ VAR"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е СЕДЕМ И ПОЛОВИНА. (ÇASIT E SEDEM İ POLOVİNA.)",
          "answer": "SAAT YEDİ BUÇUK."
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ТРИ И ПОЛОВИНА. (ÇASIT E TRİ İ POLOVİNA.)",
          "answer": "SAAT ÜÇ BUÇUK."
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ПЕТ И ПОЛОВИНА",
          "answer": "SAAT BEŞ BUÇUK"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ОСЕМ И ПОЛОВИНА",
          "answer": "SAAT SEKİZ BUÇUK"
        },
        {
          "question": "ЧАСЪТ Е ШЕСТ И ТРИЙСЕ/ТРИДЕСЕТ",
          "answer": "SAAT ALTI OTUZ"
        },
        {
          "question": "ТОЧНО В ОСЕМ ЧАСА (TOÇNO V)",
          "answer": "TAM SAAT SEKİZDE."
        },
        {
          "question": "СЛЕДОБЕД (SLEDOBED)",
          "answer": "ÖĞLEDEN SONRA"
        },
        {
          "question": "СУТРИНТА (SUTRİNTA)",
          "answer": "SABAHLEYİN"
        },
        {
          "question": "ВЕЧЕРТА (VECHERTA)",
          "answer": "AKŞAMLEYİN"
        },
        {
          "question": "ПРЕЗ НОЩТА (PREZ NOSHTA)",
          "answer": "GECELEYİN / GECE YARISI"
        },
        {
          "question": "ТОЧНО",
          "answer": "AYNEN"
        },
        {
          "question": "ТОЧНО ТАКА",
          "answer": "AYNEN ÖYLE"
        },
        {
          "question": "ИМАМЕ УРОК ТОЧНО В ОСЕМ ЧАСА.",
          "answer": "TAM SAAT SEKİZDE DERSİMİZ VAR"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШ ЛИ УРОК ТАЗИ ВЕЧЕР?",
          "answer": "SENİN BU AKŞAM DERSİN VAR MI?"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ НА РАБОТА В СЕДЕМ И ПОЛОВИНА.",
          "answer": "SAAT YEDİ BUÇUKTA İŞE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ НА РАБОТА В ОСЕМ ЧАСА",
          "answer": "SAAT SEKİZDE İŞE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ ОТ РАБОТА В ШЕСТ И ПОЛОВИНА",
          "answer": "SAAT ALTI BUÇUKTA İŞTEN GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ НА УРОК В ПЕТ И ПЕТНАЙСЕ",
          "answer": "SAAT BEŞİ ONBEŞ GEÇE DERSE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИМАМ РАБОТА В ЧЕТИРИ И ПОЛОВИНА СЛЕДОБЕД",
          "answer": "ÖĞLEDEN SONRA SAAT DÖRT BUÇUKTA İŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "НАШИЯТ УРОК Е ТОЧНО В ОСЕМ ЧАСА ВЕЧЕРТА",
          "answer": "BİZİM DERSİMİZ TAM SAAT SEKİZDE AKŞAMLEYİN"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИМАТЕ ЛИ УРОК В СЕДЕМ ЧАСА ВЕЧЕРТА?",
          "answer": "SİZİN SAAT 7’DE AKŞAMLEYİN DERSİNİZ VAR MI?"
        },
        {
          "question": "СТАВАМ В ДЕВЕТ ЧАСА СУТРИНТА.",
          "answer": "SABAHLEYİN SAAT DOKUZDA KALKIYORUM"
        },
        {
          "question": "СЪБУЖДАМ СЕ В ДЕВЕТ ЧАСА СУТРИНТА",
          "answer": "SABAHLEYİN SAAT DOKUZDA UYANIYORUM"
        },
        {
          "question": "СТАВАМ В ОСЕМ И ДВАЙСЕ И ПИЯ ЕДНО КАФЕ",
          "answer": "SAAT SEKİZİ YİRMİ GEÇE KALKIYORUM VE BİR KAHVE İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "СТАВАМ В ДЕСЕТ ЧАСА И ЯМ ЗАКУСКА",
          "answer": "SAAT ONDA KALKIYORUM VE KAHVALTI YİYORUM"
        },
        {
          "question": "СПЯ (SPYA)",
          "answer": "UYUYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ СПЯ",
          "answer": "BEN UYUYORUM"
        },
        {
          "question": "ЛЯГАМ (LYAGAM)",
          "answer": "YATIYORUM"
        },
        {
          "question": "ЛЯГАМ ДА СПЯ",
          "answer": "UYUMAYA YATIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЛЯГАМ ДА СПЯ В ДВАНАЙСЕ ЧАСА ВЕЧЕРТА",
          "answer": "BEN SAAT ONİKİDE AKŞAMLEYİN UYUMAYA YATIYORUM"
        },
        {
          "question": "В КОЛКО ЧАСА ИМА АВТОБУС ЗА ИСТАНБУЛ?",
          "answer": "SAAT KAÇTA İSTANBULA OTOBÜS VAR?"
        },
        {
          "question": "ЗА ИСТАНБУЛ ИМА АВТОБУС В ДЕСЕТ И ПОЛОВИНА СУТРИНТА",
          "answer": "İSTANBULA OTOBÜS SAAT ON BUÇUKTA SABAHLEYİN VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЗАКУСКА В ДЕВЕТ И ДЕСЕТ",
          "answer": "BEN DOKUZU ON GEÇE KAHVALTI YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ОБЯД В ЕДИН ЧАСА",
          "answer": "BEN SAAT 1’DE ÖĞLEN YEMEĞİ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ВЕЧЕРЯ В СЕДЕМ И ПЕТНАЙСЕ",
          "answer": "BEN SAAT YEDİYİ ONBEŞ GEÇE AKŞAM YEMEĞİ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "СЛЕДОБЕД ОБИЧАМ ДА ПИЯ КАФЕ",
          "answer": "ÖĞLEDEN SONRA KAHVE İÇMEYİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "СЛЕДОБЕД ПИЯ КАФЕ И ЯМ ЯДКИ",
          "answer": "ÖĞLEDEN SONRA KAHVE İÇİYORUM VE KURUYEMİŞ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "СЛЕД ТРИ ЧАСА НЕ ЯМ ХЛЯБ",
          "answer": "SAAT ÜÇTEN SONRA EKMEK YEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "СУТРИН НЕ ЯМ ЗАКУСКА",
          "answer": "SABAH KAHVALTI YEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ВЕЧЕР ОБИЧАМ ДА ПИЯ ЧАЙ",
          "answer": "AKŞAM ÇAY İÇMEYİ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ НА РАБОТА СЛЕД ТРИ ЧАСА",
          "answer": "3 SAAT SONRA İŞE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ДЪРЖАВА",
          "answer": "ÜLKE"
        },
        {
          "question": "ДЪРЖАВИ",
          "answer": "ÜLKELER"
        },
        {
          "question": "ТУРЦИЯ (TURTSİYA)",
          "answer": "TÜRKİYE"
        },
        {
          "question": "БЪЛГАРИЯ (BILGARİYA)",
          "answer": "BULGARİSTAN"
        },
        {
          "question": "ГЪРЦИЯ (GIRTSİYA)",
          "answer": "YUNANİSTAN"
        },
        {
          "question": "ГЕРМАНИЯ (GERMANİYA)",
          "answer": "ALMANYA"
        },
        {
          "question": "БЕЛГИЯ (BELGİYA)",
          "answer": "BELÇİKA"
        },
        {
          "question": "РУСИЯ (RUSİYA)",
          "answer": "RUSYA"
        },
        {
          "question": "ПОЛША (POLŞA)",
          "answer": "POLONYA"
        },
        {
          "question": "ФРАНЦИЯ (FRANTSİYA)",
          "answer": "FRANSA"
        },
        {
          "question": "ИТАЛИЯ (İTALİYA)",
          "answer": "İTALYA"
        },
        {
          "question": "ИСПАНИЯ (İSPANİYA)",
          "answer": "İSPANYA"
        },
        {
          "question": "ДАНИЯ (DANİYA)",
          "answer": "DANİMARKA"
        },
        {
          "question": "САЩ (USA) / АМЕРИКА (AMERİKA)",
          "answer": "AMERİKA"
        },
        {
          "question": "КИТАЙ (KİTAY)",
          "answer": "ÇİN"
        },
        {
          "question": "МАКЕДОНИЯ (MAKEDONİYA)",
          "answer": "MAKEDONYA"
        },
        {
          "question": "НИДЕРЛАНДИЯ (NİDERLANDİYA)",
          "answer": "HOLLANDA"
        },
        {
          "question": "ОТ КЪДЕ СИ? (OT KIDE Sİ?)",
          "answer": "NERELİSİN?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ БЪЛГАРИЯ",
          "answer": "BULGARİSTANLIYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ ТУРЦИЯ",
          "answer": "TÜRKİYELİYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ ГЕРМАНИЯ",
          "answer": "ALMANYALIYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ ВАРНА",
          "answer": "BEN VARNALIYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ ШУМЕН",
          "answer": "BEN ŞUMENLİYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ОТ ЧОРЛУ",
          "answer": "BEN ÇORLULUYUM"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОТ КЪДЕ СТЕ?",
          "answer": "SİZ NERELESİNİZ?"
        },
        {
          "question": "НИЕ СМЕ ОТ ТУРЦИЯ",
          "answer": "BİZ TÜRKİYELİYİZ"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ ЖИВЕЕШ?",
          "answer": "NEREDE YAŞIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ ВЪВ ВАРНА",
          "answer": "BEN VARNADA YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ В БУРСА",
          "answer": "BURSADA YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ В ИСТАНБУЛ",
          "answer": "İSTANBULDA YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ В ИЗМИР",
          "answer": "İZMİRDE YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "НАЦИОНАЛНОСТ",
          "answer": "MİLLİYET"
        },
        {
          "question": "ТУРЧИН",
          "answer": "TÜRK (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "ТУРКИНЯ",
          "answer": "TÜRK (KADIN)"
        },
        {
          "question": "БЪЛГАРИН",
          "answer": "BULGAR (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "БЪЛГАРКА",
          "answer": "BULGAR (KADIN)"
        },
        {
          "question": "ГЪРК",
          "answer": "YUNAN (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "ГЪРКИНЯ",
          "answer": "YUNAN (KADIN)"
        },
        {
          "question": "ГЕРМАНЕЦ",
          "answer": "ALMAN (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "ГЕРМАНКА",
          "answer": "ALMAN (KADIN)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ТУРКИНЯ",
          "answer": "BEN TÜRKÜM (KADIN)"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ТУРЧИН",
          "answer": "BEN TÜRKÜM (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е ГЪРК",
          "answer": "O YUNAN (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е ГЕРМАНКА",
          "answer": "O ALMAN (KADIN)"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ В БЪЛГАРИЯ",
          "answer": "BULGARİSTANA GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ В ИСПАНИЯ",
          "answer": "İSPANYAYA GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ ОТ ТУРЦИЯ",
          "answer": "TÜRKİYEDEN GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ ОТ БЪЛГАРИЯ",
          "answer": "BULGARİSTANDAN GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "НА КОЛКО ГОДИНИ СИ? (NA KOLKO GODİNİ Sİ)",
          "answer": "KAÇ YAŞINDASIN?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ НА ТРИЙСЕ И ТРИ ГОДИНИ",
          "answer": "BEN OTUZ ÜÇ YAŞINDAYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ НА ДВАЙСЕ И ДЕВЕТ ГОДИНИ",
          "answer": "BEN YİRMİ DOKUZ YAŞINDAYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ НА ТРИЙСЕ И ПЕТ ГОДИНИ",
          "answer": "BEN OTUZ BEŞ YAŞINDAYIM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ НА ДЕСЕТ ГОДИНИ",
          "answer": "BEN ON YAŞINDAYIM"
        },
        {
          "question": "ПРОФЕСИИ (PROFESİİ)",
          "answer": "MESLEKLER"
        },
        {
          "question": "ПРОФЕСИЯ (PROFESİYA)",
          "answer": "MESLEK"
        },
        {
          "question": "МОЯТА ПРОФЕСИЯ",
          "answer": "BENİM MESLEĞİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ УЧИТЕЛ",
          "answer": "BEN ÖĞRETMENİM"
        },
        {
          "question": "ЛЕКАР/ДОКТОР (LEKAR/DOKTOR)",
          "answer": "DOKTOR"
        },
        {
          "question": "УЧИТЕЛ (UÇİTEL)",
          "answer": "ÖĞRETMEN"
        },
        {
          "question": "ПОЛИЦАЙ (POLİTSAY)",
          "answer": "POLİS"
        },
        {
          "question": "ИНЖЕНЕР (İNJENER)",
          "answer": "MÜHENDİS"
        },
        {
          "question": "КАКВО РАБОТИШ?",
          "answer": "NE İŞ YAPIYORSUN?"
        },
        {
          "question": "АЗ РАБОТЯ КАТО ЛЕКАР",
          "answer": "BEN DOKTOR OLARAK ÇALIŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТЯЛО (TYALO)",
          "answer": "VÜCUT"
        },
        {
          "question": "МОЕТО ТЯЛО",
          "answer": "BENİM VÜCUDUM"
        },
        {
          "question": "ГЛАВА (GLAVA)",
          "answer": "KAFA"
        },
        {
          "question": "РЪКА (RIKA)",
          "answer": "KOL"
        },
        {
          "question": "КРАК (KRAK)",
          "answer": "AYAK"
        },
        {
          "question": "БОЛИ МЕ ГЛАВАТА",
          "answer": "BAŞIM AĞRIYOR"
        },
        {
          "question": "БОЛИ МЕ РЪКАТА",
          "answer": "KOLUM AĞRIYOR"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 8": {
      "data": [
        {
          "question": "НОВИ ДУМИ (NOVI DUMI)",
          "answer": "YENİ KELİMELER:"
        },
        {
          "question": "Банкомат (Bankomat)",
          "answer": "Atm"
        },
        {
          "question": "Каса (Kasa)",
          "answer": "Vezne"
        },
        {
          "question": "Автогара (Avtogara)",
          "answer": "Otogar"
        },
        {
          "question": "(ЖП)Гара ((ZHP)Gara)",
          "answer": "Tren istasyonu"
        },
        {
          "question": "Гараж (Garazh)",
          "answer": "Garaj"
        },
        {
          "question": "Паркинг (Parking)",
          "answer": "Otopark"
        },
        {
          "question": "Аптека (Apteka)",
          "answer": "Eczane"
        },
        {
          "question": "Банка (Banka)",
          "answer": "Banka"
        },
        {
          "question": "Огън (Ogan)",
          "answer": "Ateş"
        },
        {
          "question": "Дърво (Darvo)",
          "answer": "Ağaç"
        },
        {
          "question": "Чадър (CHadar)",
          "answer": "Şemsiye"
        },
        {
          "question": "Топка (Topka)",
          "answer": "Top"
        },
        {
          "question": "Лед (Led)",
          "answer": "Buz"
        },
        {
          "question": "Прозорец (Prozorets)",
          "answer": "Pencere"
        },
        {
          "question": "Парк (Park)",
          "answer": "park"
        },
        {
          "question": "Стъкло (Staklo)",
          "answer": "cam"
        },
        {
          "question": "Пластмаса (Plastmasa)",
          "answer": "plastik"
        },
        {
          "question": "Колие (Kolie)",
          "answer": "kolye"
        },
        {
          "question": "Гривна (Grivna)",
          "answer": "Bileklik"
        },
        {
          "question": "Обици (Obitsi)",
          "answer": "Küpe"
        },
        {
          "question": "Раница (Ranitsa)",
          "answer": "Sırt çantası"
        },
        {
          "question": "Дънки (Danki)",
          "answer": "Kot pantalon"
        },
        {
          "question": "Препарат (Preparat)",
          "answer": "deterjan (genel)"
        },
        {
          "question": "Храна (Hrana)",
          "answer": "Yiyecek"
        },
        {
          "question": "Продукт (Produkt)",
          "answer": "Ürün"
        },
        {
          "question": "Меню (Menyu)",
          "answer": "Menü"
        },
        {
          "question": "Сметка (Smetka)",
          "answer": "Hesap"
        },
        {
          "question": "Помощ (Pomosht)",
          "answer": "Yardım"
        },
        {
          "question": "Трева (Treva)",
          "answer": "Ot/ çim"
        },
        {
          "question": "Декорация (Dekoratsiya)",
          "answer": "Dekorasyon"
        },
        {
          "question": "Аксесоар (Aksesoar)",
          "answer": "Aksesuar"
        },
        {
          "question": "Климатик (Klimatik)",
          "answer": "Klima"
        },
        {
          "question": "Одеяло (Odeyalo)",
          "answer": "Battaniye"
        },
        {
          "question": "Портмоне (Portmone)",
          "answer": "Cüzdan"
        },
        {
          "question": "Самолет (Samolet)",
          "answer": "Uçak"
        },
        {
          "question": "Летище/ Аерогара (Letishte/ Aerogara)",
          "answer": "Havaalanı"
        },
        {
          "question": "Ключ (Klyuch)",
          "answer": "Anahtar"
        },
        {
          "question": "Писмо (Pismo)",
          "answer": "Mektup"
        },
        {
          "question": "Оферта (Oferta)",
          "answer": "Teklif"
        },
        {
          "question": "Аз ям вечеря (Az yam vecherya)",
          "answer": "Ben akşam yemeği yiyorum"
        },
        {
          "question": "Аз ям пилешко за вечеря (Az yam pileshko za vecherya)",
          "answer": "Ben akşam yemeği için tavuk yiyorum"
        },
        {
          "question": "Ти ядеш банани и грозде (Ti yadesh banani i grozde)",
          "answer": "Sen muz ve üzüm yiyorsun"
        },
        {
          "question": "Ти ядеш пилешко с ориз (Ti yadesh pileshko s oriz)",
          "answer": "Sen tavuklu pilav yiyorsun"
        },
        {
          "question": "Ти  ядеш баница (Ti  yadesh banitsa)",
          "answer": "Sen börek yiyorsun"
        },
        {
          "question": "Той яде червени ягоди (Toy yade cherveni yagodi)",
          "answer": "O kırmızı çilekler yiyor"
        },
        {
          "question": "Тя яде закуска в осем часа сутринта (Tya yade zakuska v osem chasa sutrinta)",
          "answer": "O sabahleyin saat 8 de kahvaltı yiyor"
        },
        {
          "question": "То яде кисело мляко и банан за закуска (To yade kiselo mlyako i banan za zakuska)",
          "answer": "O kahvaltı için yoğurt ve muz yiyor"
        },
        {
          "question": "Ние ядем риба за вечеря (Nie yadem riba za vecherya)",
          "answer": "Akşam yemeği için biz balık yiyoruz"
        },
        {
          "question": "Ние ядем портокали (Nie yadem portokali)",
          "answer": "Biz portakal yiyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие ядете пилешка супа (Vie yadete pileshka supa)",
          "answer": "Siz tavuk çorbası yiyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те ядат пилешко шишче (Te yadat pileshko shishche)",
          "answer": "Onlar tavuk şiş yiyor"
        },
        {
          "question": "Аз ядох баница за вечеря (Az yadoh banitsa za vecherya)",
          "answer": "Ben akşam yemeği için börek yedim"
        },
        {
          "question": "Аз ядох хляб (Az yadoh hlyab)",
          "answer": "Ben ekmek yedim"
        },
        {
          "question": "Ти яде закуска (Ti yade zakuska)",
          "answer": "Sen kahvaltı yedin"
        },
        {
          "question": "Ти яде пилешка супа (Ti yade pileshka supa)",
          "answer": "Sen tavuk çorbası yedin"
        },
        {
          "question": "Той яде торта с ягода (Toy yade torta s yagoda)",
          "answer": "O çilekli pasta yedi"
        },
        {
          "question": "Тя вчера яде торта с банани (Tya vchera yade torta s banani)",
          "answer": "O dün muzlu pasta yedi"
        },
        {
          "question": "То яде сладолед (To yade sladoled)",
          "answer": "O dondurma yedi"
        },
        {
          "question": "Ние вчера ядохме пилешко с ориз (Nie vchera yadohme pileshko s oriz)",
          "answer": "Biz dün tavuklu pilav yedik"
        },
        {
          "question": "Вие ядохте баница (Vie yadohte banitsa)",
          "answer": "Siz börek yediniz"
        },
        {
          "question": "Те ядоха сладолед (Te yadoha sladoled)",
          "answer": "Onlar dondurma yedi"
        },
        {
          "question": "Аз не ям закуска (Az ne yam zakuska)",
          "answer": "Ben kahvaltı yemiyorum"
        },
        {
          "question": "Аз не ям закуска в осем часа (Az ne yam zakuska v osem chasa)",
          "answer": "Ben saat 8 de kahvaltı yemiyorum"
        },
        {
          "question": "Ти не ядеш вечеря (Ti ne yadesh vecherya)",
          "answer": "Sen akşam yemeği yemiyorsun"
        },
        {
          "question": "Ти не ядеш ядки (Ti ne yadesh yadki)",
          "answer": "Sen çerez yemiyorsun"
        },
        {
          "question": "Той не яде домати (Toy ne yade domati)",
          "answer": "O domates yemiyor"
        },
        {
          "question": "Тя не яде праскови (Tya ne yade praskovi)",
          "answer": "O şeftali yemiyor"
        },
        {
          "question": "То не яде зеле (To ne yade zele)",
          "answer": "O lahana yemiyor"
        },
        {
          "question": "Ние не ядем сирене (Nie ne yadem sirene)",
          "answer": "Biz peynir yemiyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие не ядете ориз (Vie ne yadete oriz)",
          "answer": "Siz pilav / pirinç yemiyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те не ядат хляб (Te ne yadat hlyab)",
          "answer": "Onlar ekmek yemiyor"
        },
        {
          "question": "Аз не ядох кисело мляко (Az ne yadoh kiselo mlyako)",
          "answer": "Ben yoğurt yemedim"
        },
        {
          "question": "Аз не ядох кашкавал (Az ne yadoh kashkaval)",
          "answer": "Ben kaşar yemedim"
        },
        {
          "question": "Ти не яде картофено кюфте (Ti ne yade kartofeno kyufte)",
          "answer": "Sen patates köftesi yemedin"
        },
        {
          "question": "Той не яде пилешка супа (Toy ne yade pileshka supa)",
          "answer": "O tavuk çorbası yemedi"
        },
        {
          "question": "Тя не яде плодове (Tya ne yade plodove)",
          "answer": "O meyve yemedi / O meyve yemiyor"
        },
        {
          "question": "То не яде мляско с ориз (To ne yade mlyasko s oriz)",
          "answer": "O sütlaç yemedi/ O sütlaç yemiyor"
        },
        {
          "question": "Ние не ядохме диня със сирене (Nie ne yadohme dinya sas sirene)",
          "answer": "Biz peynirli karpuz yemedik"
        },
        {
          "question": "Вие не ядохте зеле (Vie ne yadohte zele)",
          "answer": "Siz lahana yemediniz"
        },
        {
          "question": "Те не ядоха вечеря (Te ne yadoha vecherya)",
          "answer": "Onlar akşam yemeği yemedi"
        },
        {
          "question": "Аз ям ли хляб? (Az yam li hlyab?)",
          "answer": "Ben ekmek yiyor muyum?"
        },
        {
          "question": "Ти ядеш ли сирене? (Ti yadesh li sirene?)",
          "answer": "Sen peynir yiyor musun?"
        },
        {
          "question": "Вие ядете ли сладолед? (Vie yadete li sladoled?)",
          "answer": "Siz dondurma yiyor musunuz?"
        },
        {
          "question": "Той яде ли кашкавал? (Toy yade li kashkaval?)",
          "answer": "O kaşar yiyor mu?"
        },
        {
          "question": "Тя яде ли зеленчуци? (Tya yade li zelenchutsi?)",
          "answer": "O sebze yiyor mu?"
        },
        {
          "question": "То яде ли шоколад? (To yade li shokolad?)",
          "answer": "O çikolata yiyor mu?"
        },
        {
          "question": "Ние ядем ли пъпеш? (Nie yadem li papesh?)",
          "answer": "Biz kavun yiyor muyuz?"
        },
        {
          "question": "Вие ядете ли яйце? (Vie yadete li yaytse?)",
          "answer": "Siz yumurta yiyor musunuz?"
        },
        {
          "question": "Те ядат ли мед? (Te yadat li med?)",
          "answer": "Onlar bal yiyor mu?"
        },
        {
          "question": "Аз ядох ли баница? (Az yadoh li banitsa?)",
          "answer": "Ben börek yedim mi?"
        },
        {
          "question": "Ти яде ли риба? (Ti yade li riba?)",
          "answer": "Sen balık yedin mi?"
        },
        {
          "question": "Той яде ли зелена ябълка? (Toy yade li zelena yabalka?)",
          "answer": "O yeşil elma yedi mi?"
        },
        {
          "question": "Тя яде ли червена ябълка? (Tya yade li chervena yabalka?)",
          "answer": "O kırmızı elma yedi mi?"
        },
        {
          "question": "То яде ли шопска салата? (To yade li shopska salata?)",
          "answer": "O şopska salata yedi mi?"
        },
        {
          "question": "Ние ядохме ли кебапче? (Nie yadohme li kebapche?)",
          "answer": "Biz kebapçe yedik mi?"
        },
        {
          "question": "Вие ядохте ли баничка и боза? (Vie yadohte li banichka i boza?)",
          "answer": "Siz baniçka ve boza yediniz mi?"
        },
        {
          "question": "Вие ядохте ли баничка и пихте ли боза? (Vie yadohte li banichka i pihte li boza?)",
          "answer": "Siz baniçka yediniz mi ve boza içtiniz mi?"
        },
        {
          "question": "Те ядоха ли макарони? (Te yadoha li makaroni?)",
          "answer": "Onlar makarna yediler mi?"
        },
        {
          "question": "Аз пия студена вода (Az piya studena voda)",
          "answer": "Ben soğuk su içiyorum"
        },
        {
          "question": "Пия вода с лед (Piya voda s led)",
          "answer": "Buzlu su içiyorum"
        },
        {
          "question": "Ти пиеш студена минерална вода (Ti piesh studena mineralna voda)",
          "answer": "Sen soğuk su içiyorsun"
        },
        {
          "question": "Той пие газирана вода (Toy pie gazirana voda)",
          "answer": "O soda içiyor"
        },
        {
          "question": "Тя пие капучино (Tya pie kapuchino)",
          "answer": "O kapuçino içiyor"
        },
        {
          "question": "То пие мляко с шоколад (To pie mlyako s shokolad)",
          "answer": "O çikolatalı süt içiyor"
        },
        {
          "question": "Ние пием портокалов сок (Nie piem portokalov sok)",
          "answer": "Biz portakal suyu içiyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие пиете горещ шоколад (Vie piete goresht shokolad)",
          "answer": "Siz sıcak çikolata içiyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те пият айран (Te piyat ayran)",
          "answer": "Onlar ayran içiyor"
        },
        {
          "question": "Тази сутрин пих кафе (Tazi sutrin pih kafe)",
          "answer": "Bu sabah kahve içtim"
        },
        {
          "question": "Ти сутринта пи чай (Ti sutrinta pi chay)",
          "answer": "Sen sabahleyin çay içtin"
        },
        {
          "question": "Той пи мляко с мед (Toy pi mlyako s med)",
          "answer": "O ballı süt içti"
        },
        {
          "question": "Тя пи кафе с мляко (Tya pi kafe s mlyako)",
          "answer": "O sütlü kahve içti"
        },
        {
          "question": "То пи студена кола (To pi studena kola)",
          "answer": "O soğuk kola içti"
        },
        {
          "question": "Ние пихме студен чай (Nie pihme studen chay)",
          "answer": "Biz soğuk çay içtik"
        },
        {
          "question": "Вие пихте билков чай (Vie pihte bilkov chay)",
          "answer": "Siz bitki çayı içtiniz"
        },
        {
          "question": "Те пиха чай от липа (Te piha chay ot lipa)",
          "answer": "Onlar ıhlamur çayı içti"
        },
        {
          "question": "Аз не пия студена вода (Az ne piya studena voda)",
          "answer": "Ben soğuk su içmiyorum"
        },
        {
          "question": "Ти не пиеш кафе (Ti ne piesh kafe)",
          "answer": "Sen kahve içmiyorsun"
        },
        {
          "question": "Той не пие сок (Toy ne pie sok)",
          "answer": "O meyve suyu içmiyor"
        },
        {
          "question": "Тя не пие горещ шоколад (Tya ne pie goresht shokolad)",
          "answer": "O sıcak çikolata içmiyor"
        },
        {
          "question": "То не пие студена бира (To ne pie studena bira)",
          "answer": "O soğuk bira içmiyor"
        },
        {
          "question": "Ние не пием студен сок (Nie ne piem studen sok)",
          "answer": "Biz soğuk meyve suyu içmiyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие не пиете газирана вода (Vie ne piete gazirana voda)",
          "answer": "Siz soda içmiyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те не пият зелен чай (Te ne piyat zelen chay)",
          "answer": "Onlar yeşil çay içmiyor"
        },
        {
          "question": "Аз днес не пих зелен чай (Az dnes ne pih zelen chay)",
          "answer": "Ben bugün yeşil çay içmedim"
        },
        {
          "question": "Ти не пи газирана вода (Ti ne pi gazirana voda)",
          "answer": "Sen soda içmedin"
        },
        {
          "question": "Той не пи капучино (Toy ne pi kapuchino)",
          "answer": "O kapuçino içmedi"
        },
        {
          "question": "Тя не пи алкохол (Tya ne pi alkohol)",
          "answer": "O alkol içmedi"
        },
        {
          "question": "То не пи вода (To ne pi voda)",
          "answer": "O su içmedi"
        },
        {
          "question": "Ние не пихме алкохол (Nie ne pihme alkohol)",
          "answer": "Biz alkol içmedik"
        },
        {
          "question": "Вие не пихте бира (Vie ne pihte bira)",
          "answer": "Siz bira içmediniz"
        },
        {
          "question": "Те не пиха сок от плодове (Te ne piha sok ot plodove)",
          "answer": "Onlar meyve suyu içmedi"
        },
        {
          "question": "Ти пиеш ли алкохол? (Ti piesh li alkohol?)",
          "answer": "Sen alkol içiyor musun?"
        },
        {
          "question": "Пиеш ли кафе? (Piesh li kafe?)",
          "answer": "Kahve içiyor musun?"
        },
        {
          "question": "Той пие ли зелен чай? (Toy pie li zelen chay?)",
          "answer": "O yeşil çay içiyor mu?"
        },
        {
          "question": "Тя пие ли сок ? (Tya pie li sok ?)",
          "answer": "O meyve suyu içiyor mu?"
        },
        {
          "question": "То пие ли горещо мляко? (To pie li goreshto mlyako?)",
          "answer": "O sıcak süt içiyor mu?"
        },
        {
          "question": "Ние пием ли мляко без захар? (Nie piem li mlyako bez zahar?)",
          "answer": "Biz şekersiz süt içiyor muyuz?"
        },
        {
          "question": "Вие пиете ли студен чай? (Vie piete li studen chay?)",
          "answer": "Siz soğuk çay içiyor musunuz?"
        },
        {
          "question": "Те пият ли сок от портокал? (Te piyat li sok ot portokal?)",
          "answer": "Onlar portakal suyu içiyor mu?"
        },
        {
          "question": "Аз вчера не пих лекарства (Az vchera ne pih lekarstva)",
          "answer": "Ben dün ilaç içmedim"
        },
        {
          "question": "Вчера пих ли лекарства? (Vchera pih li lekarstva?)",
          "answer": "Dün ilaç içtim mi?"
        },
        {
          "question": "Аз пих ли вода? (Az pih li voda?)",
          "answer": "Ben su içtim mi?"
        },
        {
          "question": "Ти пи ли лимонада? (Ti pi li limonada?)",
          "answer": "Sen limonata içtin mi?"
        },
        {
          "question": "Той пи ли капучино? (Toy pi li kapuchino?)",
          "answer": "O kapuçino içti mi?"
        },
        {
          "question": "Тя пи ли чай от липа? (Tya pi li chay ot lipa?)",
          "answer": "O ıhlamur çayı içti mi?"
        },
        {
          "question": "То пи ли мляко с мед? (To pi li mlyako s med?)",
          "answer": "O ballı süt içti mi?"
        },
        {
          "question": "Ние понеделник пихме кайсиева ракия (Nie ponedelnik pihme kaysieva rakiya)",
          "answer": "Biz pazartesi kayısı rakısı içtik"
        },
        {
          "question": "Ние понеделник пихме ли кайсиева ракия? (Nie ponedelnik pihme li kaysieva rakiya?)",
          "answer": "Biz pazartesi kayısı rakısı içtik mi?"
        },
        {
          "question": "Вие днес пихте ли кафе? (Vie dnes pihte li kafe?)",
          "answer": "Siz bugün kahve içtiniz mi?"
        },
        {
          "question": "Те пиха ли вино? (Te piha li vino?)",
          "answer": "Onlar şarap içti mi?"
        },
        {
          "question": "Чета книга (CHeta kniga)",
          "answer": "Kitap okuyorum"
        },
        {
          "question": "Ти четеш вестник (Ti chetesh vestnik)",
          "answer": "Sen gazete okuyorsun"
        },
        {
          "question": "Той чете списание (Toy chete spisanie)",
          "answer": "O dergi okuyor"
        },
        {
          "question": "Тя чете интересна книга (Tya chete interesna kniga)",
          "answer": "O ilginç kitap okuyor"
        },
        {
          "question": "То чете роман (To chete roman)",
          "answer": "O roman okuyor"
        },
        {
          "question": "Ние четем стихотворение (Nie chetem stihotvorenie)",
          "answer": "Biz şiir okuyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие четете списание за дома (Vie chetete spisanie za doma)",
          "answer": "Siz ev için dergi okuyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те четат писмо (Te chetat pismo)",
          "answer": "Onlar mektup okuyor"
        },
        {
          "question": "Аз четох статия (Az chetoh statiya)",
          "answer": "Ben makale okudum"
        },
        {
          "question": "Ти чете разкази (Ti chete razkazi)",
          "answer": "Sen hikaye okudun"
        },
        {
          "question": "Той чете детска книжка (Toy chete detska knizhka)",
          "answer": "O çocuk kitabı okudu"
        },
        {
          "question": "Тя чете книга с приказки (Tya chete kniga s prikazki)",
          "answer": "O masal kitabı okudu"
        },
        {
          "question": "То чете бебешка книжка (To chete bebeshka knizhka)",
          "answer": "O bebek kitabı okudu"
        },
        {
          "question": "Ние четохме вестник (Nie chetohme vestnik)",
          "answer": "Biz gazete okuduk"
        },
        {
          "question": "Вие четохте електронна поща (Vie chetohte elektronna poshta)",
          "answer": "Siz elektronik posta okudunuz"
        },
        {
          "question": "Те четоха готварска книга (Te chetoha gotvarska kniga)",
          "answer": "Onlar yemek kitabı okudu"
        },
        {
          "question": "Не чета книги (Ne cheta knigi)",
          "answer": "Kitap okumuyorum"
        },
        {
          "question": "Ти не четеш готварски книги (Ti ne chetesh gotvarski knigi)",
          "answer": "Sen yemek kitapları okumuyorsun"
        },
        {
          "question": "Той не чете статии (Toy ne chete statii)",
          "answer": "O makale okumuyor"
        },
        {
          "question": "Тя не чете списание (Tya ne chete spisanie)",
          "answer": "O dergi okumuyor"
        },
        {
          "question": "То не чете детски книжки (To ne chete detski knizhki)",
          "answer": "O çocuk kitapları okumuyor"
        },
        {
          "question": "Ние не четем комикси (Nie ne chetem komiksi)",
          "answer": "Biz komiks okumuyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие не четете вестник (Vie ne chetete vestnik)",
          "answer": "Siz gazete okumuyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те не четат книга с приказки (Te ne chetat kniga s prikazki)",
          "answer": "Onlar masal kitabı okumuyor"
        },
        {
          "question": "Аз не четох вестник (Az ne chetoh vestnik)",
          "answer": "Ben gazete okumadım"
        },
        {
          "question": "Ти не чете роман (Ti ne chete roman)",
          "answer": "Sen roman okumadın"
        },
        {
          "question": "Той/Тя/ То не чете стихотворение (Toy/Tya/ To ne chete stihotvorenie)",
          "answer": "O şiir okumadı"
        },
        {
          "question": "Ние не четохме съобщението (Nie ne chetohme saobshtenieto)",
          "answer": "Biz mesajı okumadık"
        },
        {
          "question": "Вие не четохте електронната поща (Vie ne chetohte elektronnata poshta)",
          "answer": "Siz elektronik postayı okumadanız"
        },
        {
          "question": "Те не четоха речник (Te ne chetoha rechnik)",
          "answer": "Onlar sözlük okumadı"
        },
        {
          "question": "Чета ли вестник? (CHeta li vestnik?)",
          "answer": "Gazete okuyor muyum?"
        },
        {
          "question": "Четеш ли комикси? (CHetesh li komiksi?)",
          "answer": "Komiks okuyor musun?"
        },
        {
          "question": "Той чете ли готварска книга? (Toy chete li gotvarska kniga?)",
          "answer": "O yemek kitabı okudu mu?"
        },
        {
          "question": "Тя чете ли списание за жени? (Tya chete li spisanie za zheni?)",
          "answer": "O kadın dergisi okudu mu?"
        },
        {
          "question": "То чете ли книга с приказки? (To chete li kniga s prikazki?)",
          "answer": "O masal kitabı okudu mu?"
        },
        {
          "question": "Ние четем ли книги? (Nie chetem li knigi?)",
          "answer": "Biz kitap okuyor muyuz?"
        },
        {
          "question": "Вие четете ли романи? (Vie chetete li romani?)",
          "answer": "Siz roman okuyor musunuz?"
        },
        {
          "question": "Те четат ли вестници? (Te chetat li vestnitsi?)",
          "answer": "Onlar gazete okuyor mu?"
        },
        {
          "question": "Четох ли учебник? (CHetoh li uchebnik?)",
          "answer": "Ders kitabı okudum mu?"
        },
        {
          "question": "Ти чете ли списание? (Ti chete li spisanie?)",
          "answer": "Sen dergi okudun mu?"
        },
        {
          "question": "Той чете ли проспект? (Toy chete li prospekt?)",
          "answer": "O prospektüs okudu mu?"
        },
        {
          "question": "Тя чете ли списание за жени? (Tya chete li spisanie za zheni?)",
          "answer": "O kadın dergisi okudu mu?"
        },
        {
          "question": "То чете ли бебешка книжка? (To chete li bebeshka knizhka?)",
          "answer": "O bebek kitabı okudu mu?"
        },
        {
          "question": "Ние четохме ли рецепта за лекарства? (Nie chetohme li retsepta za lekarstva?)",
          "answer": "Biz ilaç reçetesi okuduk mu?"
        },
        {
          "question": "Вие четохте ли спортен вестник? (Vie chetohte li sporten vestnik?)",
          "answer": "Siz spor gazetesi okudunuz mu?"
        },
        {
          "question": "Те четоха ли правилата ? (Te chetoha li pravilata ?)",
          "answer": "Onlar kuralları okudu mu?"
        },
        {
          "question": "Aз купувам едно кафе (Az kupuvam edno kafe)",
          "answer": "Ben bir kahve satın alıyorum"
        },
        {
          "question": "Ти купуваш еднa черна кола (Ti kupuvash edna cherna kola)",
          "answer": "Sen siyah bir araba satın alıyorsun"
        },
        {
          "question": "Той купува една чанта (Toy kupuva edna chanta)",
          "answer": "O bir çanta satın alıyor"
        },
        {
          "question": "Тя купува малка кьща (Tya kupuva malka kshta)",
          "answer": "O küçük bir ev satın alıyor"
        },
        {
          "question": "То купува един сладолед (To kupuva edin sladoled)",
          "answer": "O bir dondurma satın alıyor"
        },
        {
          "question": "Ние купуваме седем вели маси (Nie kupuvame sedem veli masi)",
          "answer": "Biz yedi büyük masa satın alıyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие купувате две червени ябълки (Vie kupuvate dve cherveni yabalki)",
          "answer": "Siz iki kırmızı elma satın alıyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те купуват рет малки тетрадки (Te kupuvat ret malki tetradki)",
          "answer": "Onlar birkaç küçük defter satın alıyor"
        },
        {
          "question": "Аз купих три химикали (Az kupih tri himikali)",
          "answer": "Ben üç kalem satın aldım"
        },
        {
          "question": "Ти купи един банан (Ti kupi edin banan)",
          "answer": "Sen bir muz satın aldın"
        },
        {
          "question": "Той купи черно колело (Toy kupi cherno kolelo)",
          "answer": "O siyah bir bisiklet satın aldı"
        },
        {
          "question": "Тя купи една играчка (Tya kupi edna igrachka)",
          "answer": "O bir oyuncak satın aldı"
        },
        {
          "question": "То купи розова тениска (To kupi rozova teniska)",
          "answer": "O pembe bir tişört satın aldı"
        },
        {
          "question": "Ние купихме телевизор (Nie kupihme televizor)",
          "answer": "Biz televizyon satın aldık"
        },
        {
          "question": "Вие купихте шест бутилки вода (Vie kupihte shest butilki voda)",
          "answer": "Siz altı şişe su satın aldınız"
        },
        {
          "question": "Те купиха жълт пъпеш (Te kupiha zhalt papesh)",
          "answer": "Onlar sarı bir kavun satın aldı"
        },
        {
          "question": "Aз не купивам петел (Az ne kupivam petel)",
          "answer": "Ben horoz satın almıyorum"
        },
        {
          "question": "Ти не купуваш сок (Ti ne kupuvash sok)",
          "answer": "Sen meyve suyu satın almıyorsun"
        },
        {
          "question": "Той не купува ягуди (Toy ne kupuva yagudi)",
          "answer": "O çilek satın almıyor"
        },
        {
          "question": "Тя не купува кола (Tya ne kupuva kola)",
          "answer": "O araba satın almıyor"
        },
        {
          "question": "То не купува малко колело (To ne kupuva malko kolelo)",
          "answer": "O küçük bir bisiklet satın almıyor"
        },
        {
          "question": "Ние не купуваме гореш бира (Nie ne kupuvame goresh bira)",
          "answer": "Biz sıcak bira satın almıyoruz"
        },
        {
          "question": "Вие не купувате карфиол (Vie ne kupuvate karfiol)",
          "answer": "Siz karnabahar satın almıyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Те не купуват кисело мляко (Te ne kupuvat kiselo mlyako)",
          "answer": "Onlar yoğurt satın almıyor"
        },
        {
          "question": "Аз не купих котка (Az ne kupih kotka)",
          "answer": "Ben bir kedi satın almadım"
        },
        {
          "question": "Ти не купи ботуши (Ti ne kupi botushi)",
          "answer": "Sen bot satın almadın"
        },
        {
          "question": "Той не купи червен домат (Toy ne kupi cherven domat)",
          "answer": "O kırmızı domates satın almadı"
        },
        {
          "question": "Тя не купи две шапка (Tya ne kupi dve shapka)",
          "answer": "O iki şapka satın almadı"
        },
        {
          "question": "То не купи бяла пижама (To ne kupi byala pizhama)",
          "answer": "O beyaz bir pijama satın almadı"
        },
        {
          "question": "Ние не купихме един портокал (Nie ne kupihme edin portokal)",
          "answer": "Biz bir portakal satın almadık"
        },
        {
          "question": "Вие не купихте хляб за закуска (Vie ne kupihte hlyab za zakuska)",
          "answer": "Siz kahvaltı için ekmek satın almadınız"
        },
        {
          "question": "Те не купиха вода и лимон (Te ne kupiha voda i limon)",
          "answer": "Onlar su ve limon satın almadı"
        },
        {
          "question": "купивам ли сини тениски (kupivam li sini teniski)",
          "answer": "Ben mavi tişörtler satın alıyor muyum?"
        },
        {
          "question": "Ти купуваш ли домат (Ti kupuvash li domat)",
          "answer": "Sen domates satın alıyor musun?"
        },
        {
          "question": "Той купува ли бяла кола (Toy kupuva li byala kola)",
          "answer": "O beyaz bir araba satın alıyor mu?"
        },
        {
          "question": "Тя купува ли черно колело (Tya kupuva li cherno kolelo)",
          "answer": "O siyah bisiklet satın alıyor mu?"
        },
        {
          "question": "То купува ли бели маси (To kupuva li beli masi)",
          "answer": "O beyaz masalar satın alıyor mu?"
        },
        {
          "question": "Ние купуваме ли чай (Nie kupuvame li chay)",
          "answer": "Biz çay satın alıyor muyuz?"
        },
        {
          "question": "Вие купувате ли картоф (Vie kupuvate li kartof)",
          "answer": "Siz patates satın alıyor musunuz?"
        },
        {
          "question": "Те купуват ли прясно мляко (Te kupuvat li pryasno mlyako)",
          "answer": "Onlar taze süt satın alıyor mu?"
        },
        {
          "question": "Аз купих ли малко куче (Az kupih li malko kuche)",
          "answer": "Ben küçük bir köpek satın aldım mı?"
        },
        {
          "question": "Ти купи ли едно сафе (Ti kupi li edno safe)",
          "answer": "Sen bir kahve satın aldın mı?"
        },
        {
          "question": "Той купи ли осем столове (Toy kupi li osem stolove)",
          "answer": "O sekiz sandalye satın aldı mı?"
        },
        {
          "question": "Тя купи ли зелзни панталони (Tya kupi li zelzni pantaloni)",
          "answer": "O yeşil pantolon satın aldı mı?"
        },
        {
          "question": "То купи ли десет бяли чаши (To kupi li deset byali chashi)",
          "answer": "O on beyaz fincan satın aldı mı?"
        },
        {
          "question": "Ние купихме ли черни книги (Nie kupihme li cherni knigi)",
          "answer": "Biz siyah kitaplar satın aldık mı?"
        },
        {
          "question": "Вие купихте ли четири сирене за закуска (Vie kupihte li chetiri sirene za zakuska)",
          "answer": "Siz kahvaltı için dört peynir satın aldınız mı?"
        },
        {
          "question": "Те купиха ли банича (Te kupiha li banicha)",
          "answer": "Onlar börek satın aldı mı?"
        },
        {
          "question": "Аз купувам (Az kupuvam)",
          "answer": "Ben satın alıyorum"
        },
        {
          "question": "Аз купих (Az kupih)",
          "answer": "Ben satın aldım"
        },
        {
          "question": "Ти купуваш (Ti kupuvash)",
          "answer": "Sen satın alıyorsun"
        },
        {
          "question": "Ти купи (Ti kupi)",
          "answer": "Sen satın aldın"
        },
        {
          "question": "Той/тя/то купува (Toy/tya/to kupuva)",
          "answer": "O satın alıyor"
        },
        {
          "question": "Той/тя/то купи (Toy/tya/to kupi)",
          "answer": "O satın aldı"
        },
        {
          "question": "Ние купуваме (Nie kupuvame)",
          "answer": "Biz satın alıyoruz"
        },
        {
          "question": "Ние купихме (Nie kupihme)",
          "answer": "Biz satın aldık"
        },
        {
          "question": "Вие купувате (Vie kupuvate)",
          "answer": "Siz satın alıyorsunuz"
        },
        {
          "question": "Вие купихте (Vie kupihte)",
          "answer": "Siz satın aldınız"
        },
        {
          "question": "Те купуват (Te kupuvat)",
          "answer": "Onlar satın alıyor"
        },
        {
          "question": "Те купиха (Te kupiha)",
          "answer": "Onlar satın aldı"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 9": {
      "data": [
        {
          "question": "АЗ ИМАХ (AZ IMAH)",
          "answer": "BENİM VARDI"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШЕ (TI IMASHE)",
          "answer": "SENİN VARDI"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМАШЕ (TOY IMASHE) (Eril)",
          "answer": "ONUN VARDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМАШЕ (TYA IMASHE) (Dişil)",
          "answer": "ONUN VARDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИМАШЕ (TO IMASHE) (Nötr)",
          "answer": "ONUN VARDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИМАХМЕ (NIE IMAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM VARDI"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИМАХТЕ (VIE IMAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİN VARDI"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАХА (TE IMAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN VARDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАХ КУЧЕ (AZ IMAH KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "BENİM KÖPEĞİM VARDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАХ ВРЕМЕ (AZ IMAH VREME) (Nötr)",
          "answer": "BENİM ZAMANIM VARDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАХ ЧЕРНА КОЛА (AZ IMAH CHERNA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "BENİM SİYAH ARABAM VARDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАХ ПАРИ (AZ IMAH PARI) (Çoğul)",
          "answer": "BENİM PARAM VARDI"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШЕ БЯЛО КОЛЕЛО (TI IMASHE BYALO KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "SENİN BEYAZ BİSİKLETİN VARDI"
        },
        {
          "question": "ТИ ИМАШЕ МНОГО РАБОТА (TI IMASHE MNOGO RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "SENİN ÇOK İŞİN VARDI"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМАШЕ УРОК (TOY IMASHE UROK) (Eril)",
          "answer": "ONUN DERSİ VARDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМАШЕ ПАРИ (TOY IMASHE PARI) (Çoğul)",
          "answer": "ONUN PARASI VARDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМАШЕ МАЛКА КОТКА (TYA IMASHE MALKA KOTKA) (Dişil)",
          "answer": "ONUN KÜÇÜK KEDİSİ VARDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМАШЕ ЧЕРНИ ОБУВКИ (TYA IMASHE CHERNI OBUVKI) (Çoğul)",
          "answer": "ONUN SİYAH AYAKKABILARI VARDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИМАШЕ КУЧЕ (TO IMASHE KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "ONUN KÖPEĞİ VARDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "ТО ИМАШЕ 10 ЛЕВА (TO IMASHE DESET LEVA) (Çoğul)",
          "answer": "ONUN 10 LEVASI VARDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИМАХМЕ УРОК (NIE IMAHME UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM DERSİMİZ VARDI"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИМАХТЕ МНОГО КНИГИ (VIE IMAHTE MNOGO KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİN ÇOK KİTAPLARINIZ VARDI"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАХА БИЛЕТ ЗА АВТОБУС (TE IMAHA BILET ZA AVTOBUS) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN OTOBÜS İÇİN BİLETİ VARDI"
        },
        {
          "question": "НА МАСАТА ИМАШЕ ХРАНА (NA MASATA IMASHE HRANA) (Dişil)",
          "answer": "MASADA YİYECEK VARDI"
        },
        {
          "question": "В СТАЯТА ИМАШЕ ЧОВЕК (V STAYATA IMASHE CHOVEK) (Eril)",
          "answer": "ODADA İNSAN VARDI"
        },
        {
          "question": "В ЧАНТАТА МИ ИМАШЕ ПОРТМОНЕ (V CHANTATA MI IMASHE PORTMONE) (Nötr)",
          "answer": "ÇANTAMDA CÜZDAN VARDI"
        },
        {
          "question": "ИМАШЕ МНОГО РАБОТА (IMASHE MNOGO RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "ÇOK İŞİ VARDI"
        },
        {
          "question": "ИМАХМЕ ПРОБЛЕМ (IMAHME PROBLEM) (Çoğul)",
          "answer": "SORUNUMUZ VARDI"
        },
        {
          "question": "ИМАХМЕ ГОСТИ (IMAHME GOSTI) (Çoğul)",
          "answer": "MİSAFİRİMİZ VARDI"
        },
        {
          "question": "КАКВО ИМАХ? (KAKVO IMAH?)",
          "answer": "NEYİM VARDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАХ ЯГОДА (IMAH YAGODA) (Dişil)",
          "answer": "ÇİLEĞİM VARDI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ИМАХ МНОГО БОЛКИ (DNES IMAH MNOGO BOLKI) (Çoğul)",
          "answer": "BUGÜN ÇOK AĞRIM VARDI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ИМАХ МНОГО БОЛКИ В ГЛАВАТА (DNES IMAH MNOGO BOLKI V GLAVATA) (Çoğul)",
          "answer": "BUGÜN BAŞIMDA ÇOK AĞRIM VARDI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ИМАХ ЕДИН ТРУДЕН ДЕН (DNES IMAH EDIN TRUDEN DEN) (Eril)",
          "answer": "BUGÜN ZOR BİR GÜNÜM VARDI"
        },
        {
          "question": "ИМАХ ГОЛЯМА КЪЩА (IMAH GOLYAMA KASHTA) (Dişil)",
          "answer": "BÜYÜK EVİM VARDI"
        },
        {
          "question": "ИМАХ ГОЛЯМА КЪЩА ВЪВ ВАРНА (IMAH GOLYAMA KASHTA VAV VARNA) (Dişil)",
          "answer": "VARNADA BÜYÜK EVİM VARDI"
        },
        {
          "question": "ИМАХ ЛИ? (IMAH LI?)",
          "answer": "BENİM VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШЕ ЛИ? (IMASHE LI?)",
          "answer": "SENİN VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАХ ЛИ ТЕЛЕФОН? (IMAH LI TELEFON?) (Eril)",
          "answer": "BENİM TELEFONUM VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАХ ЛИ ПАРИ? (IMAH LI PARI?) (Çoğul)",
          "answer": "PARAM VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШЕ ЛИ ДОКУМЕНТИ? (IMASHE LI DOKUMENTI?) (Çoğul)",
          "answer": "SENİN EVRAKLARIN VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШЕ ЛИ КУЧЕ? (IMASHE LI KUCHE?) (Nötr)",
          "answer": "KÖPEĞİN VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШЕ ЛИ УРОК? (IMASHE LI UROK?) (Eril)",
          "answer": "DERSİN VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ИМАШЕ ЛИ СНЯГ? (IMASHE LI SNYAG?) (Eril)",
          "answer": "KAR VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИМАШЕ ЛИ СИНЯ КОЛА? (TOY IMASHE LI SINYA KOLA?) (Eril)",
          "answer": "ONUN MAVİ ARABASI VAR MIYDI? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИМАШЕ ЛИ ЧЕРНА ЧАНТА? (TYA IMASHE LI CHERNA CHANTA?) (Dişil)",
          "answer": "ONUN SİYAH ÇANTASI VAR MIYDI? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИМАШЕ ЛИ САНДВИЧ ЗА ЗАКУСКА? (TO IMASHE LI SANDVICH ZA ZAKUSKA?) (Nötr)",
          "answer": "ONUN KAHVALTI İÇİN SANDVİÇİ VAR MIYDI? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЧЕРА ИМАХМЕ ЛИ МНОГО РАБОТА В ОФИСА? (NIE VCHERA IMAHME LI MNOGO RABOTA V OFISA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM DÜN OFİSTE ÇOK İŞİMİZ VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИМАХТЕ ЛИ ЧЕРНО КУЧЕ? (VIE IMAHTE LI CHERNO KUCHE?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİN SİYAH KÖPEĞİNİZ VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИМАХА ЛИ ПРОБЛЕМ НА ГРАНИЦАТА? (TE IMAHA LI PROBLEM NA GRANITSATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN SINIRDA SORUNU VAR MIYDI?"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАХ (AZ NYAMAH)",
          "answer": "BENİM YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШЕ (TI NYAMASHE)",
          "answer": "SENİN YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМАШЕ (TOY NYAMASHE) (Eril)",
          "answer": "ONUN YOKTU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМАШЕ (TYA NYAMASHE) (Dişil)",
          "answer": "ONUN YOKTU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЯМАШЕ (TO NYAMASHE) (Nötr)",
          "answer": "ONUN YOKTU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЯМАХМЕ (NIE NYAMAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM YOKTU"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЯМАХТЕ (VIE NYAMAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİN YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЯМАХА (TE NYAMAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN YOKTU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАХ КУЧЕ (AZ NYAMAH KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "BENİM KÖPEĞİM YOKTU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАХ ВРЕМЕ (AZ NYAMAH VREME) (Nötr)",
          "answer": "BENİM ZAMANIM YOKTU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАХ ЧЕРНА КОЛА (AZ NYAMAH CHERNA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "SİYAH ARABAM YOKTU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЯМАХ БИЛЕТ ЗА САМОЛЕТ (AZ NYAMAH BILET ZA SAMOLET) (Eril)",
          "answer": "UÇAK BİLETİM YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШЕ БЯЛО КОЛЕЛО (TI NYAMASHE BYALO KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "SENİN BEYAZ BİSİKLETİN YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШЕ МНОГО РАБОТА (TI NYAMASHE MNOGO RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "SENİN ÇOK İŞİN YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМАШЕ УРОК (TOY NYAMASHE UROK) (Eril)",
          "answer": "ONUN DERSİ YOKTU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМАШЕ ПАРИ (TOY NYAMASHE PARI) (Çoğul)",
          "answer": "ONUN PARASI YOKTU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМАШЕ МАЛКА КОТКА (TYA NYAMASHE MALKA KOTKA) (Dişil)",
          "answer": "ONUN KÜÇÜK KEDİSİ YOKTU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМАШЕ ЧЕРНИ ОБУВКИ (TYA NYAMASHE CHERNI OBUVKI) (Çoğul)",
          "answer": "ONUN SİYAH AYAKKABILARI YOKTU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЯМАШЕ КУЧЕ (TO NYAMASHE KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "ONUN KÖPEĞİ YOKTU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "ТО НЯМАШЕ 10 ЛЕВА (TO NYAMASHE DESET LEVA) (Çoğul)",
          "answer": "ONUN 10 LEVASI YOKTU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЯМАХМЕ УРОК (NIE NYAMAHME UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM DERSİMİZ YOKTU"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЯМАХТЕ МНОГО КНИГИ (VIE NYAMAHTE MNOGO KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİN ÇOK KİTABINIZ YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЯМАХА БИЛЕТ ЗА АВТОБУС (TE NYAMAHA BILET ZA AVTOBUS) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN OTOBÜS İÇİN BİLETİ YOKTU"
        },
        {
          "question": "НА МАСАТА НЯМАШЕ ВОДА (NA MASATA NYAMASHE VODA) (Dişil)",
          "answer": "MASADA SU YOKTU"
        },
        {
          "question": "В СТАЯТА НЯМАШЕ КЛИМАТИК (V STAYATA NYAMASHE KLIMATIK) (Eril)",
          "answer": "ODADA KLİMA YOKTU"
        },
        {
          "question": "В ПАРКА НЯМАШЕ ЦВЕТЯ (V PARKA NYAMASHE TSVETYA) (Çoğul)",
          "answer": "PARKTA ÇİÇEK YOKTU"
        },
        {
          "question": "НЯМАХ КУЧЕ, НО ИМАХ КОТКА (NYAMAH KUCHE, NO IMAH KOTKA)",
          "answer": "KÖPEĞİM YOKTU AMA KEDİM VARDI"
        },
        {
          "question": "НЯМАХТЕ ЗЕЛЕНА ГРАДИНА (NYAMAHTE ZELENA GRADINA) (Çoğul)",
          "answer": "YEŞİL BAHÇENİZ YOKTU"
        },
        {
          "question": "НЯМАХ ЧЕРВЕН ПУЛОВЕР (NYAMAH CHERVEN PULOVER) (Eril)",
          "answer": "KIRMIZI KAZAĞIM YOKTU"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЯМАХА САЛФЕТКА (TE NYAMAHA SALFETKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN PEÇETESİ YOKTU"
        },
        {
          "question": "НЯМАХМЕ ИНТЕРЕСНА КНИГА (NYAMAHME INTERESNA KNIGA) (Çoğul)",
          "answer": "İLGİNÇ KİTABIMIZ YOKTU"
        },
        {
          "question": "НЯМАХ ЛИ? (NYAMAH LI?)",
          "answer": "BENİM YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ЛИ? (NYAMASHE LI?)",
          "answer": "SENİN YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАХ ЛИ РАБОТА? (NYAMAH LI RABOTA?) (Dişil)",
          "answer": "İŞİM YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАХ ЛИ ДОКУМЕНТИ? (NYAMAH LI DOKUMENTI?) (Çoğul)",
          "answer": "EVRAKLARIM YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ЛИ ПАРИ? (NYAMASHE LI PARI?) (Çoğul)",
          "answer": "SENİN PARAN YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМАШЕ ЛИ ПАРИ В СМЕТКАТА? (TOY NYAMASHE LI PARI V SMETKATA?) (Eril)",
          "answer": "ONUN HESABINDA PARASI YOK MUYDU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМАШЕ ЛИ ПАРИ В СМЕТКАТА? (TYA NYAMASHE LI PARI V SMETKATA?) (Dişil)",
          "answer": "ONUN HESABINDA PARASI YOK MUYDU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЯМАШЕ ЛИ ПАРИ В СМЕТКАТА? (TO NYAMASHE LI PARI V SMETKATA?) (Nötr)",
          "answer": "ONUN HESABINDA PARASI YOK MUYDU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЯМАХМЕ ЛИ УРОК ТАЗИ ВЕЧЕР? (NIE NYAMAHME LI UROK TAZI VECHER?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM BU AKŞAM DERSİMİZ YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЯМАХТЕ ЛИ 50 ЛЕВА? (VIE NYAMAHTE LI PETDESET LEVA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİN 50 LEVANIZ YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЯМАХА ЛИ ЧЕРНА КОЛА? (TE NYAMAHA LI CHERNA KOLA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARIN SİYAH ARABASI YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЯМАХ ЛИ ВОДА? (DNES NYAMAH LI VODA?) (Dişil)",
          "answer": "BUGÜN SUYUM YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ЛИ ДОБЪР ФРИЗЬОР В КЪРДЖАЛИ? (NYAMASHE LI DOBAR FRIZYOR V KARDZHALI?) (Eril)",
          "answer": "KIRCAALİDE İYİ KUAFÖR YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "ТИ НЯМАШЕ ЛИ ТОРТА? (TI NYAMASHE LI TORTA?) (Dişil)",
          "answer": "SENİN PASTAN YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ЛИ ТОК В ОФИСА? (NYAMASHE LI TOK V OFISA?) (Eril)",
          "answer": "OFİSTE ELEKTRİK YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "В ШУМЕН НЯМАШЕ ЛИ ЕЗЕРО? (V SHUMEN NYAMASHE LI EZERO?) (Nötr)",
          "answer": "ŞUMENDE GÖL YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ЛИ ДОБЪР ПЪТ В БЪЛГАРИЯ? (NYAMASHE LI DOBAR PAT V BALGARIYA?) (Eril)",
          "answer": "BULGARİSTANDA İYİ BİR YOL YOK MUYDU?"
        },
        {
          "question": "ГОТОВ Л負責İ СИ? (GOTOV LI SI?) (Eril)",
          "answer": "HAZIR MISIN? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ГОТОВА ЛИ СИ? (GOTOVA LI SI?) (Dişil)",
          "answer": "HAZIR MISIN? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ТЕМПЕРАТУРА (IMAM TEMPERATURA) (Dişil)",
          "answer": "ATEŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ТЕМПЕРАТУРА 38 ГРАДУСА (IMAM TEMPERATURA 38 GRADUSA) (Dişil)",
          "answer": "38 DERECE ATEŞİM VAR"
        },
        {
          "question": "СЛЪНЧЕВО (SLANCHEVO) (Nötr)",
          "answer": "GÜNEŞLİ"
        },
        {
          "question": "ДЪЖДОВНО (DAZHDOVNO) (Nötr)",
          "answer": "YAĞMURLU"
        },
        {
          "question": "ВЕТРОВИТО (VETROVITO) (Nötr)",
          "answer": "RÜZGARLI"
        },
        {
          "question": "МЪГЛИВО (MAGLIVO) (Nötr)",
          "answer": "SİSLİ"
        },
        {
          "question": "СНЕЖНО (SNEZHNO) (Nötr)",
          "answer": "KARLI"
        },
        {
          "question": "ОБЛАЧНО (OBLACHNO) (Nötr)",
          "answer": "BULUTLU"
        },
        {
          "question": "ЯСНО (YASNO) (Nötr)",
          "answer": "AÇIK (GÖKYÜZÜ)"
        },
        {
          "question": "ХЛАДНО (HLADNO) (Nötr)",
          "answer": "SERİN"
        },
        {
          "question": "ГОРЕЩО (GORESHTO) (Nötr)",
          "answer": "ÇOK SICAK"
        },
        {
          "question": "ТОПЛО (TOPLO) (Nötr)",
          "answer": "SICAK / ILIK"
        },
        {
          "question": "СТУДЕНО (STUDENO) (Nötr)",
          "answer": "SOĞUK"
        },
        {
          "question": "ТЪМНО (TAMNO) (Nötr)",
          "answer": "KARANLIK"
        },
        {
          "question": "СВЕТЛО (SVETLO) (Nötr)",
          "answer": "AYDINLIK"
        },
        {
          "question": "НЕБЕ (NEBE) (Nötr)",
          "answer": "GÖKYÜZÜ"
        },
        {
          "question": "ЯСНО НЕБЕ (YASNO NEBE) (Nötr)",
          "answer": "AÇIK GÖKYÜZÜ"
        },
        {
          "question": "ПРОГНОЗАТА ЗА ВРЕМЕТО ВЪВ ВАРНА Е ВЛАЖНО И ГОРЕЩО (PROGNOZATA ZA VREMETO VAV VARNA E VLAZHNO I GORESHTO)",
          "answer": "VARNA İÇİN HAVA DURUMU TAHMİNİ NEMLİ VE SICAK"
        },
        {
          "question": "ПРОГНОЗАТА ЗА ВРЕМЕТО В ШУМЕН Е 25 ГРАДУСА (PROGNOZATA ZA VREMETO V SHUMEN E 25 GRADUSA)",
          "answer": "ŞUMEN İÇİN HAVA DURUMU TAHMİNİ 25 DERECE"
        },
        {
          "question": "ВРЕМЕТО В ЧОРЛУ Е ВЕТРОВИТО (VREMETO V CHORLU E VETROVITO)",
          "answer": "ÇORLUDA HAVA RÜZGARLI"
        },
        {
          "question": "ВРЕМЕТО Е СЛЪНЧЕВО (VREMETO E SLANCHEVO)",
          "answer": "HAVA GÜNEŞLİ"
        },
        {
          "question": "ВРЕМЕТО Е ОБЛАЧНО, ВЕТРОВИТО И ДЪЖДОВНО (VREMETO E OBLACHNO, VETROVITO I DAZHDOVNO)",
          "answer": "HAVA BULUTLU, RÜZGARLI VE YAĞMURLU"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е ХЛАДНО (DNES E HLADNO)",
          "answer": "BUGÜN SERİN"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ВРЕМЕТО В ИСТАНБУЛ Е ТОПЛО (DNES VREMETO V ISTANBUL E TOPLO)",
          "answer": "BUGÜN İSTANBULDA HAVA SICAK / ILIK"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ВРЕМЕТО Е СТУДЕНО (DNES VREMETO E STUDENO)",
          "answer": "BUGÜN HAVA SOĞUK"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЕБЕТО БЕШЕ ЯСНО И ВРЕМЕТО БЕШЕ ГОРЕЩО (DNES NEBETO BESHE YASNO I VREMETO BESHE GORESHTO)",
          "answer": "BUGÜN GÖKYÜZÜ AÇIKTI VE HAVA ÇOK SICAKTI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е МНОГО ГОРЕЩО, НО УТРЕ ЩЕ БЪДЕ ДЪЖДОВНО (DNES E MNOGO GORESHTO, NO UTRE SHTE BADE DAZHDOVNO)",
          "answer": "BUGÜN ÇOK SICAK AMA YARIN YAĞMURLU OLACAK"
        },
        {
          "question": "СЕГА Е ОБЛАЧНО И ТЪМНО (SEGA E OBLACHNO I TAMNO)",
          "answer": "ŞİMDİ BULUTLU VE KARANLIK"
        },
        {
          "question": "СУТРИНТА БЕШЕ МЪГЛИВО (SUTRINTA BESHE MAGLIVO)",
          "answer": "SABAH SİSLİYDİ"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА БЕШЕ СНЕЖНО (VCHERA BESHE SNEZHNO)",
          "answer": "DÜN KARLIYDI"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА ВРЕМЕТО БЕШЕ ОБЛАЧНО И ДЪЖДОВНО (VCHERA VREMETO BESHE OBLACHNO I DAZHDOVNO)",
          "answer": "DÜN HAVA BULUTLU VE YAĞMURLUYDU"
        },
        {
          "question": "СЛЕДОБЕД ВРЕМЕТО БЕШЕ МНОГО ХУБАВО И ИМАШЕ СЛЪНЦЕ (SLEDOBED VREMETO BESHE MNOGO HUBAVO I IMASHE SLANTSE)",
          "answer": "ÖĞLEDEN SONRA HAVA ÇOK GÜZELDİ VE GÜNEŞ VARDI"
        },
        {
          "question": "СЛЕДОБЕД ИМАШЕ ДЪЖД (SLEDOBED IMASHE DAZHD) (Eril)",
          "answer": "ÖĞLEDEN SONRA YAĞMUR VARDI"
        },
        {
          "question": "ВЕЧЕРТА БЕШЕ МНОГО ХЛАДНО (VECHERTA BESHE MNOGO HLADNO)",
          "answer": "AKŞAM ÇOK SERİNDİ"
        },
        {
          "question": "ВЕЧЕРТА БЕШЕ ТОПЛО И ПРИЯТНО (VECHERTA BESHE TOPLO I PRIYATNO)",
          "answer": "AKŞAM SICAK / ILIK VE HOŞTU"
        },
        {
          "question": "В ТОВА ВРЕМЕ ЯДЕ ЛИ СЕ СЛАДОЛЕД? (V TOVA VREME YADE LI SE SLADOLED?)",
          "answer": "BU HAVADA DONDURMA YENİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ВРЕМЕТО Е СЛЪНЧЕВО И ХУБАВО (DNES VREMETO E SLANCHEVO I HUBAVO)",
          "answer": "BUGÜN HAVA GÜNEŞLİ VE HOŞ"
        },
        {
          "question": "ТЕМПЕРАТУРАТА Е ОКОЛО 22 ГРАДУСА (TEMPERATURA E OKOLO 22 GRADUSA)",
          "answer": "SICAKLIK YAKLAŞIK 22 DERECE"
        },
        {
          "question": "НЯМА ВЯТЪР И НЕБЕТО Е ЯСНО (NYAMA VYATAR I NEBETO E YASNO)",
          "answer": "RÜZGAR YOK VE GÖKYÜZÜ AÇIK"
        },
        {
          "question": "СУТРИНТА БЕШЕ МАЛКО ХЛАДНО, НО СЕГА Е ТОПЛО (SUTRINTA BESHE MALKO HLADNO, NO SEGA E TOPLO)",
          "answer": "SABAH BİRAZ SERİNDİ AMA ŞİMDİ SICAK"
        },
        {
          "question": "СПОРЕД ПРОГНОЗАТА, УТРЕ ЩЕ БЪДЕ ОБЛАЧНО И МОЖЕ БИ ЩЕ ВАЛИ ДЪЖД (SPORED PROGNOZATA, UTRE SHTE BADE OBLACHNO I MOZHE BI SHTE VALI DAZHD)",
          "answer": "HAVA DURUMU TAHMİNİNE GÖRE YARIN HAVA BULUTLU OLACAK VE BELKİ YAĞMUR YAĞACAK"
        },
        {
          "question": "КАКВО Е ВРЕМЕТО ДНЕС? (KAKVO E VREMETO DNES?)",
          "answer": "BUGÜN HAVA NASIL?"
        },
        {
          "question": "КОЛКО ГРАДУСА Е? (KOLKO GRADUSA E?)",
          "answer": "KAÇ DERECE?"
        },
        {
          "question": "ИМА ЛИ ВЯТЪР? (IMA LI VYATAR?) (Eril)",
          "answer": "RÜZGAR VAR MI?"
        },
        {
          "question": "КАКВА Е ПРОГНОЗАТА ЗА УТРЕ? (KAKVA E PROGNOZATA ZA UTRE?)",
          "answer": "YARIN İÇİN HAVA DURUMU TAHMİNİ NEDİR?"
        },
        {
          "question": "ДНЕС ВРЕМЕТО Е СЛЪНЧЕВО И ПРИЯТНО (DNES VREMETO E SLANCHEVO I PRIYATNO)",
          "answer": "BUGÜN HAVA GÜNEŞLİ VE HOŞ"
        },
        {
          "question": "ТЕМПЕРАТУРАТА Е ОКОЛО 22 ГРАДУСА (TEMPERATURA E OKOLO 22 GRADUSA)",
          "answer": "SICAKLIK YAKLAŞIK 22 DERECE"
        },
        {
          "question": "НЯМА ВЯТЪР И НЕБЕТО Е ЯСНО (NYAMA VYATAR I NEBETO E YASNO)",
          "answer": "RÜZGAR YOK VE GÖKYÜZÜ AÇIK"
        },
        {
          "question": "СПОРЕД ПРОГНОЗАТА ЗА ВРЕМЕТО УТРЕ ЩЕ БЪДЕ ОБЛАЧНО И МОЖЕ БИ ЩЕ ВАЛИ ДЪЖД (SPORED PROGNOZATA ZA VREMETO UTRE SHTE BADE OBLACHNO I MOZHE BI SHTE VALI DAZHD)",
          "answer": "HAVA DURUMU TAHMİNİNE GÖRE YARIN HAVA BULUTLU OLACAK VE BELKİ YAĞMUR YAĞACAK"
        },
        {
          "question": "ТЯ Е ПО-КРАСИВА (TYA E PO-KRASIVA) (Dişil)",
          "answer": "O DAHA GÜZEL"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КОЛА Е ПО-БЪРЗА (TAZI KOLA E PO-BARZA) (Dişil)",
          "answer": "BU ARABA DAHA HIZLI"
        },
        {
          "question": "АЗ ГОВОРЯ ПО-БЪРЗО ОТ БРАТ МИ (AZ GOVORYA PO-BARZO OT BRAT MI)",
          "answer": "BEN KARDEŞİMDEN DAHA HIZLI KONUŞUYORUM"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПО-ХУБАВА ЧАНТА ОТ ЕЛИФ (IMAM PO-HUBAVA CHANTA OT ELIF) (Dişil)",
          "answer": "ELİFTEN DAHA GÜZEL ÇANTAM VAR"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е НАЙ-ДОБРИЯТ УЧЕНИК (TOY E NAY-DOBRIYAT UCHENIK) (Eril)",
          "answer": "O EN İYİ ÖĞRENCİ"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е НАЙ-ХУБАВИЯТ РЕСТОРАНТ (TOVA E NAY-HUBAVIYAT RESTORANT) (Eril)",
          "answer": "BU EN GÜZEL RESTORAN"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ НАЙ-ДОБРЕ (TYA CHETE NAY-DOBRE) (Dişil)",
          "answer": "O EN İYİ OKUYOR"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е НАЙ-УМЕН ОТ ВСИЧКИ (TOY E NAY-UMEN OT VSICHKI) (Eril)",
          "answer": "O HERKESTEN EN AKILLI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ПО-ХУБАВА ЧАНТА (AZ IMAM PO-HUBAVA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "BENDE DAHA GÜZEL ÇANTA VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ ПО-ХУБАВИ ОБУВКИ (AZ IMAM PO-HUBAVI OBUVKI) (Çoğul)",
          "answer": "BENDE DAHA GÜZEL AYAKKABILAR VAR"
        },
        {
          "question": "МОЯТА КОЛА Е ПО-ГОЛЯМА (MOYATA KOLA E PO-GOLYAMA) (Dişil)",
          "answer": "BENİM ARABAM DAHA BÜYÜK"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ АВТОБУС Е ПО-ГОЛЯМ (TOZI AVTOBUS E PO-GOLYAM) (Eril)",
          "answer": "BU OTOBÜS DAHA BÜYÜK"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КОЛА Е ПО-БЪРЗА (TAZI KOLA E PO-BARZA) (Dişil)",
          "answer": "BU ARABA DAHA HIZLI"
        },
        {
          "question": "ТАКА Е ПО-ДОБРЕ (TAKA E PO-DOBRE)",
          "answer": "BÖYLE DAHA İYİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ НАЙ-ХУБАВАТА ЧАНТА (AZ IMAM NAY-HUBAVATA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "BENDE EN GÜZEL ÇANTA VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИМАМ НАЙ-ДОБРАТА МАЙКА (AZ IMAM NAY-DOBRATA MAYKA) (Dişil)",
          "answer": "BENDE EN İYİ ANNE VAR"
        },
        {
          "question": "МОЯТА КОЛА Е НАЙ-ГОЛЯМА (MOYATA KOLA E NAY-GOLYAMA) (Dişil)",
          "answer": "BENİM ARABAM EN BÜYÜK"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ САМОЛЕТ Е НАЙ-БЪРЗ (TOZI SAMOLET E NAY-BARZ) (Eril)",
          "answer": "BU UÇAK EN HIZLI"
        },
        {
          "question": "ТАКА Е НАЙ-ДОБРЕ (TAKA E NAY-DOBRE)",
          "answer": "BÖYLE EN İYİ"
        },
        {
          "question": "ПО-ДОБРЕ (PO-DOBRE)",
          "answer": "DAHA İYİ"
        },
        {
          "question": "НАЙ-ДОБРЕ (NAY-DOBRE)",
          "answer": "EN İYİ"
        },
        {
          "question": "ПО-МАЛКО (PO-MALKO)",
          "answer": "DAHA AZ"
        },
        {
          "question": "НАЙ-МАЛКО (NAY-MALKO)",
          "answer": "EN AZ"
        },
        {
          "question": "СЕГА СЪМ ПО-ЩАСТЛИВА (SEGA SAM PO-SHTASTLIVA) (Dişil)",
          "answer": "ŞİMDİ DAHA MUTLUYUM"
        },
        {
          "question": "ДНЕС РАБОТАТА БЕШЕ ПО-ЛЕСНА (DNES RABOTATA BESHE PO-LESNA) (Dişil)",
          "answer": "BUGÜN İŞ DAHA KOLAYDI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС УРОКЪТ БЕШЕ ПО-ЛЕСЕН (DNES UROKAT BESHE PO-LESEN) (Eril)",
          "answer": "BUGÜN DERS DAHA KOLAYDI"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПО-ДОБЪР ТЕЛЕФОН (IMAM PO-DOBAR TELEFON) (Eril)",
          "answer": "DAHA İYİ TELEFONUM VAR"
        },
        {
          "question": "ПО-ТРУДНО (PO-TRUDNO)",
          "answer": "DAHA ZOR"
        },
        {
          "question": "ДНЕС БЕШЕ ПО-ТОПЛО ОТ ВЧЕРА (DNES BESHE PO-TOPLO OT VCHERA)",
          "answer": "BUGÜN DÜNDEN DAHA SICAKTI"
        },
        {
          "question": "МОЕТО КОЛЕЛО Е ПО-ГОЛЯМО ОТ ТВОЕТО (MOETO KOLELO E PO-GOLYAMO OT TVOETO) (Nötr)",
          "answer": "BENİM BİSİKLETİM SENİN BİSİKLETİNDEN DAHA BÜYÜK"
        },
        {
          "question": "МОЯТА ЧАНТА Е ПО-ХУБАВА ОТ ТВОЯТА (MOYATA CHANTA E PO-HUBAVA OT TVOYATA) (Dişil)",
          "answer": "BENİM ÇANTAM SENİN ÇANTANDAN DAHA GÜZEL"
        },
        {
          "question": "ДНЕС Е НАЙ-ХУБАВИЯТ ДЕН (DNES E NAY-HUBAVIYAT DEN) (Eril)",
          "answer": "BUGÜN EN GÜZEL GÜN"
        },
        {
          "question": "ДНЕС БЕШЕ НАЙ-ГОРЕЩИЯТ ДЕН (DNES BESHE NAY-GORESHTIYAT DEN) (Eril)",
          "answer": "BUGÜN EN SICAK GÜNDÜ"
        },
        {
          "question": "НАЙ-МНОГО ОБИЧАМ ЧЕРЕШИ (NAY-MNOGO OBICHAM CHERESHI) (Çoğul)",
          "answer": "EN ÇOK KİRAZ SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "НАЙ-МНОГО ОБИЧАМ БАНИЦА И БОЗА (NAY-MNOGO OBICHAM BANITSA I BOZA) (Çoğul)",
          "answer": "EN ÇOK BÖREK VE BOZA SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "НАЙ-МАЛКО ОБИЧАМ ЗЕЛЕ И ЛУК (NAY-MALKO OBICHAM ZELE I LUK) (Çoğul)",
          "answer": "EN AZ LAHANA VE SOĞAN SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "НАЙ-СТУДЕНИЯТ ДЕН ОТ МЕСЕЦА (NAY-STUDENIYAT DEN OT MESETSA) (Eril)",
          "answer": "AYIN EN SOĞUK GÜNÜ"
        },
        {
          "question": "НАЙ-ТРУДНАТА РАБОТА (NAY-TRUDNATA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "EN ZOR İŞ"
        },
        {
          "question": "НАЙ-ЛЕСНАТА РАБОТА (NAY-LESNATA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "EN KOLAY İŞ"
        },
        {
          "question": "ДНЕС МИ Е НАЙ-ЩАСТЛИВИЯТ ДЕН (DNES MI E NAY-SHTASTLIVIYAT DEN) (Eril)",
          "answer": "BUGÜN BENİM EN MUTLU GÜNÜM"
        },
        {
          "question": "АЗ (AZ)",
          "answer": "BEN"
        },
        {
          "question": "МЕН (MEN)",
          "answer": "BENİ"
        },
        {
          "question": "ТИ (TI)",
          "answer": "SEN"
        },
        {
          "question": "ТЕБ (TEB)",
          "answer": "SENİ"
        },
        {
          "question": "ТОЙ (TOY) (Eril)",
          "answer": "O (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "НЕГО (NEGO) (Eril)",
          "answer": "ONU (ERKEK)"
        },
        {
          "question": "ТЯ (TYA) (Dişil)",
          "answer": "O (KADIN)"
        },
        {
          "question": "НЕЯ (NEYA) (Dişil)",
          "answer": "ONU (KADIN)"
        },
        {
          "question": "ТО (TO) (Nötr)",
          "answer": "O (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НЕГО (NEGO) (Nötr)",
          "answer": "ONU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ (NIE) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ"
        },
        {
          "question": "НАС (NAS) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ (VIE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ"
        },
        {
          "question": "ВАС (VAS) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİ"
        },
        {
          "question": "ТЕ (TE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR"
        },
        {
          "question": "ТЯХ (TYAH) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARI"
        },
        {
          "question": "УЧИТЕЛЯТ ГЛЕДА МЕН (UCHITELYAT GLEDA MEN)",
          "answer": "ÖĞRETMEN BANA BAKIYOR / ÖĞRETMEN BENİ İZLİYOR"
        },
        {
          "question": "ДЕТЕТО Е С МЕН (DETETO E S MEN)",
          "answer": "ÇOCUK BENİMLE"
        },
        {
          "question": "ИДВАШ ЛИ С МЕН? (IDVASH LI S MEN?)",
          "answer": "BENİMLE GELİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "МОМЧЕТО ИДВА С МЕН НА УЧИЛИЩЕ (MOMCHETO IDVA S MEN NA UCHILISHTE)",
          "answer": "ÇOCUK BENİMLE OKULA GELİYOR"
        },
        {
          "question": "ЗА МЕН ЕДНО КАФЕ (ZA MEN EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BENİM İÇİN BİR KAHVE"
        },
        {
          "question": "ЗА ВАС? (ZA VAS?)",
          "answer": "SİZİN İÇİN?"
        },
        {
          "question": "ДАЙ НА МЕН (DAY NA MEN)",
          "answer": "BANA VER"
        },
        {
          "question": "ДАЙ КНИГАТА НА МЕН (DAY KNIGATA NA MEN) (Dişil)",
          "answer": "KİTABI BANA VER"
        },
        {
          "question": "НА МЕН МИ ХАРЕСВА ТОЗИ ФИЛМ (NA MEN MI HARESVA TOZI FILM)",
          "answer": "BU FİLMİ BEĞENİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТОВА ЦВЕТЕ ЗА МЕН ЛИ Е? (TOVA TSVETE ZA MEN LI E?) (Nötr)",
          "answer": "BU ÇİÇEK BENİM İÇİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТОВА КАФЕ ЗА МЕН ЛИ Е? (TOVA KAFE ZA MEN LI E?) (Nötr)",
          "answer": "BU KAHVE BENİM İÇİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТОЗИ ПОДАРЪК Е ОТ МЕН (TOZI PODARAK E OT MEN) (Eril)",
          "answer": "BU HEDİYE BENDENDİR"
        },
        {
          "question": "НА ТЕБ ХАРЕСВА ЛИ ТИ ТОЗИ ЦВЯТ? (NA TEB HARESVA LI TI TOZI TSVIAT?)",
          "answer": "BU RENK SENİN HOŞUNA GİDİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "НА ТЕБ ЛИ ХАРЕСВА ТОЗИ ФИЛМ? (NA TEB LI HARESVA TOZI FILM?)",
          "answer": "BU FİLMİ BEĞENİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ КНИГА Е ЗА ТЕБ (TAZI KNIGA E ZA TEB) (Dişil)",
          "answer": "BU KİTAP SENİN İÇİNDİR"
        },
        {
          "question": "С ТЕБ ОТИВАМЕ НА УЧИЛИЩЕ (S TEB OTIVAME NA UCHILISHTE)",
          "answer": "SENİNLE OKULA GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПИСМО ОТ ТЕБ (IMAM PISMO OT TEB) (Nötr)",
          "answer": "SENDEN MEKTUBUM VAR"
        },
        {
          "question": "НА НЕГО ЛИ? (NA NEGO LI?) (Eril)",
          "answer": "ONA MI? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ЗА НЕГО ЛИ СА ТЕЗИ СИНИ ОБУВКИ? (ZA NEGO LI SA TEZI SINI OBUVKI?) (Eril)",
          "answer": "BU MAVİ AYAKKABILAR ONUN İÇİN Mİ? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "КУПУВАМ ПАРФЮМ ЗА НЕЯ (KUPUVAM PARFYUM ZA NEYA) (Dişil)",
          "answer": "ONUN İÇİN PARFÜM SATIN ALIYORUM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ИСКАМ ЦВЕТЯ ЗА НЕЯ (ISKAM TSVETYA ZA NEYA) (Dişil)",
          "answer": "ONUN İÇİN ÇİÇEK İSTİYORUM (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПИСМО ОТ НЕЯ (IMAM PISMO OT NEYA) (Dişil)",
          "answer": "ONDAN MEKTUBUM VAR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "НА НАС НИ ТРЯБВА ПОМОЩ (NA NAS NI TRYABVA POMOSHT) (Çoğul)",
          "answer": "BİZE YARDIM LAZIM"
        },
        {
          "question": "ТРЯБВА НИ ПОМОЩ (TRYABVA NI POMOSHT) (Çoğul)",
          "answer": "BİZE YARDIM LAZIM"
        },
        {
          "question": "ТОВА Е ВАЖНО ЗА НАС (TOVA E VAZHNO ZA NAS) (Çoğul)",
          "answer": "BU BİZİM İÇİN ÖNEMLİDİR"
        },
        {
          "question": "ИДВАШ ЛИ С НАС? (IDVASH LI S NAS?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİMLE GELİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ ОФЕРТА Е ЗА ВАС (TAZI OFERTA E ZA VAS) (Çoğul)",
          "answer": "BU TEKLİF SİZİN İÇİNDİR"
        },
        {
          "question": "ЗА ВАС ЛИ Е ТОВА КАФЕ? (ZA VAS LI E TOVA KAFE?) (Çoğul)",
          "answer": "BU KAHVE SİZİN İÇİN MİDİR?"
        },
        {
          "question": "НА ТЯХ ИМ ХАРЕСВА ТАЗИ МУЗИКА (NA TYAH IM HARESVA TAZI MUZIKA) (Çoğul)",
          "answer": "BU MÜZİK ONLARIN HOŞUNA GİDİYOR"
        },
        {
          "question": "ЗА ТЯХ ТОВА Е ВАЖНО (ZA TYAH TOVA E VAZHNO) (Çoğul)",
          "answer": "BU ONLAR İÇİN ÖNEMLİ"
        },
        {
          "question": "ИМАМ ПИСМО ОТ ТЯХ (IMAM PISMO OT TYAH) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARDAN MEKTUBUM VAR"
        },
        {
          "question": "НА ТЯХ ЛИ? (NA TYAH LI?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLARA MI?"
        },
        {
          "question": "ВСИЧКО ЗА ТЯХ ЛИ Е? (VSICHKO ZA TYAH LI E?)",
          "answer": "HER ŞEY ONLAR İÇİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "КАФЕТАТА ЗА ВАС ЛИ СА? (KAFETATA ZA VAS LI SA?) (Çoğul)",
          "answer": "KAHVELER SİZİN İÇİN MİDİR?"
        },
        {
          "question": "КАФЕТО ЗА ВАС ЛИ Е? (KAFETO ZA VAS LI E?) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE SİZİN İÇİN MİDİR?"
        },
        {
          "question": "ДА, КАФЕТО Е ЗА МЕН (DA, KAFETO E ZA MEN) (Nötr)",
          "answer": "EVET, KAHVE BENİM İÇİN"
        },
        {
          "question": "НЕ, КАФЕТО НЕ Е ЗА МЕН (NE, KAFETO NE E ZA MEN) (Nötr)",
          "answer": "HAYIR, KAHVE BENİM İÇİN DEĞİL"
        },
        {
          "question": "ЗА МЕН ЕДНА ВОДА МОЛЯ (ZA MEN EDNA VODA MOLYA) (Dişil)",
          "answer": "BENİM İÇİN BİR SU LÜTFEN"
        },
        {
          "question": "ТЕЗИ ЦВЕТЯ ЗА МЕН ЛИ СА? (TEZI TSVETYA ZA MEN LI SA?) (Çoğul)",
          "answer": "BU ÇİÇEKLER BENİM İÇİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВАШАТА ПОМОЩ Е ВАЖНА ЗА МЕН (VASHATA POMOSHT E VAZHNA ZA MEN) (Dişil)",
          "answer": "SİZİN YARDIMINIZ BENİM İÇİN ÖNEMLİDİR"
        },
        {
          "question": "ЗА МЕН ЛИ СА ТЕЗИ ПАРИ? (ZA MEN LI SA TEZI PARI?) (Çoğul)",
          "answer": "BU PARALAR BENİM İÇİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "НА ВАС ВИ ТРЯБВА ПОМОЩ (NA VAS VI TRYABVA POMOSHT) (Çoğul)",
          "answer": "SİZE YARDIM GEREKİYOR"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА ИЗБЕРЕШ ЗА МЕН? (MOZHE LI DA IZBERESH ZA MEN?)",
          "answer": "BENİM İÇİN SEÇEBİLİR MİSİN?"
        },
        {
          "question": "ИЗБИРАМ (IZBIRAM)",
          "answer": "SEÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "РАЗБИРАМ (RAZBIRAM)",
          "answer": "ANLIYORUM"
        },
        {
          "question": "МОЖЕ ЛИ ДА ВЗЕМЕШ ЕДНО КАФЕ ЗА МЕН? (MOZHE LI DA VZEMESH EDNO KAFE ZA MEN?) (Nötr)",
          "answer": "BENİM İÇİN BİR KAHVE ALABİLİR MİSİN?"
        },
        {
          "question": "ТРЯБВА (TRYABVA)",
          "answer": "LAZIM / GEREKİYOR"
        },
        {
          "question": "ТРЯБВА ВИ (TRYABVA VI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZE LAZIM / SİZE GEREKİYOR"
        },
        {
          "question": "ТОВА КАФЕ С МЛЯКО ЗА МЕН ЛИ Е? (TOVA KAFE S MLYAKO ZA MEN LI E?) (Nötr)",
          "answer": "BU SÜTLÜ KAHVE BENİM İÇİN MİDİR?"
        },
        {
          "question": "ТОВА МЛЯКО ЗА МОЕТО КАФЕ ЛИ Е? (TOVA MLYAKO ZA MOETO KAFE LI E?) (Nötr)",
          "answer": "BU SÜT BENİM KAHVEM İÇİN Mİ?"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 9 - Fiiller": {
      "data": [
        {
          "question": "АЗ ЯМ (AZ YAM)",
          "answer": "BEN YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕШ (TI YADESH)",
          "answer": "SEN YİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЯДЕ (TOY YADE) (Eril)",
          "answer": "O YİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЯДЕ (TYA YADE) (Dişil)",
          "answer": "O YİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЯДЕ (TO YADE) (Nötr)",
          "answer": "O YİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЯДЕМ (NIE YADEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДЕТЕ (VIE YADETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЯДАТ (TE YADAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯДОХ (AZ YADOH)",
          "answer": "BEN YEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕ (TI YADE)",
          "answer": "SEN YEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЯДЕ (TOY YADE) (Eril)",
          "answer": "O YEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЯДЕ (TYA YADE) (Dişil)",
          "answer": "O YEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЯДЕ (TO YADE) (Nötr)",
          "answer": "O YEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЯДОХМЕ (NIE YADOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДОХТЕ (VIE YADOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЯДОХА (TE YADOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ВЕЧЕРЯ (AZ YAM VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "BEN AKŞAM YEMEĞİ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ПИЛЕШКО ЗА ВЕЧЕРЯ (AZ YAM PILESHKO ZA VECHERYA) (Nötr)",
          "answer": "BEN AKŞAM YEMEĞİ İÇİN TAVUK YİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕШ БАНАНИ И ГРОЗДЕ (TI YADESH BANANI I GROZDE) (Çoğul)",
          "answer": "SEN MUZ VE ÜZÜM YİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕШ ПИЛЕШКО С ОРИЗ (TI YADESH PILESHKO S ORIZ) (Nötr)",
          "answer": "SEN TAVUKLU PİLAV YİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕШ БАНИЦА (TI YADESH BANITSA) (Dişil)",
          "answer": "SEN BÖREK YİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЯДЕ ЧЕРВЕНИ ЯГОДИ (TOY YADE CHERVENI YAGODI) (Eril)",
          "answer": "O KIRMIZI ÇİLEKLER YİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЯДЕ ЗАКУСКА В ОСЕМ ЧАСА СУТРИНТА (TYA YADE ZAKUSKA V OSEM CHASA SUTRINTA) (Dişil)",
          "answer": "O SABAHLEYİN SAAT 8’DE KAHVALTI YİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЯДЕ КИСЕЛО МЛЯКО И БАНАН ЗА ЗАКУСКА (TO YADE KISELO MLYAKO I BANAN ZA ZAKUSKA) (Nötr)",
          "answer": "O KAHVALTI İÇİN YOĞURT VE MUZ YİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЯДЕМ РИБА ЗА ВЕЧЕРЯ (NIE YADEM RIBA ZA VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ İÇİN BİZ BALIK YİYORUZ"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЯДЕМ ПОРТОКАЛИ (NIE YADEM PORTOKALI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PORTAKAL YİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДЕТЕ ПИЛЕШКА СУПА (VIE YADETE PILESHKA SUPA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ TAVUK ÇORBASI YİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЯДАТ ПИЛЕШКО ШИШЧЕ (TE YADAT PILESHKO SHISHCHE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TAVUK ŞİŞ YİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯДОХ БАНИЦА ЗА ВЕЧЕРЯ (AZ YADOH BANITSA ZA VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "BEN AKŞAM YEMEĞİ İÇİN BÖREK YEDİM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯДОХ ХЛЯБ (AZ YADOH HLYAB) (Eril)",
          "answer": "BEN EKMEK YEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕ ЗАКУСКА (TI YADE ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "SEN KAHVALTI YEDİN"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕ ПИЛЕШКА СУПА (TI YADE PILESHKA SUPA) (Dişil)",
          "answer": "SEN TAVUK ÇORBASI YEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЯДЕ ТОРТА С ЯГОДА (TOY YADE TORTA S YAGODA) (Eril)",
          "answer": "O ÇİLEKLİ PASTA YEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЧЕРА ЯДЕ ТОРТА С БАНАНИ (TYA VCHERA YADE TORTA S BANANI) (Dişil)",
          "answer": "O DÜN MUZLU PASTA YEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЯДЕ СЛАДОЛЕД (TO YADE SLADOLED) (Nötr)",
          "answer": "O DONDURMA YEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЧЕРА ЯДОХМЕ ПИЛЕШКО С ОРИЗ (NIE VCHERA YADOHME PILESHKO S ORIZ) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DÜN TAVUKLU PİLAV YEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДОХТЕ БАНИЦА (VIE YADOHTE BANITSA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BÖREK YEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЯДОХА СЛАДОЛЕД (TE YADOHA SLADOLED) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DONDURMA YEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЯМ ЗАКУСКА (AZ NE YAM ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "BEN KAHVALTI YEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЯМ ЗАКУСКА В ОСЕМ ЧАСА (AZ NE YAM ZAKUSKA V OSEM CHASA) (Dişil)",
          "answer": "BEN SAAT 8’DE KAHVALTI YEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЯДЕШ ВЕЧЕРЯ (TI NE YADESH VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "SEN AKŞAM YEMEĞİ YEMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЯДЕШ ЯДКИ (TI NE YADESH YADKI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN ÇEREZ YEMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ЯДЕ ДОМАТИ (TOY NE YADE DOMATI) (Eril)",
          "answer": "O DOMATES YEMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ЯДЕ ПРАСКОВИ (TYA NE YADE PRASKOVI) (Dişil)",
          "answer": "O ŞEFTALİ YEMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ЯДЕ ЗЕЛЕ (TO NE YADE ZELE) (Nötr)",
          "answer": "O LAHANA YEMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ЯДЕМ СИРЕНЕ (NIE NE YADEM SIRENE) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PEYNİR YEMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ЯДЕТЕ ОРИЗ (VIE NE YADETE ORIZ) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ PİLAV / PİRİNÇ YEMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ЯДАТ ХЛЯБ (TE NE YADAT HLYAB) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR EKMEK YEMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЯДОХ КИСЕЛО МЛЯКО (AZ NE YADOH KISELO MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "BEN YOĞURT YEMEDİM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЯДОХ КАШКАВАЛ (AZ NE YADOH KASHKAVAL) (Eril)",
          "answer": "BEN KAŞAR YEMEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЯДЕ КАРТОФЕНО КЮФТЕ (TI NE YADE KARTOFENO KYUFTE) (Nötr)",
          "answer": "SEN PATATES KÖFTESİ YEMEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ЯДЕ ПИЛЕШКА СУПА (TOY NE YADE PILESHKA SUPA) (Eril)",
          "answer": "O TAVUK ÇORBASI YEMEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ЯДЕ ПЛОДОВЕ (TYA NE YADE PLODOVE) (Dişil)",
          "answer": "O MEYVE YEMEDİ / O MEYVE YEMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ЯДЕ МЛЯСКО С ОРИЗ (TO NE YADE MLYASKO S ORIZ) (Nötr)",
          "answer": "O SÜTLAÇ YEMEDİ / O SÜTLAÇ YEMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ЯДОХМЕ ДИНЯ СЪС СИРЕНЕ (NIE NE YADOHME DINYA SAS SIRENE) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PEYNİRLİ KARPUZ YEMEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ЯДОХТЕ ЗЕЛЕ (VIE NE YADOHTE ZELE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ LAHANA YEMEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ЯДОХА ВЕЧЕРЯ (TE NE YADOHA VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAM YEMEĞİ YEMEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЛИ ХЛЯБ? (AZ YAM LI HLYAB?) (Eril)",
          "answer": "BEN EKMEK YİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕШ ЛИ СИРЕНЕ? (TI YADESH LI SIRENE?) (Nötr)",
          "answer": "SEN PEYNİR YİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДЕТЕ ЛИ СЛАДОЛЕД? (VIE YADETE LI SLADOLED?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DONDURMA YİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЯДЕ ЛИ КАШКАВАЛ? (TOY YADE LI KASHKAVAL?) (Eril)",
          "answer": "O KAŞAR YİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЯДЕ ЛИ ЗЕЛЕНЧУЦИ? (TYA YADE LI ZELENCHUTSI?) (Dişil)",
          "answer": "O SEBZE YİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЯДЕ ЛИ ШОКОЛАД? (TO YADE LI SHOKOLAD?) (Nötr)",
          "answer": "O ÇİKOLATA YİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЯДЕМ ЛИ ПЪПЕШ? (NIE YADEM LI PAPESH?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KAVUN YİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДЕТЕ ЛИ ЯЙЦЕ? (VIE YADETE LI YAYTSE?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YUMURTA YİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЯДАТ ЛИ МЕД? (TE YADAT LI MED?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BAL YİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯДОХ ЛИ БАНИЦА? (AZ YADOH LI BANITSA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN BÖREK YEDİM Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТИ ЯДЕ ЛИ РИБА? (TI YADE LI RIBA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN BALIK YEDİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЯДЕ ЛИ ЗЕЛЕНА ЯБЪЛКА? (TOY YADE LI ZELENA YABALKA?) (Eril)",
          "answer": "O YEŞİL ELMA YEDİ Mİ? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЯДЕ ЛИ ЧЕРВЕНА ЯБЪЛКА? (TYA YADE LI CHERVENA YABALKA?) (Dişil)",
          "answer": "O KIRMIZI ELMA YEDİ Mİ? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЯДЕ ЛИ ШОПСКА САЛАТА? (TO YADE LI SHOPSKA SALATA?) (Nötr)",
          "answer": "O ŞOPSKA SALATA YEDİ Mİ? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЯДОХМЕ ЛИ КЕБАПЧЕ? (NIE YADOHME LI KEBAPCHE?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KEBAPÇE YEDİK Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДОХТЕ ЛИ БАНИЧКА И БОЗА? (VIE YADOHTE LI BANICHKA I BOZA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BANİÇKA VE BOZA YEDİNİZ Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЯДОХТЕ ЛИ БАНИЧКА И ПИХТЕ ЛИ БОЗА? (VIE YADOHTE LI BANICHKA I PIHTE LI BOZA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BANİÇKA YEDİNİZ Mİ VE BOZA İÇTİNİZ Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЯДОХА ЛИ МАКАРОНИ? (TE YADOHA LI MAKARONI?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MAKARNA YEDİLER Mİ?"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИЯ (AZ PIYA)",
          "answer": "BEN İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИЕШ (TI PIESH)",
          "answer": "SEN İÇİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИЕ (TOY PIE) (Eril)",
          "answer": "O İÇİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИЕ (TYA PIE) (Dişil)",
          "answer": "O İÇİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИЕ (TO PIE) (Nötr)",
          "answer": "O İÇİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИЕМ (NIE PIEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İÇİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИЕТЕ (VIE PIETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İÇİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИЯТ (TE PIYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR İÇİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИХ (AZ PIH)",
          "answer": "BEN İÇTİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИ (TI PI)",
          "answer": "SEN İÇTİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИ (TOY PI) (Eril)",
          "answer": "O İÇTİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИ (TYA PI) (Dişil)",
          "answer": "O İÇTİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИ (TO PI) (Nötr)",
          "answer": "O İÇTİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИХМЕ (NIE PIHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İÇTİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИХТЕ (VIE PIHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İÇTİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИХА (TE PIHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR İÇTİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИЯ СТУДЕНА ВОДА (AZ PIYA STUDENA VODA) (Dişil)",
          "answer": "BEN SOĞUK SU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ПИЯ ВОДА С ЛЕД (PIYA VODA S LED) (Dişil)",
          "answer": "BUZLU SU İÇİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИЕШ СТУДЕНА МИНЕРАЛНА ВОДА (TI PIESH STUDENA MINERALNA VODA) (Dişil)",
          "answer": "SEN SOĞUK SU İÇİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИЕ ГАЗИРАНА ВОДА (TOY PIE GAZIRANA VODA) (Eril)",
          "answer": "O SODA İÇİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИЕ КАПУЧИНО (TYA PIE KAPUCHINO) (Dişil)",
          "answer": "O KAPUÇİNO İÇİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИЕ МЛЯКО С ШОКОЛАД (TO PIE MLYAKO S SHOKOLAD) (Nötr)",
          "answer": "O ÇİKOLATALI SÜT İÇİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИЕМ ПОРТОКАЛОВ СОК (NIE PIEM PORTOKALOV SOK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PORTAKAL SUYU İÇİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИЕТЕ ГОРЕЩ ШОКОЛАД (VIE PIETE GORESHT SHOKOLAD) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SICAK ÇİKOLATA İÇİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИЯТ АЙРАН (TE PIYAT AYRAN) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AYRAN İÇİYOR"
        },
        {
          "question": "ТАЗИ СУТРИН ПИХ КАФЕ (TAZI SUTRIN PIH KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BU SABAH KAHVE İÇTİM"
        },
        {
          "question": "ТИ СУТРИНТА ПИ ЧАЙ (TI SUTRINTA PI CHAY) (Eril)",
          "answer": "SEN SABAHLEYİN ÇAY İÇTİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИ МЛЯКО С МЕД (TOY PI MLYAKO S MED) (Eril)",
          "answer": "O BALLI SÜT İÇTİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИ КАФЕ С МЛЯКО (TYA PI KAFE S MLYAKO) (Dişil)",
          "answer": "O SÜTLÜ KAHVE İÇTİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИ СТУДЕНА КОЛА (TO PI STUDENA KOLA) (Nötr)",
          "answer": "O SOĞUK KOLA İÇTİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИХМЕ СТУДЕН ЧАЙ (NIE PIHME STUDEN CHAY) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SOĞUK ÇAY İÇTİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИХТЕ БИЛКОВ ЧАЙ (VIE PIHTE BILKOV CHAY) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BİTKİ ÇAYI İÇTİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИХА ЧАЙ ОТ ЛИПА (TE PIHA CHAY OT LIPA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR IHLMUR ÇAYI İÇTİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ПИЯ СТУДЕНА ВОДА (AZ NE PIYA STUDENA VODA) (Dişil)",
          "answer": "BEN SOĞUK SU İÇMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ПИЕШ КАФЕ (TI NE PIESH KAFE) (Nötr)",
          "answer": "SEN KAHVE İÇMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ПИЕ СОК (TOY NE PIE SOK) (Eril)",
          "answer": "O MEYVE SUYU İÇMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ПИЕ ГОРЕЩ ШОКОЛАД (TYA NE PIE GORESHT SHOKOLAD) (Dişil)",
          "answer": "O SICAK ÇİKOLATA İÇMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ПИЕ СТУДЕНА БИРА (TO NE PIE STUDENA BIRA) (Nötr)",
          "answer": "O SOĞUK BİRA İÇMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ПИЕМ СТУДЕН СОК (NIE NE PIEM STUDEN SOK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SOĞUK MEYVE SUYU İÇMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ПИЕТЕ ГАЗИРАНА ВОДА (VIE NE PIETE GAZIRANA VODA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SODA İÇMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ПИЯТ ЗЕЛЕН ЧАЙ (TE NE PIYAT ZELEN CHAY) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YEŞİL ÇAY İÇMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДНЕС НЕ ПИХ ЗЕЛЕН ЧАЙ (AZ DNES NE PIH ZELEN CHAY) (Eril)",
          "answer": "BEN BUGÜN YEŞİL ÇAY İÇMEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ПИ ГАЗИРАНА ВОДА (TI NE PI GAZIRANA VODA) (Dişil)",
          "answer": "SEN SODA İÇMEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ПИ КАПУЧИНО (TOY NE PI KAPUCHINO) (Eril)",
          "answer": "O KAPUÇİNO İÇMEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ПИ АЛКОХОЛ (TYA NE PI ALKOHOL) (Dişil)",
          "answer": "O ALKOL İÇMEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ПИ ВОДА (TO NE PI VODA) (Nötr)",
          "answer": "O SU İÇMEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ПИХМЕ АЛКОХОЛ (NIE NE PIHME ALKOHOL) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ALKOL İÇMEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ПИХТЕ БИРА (VIE NE PIHTE BIRA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BİRA İÇMEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ПИХА СОК ОТ ПЛОДОВЕ (TE NE PIHA SOK OT PLODOVE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MEYVE SUYU İÇMEDİ"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИЕШ ЛИ АЛКОХОЛ? (TI PIESH LI ALKOHOL?)",
          "answer": "SEN ALKOL İÇİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ПИЕШ ЛИ КАФЕ? (PIESH LI KAFE?) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE İÇİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИЕ ЛИ ЗЕЛЕН ЧАЙ? (TOY PIE LI ZELEN CHAY?) (Eril)",
          "answer": "O YEŞİL ÇAY İÇİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИЕ ЛИ СОК? (TYA PIE LI SOK?) (Dişil)",
          "answer": "O MEYVE SUYU İÇİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИЕ ЛИ ГОРЕЩО МЛЯКО? (TO PIE LI GORESHTO MLYAKO?) (Nötr)",
          "answer": "O SICAK SÜT İÇİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИЕМ ЛИ МЛЯКО БЕЗ ЗАХАР? (NIE PIEM LI MLYAKO BEZ ZAHAR?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ŞEKERSİZ SÜT İÇİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИЕТЕ ЛИ СТУДЕН ЧАЙ? (VIE PIETE LI STUDEN CHAY?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SOĞUK ÇAY İÇİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИЯТ ЛИ СОК ОТ ПОРТОКАЛ? (TE PIYAT LI SOK OT PORTOKAL?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PORTAKAL SUYU İÇİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЧЕРА НЕ ПИХ ЛЕКАРСТВА (AZ VCHERA NE PIH LEKARSTVA) (Çoğul)",
          "answer": "BEN DÜN İLAÇ İÇMEDİM"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА ПИХ ЛИ ЛЕКАРСТВА? (VCHERA PIH LI LEKARSTVA?) (Çoğul)",
          "answer": "DÜN İLAÇ İÇTİM Mİ?"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИХ ЛИ ВОДА? (AZ PIH LI VODA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN SU İÇTİM Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИ ЛИ ЛИМОНАДА? (TI PI LI LIMONADA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN LİMONATA İÇTİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИ ЛИ КАПУЧИНО? (TOY PI LI KAPUCHINO?) (Eril)",
          "answer": "O KAPUÇİNO İÇTİ Mİ? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИ ЛИ ЧАЙ ОТ ЛИПА? (TYA PI LI CHAY OT LIPA?) (Dişil)",
          "answer": "O IHLMUR ÇAYI İÇTİ Mİ? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИ ЛИ МЛЯКО С МЕД? (TO PI LI MLYAKO S MED?) (Nötr)",
          "answer": "O BALLI SÜT İÇTİ Mİ? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПОНЕДЕЛНИК ПИХМЕ КАЙСИЕВА РАКИЯ (NIE PONEDELNIK PIHME KAYSIEVA RAKIYA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PAZARTESİ KAYISI RAKISI İÇTİK"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПОНЕДЕЛНИК ПИХМЕ ЛИ КАЙСИЕВА РАКИЯ? (NIE PONEDELNIK PIHME LI KAYSIEVA RAKIYA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PAZARTESİ KAYISI RAKISI İÇTİK Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДНЕС ПИХТЕ ЛИ КАФЕ? (VIE DNES PIHTE LI KAFE?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BUGÜN KAHVE İÇTİNİZ Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИХА ЛИ ВИНО? (TE PIHA LI VINO?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ŞARAP İÇTİ Mİ?"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧЕТА (AZ CHETA)",
          "answer": "BEN OKUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧЕТЕШ (TI CHETESH)",
          "answer": "SEN OKUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧЕТЕ (TOY CHETE) (Eril)",
          "answer": "O OKUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ (TYA CHETE) (Dişil)",
          "answer": "O OKUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧЕТЕ (TO CHETE) (Nötr)",
          "answer": "O OKUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧЕТЕМ (NIE CHETEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OKUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧЕТЕТЕ (VIE CHETETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OKUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧЕТАТ (TE CHETAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OKUYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧЕТОХ (AZ CHETOH)",
          "answer": "BEN OKUDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧЕТЕ (TI CHETE)",
          "answer": "SEN OKUDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧЕТЕ (TOY CHETE) (Eril)",
          "answer": "O OKUDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ (TYA CHETE) (Dişil)",
          "answer": "O OKUDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧЕТЕ (TO CHETE) (Nötr)",
          "answer": "O OKUDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧЕТОХМЕ (NIE CHETOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OKUDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧЕТОХТЕ (VIE CHETOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OKUDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧЕТОХА (TE CHETOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OKUDU"
        },
        {
          "question": "ЧЕТА КНИГА (CHETA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP OKUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧЕТЕШ ВЕСТНИК (TI CHETESH VESTNIK) (Eril)",
          "answer": "SEN GAZETE OKUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧЕТЕ СПИСАНИЕ (TOY CHETE SPISANIE) (Eril)",
          "answer": "O DERGİ OKUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ ИНТЕРЕСНА КНИГА (TYA CHETE INTERESNA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "O İLGİNÇ KİTAP OKUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧЕТЕ РОМАН (TO CHETE ROMAN) (Nötr)",
          "answer": "O ROMAN OKUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧЕТЕМ СТИХОТВОРЕНИЕ (NIE CHETEM STIHOTVORENIE) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ŞİİR OKUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧЕТЕТЕ СПИСАНИЕ ЗА ДОМА (VIE CHETETE SPISANIE ZA DOMA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ EV İÇİN DERGİ OKUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧЕТАТ ПИСМО (TE CHETAT PISMO) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MEKTUP OKUYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧЕТОХ СТАТИЯ (AZ CHETOH STATIYA) (Dişil)",
          "answer": "BEN MAKALE OKUDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧЕТЕ РАЗКАЗИ (TI CHETE RAZKAZI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN HİKAYE OKUDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧЕТЕ ДЕТСКА КНИЖКА (TOY CHETE DETSKA KNIZHKA) (Eril)",
          "answer": "O ÇOCUK KİTABI OKUDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ КНИГА С ПРИКАЗКИ (TYA CHETE KNIGA S PRIKAZKI) (Dişil)",
          "answer": "O MASAL KİTABI OKUDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧЕТЕ БЕБЕШКА КНИЖКА (TO CHETE BEBESHKA KNIZHKA) (Nötr)",
          "answer": "O BEBEK KİTABI OKUDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧЕТОХМЕ ВЕСТНИК (NIE CHETOHME VESTNIK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GAZETE OKUDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧЕТОХТЕ ЕЛЕКТРОННА ПОЩА (VIE CHETOHTE ELEKTRONNA POSHTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ELEKTRONİK POSTA OKUDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧЕТОХА ГОТВАРСКА КНИГА (TE CHETOHA GOTVARSKA KNIGA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YEMEK KİTABI OKUDU"
        },
        {
          "question": "НЕ ЧЕТА КНИГИ (NE CHETA KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "KİTAP OKUMUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЧЕТЕШ ГОТВАРСКИ КНИГИ (TI NE CHETESH GOTVARSKI KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN YEMEK KİTAPLARI OKUMUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ЧЕТЕ СТАТИИ (TOY NE CHETE STATII) (Eril)",
          "answer": "O MAKALE OKUMUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ЧЕТЕ СПИСАНИЕ (TYA NE CHETE SPISANIE) (Dişil)",
          "answer": "O DERGİ OKUMUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ЧЕТЕ ДЕТСКИ КНИЖКИ (TO NE CHETE DETSKI KNIZHKI) (Nötr)",
          "answer": "O ÇOCUK KİTAPLARI OKUMUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ЧЕТЕМ КОМИКСИ (NIE NE CHETEM KOMIKSI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KOMİKS OKUMUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ЧЕТЕТЕ ВЕСТНИК (VIE NE CHETETE VESTNIK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GAZETE OKUMUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ЧЕТАТ КНИГА С ПРИКАЗКИ (TE NE CHETAT KNIGA S PRIKAZKI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MASAL KİTABI OKUMUYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЧЕТОХ ВЕСТНИК (AZ NE CHETOH VESTNIK) (Eril)",
          "answer": "BEN GAZETE OKUMADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЧЕТЕ РОМАН (TI NE CHETE ROMAN) (Eril)",
          "answer": "SEN ROMAN OKUMADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ЧЕТЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TOY NE CHETE STIHOTVORENIE) (Eril)",
          "answer": "O ŞİİR OKUMADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ЧЕТЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TYA NE CHETE STIHOTVORENIE) (Dişil)",
          "answer": "O ŞİİR OKUMADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ЧЕТЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TO NE CHETE STIHOTVORENIE) (Nötr)",
          "answer": "O ŞİİR OKUMADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ЧЕТОХМЕ СЪОБЩЕНИЕТО (NIE NE CHETOHME SAOBSHTENIETO) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ MESAJI OKUMADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ЧЕТОХТЕ ЕЛЕКТРОННАТА ПОЩА (VIE NE CHETOHTE ELEKTRONNATA POSHTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ELEKTRONİK POSTAYI OKUMADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ЧЕТОХА РЕЧНИК (TE NE CHETOHA RECHNIK) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SÖZLÜK OKUMADI"
        },
        {
          "question": "ЧЕТА ЛИ ВЕСТНИК? (CHETA LI VESTNIK?) (Eril)",
          "answer": "GAZETE OKUYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ЧЕТЕШ ЛИ КОМИКСИ? (CHETESH LI KOMIKSI?) (Çoğul)",
          "answer": "KOMİKS OKUYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧЕТЕ ЛИ ГОТВАРСКА КНИГА? (TOY CHETE LI GOTVARSKA KNIGA?) (Eril)",
          "answer": "O YEMEK KİTABI OKUDU MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ ЛИ СПИСАНИЕ ЗА ЖЕНИ? (TYA CHETE LI SPISANIE ZA ZHENI?) (Dişil)",
          "answer": "O KADIN DERGİSİ OKUDU MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧЕТЕ ЛИ КНИГА С ПРИКАЗКИ? (TO CHETE LI KNIGA S PRIKAZKI?) (Nötr)",
          "answer": "O MASAL KİTABI OKUDU MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧЕТЕМ ЛИ КНИГИ? (NIE CHETEM LI KNIGI?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KİTAP OKUYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧЕТЕТЕ ЛИ РОМАНИ? (VIE CHETETE LI ROMANI?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ROMAN OKUYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧЕТАТ ЛИ ВЕСТНИЦИ? (TE CHETAT LI VESTNITSI?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GAZETE OKUYOR MU?"
        },
        {
          "question": "ЧЕТОХ ЛИ УЧЕБНИК? (CHETOH LI UCHBNIK?) (Eril)",
          "answer": "DERS KİTABI OKUDUM MU?"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧЕТЕ ЛИ СПИСАНИЕ? (TI CHETE LI SPISANIE?) (Eril)",
          "answer": "SEN DERGİ OKUDUN MU?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧЕТЕ ЛИ ПРОСПЕКТ? (TOY CHETE LI PROSPEKT?) (Eril)",
          "answer": "O PROSPEKTÜS OKUDU MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ ЛИ СПИСАНИЕ ЗА ЖЕНИ? (TYA CHETE LI SPISANIE ZA ZHENI?) (Dişil)",
          "answer": "O KADIN DERGİSİ OKUDU MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧЕТЕ ЛИ БЕБЕШКА КНИЖКА? (TO CHETE LI BEBESHKA KNIZHKA?) (Nötr)",
          "answer": "O BEBEK KİTABI OKUDU MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧЕТОХМЕ ЛИ РЕЦЕПТА ЗА ЛЕКАРСТВА? (NIE CHETOHME LI RETSEPTA ZA LEKARSTVA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İLAÇ REÇETESİ OKUDUK MU?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧЕТОХТЕ ЛИ СПОРТЕН ВЕСТНИК? (VIE CHETOHTE LI SPORTEN VESTNIK?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SPOR GAZETESİ OKUDUNUZ MU?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧЕТОХА ЛИ ПРАВИЛАТА? (TE CHETOHA LI PRAVILATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KURALLARI OKUDU MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ (AZ KUPUVAM)",
          "answer": "BEN SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ КУПУВАШ (TI KUPUVASH)",
          "answer": "SEN SATIN ALIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ КУПУВА (TOY KUPUVA) (Eril)",
          "answer": "O SATIN ALIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ КУПУВА (TYA KUPUVA) (Dişil)",
          "answer": "O SATIN ALIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО КУПУВА (TO KUPUVA) (Nötr)",
          "answer": "O SATIN ALIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ КУПУВАМЕ (NIE KUPUVAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SATIN ALIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ КУПУВАТЕ (VIE KUPUVATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SATIN ALIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ КУПУВАТ (TE KUPUVAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SATIN ALIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПИХ (AZ KUPIH)",
          "answer": "BEN SATIN ALDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ КУПИ (TI KUPI)",
          "answer": "SEN SATIN ALDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ КУПИ (TOY KUPI) (Eril)",
          "answer": "O SATIN ALDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ КУПИ (TYA KUPI) (Dişil)",
          "answer": "O SATIN ALDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО КУПИ (TO KUPI) (Nötr)",
          "answer": "O SATIN ALDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ КУПИХМЕ (NIE KUPIHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SATIN ALDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ КУПИХТЕ (VIE KUPIHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SATIN ALDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ КУПИХА (TE KUPIHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SATIN ALDI"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ КНИГА (AZ KUPUVAM KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "BEN KİTAP SATIN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ КУПУВАШ СИРЕНЕ (TI KUPUVASH SIRENE) (Nötr)",
          "answer": "SEN PEYNİR SATIN ALIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ КУПУВА ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TOY KUPUVA CHERVENO KOLELO) (Eril)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ КУПУВА ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TYA KUPUVA CHERVENO KOLELO) (Dişil)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО КУПУВА ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TO KUPUVA CHERVENO KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ КУПУВАМЕ ДЕСЕТ КНИГИ (NIE KUPUVAME DESET KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ON KİTAP SATIN ALIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ КУПУВАТЕ ПЕТ ЧЕРНИ ТЕТРАДКИ (VIE KUPUVATE PET CHERNI TETRADKI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BEŞ SİYAH DEFTER SATIN ALIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ КУПУВАТ СЕДЕМ ХИМИКАЛИ (TE KUPUVAT SEDEM HIMIKALI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YEDİ KALEM SATIN ALIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПИХ ТЕЛЕФОН (AZ KUPIH TELEFON) (Eril)",
          "answer": "BEN TELEFON SATIN ALDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ КУПИ ТЕЛЕВИЗОР (TI KUPI TELEVIZOR) (Eril)",
          "answer": "SEN TELEVİZYON SATIN ALDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ КУПИ БЯЛО ПОРТМОНЕ (TOY KUPI BYALO PORTMONE) (Eril)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ КУПИ БЯЛО ПОРТМОНЕ (TYA KUPI BYALO PORTMONE) (Dişil)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО КУПИ БЯЛО ПОРТМОНЕ (TO KUPI BYALO PORTMONE) (Nötr)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ КУПИХМЕ ДВАЙСЕ КНИГИ (NIE KUPIHME DVAYSE KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YİRMİ KİTAP SATIN ALDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ КУПИХТЕ ГОРЕЩО КАФЕ (VIE KUPIHTE GORESHTO KAFE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SICAK KAHVE SATIN ALDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ КУПИХА ТОПКА (TE KUPIHA TOPKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TOP SATIN ALDI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ КУПУВАМ КНИГА (AZ NE KUPUVAM KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "BEN KİTAP SATIN ALMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ КУПУВАШ СИРЕНЕ (TI NE KUPUVASH SIRENE) (Nötr)",
          "answer": "SEN PEYNİR SATIN ALMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ КУПУВА ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TOY NE KUPUVA CHERVENO KOLELO) (Eril)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ КУПУВА ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TYA NE KUPUVA CHERVENO KOLELO) (Dişil)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ КУПУВА ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО (TO NE KUPUVA CHERVENO KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ КУПУВАМЕ ДЕСЕТ КНИГИ (NIE NE KUPUVAME DESET KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ON KİTAP SATIN ALMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ КУПУВАТЕ ПЕТ ЧЕРНИ ТЕТРАДКИ (VIE NE KUPUVATE PET CHERNI TETRADKI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BEŞ SİYAH DEFTER SATIN ALMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ КУПУВАТ СЕДЕМ ХИМИКАЛИ (TE NE KUPUVAT SEDEM HIMIKALI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YEDİ KALEM SATIN ALMIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ КУПИХ ТЕЛЕФОН (AZ NE KUPIH TELEFON) (Eril)",
          "answer": "BEN TELEFON SATIN ALMADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ КУПИ ТЕЛЕВИЗОР (TI NE KUPI TELEVIZOR) (Eril)",
          "answer": "SEN TELEVİZYON SATIN ALMADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ КУПИ БЯЛО ПОРТМОНЕ (TOY NE KUPI BYALO PORTMONE) (Eril)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALMADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ КУПИ БЯЛО ПОРТМОНЕ (TYA NE KUPI BYALO PORTMONE) (Dişil)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALMADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ КУПИ БЯЛО ПОРТМОНЕ (TO NE KUPI BYALO PORTMONE) (Nötr)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALMADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ КУПИХМЕ ДВАЙСЕ КНИГИ (NIE NE KUPIHME DVAYSE KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YİRMİ KİTAP SATIN ALMADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ КУПИХТЕ ГОРЕЩО КАФЕ (VIE NE KUPIHTE GORESHTO KAFE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SICAK KAHVE SATIN ALMADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ КУПИХА ТОПКА (TE NE KUPIHA TOPKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TOP SATIN ALMADI"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПУВАМ ЛИ КНИГА? (AZ KUPUVAM LI KNIGA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN KİTAP SATIN ALIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ КУПУВАШ ЛИ СИРЕНЕ? (TI KUPUVASH LI SIRENE?) (Nötr)",
          "answer": "SEN PEYNİR SATIN ALIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ КУПУВА ЛИ ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО? (TOY KUPUVA LI CHERVENO KOLELO?) (Eril)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ КУПУВА ЛИ ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО? (TYA KUPUV reputA LI CHERVENO KOLELO?) (Dişil)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО КУПУВА ЛИ ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО? (TO KUPUVA LI CHERVENO KOLELO?) (Nötr)",
          "answer": "O KIRMIZI BİSİKLET SATIN ALIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ КУПУВАМЕ ЛИ ДЕСЕТ КНИГИ? (NIE KUPUVAME LI DESET KNIGI?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ON KİTAP SATIN ALIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ КУПУВАТЕ ЛИ ПЕТ ЧЕРНИ ТЕТРАДКИ? (VIE KUPUVATE LI PET CHERNI TETRADKI?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BEŞ SİYAH DEFTER SATIN ALIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ КУПУВАТ ЛИ СЕДЕМ ХИМИКАЛИ? (TE KUPUVAT LI SEDEM HIMIKALI?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YEDİ KALEM SATIN ALIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ КУПИХ ЛИ ТЕЛЕФОН? (AZ KUPIH LI TELEFON?) (Eril)",
          "answer": "BEN TELEFON SATIN ALDIM Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТИ КУПИ ЛИ ТЕЛЕВИЗОР? (TI KUPI LI TELEVIZOR?) (Eril)",
          "answer": "SEN TELEVİZYON SATIN ALDIN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ КУПИ ЛИ БЯЛО ПОРТМОНЕ? (TOY KUPI LI BYALO PORTMONE?) (Eril)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALDI Mİ? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ КУПИ ЛИ БЯЛО ПОРТМОНЕ? (TYA KUPI LI BYALO PORTMONE?) (Dişil)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALDI Mİ? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО КУПИ ЛИ БЯЛО ПОРТМОНЕ? (TO KUPI LI BYALO PORTMONE?) (Nötr)",
          "answer": "O BEYAZ CÜZDAN SATIN ALDI Mİ? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ КУПИХМЕ ЛИ ДВАЙСЕ КНИГИ? (NIE KUPIHME LI DVAYSE KNIGI?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YİRMİ KİTAP SATIN ALDIK Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ КУПИХТЕ ЛИ ГОРЕЩО КАФЕ? (VIE KUPIHTE LI GORESHTO KAFE?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SICAK KAHVE SATIN ALDINIZ Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ КУПИХА ЛИ ТОПКА? (TE KUPIHA LI TOPKA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TOP SATIN ALDI Mİ?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИДВАМ (AZ IDVAM)",
          "answer": "BEN GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИДВАШ (TI IDVASH)",
          "answer": "SEN GELİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИДВА (TOY IDVA) (Eril)",
          "answer": "O GELİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИДВА (TYA IDVA) (Dişil)",
          "answer": "O GELİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИДВА (TO IDVA) (Nötr)",
          "answer": "O GELİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИДВАМЕ (NIE IDVAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GELİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИДВАТЕ (VIE IDVATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GELİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИДВАТ (TE IDVAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GELİYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДОЙДОХ (AZ DOYDOH)",
          "answer": "BEN GELDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДОЙДЕ (TI DOYDE)",
          "answer": "SEN GELDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДОЙДЕ (TOY DOYDE) (Eril)",
          "answer": "O GELDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДОЙДЕ (TYA DOYDE) (Dişil)",
          "answer": "O GELDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДОЙДЕ (TO DOYDE) (Nötr)",
          "answer": "O GELDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДОЙДОХМЕ (NIE DOYDOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GELDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДОЙДОХТЕ (VIE DOYDOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GELDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДОЙДОХА (TE DOYDOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GELDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ИДВАМ В ИСТАНБУЛ (AZ IDVAM V ISTANBUL) (Eril)",
          "answer": "BEN İSTANBULA GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ ОТ РАБОТА (IDVAM OT RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN GELİYORUM"
        },
        {
          "question": "ИДВАШ ОТ МАГАЗИНА (IDVASH OT MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN GELİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИДВА ОТ ШОПИНГ (TOY IDVA OT SHOPING) (Eril)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИДВА ОТ ШОПИНГ (TYA IDVA OT SHOPING) (Dişil)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИДВА ОТ ШОПИНГ (TO IDVA OT SHOPING) (Nötr)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИДВАМЕ В ПАРКА (NIE IDVAME V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKA GELİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИДВАТЕ НА РАБОТА В 8 ЧАСА (VIE IDVATE NA RABOTA V 8 CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SAAT 8’DE İŞE GELİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИДВАТ НА УРОК (TE IDVAT NA UROK) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DERSE GELİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДОЙДОХ ОТ РАБОТА В 18 ЧАСА (AZ DOYDOH OT RABOTA V 18 CHASA) (Dişil)",
          "answer": "BEN SAAT 18’DE İŞTEN GELDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДОЙДЕ ОТ УЧИЛИЩЕ (TI DOYDE OT UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "SEN OKULDAN GELDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДОЙДЕ В БЪЛГАРИЯ (TOY DOYDE V BALGARIYA) (Eril)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДОЙДЕ В БЪЛГАРИЯ (TYA DOYDE V BALGARIYA) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДОЙДЕ В БЪЛГАРИЯ (TO DOYDE V BALGARIYA) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДОЙДОХМЕ ОТ ТУРЦИЯ (NIE DOYDOHME OT TURTSIYA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TÜRKİYE’DEN GELDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДОЙДОХТЕ С АВТОБУС (VIE DOYDOHTE S AVTOBUS) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OTOBÜSLE GELDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДОЙДОХА С КОЛА (TE DOYDOHA S KOLA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ARABAYLA GELDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИДВАМ В ИСТАНБУЛ (AZ NE IDVAM V ISTANBUL) (Eril)",
          "answer": "BEN İSTANBULA GELMİYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ИДВАМ ОТ РАБОТА (NE IDVAM OT RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN GELMİYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ИДВАШ ОТ МАГАЗИНА (NE IDVASH OT MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN GELMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ИДВА ОТ ШОПИНГ (TOY NE IDVA OT SHOPING) (Eril)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ИДВА ОТ ШОПИНГ (TYA NE IDVA OT SHOPING) (Dişil)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ИДВА ОТ ШОПИНГ (TO NE IDVA OT SHOPING) (Nötr)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ИДВАМЕ В ПАРКА (NIE NE IDVAME V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKA GELMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ИДВАТЕ НА РАБОТА В 8 ЧАСА (VIE NE IDVATE NA RABOTA V 8 CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SAAT 8’DE İŞE GELMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ИДВАТ НА УРОК (TE NE IDVAT NA UROK) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DERSE GELMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ДОЙДОХ ОТ РАБОТА В 18 ЧАСА (AZ NE DOYDOH OT RABOTA V 18 CHASA) (Dişil)",
          "answer": "BEN SAAT 18’DE İŞTEN GELMEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ДОЙДЕ ОТ УЧИЛИЩЕ (TI NE DOYDE OT UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "SEN OKULDAN GELMEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ДОЙДЕ В БЪЛГАРИЯ (TOY NE DOYDE V BALGARIYA) (Eril)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELMEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ДОЙДЕ В БЪЛГАРИЯ (TYA NE DOYDE V BALGARIYA) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELMEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ДОЙДЕ В БЪЛГАРИЯ (TO NE DOYDE V BALGARIYA) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELMEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ДОЙДОХМЕ ОТ ТУРЦИЯ (NIE NE DOYDOHME OT TURTSIYA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TÜRKİYE’DEN GELMEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ДОЙДОХТЕ С АВТОБУС (VIE NE DOYDOHTE S AVTOBUS) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OTOBÜSLE GELMEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ДОЙДОХА С КОЛА (TE NE DOYDOHA S KOLA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ARABAYLA GELMEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ИДВАМ ЛИ В ИСТАНБУЛ? (AZ IDVAM LI V ISTANBUL?) (Eril)",
          "answer": "BEN İSTANBULA GELİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ИДВАМ ЛИ ОТ РАБОТА? (IDVAM LI OT RABOTA?) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN GELİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ИДВАШ ЛИ ОТ МАГАЗИНА? (IDVASH LI OT MAGAZINA?) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN GELİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИДВА ЛИ ОТ ШОПИНГ? (TOY IDVA LI OT SHOPING?) (Eril)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИДВА ЛИ ОТ ШОПИНГ? (TYA IDVA LI OT SHOPING?) (Dişil)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИДВА ЛИ ОТ ШОПИНГ? (TO IDVA LI OT SHOPING?) (Nötr)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞTEN GELİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИДВАМЕ ЛИ В ПАРКА? (NIE IDVAME LI V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKA GELİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИДВАТЕ ЛИ НА РАБОТА В 8 ЧАСА? (VIE IDVATE LI NA RABOTA V 8 CHASA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SAAT 8’DE İŞE GELİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИДВАТ ЛИ НА УРОК? (TE IDVAT LI NA UROK?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DERSE GELİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ДОЙДОХ ЛИ ОТ РАБОТА В 18 ЧАСА? (AZ DOYDOH LI OT RABOTA V 18 CHASA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN SAAT 18’DE İŞTEN GELDİM Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТИ ДОЙДЕ ЛИ ОТ УЧИЛИЩЕ? (TI DOYDE LI OT UCHILISHTE?) (Nötr)",
          "answer": "SEN OKULDAN GELDİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДОЙДЕ ЛИ В БЪЛГАРИЯ? (TOY DOYDE LI V BALGARIYA?) (Eril)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELDİ Mİ? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДОЙДЕ ЛИ В БЪЛГАРИЯ? (TYA DOYDE LI V BALGARIYA?) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELDİ Mİ? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДОЙДЕ ЛИ В БЪЛГАРИЯ? (TO DOYDE LI V BALGARIYA?) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARİSTANA GELDİ Mİ? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДОЙДОХМЕ ЛИ ОТ ТУРЦИЯ? (NIE DOYDOHME LI OT TURTSIYA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TÜRKİYE’DEN GELDİK Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДОЙДОХТЕ ЛИ С АВТОБУС? (VIE DOYDOHTE LI S AVTOBUS?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OTOBÜSLE GELDİNİZ Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДОЙДОХА ЛИ С КОЛА? (TE DOYDOHA LI S KOLA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ARABAYLA GELDİ Mİ?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЕДЯ (AZ SEDYA)",
          "answer": "BEN OTURUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЕДИШ (TI SEDISH)",
          "answer": "SEN OTURUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЕДИ (TOY SEDI) (Eril)",
          "answer": "O OTURUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЕДИ (TYA SEDI) (Dişil)",
          "answer": "O OTURUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЕДИ (TO SEDI) (Nötr)",
          "answer": "O OTURUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЕДИМ (NIE SEDIM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OTURUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЕДИТЕ (VIE SEDITE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OTURUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЕДЯТ (TE SEDYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OTURUYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЕДЯХ (AZ SEDYAH)",
          "answer": "BEN OTURDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЕДЯ (TI SEDYA)",
          "answer": "SEN OTURDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЕДЯ (TOY SEDYA) (Eril)",
          "answer": "O OTURDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЕДЯ (TYA SEDYA) (Dişil)",
          "answer": "O OTURDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЕДЯ (TO SEDYA) (Nötr)",
          "answer": "O OTURDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЕДЯХМЕ (NIE SEDYAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OTURDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЕДЯХТЕ (VIE SEDYAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OTURDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЕДЯХА (TE SEDYAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OTURDU"
        },
        {
          "question": "АЗ СЕДЯ НА СТОЛА (AZ SEDYA NA STOLA) (Eril)",
          "answer": "BEN SANDALYEDE OTURUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЕДИШ ДО ПРОЗОРЕЦА (TI SEDISH DO PROZORETSA) (Eril)",
          "answer": "SEN CAMIN YANINDA OTURUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЕДИ В КОЛАТА (TOY SEDI V KOLATA) (Eril)",
          "answer": "O ARABADA OTURUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЕДИ В КОЛАТА (TYA SEDI V KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "O ARABADA OTURUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЕДИ В КОЛАТА (TO SEDI V KOLATA) (Nötr)",
          "answer": "O ARABADA OTURUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЕДИМ В СТАЯТА (NIE SEDIM V STAYATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODADA OTURUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЕДИТЕ НА ДИВАНА (VIE SEDITE NA DIVANA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KOLTUKTA OTURUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЕДЯТ НА ПЕЙКАТА (TE SEDYAT NA PEYKATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BANKTA OTURUYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЕДЯХ НА БАЛКОНА (AZ SEDYAH NA BALKONA) (Eril)",
          "answer": "BEN BALKONDA OTURDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЕДЯ В ОФИСА (TI SEDYA V OFISA) (Eril)",
          "answer": "SEN OFİSTE OTURDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЕДЯ ДО МЕН В АВТОБУСА (TOY SEDYA DO MEN V AVTOBUSA) (Eril)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЕДЯ ДО МЕН В АВТОБУСА (TYA SEDYA DO MEN V AVTOBUSA) (Dişil)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЕДЯ ДО МЕН В АВТОБУСА (TO SEDYA DO MEN V AVTOBUSA) (Nötr)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЕДЯХМЕ В СТАЯТА (NIE SEDYAHME V STAYATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODADA OTURDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЕДЯХТЕ ДО ПРОЗОРЕЦА (VIE SEDYAHTE DO PROZORETSA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ CAMIN YANINDA OTURDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЕДЯХА В ПАРКА (TE SEDYAHA V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA OTURDU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЕДЯ НА СТОЛА (AZ NE SEDYA NA STOLA) (Eril)",
          "answer": "BEN SANDALYEDE OTURMUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ СЕДИШ ДО ПРОЗОРЕЦА (TI NE SEDISH DO PROZORETSA) (Eril)",
          "answer": "SEN CAMIN YANINDA OTURMUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ СЕДИ В КОЛАТА (TOY NE SEDI V KOLATA) (Eril)",
          "answer": "O ARABADA OTURMUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ СЕДИ В КОЛАТА (TYA NE SEDI V KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "O ARABADA OTURMUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ СЕДИ В КОЛАТА (TO NE SEDI V KOLATA) (Nötr)",
          "answer": "O ARABADA OTURMUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ СЕДИМ В СТАЯТА (NIE NE SEDIM V STAYATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODADA OTURMUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ СЕДИТЕ НА ДИВАНА (VIE NE SEDITE NA DIVANA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KOLTUKTA OTURMUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ СЕДЯТ НА ПЕЙКАТА (TE NE SEDYAT NA PEYKATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BANKTA OTURMUYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЕДЯХ НА БАЛКОНА (AZ NE SEDYAH NA BALKONA) (Eril)",
          "answer": "BEN BALKONDA OTURMADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ СЕДЯ В ОФИСА (TI NE SEDYA V OFISA) (Eril)",
          "answer": "SEN OFİSTE OTURMADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ СЕДЯ ДО МЕН В АВТОБУСА (TOY NE SEDYA DO MEN V AVTOBUSA) (Eril)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURMADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ СЕДЯ ДО МЕН В АВТОБУСА (TYA NE SEDYA DO MEN V AVTOBUSA) (Dişil)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURMADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ СЕДЯ ДО МЕН В АВТОБУСА (TO NE SEDYA DO MEN V AVTOBUSA) (Nötr)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURMADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ СЕДЯХМЕ В СТАЯТА (NIE NE SEDYAHME V STAYATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODADA OTURMADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ СЕДЯХТЕ ДО ПРОЗОРЕЦА (VIE NE SEDYAHTE DO PROZORETSA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ CAMIN YANINDA OTURMADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ СЕДЯХА В ПАРКА (TE NE SEDYAHA V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA OTURMADI"
        },
        {
          "question": "АЗ СЕДЯ ЛИ НА СТОЛА? (AZ SEDYA LI NA STOLA?) (Eril)",
          "answer": "BEN SANDALYEDE OTURUYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ СЕДИШ ЛИ ДО ПРОЗОРЕЦА? (TI SEDISH LI DO PROZORETSA?) (Eril)",
          "answer": "SEN CAMIN YANINDA OTURUYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЕДИ ЛИ В КОЛАТА? (TOY SEDI LI V KOLATA?) (Eril)",
          "answer": "O ARABADA OTURUYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЕДИ ЛИ В КОЛАТА? (TYA SEDI LI V KOLATA?) (Dişil)",
          "answer": "O ARABADA OTURUYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЕДИ ЛИ В КОЛАТА? (TO SEDI LI V KOLATA?) (Nötr)",
          "answer": "O ARABADA OTURUYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЕДИМ ЛИ В СТАЯТА? (NIE SEDIM LI V STAYATA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODADA OTURUYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЕДИТЕ ЛИ НА ДИВАНА? (VIE SEDITE LI NA DIVANA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KOLTUKTA OTURUYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЕДЯТ ЛИ НА ПЕЙКАТА? (TE SEDYAT LI NA PEYKATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BANKTA OTURUYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЕДЯХ ЛИ НА БАЛКОНА? (AZ SEDYAH LI NA BALKONA?) (Eril)",
          "answer": "BEN BALKONDA OTURDUM MU?"
        },
        {
          "question": "ТИ СЕДЯ ЛИ В ОФИСА? (TI SEDYA LI V OFISA?) (Eril)",
          "answer": "SEN OFİSTE OTURDUN MU?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЕДЯ ЛИ ДО МЕН В АВТОБУСА? (TOY SEDYA LI DO MEN V AVTOBUSA?) (Eril)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURDU MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЕДЯ ЛИ ДО МЕН В АВТОБУСА? (TYA SEDYA LI DO MEN V AVTOBUSA?) (Dişil)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURDU MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЕДЯ ЛИ ДО МЕН В АВТОБУСА? (TO SEDYA LI DO MEN V AVTOBUSA?) (Nötr)",
          "answer": "O OTOBÜSTE BENİM YANIMDA OTURDU MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЕДЯХМЕ ЛИ В СТАЯТА? (NIE SEDYAHME LI V STAYATA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODADA OTURDUK MU?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЕДЯХТЕ ЛИ ДО ПРОЗОРЕЦА? (VIE SEDYAHTE LI DO PROZORETSA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ CAMIN YANINDA OTURDUNUZ MU?"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЕДЯХА ЛИ В ПАРКА? (TE SEDYAHA LI V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA OTURDU MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ОТИВАМ (AZ OTIVAM)",
          "answer": "BEN GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ОТИВАШ (TI OTIVASH)",
          "answer": "SEN GİDİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОТИВА (TOY OTIVA) (Eril)",
          "answer": "O GİDİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОТИВА (TYA OTIVA) (Dişil)",
          "answer": "O GİDİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОТИВА (TO OTIVA) (Nötr)",
          "answer": "O GİDİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОТИВАМЕ (NIE OTIVAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GİDİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОТИВАТЕ (VIE OTIVATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GİDİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОТИВАТ (TE OTIVAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GİDİYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ОТИДОХ (AZ OTIDOH)",
          "answer": "BEN GİTTİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ОТИДЕ (TI OTIDE)",
          "answer": "SEN GİTTİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОТИДЕ (TOY OTIDE) (Eril)",
          "answer": "O GİTTİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОТИДЕ (TYA OTIDE) (Dişil)",
          "answer": "O GİTTİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОТИДЕ (TO OTIDE) (Nötr)",
          "answer": "O GİTTİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОТИДОХМЕ (NIE OTIDOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GİTTİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОТИДОХТЕ (VIE OTIDOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GİTTİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОТИДОХА (TE OTIDOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GİTTİ"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ НА РАБОТА ТОЧНО В ДЕВЕТ ЧАСА (OTIVAM NA RABOTA TOCHNO V DEVET CHASA) (Dişil)",
          "answer": "TAM SAAT 9’DA İŞE GİDİYORUM"
        },
        {
          "question": "ОТИВАШ С КОЛА НА МАГАЗИНА (OTIVASH S KOLA NA MAGAZINA) (Dişil)",
          "answer": "ARABA İLE MARKETE GİDİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОТИВА НА УРОК (TOY OTIVA NA UROK) (Eril)",
          "answer": "O DERSE GİDİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОТИВА НА УРОК (TYA OTIVA NA UROK) (Dişil)",
          "answer": "O DERSE GİDİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОТИВА НА УРОК (TO OTIVA NA UROK) (Nötr)",
          "answer": "O DERSE GİDİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОТИВАМЕ В БЪЛГАРИЯ С АВТОБУС (NIE OTIVAME V BALGARIYA S AVTOBUS) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ BULGARİSTANA OTOBÜSLE GİDİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОТИВАТЕ В ПАРКА (VIE OTIVATE V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ PARKA GİDİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОТИВАТ НА РАЗХОДКА (TE OTIVAT NA RAZHODKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GEZMEYE GİDİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ОТИДОХ НА УЧИЛИЩЕ (AZ OTIDOH NA UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "BEN OKULA GİTTİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ОТИДЕ НА РАБОТА (TI OTIDE NA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "SEN İŞE GİTTİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОТИДЕ НА ШОПИНГ (TOY OTIDE NA SHOPING) (Eril)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTTİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОТИДЕ НА ШОПИНГ (TYA OTIDE NA SHOPING) (Dişil)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTTİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОТИДЕ НА ШОПИНГ (TO OTIDE NA SHOPING) (Nötr)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTTİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОТИДОХМЕ НА РАБОТА (NIE OTIDOHME NA RABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İŞE GİTTİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОТИДОХТЕ НА ЛЕКАР (VIE OTIDOHTE NA LEKAR) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DOKTORA GİTTİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОТИДОХА НА УЧИЛИЩЕ (TE OTIDOHA NA UCHILISHTE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OKULA GİTTİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ОТИВАМ НА РАБОТА ТОЧНО В ДЕВЕТ ЧАСА (AZ NE OTIVAM NA RABOTA TOCHNO V DEVET CHASA) (Dişil)",
          "answer": "TAM SAAT 9’DA İŞE GİTMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ОТИВАШ С КОЛА НА МАГАЗИНА (TI NE OTIVASH S KOLA NA MAGAZINA) (Dişil)",
          "answer": "ARABA İLE MARKETE GİTMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ОТИВА НА УРОК (TOY NE OTIVA NA UROK) (Eril)",
          "answer": "O DERSE GİTMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ОТИВА НА УРОК (TYA NE OTIVA NA UROK) (Dişil)",
          "answer": "O DERSE GİTMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ОТИВА НА УРОК (TO NE OTIVA NA UROK) (Nötr)",
          "answer": "O DERSE GİTMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ОТИВАМЕ В БЪЛГАРИЯ С АВТОБУС (NIE NE OTIVAME V BALGARIYA S AVTOBUS) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ BULGARİSTANA OTOBÜSLE GİTMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ОТИВАТЕ В ПАРКА (VIE NE OTIVATE V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ PARKA GİTMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ОТИВАТ НА РАЗХОДКА (TE NE OTIVAT NA RAZHODKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GEZMEYE GİTMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ОТИДОХ НА УЧИЛИЩЕ (AZ NE OTIDOH NA UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "BEN OKULA GİTMEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ОТИДЕ НА РАБОТА (TI NE OTIDE NA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "SEN İŞE GİTMEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ОТИДЕ НА ШОПИНГ (TOY NE OTIDE NA SHOPING) (Eril)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTMEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ОТИДЕ НА ШОПИНГ (TYA NE OTIDE NA SHOPING) (Dişil)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTMEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ОТИДЕ НА ШОПИНГ (TO NE OTIDE NA SHOPING) (Nötr)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTMEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ОТИДОХМЕ НА РАБОТА (NIE NE OTIDOHME NA RABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İŞE GİTMEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ОТИДОХТЕ НА ЛЕКАР (VIE NE OTIDOHTE NA LEKAR) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DOKTORA GİTMEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ОТИДОХА НА УЧИЛИЩЕ (TE NE OTIDOHA NA UCHILISHTE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OKULA GİTMEDİ"
        },
        {
          "question": "ОТИВАМ ЛИ НА РАБОТА ТОЧНО В ДЕВЕТ ЧАСА? (OTIVAM LI NA RABOTA TOCHNO V DEVET CHASA?) (Dişil)",
          "answer": "TAM SAAT 9’DA İŞE GİDİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ОТИВАШ ЛИ С КОЛА НА МАГАЗИНА? (OTIVASH LI S KOLA NA MAGAZINA?) (Dişil)",
          "answer": "ARABA İLE MARKETE GİDİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОТИВА ЛИ НА УРОК? (TOY OTIVA LI NA UROK?) (Eril)",
          "answer": "O DERSE GİDİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОТИВА ЛИ НА УРОК? (TYA OTIVA LI NA UROK?) (Dişil)",
          "answer": "O DERSE GİDİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОТИВА ЛИ НА УРОК? (TO OTIVA LI NA UROK?) (Nötr)",
          "answer": "O DERSE GİDİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОТИВАМЕ ЛИ В БЪЛГАРИЯ С АВТОБУС? (NIE OTIVAME LI V BALGARIYA S AVTOBUS?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ BULGARİSTANA OTOBÜSLE GİDİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОТИВАТЕ ЛИ В ПАРКА? (VIE OTIVATE LI V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ PARKA GİDİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОТИВАТ ЛИ НА РАЗХОДКА? (TE OTIVAT LI NA RAZHODKA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GEZMEYE GİDİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ОТИДОХ ЛИ НА УЧИЛИЩЕ? (AZ OTIDOH LI NA UCHILISHTE?) (Nötr)",
          "answer": "BEN OKULA GİTTİM Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТИ ОТИДЕ ЛИ НА РАБОТА? (TI OTIDE LI NA RABOTA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN İŞE GİTTİN Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОТИДЕ ЛИ НА ШОПИНГ? (TOY OTIDE LI NA SHOPING?) (Eril)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTTİ Mİ? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОТИДЕ ЛИ НА ШОПИНГ? (TYA OTIDE LI NA SHOPING?) (Dişil)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTTİ Mİ? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОТИДЕ ЛИ НА ШОПИНГ? (TO OTIDE LI NA SHOPING?) (Nötr)",
          "answer": "O ALIŞVERİŞE GİTTİ Mİ? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОТИДОХМЕ ЛИ НА РАБОТА? (NIE OTIDOHME LI NA RABOTA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İŞE GİTTİK Mİ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОТИДОХТЕ ЛИ НА ЛЕКАР? (VIE OTIDOHTE LI NA LEKAR?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DOKTORA GİTTİNİZ Mİ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОТИДОХА ЛИ НА УЧИЛИЩЕ? (TE OTIDOHA LI NA UCHILISHTE?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OKULA GİTTİ Mİ?"
        },
        {
          "question": "АЗ СТАВАМ (AZ STAVAM)",
          "answer": "BEN KALKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СТАВАШ (TI STAVASH)",
          "answer": "SEN KALKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СТАВА (TOY STAVA) (Eril)",
          "answer": "O KALKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СТАВА (TYA STAVA) (Dişil)",
          "answer": "O KALKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СТАВА (TO STAVA) (Nötr)",
          "answer": "O KALKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СТАВАМЕ (NIE STAVAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KALKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТАВАТЕ (VIE STAVATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KALKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СТАВАТ (TE STAVAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KALKIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ СТАНАХ (AZ STANAH)",
          "answer": "BEN KALKTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ СТАНА (TI STANA)",
          "answer": "SEN KALKTIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СТАНА (TOY STANA) (Eril)",
          "answer": "O KALKTİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СТАНА (TYA STANA) (Dişil)",
          "answer": "O KALKTİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СТАНА (TO STANA) (Nötr)",
          "answer": "O KALKTİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СТАНАХМЕ (NIE STANAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KALKTIM"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТАНАХТЕ (VIE STANAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KALKTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СТАНАХА (TE STANAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KALKTİ"
        },
        {
          "question": "СТАВАМ В СЕДЕМ И ПЕТНАЙСЕ (STAVAM V SEDEM I PETNAYSE) (Eril)",
          "answer": "SAAT YEDİYİ ONBEŞ GEÇE KALKIYORUM"
        },
        {
          "question": "СТАВАШ РАНО ЗА УЧИЛИЩЕ (STAVASH RANO ZA UCHILISHTE) (Eril)",
          "answer": "SEN OKUL İÇİN ERKEN KALKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СТАВА ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО (TOY STAVA OT LEGLOTO BAVNO) (Eril)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СТАВА ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО (TYA STAVA OT LEGLOTO BAVNO) (Dişil)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СТАВА ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО (TO STAVA OT LEGLOTO BAVNO) (Nötr)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СТАВАМЕ РАНО (NIE STAVAME RANO) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ERKEN KALKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТАВАТЕ В ДЕСЕТ ЧАСА (VIE STAVATE V DESET CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SAAT ONDA KALKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СТАВАТ РАНО В СЪБОТА (TE STAVAT RANO V SABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR CUMARTESİ ERKEN KALKIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ СТАНАХ РАНО ТАЗИ СУТРИН (AZ STANAH RANO TAZI SUTRIN) (Eril)",
          "answer": "BEN BU SABAH ERKEN KALKTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ СТАНА КЪСНО В НЕДЕЛЯ (TI STANA KASNO V NEDELYA) (Eril)",
          "answer": "SEN PAZAR GÜNÜ GEÇ KALKTIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СТАВА В 6 ЧАСА И ОТИВА НА РАБОТА (TOY STAVA V 6 CHASA I OTIVA NA RABOTA) (Eril)",
          "answer": "O SAAT 6’DA KALKIYOR VE İŞE GİDİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СТАВА В 6 ЧАСА И ОТИВА НА РАБОТА (TYA STAVA V 6 CHASA I OTIVA NA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "O SAAT 6’DA KALKIYOR VE İŞE GİDİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СТАВА В 6 ЧАСА И ОТИВА НА РАБОТА (TO STAVA V 6 CHASA I OTIVA NA RABOTA) (Nötr)",
          "answer": "O SAAT 6’DA KALKIYOR VE İŞE GİDİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СТАНАХМЕ ЗА РАБОТА (NIE STANAHME ZA RABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İŞE İÇİN KALKTIM"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТАНАХТЕ РАНО (VIE STANAHTE RANO) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ERKEN KALKTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СТАНАХА И ОТИДОХА В ПАРКА (TE STANAHA I OTIDOHA V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KALKTI VE PARKA GİTTİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СТАВАМ В СЕДЕМ И ПЕТНАЙСЕ (AZ NE STAVAM V SEDEM I PETNAYSE) (Eril)",
          "answer": "SAAT YEDİYİ ONBEŞ GEÇE KALKMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ СТАВАШ РАНО ЗА УЧИЛИЩЕ (TI NE STAVASH RANO ZA UCHILISHTE) (Eril)",
          "answer": "SEN OKUL İÇİN ERKEN KALKMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ СТАВА ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО (TOY NE STAVA OT LEGLOTO BAVNO) (Eril)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ СТАВА ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО (TYA NE STAVA OT LEGLOTO BAVNO) (Dişil)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ СТАВА ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО (TO NE STAVA OT LEGLOTO BAVNO) (Nötr)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ СТАВАМЕ РАНО (NIE NE STAVAME RANO) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ERKEN KALKMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ СТАВАТЕ В ДЕСЕТ ЧАСА (VIE NE STAVATE V DESET CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SAAT ONDA KALKMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ СТАВАТ РАНО В СЪБОТА (TE NE STAVAT RANO V SABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR CUMARTESİ ERKEN KALKMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СТАНАХ РАНО ТАЗИ СУТРИН (AZ NE STANAH RANO TAZI SUTRIN) (Eril)",
          "answer": "BEN BU SABAH ERKEN KALKMADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ СТАНА КЪСНО В НЕДЕЛЯ (TI NE STANA KASNO V NEDELYA) (Eril)",
          "answer": "SEN PAZAR GÜNÜ GEÇ KALKMADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ СТАВА В 6 ЧАСА И НЕ ОТИВА НА РАБОТА (TOY NE STAVA V 6 CHASA I NE OTIVA NA RABOTA) (Eril)",
          "answer": "O SAAT 6’DA KALKMIYOR VE İŞE GİTMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ СТАВА В 6 ЧАСА И НЕ ОТИВА НА РАБОТА (TYA NE STAVA V 6 CHASA I NE OTIVA NA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "O SAAT 6’DA KALKMIYOR VE İŞE GİTMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ СТАВА В 6 ЧАСА И НЕ ОТИВА НА РАБОТА (TO NE STAVA V 6 CHASA I NE OTIVA NA RABOTA) (Nötr)",
          "answer": "O SAAT 6’DA KALKMIYOR VE İŞE GİTMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ СТАНАХМЕ ЗА РАБОТА (NIE NE STANAHME ZA RABOTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İŞE İÇİN KALKMADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ СТАНАХТЕ РАНО (VIE NE STANAHTE RANO) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ERKEN KALKMADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ СТАНАХА И НЕ ОТИДОХА В ПАРКА (TE NE STANAHA I NE OTIDOHA V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KALKMADI VE PARKA GİTMEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ СТАВАМ ЛИ В СЕДЕМ И ПЕТНАЙСЕ? (AZ STAVAM LI V SEDEM I PETNAYSE?) (Eril)",
          "answer": "SAAT YEDİYİ ONBEŞ GEÇE KALKIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ СТАВАШ ЛИ РАНО ЗА УЧИЛИЩЕ? (TI STAVASH LI RANO ZA UCHILISHTE?) (Eril)",
          "answer": "SEN OKUL İÇİN ERKEN KALKIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СТАВА ЛИ ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО? (TOY STAVA LI OT LEGLOTO BAVNO?) (Eril)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СТАВА ЛИ ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО? (TYA STAVA LI OT LEGLOTO BAVNO?) (Dişil)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СТАВА ЛИ ОТ ЛЕГЛОТО БАВНО? (TO STAVA LI OT LEGLOTO BAVNO?) (Nötr)",
          "answer": "O YATAKTAN YAVAŞ KALKIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СТАВАМЕ ЛИ РАНО? (NIE STAVAME LI RANO?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ERKEN KALKIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СТАВАТЕ ЛИ В ДЕСЕТ ЧАСА? (VIE STAVATE LI V DESET CHASA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SAAT ONDA KALKIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ СТАВАТ ЛИ РАНО В СЪБОТА? (TE STAVAT LI RANO V SABOTA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR CUMARTESİ ERKEN KALKIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ МИЯ (AZ MIYA)",
          "answer": "BEN YIKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ МИЕШ (TI MIESH)",
          "answer": "SEN YIKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МИЕ (TOY MIE) (Eril)",
          "answer": "O YIKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МИЕ (TYA MIE) (Dişil)",
          "answer": "O YIKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МИЕ (TO MIE) (Nötr)",
          "answer": "O YIKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МИЕМ (NIE MIEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YIKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МИЕТЕ (VIE MIETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YIKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МИЯТ (TE MIYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YIKIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ МИХ (AZ MIH)",
          "answer": "BEN YIKADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ МИ (TI MI)",
          "answer": "SEN YIKADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МИ (TOY MI) (Eril)",
          "answer": "O YIKADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МИ (TYA MI) (Dişil)",
          "answer": "O YIKADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МИ (TO MI) (Nötr)",
          "answer": "O YIKADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МИХМЕ (NIE MIHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YIKADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МИХТЕ (VIE MIHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YIKADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МИХА (TE MIHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YIKADI"
        },
        {
          "question": "АЗ МИЯ КОЛАТА (AZ MIYA KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "ARABAYI YIKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ МИЕШ КОЛЕЛОТО (TI MIESH KOLELOTO) (Nötr)",
          "answer": "SEN BİSİKLETİ YIKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МИЕ ПРОЗОРЕЦА (TOY MIE PROZORETSA) (Eril)",
          "answer": "O CAMI YIKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МИЕ ПРОЗОРЕЦА (TYA MIE PROZORETSA) (Dişil)",
          "answer": "O CAMI YIKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МИЕ ПРОЗОРЕЦА (TO MIE PROZORETSA) (Nötr)",
          "answer": "O CAMI YIKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МИЕМ РЪЦЕТЕ СИ СЪС САПУН (NIE MIEM RATSETE SI SAS SAPUN) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ELLERİMİZİ SABUNLA YIKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МИЕТЕ КОЛАТА В АВТОМИВКА (VIE MIETE KOLATA V AVTOMIVKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ARABAYI YIKAMACIDA YIKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "АЗ МИХ ЧИНИИТЕ СЛЕД ВЕЧЕРЯ (AZ MIH CHINIITE SLED VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA TABAKLARI YIKADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ МИ КОЛАТА ВЧЕРА (TI MI KOLATA VCHERA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYI DÜN YIKADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МИ КОЛЕЛОТО НА ДЕТЕТО (TOY MI KOLELOTO NA DETETO) (Eril)",
          "answer": "O ÇOCUĞUN BİSİKLETİNİ YIKADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МИ КОЛЕЛОТО НА ДЕТЕТО (TYA MI KOLELOTO NA DETETO) (Dişil)",
          "answer": "O ÇOCUĞUN BİSİKLETİNİ YIKADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МИ КОЛЕЛОТО НА ДЕТЕТО (TO MI KOLELOTO NA DETETO) (Nötr)",
          "answer": "O ÇOCUĞUN BİSİKLETİNİ YIKADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МИХМЕ ПРОЗОРЦИТЕ ВЧЕРА (NIE MIHME PROZORTSITE VCHERA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ CAMLARI DÜN YIKADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МИХТЕ ГАРАЖА МНОГО ДОБРЕ (VIE MIHTE GARAZHA MNOGO DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GARAJI ÇOK İYİ YIKADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МИХА КИЛИМИТЕ (TE MIHA KILIMITE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR HALILARI YIKADI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ МИЯ КОЛАТА (AZ NE MIYA KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "ARABAYI YIKAMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ МИЕШ КОЛЕЛОТО (TI NE MIESH KOLELOTO) (Nötr)",
          "answer": "SEN BİSİKLETİ YIKAMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ МИЕ ПРОЗОРЕЦА (TOY NE MIE PROZORETSA) (Eril)",
          "answer": "O CAMI YIKAMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ МИЕ ПРОЗОРЕЦА (TYA NE MIE PROZORETSA) (Dişil)",
          "answer": "O CAMI YIKAMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ МИЕ ПРОЗОРЕЦА (TO NE MIE PROZORETSA) (Nötr)",
          "answer": "O CAMI YIKAMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ МИЕМ РЪЦЕТЕ СИ СЪС САПУН (NIE NE MIEM RATSETE SI SAS SAPUN) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ELLERİMİZİ SABUNLA YIKAMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ МИЕТЕ КОЛАТА В АВТОМИВКА (VIE NE MIETE KOLATA V AVTOMIVKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ARABAYI YIKAMACIDA YIKAMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ МИХ ЧИНИИТЕ СЛЕД ВЕЧЕРЯ (AZ NE MIH CHINIITE SLED VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA TABAKLARI YIKAMADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ МИ КОЛАТА ВЧЕРА (TI NE MI KOLATA VCHERA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYI DÜN YIKAMADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ МИ КОЛЕЛОТО НА ДЕТЕТО (TOY NE MI KOLELOTO NA DETETO) (Eril)",
          "answer": "O ÇOCUĞUN BİSİKLETİNİ YIKAMADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ МИ КОЛЕЛОТО НА ДЕТЕТО (TYA NE MI KOLELOTO NA DETETO) (Dişil)",
          "answer": "O ÇOCUĞUN BİSİKLETİNİ YIKAMADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ МИ КОЛЕЛОТО НА ДЕТЕТО (TO NE MI KOLELOTO NA DETETO) (Nötr)",
          "answer": "O ÇOCUĞUN BİSİKLETİNİ YIKAMADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ МИХМЕ ПРОЗОРЦИТЕ ВЧЕРА (NIE NE MIHME PROZORTSITE VCHERA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ CAMLARI DÜN YIKAMADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ МИХТЕ ГАРАЖА МНОГО ДОБРЕ (VIE NE MIHTE GARAZHA MNOGO DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GARAJI ÇOK İYİ YIKAMADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ МИХА КИЛИМИТЕ (TE NE MIHA KILIMITE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR HALILARI YIKAMADI"
        },
        {
          "question": "АЗ МИЯ ЛИ КОЛАТА? (AZ MIYA LI KOLATA?) (Dişil)",
          "answer": "ARABAYI YIKIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ МИЕШ ЛИ КОЛЕЛОТО? (TI MIESH LI KOLELOTO?) (Nötr)",
          "answer": "SEN BİSİKLETİ YIKIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МИЕ ЛИ ПРОЗОРЕЦА? (TOY MIE LI PROZORETSA?) (Eril)",
          "answer": "O CAMI YIKIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МИЕ ЛИ ПРОЗОРЕЦА? (TYA MIE LI PROZORETSA?) (Dişil)",
          "answer": "O CAMI YIKIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МИЕ ЛИ ПРОЗОРЕЦА? (TO MIE LI PROZORETSA?) (Nötr)",
          "answer": "O CAMI YIKIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МИЕМ ЛИ РЪЦЕТЕ СИ СЪС САПУН? (NIE MIEM LI RATSETE SI SAS SAPUN?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ELLERİMİZİ SABUNLA YIKIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МИЕТЕ ЛИ КОЛАТА В АВТОМИВКА? (VIE MIETE LI KOLATA V AVTOMIVKA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ARABAYI YIKAMACIDA YIKIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧИСТЯ (AZ CHISTYA)",
          "answer": "BEN TEMİZLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧИСТИШ (TI CHISTISH)",
          "answer": "SEN TEMİZLİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧИСТИ (TOY CHISTI) (Eril)",
          "answer": "O TEMİZLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧИСТИ (TYA CHISTI) (Dişil)",
          "answer": "O TEMİZLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧИСТИ (TO CHISTI) (Nötr)",
          "answer": "O TEMİZLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧИСТИМ (NIE CHISTIM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TEMİZLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧИСТИТЕ (VIE CHISTITE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ TEMİZLİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧИСТЯТ (TE CHISTYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TEMİZLİYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧИСТИХ (AZ CHISTIH)",
          "answer": "BEN TEMİZLEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧИСТИ (TI CHISTI)",
          "answer": "SEN TEMİZLEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧИСТИ (TOY CHISTI) (Eril)",
          "answer": "O TEMİZLEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧИСТИ (TYA CHISTI) (Dişil)",
          "answer": "O TEMİZLEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧИСТИ (TO CHISTI) (Nötr)",
          "answer": "O TEMİZLEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧИСТИХМЕ (NIE CHISTIHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TEMİZLEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧИСТИХТЕ (VIE CHISTIHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ TEMİZLEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧИСТИХА (TE CHISTIHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TEMİZLEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧИСТЯ СТАЯТА МИ ВСЯКА СУТРИН (AZ CHISTYA STAYATA MI VSYAKA SUTRIN) (Dişil)",
          "answer": "ODAMI HER SABAH TEMİZLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧИСТИШ БАНЯТА МНОГО ДОБРЕ (TI CHISTISH BANYATA MNOGO DOBRE) (Dişil)",
          "answer": "SEN BANYOYU ÇOK İYİ TEMİZLİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧИСТИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК (TOY CHISTI OFISA VSEKI PETAK) (Eril)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧИСТИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК (TYA CHISTI OFISA VSEKI PETAK) (Dişil)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧИСТИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК (TO CHISTI OFISA VSEKI PETAK) (Nötr)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧИСТИМ КУХНЯТА СЛЕД ВЕЧЕРЯ (NIE CHISTIM KUHNYATA SLED VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA MUTFAĞI TEMİZLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧИСТИТЕ ПРОЗОРЦИТЕ ДНЕС (VIE CHISTITE PROZORTSITE DNES) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BUGÜN CAMLARI TEMİZLİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧИСТЯТ УЛИЦАТА ВСЕКИ ДЕН (TE CHISTYAT ULITSATA VSEKI DEN) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAĞI HER GÜN TEMİZLİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧИСТИХ КУХНЯТА ВЧЕРА (AZ CHISTIH KUHNYATA VCHERA) (Dişil)",
          "answer": "DÜN MUTFAĞI TEMİZLEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧИСТИ МАСАТА СЛЕД ВЕЧЕРЯ (TI CHISTI MASATA SLED VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "SEN AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA MASAYI TEMİZLEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧИСТИ БАНЯТА ТАЗИ СУТРИН (TOY CHISTI BANYATA TAZI SUTRIN) (Eril)",
          "answer": "O BU SABAH BANYOYU TEMİZLEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧИСТИ БАНЯТА ТАЗИ СУТРИН (TYA CHISTI BANYATA TAZI SUTRIN) (Dişil)",
          "answer": "O BU SABAH BANYOYU TEMİZLEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧИСТИ БАНЯТА ТАЗИ СУТРИН (TO CHISTI BANYATA TAZI SUTRIN) (Nötr)",
          "answer": "O BU SABAH BANYOYU TEMİZLEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧИСТИХМЕ СТАЯТА (NIE CHISTIHME STAYATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODAYI TEMİZLEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧИСТИХТЕ ДВОРА (VIE CHISTIHTE DVORA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BAHÇEYİ TEMİZLEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧИСТИХА КЪЩАТА (TE CHISTIHA KASHTATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR EVİ TEMİZLEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЧИСТЯ СТАЯТА МИ ВСЯКА СУТРИН (AZ NE CHISTYA STAYATA MI VSYAKA SUTRIN) (Dişil)",
          "answer": "ODAMI HER SABAH TEMİZLEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЧИСТИШ БАНЯТА МНОГО ДОБРЕ (TI NE CHISTISH BANYATA MNOGO DOBRE) (Dişil)",
          "answer": "SEN BANYOYU ÇOK İYİ TEMİZLEMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ЧИСТИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК (TOY NE CHISTI OFISA VSEKI PETAK) (Eril)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLEMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ЧИСТИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК (TYA NE CHISTI OFISA VSEKI PETAK) (Dişil)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLEMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ЧИСТИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК (TO NE CHISTI OFISA VSEKI PETAK) (Nötr)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLEMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ЧИСТИМ КУХНЯТА СЛЕД ВЕЧЕРЯ (NIE NE CHISTIM KUHNYATA SLED VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA MUTFAĞI TEMİZLEMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ЧИСТИТЕ ПРОЗОРЦИТЕ ДНЕС (VIE NE CHISTITE PROZORTSITE DNES) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BUGÜN CAMLARI TEMİZLEMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ЧИСТЯТ УЛИЦАТА ВСЕКИ ДЕН (TE NE CHISTYAT ULITSATA VSEKI DEN) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAĞI HER GÜN TEMİZLEMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЧИСТИХ КУХНЯТА ВЧЕРА (AZ NE CHISTIH KUHNYATA VCHERA) (Dişil)",
          "answer": "DÜN MUTFAĞI TEMİZLEMEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЧИСТИ МАСАТА СЛЕД ВЕЧЕРЯ (TI NE CHISTI MASATA SLED VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "SEN AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA MASAYI TEMİZLEMEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ЧИСТИ БАНЯТА ТАЗИ СУТРИН (TOY NE CHISTI BANYATA TAZI SUTRIN) (Eril)",
          "answer": "O BU SABAH BANYOYU TEMİZLEMEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ЧИСТИ БАНЯТА ТАЗИ СУТРИН (TYA NE CHISTI BANYATA TAZI SUTRIN) (Dişil)",
          "answer": "O BU SABAH BANYOYU TEMİZLEMEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ЧИСТИ БАНЯТА ТАЗИ СУТРИН (TO NE CHISTI BANYATA TAZI SUTRIN) (Nötr)",
          "answer": "O BU SABAH BANYOYU TEMİZLEMEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ЧИСТИХМЕ СТАЯТА (NIE NE CHISTIHME STAYATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ODAYI TEMİZLEMEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ЧИСТИХТЕ ДВОРА (VIE NE CHISTIHTE DVORA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BAHÇEYİ TEMİZLEMEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ЧИСТИХА КЪЩАТА (TE NE CHISTIHA KASHTATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR EVİ TEMİZLEMEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ЧИСТЯ ЛИ СТАЯТА МИ ВСЯКА СУТРИН? (AZ CHISTYA LI STAYATA MI VSYAKA SUTRIN?) (Dişil)",
          "answer": "ODAMI HER SABAH TEMİZLİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ЧИСТИШ ЛИ БАНЯТА МНОГО ДОБРЕ? (TI CHISTISH LI BANYATA MNOGO DOBRE?) (Dişil)",
          "answer": "SEN BANYOYU ÇOK İYİ TEMİZLİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЧИСТИ ЛИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК? (TOY CHISTI LI OFISA VSEKI PETAK?) (Eril)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧИСТИ ЛИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК? (TYA CHISTI LI OFISA VSEKI PETAK?) (Dişil)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЧИСТИ ЛИ ОФИСА ВСЕКИ ПЕТЪК? (TO CHISTI LI OFISA VSEKI PETAK?) (Nötr)",
          "answer": "O OFİSİ HER CUMA TEMİZLİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЧИСТИМ ЛИ КУХНЯТА СЛЕД ВЕЧЕРЯ? (NIE CHISTIM LI KUHNYATA SLED VECHERYA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ AKŞAM YEMEĞİNDEN SONRA MUTFAĞI TEMİZLİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЧИСТИТЕ ЛИ ПРОЗОРЦИТЕ ДНЕС? (VIE CHISTITE LI PROZORTSITE DNES?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BUGÜN CAMLARI TEMİZLİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЧИСТЯТ ЛИ УЛИЦАТА ВСЕКИ ДЕН? (TE CHISTYAT LI ULITSATA VSEKI DEN?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAĞI HER GÜN TEMİZLİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ПРАВЯ (AZ PRAVYA)",
          "answer": "BEN YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПРАВИШ (TI PRAVISH)",
          "answer": "SEN YAPIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПРАВИ (TOY PRAVI) (Eril)",
          "answer": "O YAPIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПРАВИ (TYA PRAVI) (Dişil)",
          "answer": "O YAPIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПРАВИ (TO PRAVI) (Nötr)",
          "answer": "O YAPIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПРАВИМ (NIE PRAVIM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAPIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПРАВИТЕ (VIE PRAVITE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAPIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПРАВЯТ (TE PRAVYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAPIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ПРАВИХ (AZ PRAVIH)",
          "answer": "BEN YAPTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПРАВИ (TI PRAVI)",
          "answer": "SEN YAPTIM"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПРАВИ (TOY PRAVI) (Eril)",
          "answer": "O YAPTI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПРАВИ (TYA PRAVI) (Dişil)",
          "answer": "O YAPTI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПРАВИ (TO PRAVI) (Nötr)",
          "answer": "O YAPTI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПРАВИХМЕ (NIE PRAVIHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAPTIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПРАВИХТЕ (VIE PRAVIHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAPTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПРАВИХА (TE PRAVIHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAPTI"
        },
        {
          "question": "АЗ ПРАВЯ КАФЕ С МЛЯКО (AZ PRAVYA KAFE S MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "SÜTLÜ KAHVE YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "ПРАВЯ ХУБАВ КЕКС (PRAVYA HUBAV KEKS) (Eril)",
          "answer": "GÜZEL KEK YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "ПРАВЯ ПРОЕКТ (PRAVYA PROEKT) (Eril)",
          "answer": "PROJE YAPIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПРАВИШ ЧАЙ ВСЯКА СУТРИН (TI PRAVISH CHAY VSYAKA SUTRIN) (Eril)",
          "answer": "SEN HER SABAH ÇAY YAPIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПРАВИ ХУБАВО КАФЕ (TOY PRAVI HUBAVO KAFE) (Eril)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПРАВИ ХУБАВО КАФЕ (TYA PRAVI HUBAVO KAFE) (Dişil)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПРАВИ ХУБАВО КАФЕ (TO PRAVI HUBAVO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПРАВИМ ЗЕЛЕНА ГРАДИНА (NIE PRAVIM ZELENA GRADINA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YEŞİL BAHÇE YAPIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПРАВИТЕ ХУБАВА ТОРТА (VIE PRAVITE HUBAVA TORTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GÜZEL PASTA YAPIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПРАВЯТ СЛАДКО ОТ СЛИВИ (TE PRAVYAT SLADKO OT SLIVI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ERİK TATLISI YAPIYOR"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА ПРАВИХ МНОГО ХУБАВА ТОРТА С ШОКОЛАД (VCHERA PRAVIH MNOGO HUBAVA TORTA S SHOKOLAD) (Dişil)",
          "answer": "DÜN ÇOK GÜZEL ÇİKOLATALI PASTA YAPTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПРАВИ НОВ ПРОЕКТ ЗА УЧИЛИЩЕ (TI PRAVI NOV PROEKT ZA UCHILISHTE) (Eril)",
          "answer": "SEN OKUL İÇİN YENİ PROJE YAPTIM"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПРАВИ СПОРТ (TOY PRAVI SPORT) (Eril)",
          "answer": "O SPOR YAPTI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПРАВИ СПОРТ (TYA PRAVI SPORT) (Dişil)",
          "answer": "O SPOR YAPTI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПРАВИ СПОРТ (TO PRAVI SPORT) (Nötr)",
          "answer": "O SPOR YAPTI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПРАВИХМЕ НОВИ ДОКУМЕНТИ (NIE PRAVIHME NOVI DOKUMENTI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YENİ EVRAKLAR YAPTIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПРАВИХТЕ ПЪЛНОМОЩНО (VIE PRAVIHTE PALNOMOSHTNO) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ VEKALETNAME YAPTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПРАВИХА КОНТРОЛ НА ГРАНИЦАТА (TE PRAVIHA KONTROl NA GRANITSATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SINIRDA KONTROl YAPTI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ПРАВЯ КАФЕ С МЛЯКО (AZ NE PRAVYA KAFE S MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "SÜTLÜ KAHVE YAPMIYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ПРАВЯ ХУБАВ КЕКС (NE PRAVYA HUBAV KEKS) (Eril)",
          "answer": "GÜZEL KEK YAPMIYORUM"
        },
        {
          "question": "НЕ ПРАВЯ ПРОЕКТ (NE PRAVYA PROEKT) (Eril)",
          "answer": "PROJE YAPMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ПРАВИШ ЧАЙ ВСЯКА СУТРИН (TI NE PRAVISH CHAY VSYAKA SUTRIN) (Eril)",
          "answer": "SEN HER SABAH ÇAY YAPMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ПРАВИ ХУБАВО КАФЕ (TOY NE PRAVI HUBAVO KAFE) (Eril)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ПРАВИ ХУБАВО КАФЕ (TYA NE PRAVI HUBAVO KAFE) (Dişil)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ПРАВИ ХУБАВО КАФЕ (TO NE PRAVI HUBAVO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ПРАВИМ ЗЕЛЕНА ГРАДИНА (NIE NE PRAVIM ZELENA GRADINA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YEŞİL BAHÇE YAPMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ПРАВИТЕ ХУБАВА ТОРТА (VIE NE PRAVITE HUBAVA TORTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GÜZEL PASTA YAPMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ПРАВЯТ СЛАДКО ОТ СЛИВИ (TE NE PRAVYAT SLADKO OT SLIVI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ERİK TATLISI YAPMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ПРАВЯ ЛИ КАФЕ С МЛЯКО? (AZ PRAVYA LI KAFE S MLYAKO?) (Nötr)",
          "answer": "SÜTLÜ KAHVE YAPIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ПРАВЯ ЛИ ХУБАВ КЕКС? (PRAVYA LI HUBAV KEKS?) (Eril)",
          "answer": "GÜZEL KEK YAPIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ПРАВЯ ЛИ ПРОЕКТ? (PRAVYA LI PROEKT?) (Eril)",
          "answer": "PROJE YAPIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ПРАВИШ ЛИ ЧАЙ ВСЯКА СУТРИН? (TI PRAVISH LI CHAY VSYAKA SUTRIN?) (Eril)",
          "answer": "SEN HER SABAH ÇAY YAPIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПРАВИ ЛИ ХУБАВО КАФЕ? (TOY PRAVI LI HUBAVO KAFE?) (Eril)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПРАВИ ЛИ ХУБАВО КАФЕ? (TYA PRAVI LI HUBAVO KAFE?) (Dişil)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПРАВИ ЛИ ХУБАВО КАФЕ? (TO PRAVI LI HUBAVO KAFE?) (Nötr)",
          "answer": "O GÜZEL KAHVE YAPIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПРАВИМ ЛИ ЗЕЛЕНА ГРАДИНА? (NIE PRAVIM LI ZELENA GRADINA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YEŞİL BAHÇE YAPIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПРАВИТЕ ЛИ ХУБАВА ТОРТА? (VIE PRAVITE LI HUBAVA TORTA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GÜZEL PASTA YAPIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПРАВЯТ ЛИ СЛАДКО ОТ СЛИВИ? (TE PRAVYAT LI SLADKO OT SLIVI?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ERİK TATLISI YAPIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ (AZ OBICHAM)",
          "answer": "BEN SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ОБИЧАШ (TI OBICHASH)",
          "answer": "SEN SEVİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОБИЧА (TOY OBICHA) (Eril)",
          "answer": "O SEVİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОБИЧА (TYA OBICHA) (Dişil)",
          "answer": "O SEVİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОБИЧА (TO OBICHA) (Nötr)",
          "answer": "O SEVİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОБИЧАМЕ (NIE OBICHAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SEVİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОБИЧАТЕ (VIE OBICHATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SEVİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОБИЧАТ (TE OBICHAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SEVİYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАХ (AZ OBICHAH)",
          "answer": "BEN SEVİYORDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ОБИЧАШЕ (TI OBICHASHE)",
          "answer": "SEN SEVİYORDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОБИЧАШЕ (TOY OBICHASHE) (Eril)",
          "answer": "O SEVİYORDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОБИЧАШЕ (TYA OBICHASHE) (Dişil)",
          "answer": "O SEVİYORDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОБИЧАШЕ (TO OBICHASHE) (Nötr)",
          "answer": "O SEVİYORDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОБИЧАХМЕ (NIE OBICHAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SEVİYORDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОБИЧАХТЕ (VIE OBICHAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SEVİYORDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОБИЧАХА (TE OBICHAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SEVİYORDU"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ КАФЕ БЕЗ ЗАХАР (AZ OBICHAM KAFE BEZ ZAHAR) (Nötr)",
          "answer": "ŞEKERSİZ KAHVE SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ОБИЧАШ ЧЕРВЕНИ РОЗИ (TI OBICHASH CHERVENI ROZI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN KIRMIZI GÜLLERİ SEVİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОБИЧА СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ (TOY OBICHA SLANCHEVO VREME) (Eril)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОБИЧА СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ (TYA OBICHA SLANCHEVO VREME) (Dişil)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОБИЧА СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ (TO OBICHA SLANCHEVO VREME) (Nötr)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОБИЧАМЕ СТУДЕНА ДИНЯ (NIE OBICHAME STUDENA DINYA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SOĞUK KARPUZ SEVİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОБИЧАТЕ ГРОЗДЕ (VIE OBICHATE GROZDE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÜZÜM SEVİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОБИЧАТ СЛАДОЛЕД (TE OBICHAT SLADOLED) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DONDURMA SEVİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАХ ТАЗИ ПЕСЕН (AZ OBICHAH TAZI PESEN) (Dişil)",
          "answer": "BEN BU ŞARKIYI SEVİYORDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ОБИЧАШЕ ИНТЕРЕСНИ КНИГИ (TI OBICHASHE INTERESNI KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN İLGİNÇ KİTAPLARI SEVİYORDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОБИЧАШЕ ФУТБОЛ (TOY OBICHASHE FUTBOL) (Eril)",
          "answer": "O FUTBOL SEVİYORDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОБИЧАШЕ ФУТБОЛ (TYA OBICHASHE FUTBOL) (Dişil)",
          "answer": "O FUTBOL SEVİYORDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОБИЧАШЕ ФУТБОЛ (TO OBICHASHE FUTBOL) (Nötr)",
          "answer": "O FUTBOL SEVİYORDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОБИЧАХМЕ ХУБАВА МУЗИКА (NIE OBICHAHME HUBAVA MUZIKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GÜZEL MÜZİK SEVİYORDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОБИЧАХТЕ БЪРЗИ КОЛИ (VIE OBICHAHTE BARZI KOLI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ HIZLI ARABALARI SEVİYORDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОБИЧАХА ПЪРЖЕНИ КАРТОФИ (TE OBICHAHA PARZHENI KARTOFI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KIZARMIŞ PATATES SEVİYORDU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ОБИЧАМ КАФЕ БЕЗ ЗАХАР (AZ NE OBICHAM KAFE BEZ ZAHAR) (Nötr)",
          "answer": "ŞEKERSİZ KAHVE SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ОБИЧАШ ЧЕРВЕНИ РОЗИ (TI NE OBICHASH CHERVENI ROZI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN KIRMIZI GÜLLERİ SEVMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ОБИЧА СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ (TOY NE OBICHA SLANCHEVO VREME) (Eril)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ОБИЧА СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ (TYA NE OBICHA SLANCHEVO VREME) (Dişil)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ОБИЧА СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ (TO NE OBICHA SLANCHEVO VREME) (Nötr)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ОБИЧАМЕ СТУДЕНА ДИНЯ (NIE NE OBICHAME STUDENA DINYA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SOĞUK KARPUZ SEVMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ОБИЧАТЕ ГРОЗДЕ (VIE NE OBICHATE GROZDE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÜZÜM SEVMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ОБИЧАТ СЛАДОЛЕД (TE NE OBICHAT SLADOLED) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DONDURMA SEVMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ ЛИ КАФЕ БЕЗ ЗАХАР? (AZ OBICHAM LI KAFE BEZ ZAHAR?) (Nötr)",
          "answer": "ŞEKERSİZ KAHVE SEVİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ОБИЧАШ ЛИ ЧЕРВЕНИ РОЗИ? (TI OBICHASH LI CHERVENI ROZI?) (Çoğul)",
          "answer": "SEN KIRMIZI GÜLLERİ SEVİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ОБИЧА ЛИ СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ? (TOY OBICHA LI SLANCHEVO VREME?) (Eril)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ОБИЧА ЛИ СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ? (TYA OBICHA LI SLANCHEVO VREME?) (Dişil)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ОБИЧА ЛИ СЛЪНЧЕВО ВРЕМЕ? (TO OBICHA LI SLANCHEVO VREME?) (Nötr)",
          "answer": "O GÜNEŞLİ HAVA SEVİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ОБИЧАМЕ ЛИ СТУДЕНА ДИНЯ? (NIE OBICHAME LI STUDENA DINYA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ SOĞUK KARPUZ SEVİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ОБИЧАТЕ ЛИ ГРОЗДЕ? (VIE OBICHATE LI GROZDE?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÜZÜM SEVİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ОБИЧАТ ЛИ СЛАДОЛЕД? (TE OBICHAT LI SLADOLED?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DONDURMA SEVİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ (AZ ZHIVEEYA)",
          "answer": "BEN YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЖИВЕЕШ (TI ZHIVEEESH)",
          "answer": "SEN YAŞIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЖИВЕЕ (TOY ZHIVEE) (Eril)",
          "answer": "O YAŞIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЖИВЕЕ (TYA ZHIVEE) (Dişil)",
          "answer": "O YAŞIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЖИВЕЕ (TO ZHIVEE) (Nötr)",
          "answer": "O YAŞIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЖИВЕЕМ (NIE ZHIVEEEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAŞIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЖИВЕЕТЕ (VIE ZHIVEEETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAŞIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЖИВЕЯТ (TE ZHIVEEYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAŞIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЯХ (AZ ZHIVEEYAH)",
          "answer": "BEN YAŞADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЖИВЯ (TI ZHIVEEYA)",
          "answer": "SEN YAŞADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЖИВЯ (TOY ZHIVEEYA) (Eril)",
          "answer": "O YAŞADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЖИВЯ (TYA ZHIVEEYA) (Dişil)",
          "answer": "O YAŞADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЖИВЯ (TO ZHIVEEYA) (Nötr)",
          "answer": "O YAŞADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЖИВЯХМЕ (NIE ZHIVEEYAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAŞADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЖИВЯХТЕ (VIE ZHIVEEYAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAŞADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЖИВЯХА (TE ZHIVEEYAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAŞADI"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ В БЪЛГАРИЯ (AZ ZHIVEEYA V BALGARIYA) (Dişil)",
          "answer": "BEN BULGARİSTANDA YAŞIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЖИВЕЕШ В ИЗМИР (TI ZHIVEEESH V IZMIR) (Eril)",
          "answer": "SEN İZMİRDE YAŞIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЖИВЕЕ В ГОЛЯМ ГРАД (TOY ZHIVEE V GOLYAM GRAD) (Eril)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЖИВЕЕ В ГОЛЯМ ГРАД (TYA ZHIVEE V GOLYAM GRAD) (Dişil)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЖИВЕЕ В ГОЛЯМ ГРАД (TO ZHIVEE V GOLYAM GRAD) (Nötr)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЖИВЕЕМ В ИНТЕРЕСНА ДЪРЖАВА (NIE ZHIVEEEM V INTERESNA DARZHAVA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İLGİNÇ ÜLKEDE YAŞIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЖИВЕЕТЕ В ГОЛЯМА КЪЩА (VIE ZHIVEEETE V GOLYAMA KASHTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BÜYÜK EVDE YAŞIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЖИВЕЯТ В КЪЩА С ГРАДИНА (TE ZHIVEEYAT V KASHTA S GRADINA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BAHÇELİ EVDE YAŞIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЯХ 3 ГОДИНИ В ТУРЦИЯ (AZ ZHIVEEYAH 3 GODINI V TURTSIYA) (Dişil)",
          "answer": "BEN 3 YIL TÜRKİYEDE YAŞADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ЖИВЯ В ИСТАНБУЛ (TI ZHIVEEYA V ISTANBUL) (Eril)",
          "answer": "SEN İSTANBULDA YAŞADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЖИВЯ В ГЕРМАНИЯ (TOY ZHIVEEYA V GERMANIYA) (Eril)",
          "answer": "O ALMANYADA YAŞADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЖИВЯ В ГЕРМАНИЯ (TYA ZHIVEEYA V GERMANIYA) (Dişil)",
          "answer": "O ALMANYADA YAŞADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЖИВЯ В ГЕРМАНИЯ (TO ZHIVEEYA V GERMANIYA) (Nötr)",
          "answer": "O ALMANYADA YAŞADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЖИВЯХМЕ В МАЛКО СЕЛО (NIE ZHIVEEYAHME V MALKO SELO) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KÜÇÜK KÖYDE YAŞADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЖИВЯХТЕ ЗАЕДНО С ТВОЕТО СЕМЕЙСТВО (VIE ZHIVEEYAHTE ZAEDNO S TVOETO SEMEYSTVO) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SENİN AİLEN İLE BİRLİKTE YAŞADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЖИВЯХА В КЪЩА ДО ПАРКА (TE ZHIVEEYAHA V KASHTA DO PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKIN YANINDA EVDE YAŞADILAR"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЖИВЕЯ В БЪЛГАРИЯ (AZ NE ZHIVEEYA V BALGARIYA) (Dişil)",
          "answer": "BEN BULGARİSTANDA YAŞAMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ЖИВЕЕШ В ИЗМИР (TI NE ZHIVEEESH V IZMIR) (Eril)",
          "answer": "SEN İZMİRDE YAŞAMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ЖИВЕЕ В ГОЛЯМ ГРАД (TOY NE ZHIVEE V GOLYAM GRAD) (Eril)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞAMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ЖИВЕЕ В ГОЛЯМ ГРАД (TYA NE ZHIVEE V GOLYAM GRAD) (Dişil)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞAMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ЖИВЕЕ В ГОЛЯМ ГРАД (TO NE ZHIVEE V GOLYAM GRAD) (Nötr)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞAMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ЖИВЕЕМ В ИНТЕРЕСНА ДЪРЖАВА (NIE NE ZHIVEEEM V INTERESNA DARZHAVA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İLGİNÇ ÜLKEDE YAŞAMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ЖИВЕЕТЕ В ГОЛЯМА КЪЩА (VIE NE ZHIVEEETE V GOLYAMA KASHTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BÜYÜK EVDE YAŞAMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ЖИВЕЯТ В КЪЩА С ГРАДИНА (TE NE ZHIVEEYAT V KASHTA S GRADINA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BAHÇELİ EVDE YAŞAMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ЖИВЕЯ ЛИ В БЪЛГАРИЯ? (AZ ZHIVEEYA LI V BALGARIYA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN BULGARİSTANDA YAŞIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ЖИВЕЕШ ЛИ В ИЗМИР? (TI ZHIVEEESH LI V IZMIR?) (Eril)",
          "answer": "SEN İZMİRDE YAŞIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ЖИВЕЕ ЛИ В ГОЛЯМ ГРАД? (TOY ZHIVEE LI V GOLYAM GRAD?) (Eril)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЖИВЕЕ ЛИ В ГОЛЯМ ГРАД? (TYA ZHIVEE LI V GOLYAM GRAD?) (Dişil)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ЖИВЕЕ ЛИ В ГОЛЯМ ГРАД? (TO ZHIVEE LI V GOLYAM GRAD?) (Nötr)",
          "answer": "O BÜYÜK ŞEHİRDE YAŞIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ЖИВЕЕМ ЛИ В ИНТЕРЕСНА ДЪРЖАВА? (NIE ZHIVEEEM LI V INTERESNA DARZHAVA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İLGİNÇ ÜLKEDE YAŞIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ЖИВЕЕТЕ ЛИ В ГОЛЯМА КЪЩА? (VIE ZHIVEEETE LI V GOLYAMA KASHTA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BÜYÜK EVDE YAŞIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ЖИВЕЯТ ЛИ В КЪЩА С ГРАДИНА? (TE ZHIVEEYAT LI V KASHTA S GRADINA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BAHÇELİ EVDE YAŞIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАМ (AZ GLEDAM)",
          "answer": "BEN İZLİYORUM / BAKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ГЛЕДАШ (TI GLEDASH)",
          "answer": "SEN İZLİYORSUN / BAKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ГЛЕДА (TOY GLEDA) (Eril)",
          "answer": "O İZLİYOR / BAKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ГЛЕДА (TYA GLEDA) (Dişil)",
          "answer": "O İZLİYOR / BAKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ГЛЕДА (TO GLEDA) (Nötr)",
          "answer": "O İZLİYOR / BAKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ГЛЕДАМЕ (NIE GLEDAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İZLİYORUZ / BAKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ГЛЕДАТЕ (VIE GLEDATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İZLİYORSUNUZ / BAKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ГЛЕДАТ (TE GLEDAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR İZLİYORLAR / BAKIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАХ (AZ GLEDAH)",
          "answer": "BEN İZLEDİM / BAKIYORDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ГЛЕДАШЕ (TI GLEDASHE)",
          "answer": "SEN İZLEDİN / BAKIYORDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ГЛЕДАШЕ (TOY GLEDASHE) (Eril)",
          "answer": "O İZLEDİ / BAKIYORDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ГЛЕДАШЕ (TYA GLEDASHE) (Dişil)",
          "answer": "O İZLEDİ / BAKIYORDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ГЛЕДАШЕ (TO GLEDASHE) (Nötr)",
          "answer": "O İZLEDİ / BAKIYORDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ГЛЕДАХМЕ (NIE GLEDAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İZLEDİK / BAKIYORDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ГЛЕДАХТЕ (VIE GLEDAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İZLEDİNİZ / BAKIYORDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ГЛЕДАХА (TE GLEDAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR İZLEDİ / BAKIYORDU"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАМ ИНТЕРЕСЕН ФИЛМ (AZ GLEDAM INTERESEN FILM) (Eril)",
          "answer": "BEN İLGİNÇ FİLM İZLİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАМ ПРЕЗ ПРОЗОРЕЦА (AZ GLEDAM PREZ PROZORETSA) (Eril)",
          "answer": "CAMDAN BAKIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАМ ДЕЦАТА (AZ GLEDAM DETSATA) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOCUKLARA BAKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ГЛЕДАШ КОКОШКИ (TI GLEDASH KOKOSHKI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN TAVUK BAKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ГЛЕДА МЕНЮТО (TOY GLEDA MENYUTO) (Eril)",
          "answer": "O MENÜYE BAKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ГЛЕДА МЕНЮТО (TYA GLEDA MENYUTO) (Dişil)",
          "answer": "O MENÜYE BAKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ГЛЕДА МЕНЮТО (TO GLEDA MENYUTO) (Nötr)",
          "answer": "O MENÜYE BAKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ГЛЕДАМЕ ТЕАТЪР (NIE GLEDAME TEATAR) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TİYATRO İZLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ГЛЕДАТЕ ТЕЛЕФОНА (VIE GLEDATE TELEFONA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ TELEFONA BAKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ГЛЕДАТ ХУБАВИ КОЛИ (TE GLEDAT HUBAVI KOLI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GÜZEL ARABALARA BAKIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАХ СТРАШЕН ФИЛМ (AZ GLEDAH STRASHEN FILM) (Eril)",
          "answer": "BEN KORKUNÇ FİLM İZLEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ГЛЕДАШЕ КОТКИ (TI GLEDASHE KOTKI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN KEDİ BAKIYORDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ГЛЕДАШЕ МАЛКО КУЧЕ (TOY GLEDASHE MALKO KUCHE) (Eril)",
          "answer": "O KÜÇÜK KÖPEK BAKIYORDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ГЛЕДАШЕ МАЛКО КУЧЕ (TYA GLEDASHE MALKO KUCHE) (Dişil)",
          "answer": "O KÜÇÜK KÖPEK BAKIYORDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ГЛЕДАШЕ МАЛКО КУЧЕ (TO GLEDASHE MALKO KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "O KÜÇÜK KÖPEK BAKIYORDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ГЛЕДАХМЕ КОНЦЕРТ (NIE GLEDAHME KONTSERT) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ KONSER İZLİYORDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ГЛЕДАХТЕ ФИЛМ (VIE GLEDAHTE FILM) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ FİLM İZLEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ГЛЕДАХА ПРЕЗ ПРОЗОРЕЦА (TE GLEDAHA PREZ PROZORETSA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR CAMDAN BAKIYORDU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ГЛЕДАМ ИНТЕРЕСЕН ФИЛМ (AZ NE GLEDAM INTERESEN FILM) (Eril)",
          "answer": "BEN İLGİNÇ FİLM İZLEMIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ГЛЕДАМ ПРЕЗ ПРОЗОРЕЦА (AZ NE GLEDAM PREZ PROZORETSA) (Eril)",
          "answer": "CAMDAN BAKMIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ГЛЕДАМ ДЕЦАТА (AZ NE GLEDAM DETSATA) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOCUKLARA BAKMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ГЛЕДАШ КОКОШКИ (TI NE GLEDASH KOKOSHKI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN TAVUK BAKMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ГЛЕДА МЕНЮТО (TOY NE GLEDA MENYUTO) (Eril)",
          "answer": "O MENÜYE BAKMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ГЛЕДА МЕНЮТО (TYA NE GLEDA MENYUTO) (Dişil)",
          "answer": "O MENÜYE BAKMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ГЛЕДА МЕНЮТО (TO NE GLEDA MENYUTO) (Nötr)",
          "answer": "O MENÜYE BAKMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ГЛЕДАМЕ ТЕАТЪР (NIE NE GLEDAME TEATAR) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TİYATRO İZLEMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ГЛЕДАТЕ ТЕЛЕФОНА (VIE NE GLEDATE TELEFONA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ TELEFONA BAKMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ГЛЕДАТ ХУБАВИ КОЛИ (TE NE GLEDAT HUBAVI KOLI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GÜZEL ARABALARA BAKMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАМ ЛИ ИНТЕРЕСЕН ФИЛМ? (AZ GLEDAM LI INTERESEN FILM?) (Eril)",
          "answer": "BEN İLGİNÇ FİLM İZLİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАМ ЛИ ПРЕЗ ПРОЗОРЕЦА? (AZ GLEDAM LI PREZ PROZORETSA?) (Eril)",
          "answer": "CAMDAN BAKIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "АЗ ГЛЕДАМ ЛИ ДЕЦАТА? (AZ GLEDAM LI DETSATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOCUKLARA BAKIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ГЛЕДАШ ЛИ КОКОШКИ? (TI GLEDASH LI KOKOSHKI?) (Çoğul)",
          "answer": "SEN TAVUK BAKIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ГЛЕДА ЛИ МЕНЮТО? (TOY GLEDA LI MENYUTO?) (Eril)",
          "answer": "O MENÜYE BAKIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ГЛЕДА ЛИ МЕНЮТО? (TYA GLEDA LI MENYUTO?) (Dişil)",
          "answer": "O MENÜYE BAKIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ГЛЕДА ЛИ МЕНЮТО? (TO GLEDA LI MENYUTO?) (Nötr)",
          "answer": "O MENÜYE BAKIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ГЛЕДАМЕ ЛИ ТЕАТЪР? (NIE GLEDAME LI TEATAR?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TİYATRO İZLİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ГЛЕДАТЕ ЛИ ТЕЛЕФОНА? (VIE GLEDATE LI TELEFONA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ TELEFONA BAKIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ГЛЕДАТ ЛИ ХУБАВИ КОЛИ? (TE GLEDAT LI HUBAVI KOLI?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GÜZEL ARABALARA BAKIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ (AZ ISKAM)",
          "answer": "BEN İSTİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИСКАШ (TI ISKASH)",
          "answer": "SEN İSTİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИСКА (TOY ISKA) (Eril)",
          "answer": "O İSTİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИСКА (TYA ISKA) (Dişil)",
          "answer": "O İSTİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИСКА (TO ISKA) (Nötr)",
          "answer": "O İSTİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИСКАМЕ (NIE ISKAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İSTİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИСКАТЕ (VIE ISKATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İSTİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИСКАТ (TE ISKAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR İSTİYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАХ (AZ ISKAH)",
          "answer": "BEN İSTİYORDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИСКАШЕ (TI ISKASHE)",
          "answer": "SEN İSTİYORDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИСКАШЕ (TOY ISKASHE) (Eril)",
          "answer": "O İSTİYORDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИСКАШЕ (TYA ISKASHE) (Dişil)",
          "answer": "O İSTİYORDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИСКАШЕ (TO ISKASHE) (Nötr)",
          "answer": "O İSTİYORDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИСКАХМЕ (NIE ISKAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ İSTİYORDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИСКАХТЕ (VIE ISKAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İSTİYORDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИСКАХА (TE ISKAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR İSTİYORDU"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ ЕДНО КАФЕ (AZ ISKAM EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE İSTİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ МАЛКО ВРЕМЕ (AZ ISKAM MALKO VREME) (Nötr)",
          "answer": "BİRAZ ZAMAN İSTİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ ЕДНО ПАРЧЕ ТОРТА И ЕДИН СОК (AZ ISKAM EDNO PARCHE TORTA I EDIN SOK) (Nötr)",
          "answer": "BEN BİR DİLİM PASTA VE BİR MEYVE SUYU İSTİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИСКАШ СТУДЕНА ВОДА (TI ISKASH STUDENA VODA) (Dişil)",
          "answer": "SEN SOĞUK SU İSTİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИСКА ИГРАЧКА (TOY ISKA IGRACHKA) (Eril)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИСКА ИГРАЧКА (TYA ISKA IGRACHKA) (Dişil)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИСКА ИГРАЧКА (TO ISKA IGRACHKA) (Nötr)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИСКАМЕ ПОЧИВКА (NIE ISKAME POCHIVKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TATİL İSTİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИСКАТЕ ЕДНА ПИЛЕШКА СУПА (VIE ISKATE EDNA PILESHKA SUPA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BİR TAVUK ÇORBASI İSTİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИСКАТ СТУДЕН ЧАЙ (TE ISKAT STUDEN CHAY) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOĞUK ÇAY İSTİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАХ ХУБАВА ЧАНТА (AZ ISKAH HUBAVA CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "BEN GÜZEL ÇANTA İSTİYORDUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИСКАШЕ СИНИ ДЪНКИ (TI ISKASHE SINI DANKI) (Çoğul)",
          "answer": "SEN MAVİ KOT PANTOLON İSTİYORDUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИСКАШЕ ХУБАВА КОЛА (TOY ISKASHE HUBAVA KOLA) (Eril)",
          "answer": "O GÜZEL ARABA İSTİYORDU (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИСКАШЕ ХУБАВА КОЛА (TYA ISKASHE HUBAVA KOLA) (Dişil)",
          "answer": "O GÜZEL ARABA İSTİYORDU (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИСКАШЕ ХУБАВА КОЛА (TO ISKASHE HUBAVA KOLA) (Nötr)",
          "answer": "O GÜZEL ARABA İSTİYORDU (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИСКАХМЕ ТОРТА (NIE ISKAHME TORTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PASTA İSTİYORDUK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИСКАХТЕ КУЧЕ (VIE ISKAHTE KUCHE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KÖPEK İSTİYORDUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИСКАХА МОИТЕ ДОКУМЕНТИ (TE ISKAHA MOITE DOKUMENTI) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR BENİM EVRAKLARIMI İSTİYORDU"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИСКАМ ЕДНО КАФЕ (AZ NE ISKAM EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE İSTEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИСКАМ МАЛКО ВРЕМЕ (AZ NE ISKAM MALKO VREME) (Nötr)",
          "answer": "BİRAZ ZAMAN İSTEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИСКАМ ЕДНО ПАРЧЕ ТОРТА И ЕДИН СОК (AZ NE ISKAM EDNO PARCHE TORTA I EDIN SOK) (Nötr)",
          "answer": "BEN BİR DİLİM PASTA VE BİR MEYVE SUYU İSTEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ИСКАШ СТУДЕНА ВОДА (TI NE ISKASH STUDENA VODA) (Dişil)",
          "answer": "SEN SOĞUK SU İSTEMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ИСКА ИГРАЧКА (TOY NE ISKA IGRACHKA) (Eril)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTEMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ИСКА ИГРАЧКА (TYA NE ISKA IGRACHKA) (Dişil)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTEMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ИСКА ИГРАЧКА (TO NE ISKA IGRACHKA) (Nötr)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTEMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ИСКАМЕ ПОЧИВКА (NIE NE ISKAME POCHIVKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TATİL İSTEMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ИСКАТЕ ЕДНА ПИЛЕШКА СУПА (VIE NE ISKATE EDNA PILESHKA SUPA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BİR TAVUK ÇORBASI İSTEMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ИСКАТ СТУДЕН ЧАЙ (TE NE ISKAT STUDEN CHAY) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOĞUK ÇAY İSTEMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ ЛИ ЕДНО КАФЕ? (AZ ISKAM LI EDNO KAFE?) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE İSTİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ ЛИ МАЛКО ВРЕМЕ? (AZ ISKAM LI MALKO VREME?) (Nötr)",
          "answer": "BİRAZ ZAMAN İSTİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ ЛИ ЕДНО ПАРЧЕ ТОРТА И ЕДИН СОК? (AZ ISKAM LI EDNO PARCHE TORTA I EDIN SOK?) (Nötr)",
          "answer": "BEN BİR DİLİM PASTA VE BİR MEYVE SUYU İSTİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ИСКАШ ЛИ СТУДЕНА ВОДА? (TI ISKASH LI STUDENA VODA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN SOĞUK SU İSTİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИСКА ЛИ ИГРАЧКА? (TOY ISKA LI IGRACHKA?) (Eril)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИСКА ЛИ ИГРАЧКА? (TYA ISKA LI IGRACHKA?) (Dişil)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИСКА ЛИ ИГРАЧКА? (TO ISKA LI IGRACHKA?) (Nötr)",
          "answer": "O OYUNCAK İSTİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИСКАМЕ ЛИ ПОЧИВКА? (NIE ISKAME LI POCHIVKA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ TATİL İSTİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИСКАТЕ ЛИ ЕДНА ПИЛЕШКА СУПА? (VIE ISKATE LI EDNA PILESHKA SUPA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ BİR TAVUK ÇORBASI İSTİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИСКАТ ЛИ СТУДЕН ЧАЙ? (TE ISKAT LI STUDEN CHAY?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOĞUK ÇAY İSTİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИША (AZ PISHA)",
          "answer": "BEN YAZIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИШЕШ (TI PISHESH)",
          "answer": "SEN YAZIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИШЕ (TOY PISHE) (Eril)",
          "answer": "O YAZIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИШЕ (TYA PISHE) (Dişil)",
          "answer": "O YAZIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИШЕ (TO PISHE) (Nötr)",
          "answer": "O YAZIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИШЕМ (NIE PISHEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИШЕТЕ (VIE PISHETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAZIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИШАТ (TE PISHAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAZIYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИСАХ (AZ PISAH)",
          "answer": "BEN YAZDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИСА (TI PISA)",
          "answer": "SEN YAZDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИСА (TOY PISA) (Eril)",
          "answer": "O YAZDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИСА (TYA PISA) (Dişil)",
          "answer": "O YAZDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИСА (TO PISA) (Nötr)",
          "answer": "O YAZDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИСАХМЕ (NIE PISAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИСАХТЕ (VIE PISAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAZDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИСАХА (TE PISAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAZDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИША КНИГА (AZ PISHA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP YAZIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИША ДЕКЛАРАЦИЯ (AZ PISHA DEKLARATSIYA) (Dişil)",
          "answer": "DİLEKÇE YAZIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИШЕШ ДОМАШНО ПО БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (TI PISHESH DOMASHNO PO BALGARSKI EZIK) (Nötr)",
          "answer": "SEN BULGARCA DİLİ ÖDEVİ YAZIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TOY PISHE STIHOTVORENIE) (Eril)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TYA PISHE STIHOTVORENIE) (Dişil)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TO PISHE STIHOTVORENIE) (Nötr)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИШЕМ ПИСМО (NIE PISHEM PISMO) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ MEKTUP YAZIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИШЕТЕ МНОГО ХУБАВО (VIE PISHETE MNOGO HUBAVO) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK GÜZEL YAZIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИШАТ СЪОБЩЕНИЕ ОТ ТЕЛЕФОНА (TE PISHAT SAOBSHTENIE OT TELEFONA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TELEFONDAN MESAJ YAZIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИСАХ ПИСМО ДО МАМА (AZ PISAH PISMO DO MAMA) (Nötr)",
          "answer": "ANNEME MEKTUP YAZDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИСА ИНТЕРЕСНА СТАТИЯ (TI PISA INTERESNA STATIYA) (Dişil)",
          "answer": "SEN İLGİNÇ MAKALE YAZDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИСА СТАТИЯ ЗА ВЕСТНИКА (TOY PISA STATIYA ZA VESTNIKA) (Eril)",
          "answer": "O GAZETEYE MAKALE YAZDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИСА СТАТИЯ ЗА ВЕСТНИКА (TYA PISA STATIYA ZA VESTNIKA) (Dişil)",
          "answer": "O GAZETEYE MAKALE YAZDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИСА СТАТИЯ ЗА ВЕСТНИКА (TO PISA STATIYA ZA VESTNIKA) (Nötr)",
          "answer": "O GAZETEYE MAKALE YAZDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИСАХМЕ АЗБУКАТА (NIE PISAHME AZBUKATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ALFABEYİ YAZDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИСАХТЕ МНОГО ДОБРЕ (VIE PISAHTE MNOGO DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK İYİ YAZDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИСАХА ПИСМО ДО ДИРЕКТОРА (TE PISAHA PISMO DO DIREKTORA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MÜDÜRE MEKTUP YAZDI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ПИША КНИГА (AZ NE PISHA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP YAZMIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ПИША ДЕКЛАРАЦИЯ (AZ NE PISHA DEKLARATSIYA) (Dişil)",
          "answer": "DİLEKÇE YAZMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ПИШЕШ ДОМАШНО ПО БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (TI NE PISHESH DOMASHNO PO BALGARSKI EZIK) (Nötr)",
          "answer": "SEN BULGARCA DİLİ ÖDEVİ YAZMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TOY NE PISHE STIHOTVORENIE) (Eril)",
          "answer": "O ŞİİR YAZMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TYA NE PISHE STIHOTVORENIE) (Dişil)",
          "answer": "O ŞİİR YAZMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TO NE PISHE STIHOTVORENIE) (Nötr)",
          "answer": "O ŞİİR YAZMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ПИШЕМ ПИСМО (NIE NE PISHEM PISMO) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ MEKTUP YAZMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ПИШЕТЕ МНОГО ХУБАВО (VIE NE PISHETE MNOGO HUBAVO) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK GÜZEL YAZMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ПИШАТ СЪОБЩЕНИЕ ОТ ТЕЛЕФОНА (TE NE PISHAT SAOBSHTENIE OT TELEFONA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TELEFONDAN MESAJ YAZMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИША ЛИ КНИГА? (AZ PISHA LI KNIGA?) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP YAZIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИША ЛИ ДЕКЛАРАЦИЯ? (AZ PISHA LI DEKLARATSIYA?) (Dişil)",
          "answer": "DİLEKÇE YAZIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИШЕШ ЛИ ДОМАШНО ПО БЪЛГАРСКИ ЕЗИК? (TI PISHESH LI DOMASHNO PO BALGARSKI EZIK?) (Nötr)",
          "answer": "SEN BULGARCA DİLİ ÖDEVİ YAZIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИШЕ ЛИ СТИХОТВОРЕНИЕ? (TOY PISHE LI STIHOTVORENIE?) (Eril)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИШЕ ЛИ СТИХОТВОРЕНИЕ? (TYA PISHE LI STIHOTVORENIE?) (Dişil)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИШЕ ЛИ СТИХОТВОРЕНИЕ? (TO PISHE LI STIHOTVORENIE?) (Nötr)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИШЕМ ЛИ ПИСМО? (NIE PISHEM LI PISMO?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ MEKTUP YAZIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИШЕТЕ ЛИ МНОГО ХУБАВО? (VIE PISHETE LI MNOGO HUBAVO?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK GÜZEL YAZIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИШАТ ЛИ СЪОБЩЕНИЕ ОТ ТЕЛЕФОНА? (TE PISHAT LI SAOBSHTENIE OT TELEFONA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TELEFONDAN MESAJ YAZIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАМ (AZ SLUSHAM)",
          "answer": "BEN DİNLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУШАШ (TI SLUSHASH)",
          "answer": "SEN DİNLİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША (TOY SLUSHA) (Eril)",
          "answer": "O DİNLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША (TYA SLUSHA) (Dişil)",
          "answer": "O DİNLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША (TO SLUSHA) (Nötr)",
          "answer": "O DİNLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАМЕ (NIE SLUSHAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DİNLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАТЕ (VIE SLUSHATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DİNLİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАТ (TE SLUSHAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DİNLİYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАХ (AZ SLUSHAH)",
          "answer": "BEN DİNLEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУША (TI SLUSHA)",
          "answer": "SEN DİNLEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША (TOY SLUSHA) (Eril)",
          "answer": "O DİNLEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША (TYA SLUSHA) (Dişil)",
          "answer": "O DİNLEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША (TO SLUSHA) (Nötr)",
          "answer": "O DİNLEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАХМЕ (NIE SLUSHAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DİNLEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАХТЕ (VIE SLUSHAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DİNLEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАХА (TE SLUSHAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DİNLEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАМ ХУБАВА МУЗИКА (AZ SLUSHAM HUBAVA MUZIKA) (Dişil)",
          "answer": "BEN GÜZEL MÜZİK DİNLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУШАШ УРОК (TI SLUSHASH UROK) (Eril)",
          "answer": "SEN DERS DİNLİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TOY SLUSHA UCHITELYA) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TYA SLUSHA UCHITELYA) (Dişil)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША УЧИТЕЛЯ (TO SLUSHA UCHITELYA) (Nötr)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАМЕ МУЗИКА ВСЕКИ ДЕН (NIE SLUSHAME MUZIKA VSEKI DEN) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ HER GÜN MÜZİK DİNLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАТЕ ДОБРЕ (VIE SLUSHATE DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İYİ DİNLİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАТ КОНЦЕРТ В ПАРКА (TE SLUSHAT KONTSERT V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA KONSER DİNLİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАХ НОВИНИТЕ (AZ SLUSHAH NOVINITE) (Çoğul)",
          "answer": "BEN HABERLERİ DİNLEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУША МУЗИКА ПРЕЗ НОЩТА (TI SLUSHA MUZIKA PREZ NOSHTTA) (Dişil)",
          "answer": "SEN GECE YARISI MÜZİK DİNLEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША ПРИКАЗКИ ВНИМАТЕЛНО (TOY SLUSHA PRIKAZKI VNIMATELNO) (Eril)",
          "answer": "O MASALI DİKKATLE DİNLEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША ПРИКАЗКИ ВНИМАТЕЛНО (TYA SLUSHA PRIKAZKI VNIMATELNO) (Dişil)",
          "answer": "O MASALI DİKKATLE DİNLEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША ПРИКАЗКИ ВНИМАТЕЛНО (TO SLUSHA PRIKAZKI VNIMATELNO) (Nötr)",
          "answer": "O MASALI DİKKATLE DİNLEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАХМЕ УЧИТЕЛКАТА (NIE SLUSHAHME UCHITELKATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÖĞRETMENİ DİNLEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАХТЕ НОВАТА ПЕСЕН (VIE SLUSHAHTE NOVATA PESEN) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YENİ ŞARKIYI DİNLEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАХА РАДИО (TE SLUSHAHA RADIO) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR RADYO DİNLEDİLER"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЛУШАМ ХУБАВА МУЗИКА (AZ NE SLUSHAM HUBAVA MUZIKA) (Dişil)",
          "answer": "BEN GÜZEL MÜZİK DİNLEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ СЛУШАШ УРОК (TI NE SLUSHASH UROK) (Eril)",
          "answer": "SEN DERS DİNLEMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TOY NE SLUSHA UCHITELYA) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLEMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TYA NE SLUSHA UCHITELYA) (Dişil)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLEMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TO NE SLUSHA UCHITELYA) (Nötr)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLEMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ СЛУШАМЕ МУЗИКА ВСЕКИ ДЕН (NIE NE SLUSHAME MUZIKA VSEKI DEN) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ HER GÜN MÜZİK DİNLEMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ СЛУШАТЕ ДОБРЕ (VIE NE SLUSHATE DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İYİ DİNLEMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ СЛУШАТ КОНЦЕРТ В ПАРКА (TE NE SLUSHAT KONTSERT V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA KONSER DİNLEMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАМ ЛИ ХУБАВА МУЗИКА? (AZ SLUSHAM LI HUBAVA MUZIKA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN GÜZEL MÜZİK DİNLİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУШАШ ЛИ УРОК? (TI SLUSHASH LI UROK?) (Eril)",
          "answer": "SEN DERS DİNLİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША ЛИ УЧИТЕЛЯ? (TOY SLUSHA LI UCHITELYA?) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША ЛИ УЧИТЕЛЯ? (TYA SLUSHA LI UCHITELYA?) (Dişil)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША ЛИ УЧИТЕЛЯ? (TO SLUSHA LI UCHITELYA?) (Nötr)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАМЕ ЛИ МУЗИКА ВСЕКИ ДЕН? (NIE SLUSHAME LI MUZIKA VSEKI DEN?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ HER GÜN MÜZİK DİNLİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАТЕ ЛИ ДОБРЕ? (VIE SLUSHATE LI DOBRE?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İYİ DİNLİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАТ ЛИ КОНЦЕРТ В ПАРКА? (TE SLUSHAT LI KONTSERT V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA KONSER DİNLİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАЯ (AZ IGRAYA)",
          "answer": "BEN OYNUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРАЕШ (TI IGRAESH)",
          "answer": "SEN OYNUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРАЕ (TOY IGRAE) (Eril)",
          "answer": "O OYNUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРАЕ (TYA IGRAE) (Dişil)",
          "answer": "O OYNUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРАЕ (TO IGRAE) (Nötr)",
          "answer": "O OYNUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАЕМ (NIE IGRAEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OYNUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАЕТЕ (VIE IGRAETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OYNUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАЯТ (TE IGRAYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OYNUYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАХ (AZ IGRAH)",
          "answer": "BEN OYNADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРА (TI IGRA)",
          "answer": "SEN OYNADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРА (TOY IGRA) (Eril)",
          "answer": "O OYNADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРА (TYA IGRA) (Dişil)",
          "answer": "O OYNADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРА (TO IGRA) (Nötr)",
          "answer": "O OYNADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАХМЕ (NIE IGRAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OYNADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАХТЕ (VIE IGRAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OYNADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАХА (TE IGRAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OYNADI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАЯ ФУТБОЛ (AZ IGRAYA FUTBOL) (Eril)",
          "answer": "BEN FUTBOL OYNUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРАЕШ БАСКЕТБОЛ С ПРИЯТЕЛИ (TI IGRAESH BASKETBOL S PRIYATELI) (Eril)",
          "answer": "SEN ARKADAŞLARLA BASKETBOL OYNUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРАЕ С ТОПКА (TOY IGRAE S TOPKA) (Eril)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРАЕ С ТОПКА (TYA IGRAE S TOPKA) (Dişil)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРАЕ С ТОПКА (TO IGRAE S TOPKA) (Nötr)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАЕМ В ПАРКА (NIE IGRAEM V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKTA OYNUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАЕТЕ С КАРТИ (VIE IGRAETE S KARTI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KARTLA OYNUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАЯТ НА УЛИЦАТА (TE IGRAYAT NA ULITSATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAKTA OYNUYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАХ ВОЛЕЙБОЛ ВЧЕРА (AZ IGRAH VOLEYBOL VCHERA) (Eril)",
          "answer": "BEN DÜN VOLEYBOL OYNADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРА МНОГО ДОБРЕ (TI IGRA MNOGO DOBRE) (Eril)",
          "answer": "SEN ÇOK İYİ OYNADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЧЕРА ИГРА НА КОМПЮТЪРА (TOY VCHERA IGRA NA KOMPYUTARA) (Eril)",
          "answer": "O DÜN BİLGİSAYARDA OYNADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЧЕРА ИГРА НА КОМПЮТЪРА (TYA VCHERA IGRA NA KOMPYUTARA) (Dişil)",
          "answer": "O DÜN BİLGİSAYARDA OYNADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЧЕРА ИГРА НА КОМПЮТЪРА (TO VCHERA IGRA NA KOMPYUTARA) (Nötr)",
          "answer": "O DÜN BİLGİSAYARDA OYNADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАХМЕ НА ПЛАЖА (NIE IGRAHME NA PLAZHA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PLAJDA OYNADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАХТЕ МНОГО ДОБРЕ (VIE IGRAHTE MNOGO DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK İYİ OYNADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАХА ФУТБОЛ ДО ВЕЧЕРТА (TE IGRAHA FUTBOL DO VECHERTA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAMA KADAR FUTBOL OYNADI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИГРАЯ ФУТБОЛ (AZ NE IGRAYA FUTBOL) (Eril)",
          "answer": "BEN FUTBOL OYNAMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ИГРАЕШ БАСКЕТБОЛ С ПРИЯТЕЛИ (TI NE IGRAESH BASKETBOL S PRIYATELI) (Eril)",
          "answer": "SEN ARKADAŞLARLA BASKETBOL OYNAMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ИГРАЕ С ТОПКА (TOY NE IGRAE S TOPKA) (Eril)",
          "answer": "O TOPLA OYNAMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ИГРАЕ С ТОПКА (TYA NE IGRAE S TOPKA) (Dişil)",
          "answer": "O TOPLA OYNAMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ИГРАЕ С ТОПКА (TO NE IGRAE S TOPKA) (Nötr)",
          "answer": "O TOPLA OYNAMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ИГРАЕМ В ПАРКА (NIE NE IGRAEM V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKTA OYNAMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ИГРАЕТЕ С КАРТИ (VIE NE IGRAETE S KARTI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KARTLA OYNAMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ИГРАЯТ НА УЛИЦАТА (TE NE IGRAYAT NA ULITSATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAKTA OYNAMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАЯ ЛИ ФУТБОЛ? (AZ IGRAYA LI FUTBOL?) (Eril)",
          "answer": "BEN FUTBOL OYNUYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРАЕШ ЛИ БАСКЕТБОЛ С ПРИЯТЕЛИ? (TI IGRAESH LI BASKETBOL S PRIYATELI?) (Eril)",
          "answer": "SEN ARKADAŞLARLA BASKETBOL OYNUYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРАЕ ЛИ С ТОПКА? (TOY IGRAE LI S TOPKA?) (Eril)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРАЕ ЛИ С ТОПКА? (TYA IGRAE LI S TOPKA?) (Dişil)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРАЕ ЛИ С ТОПКА? (TO IGRAE LI S TOPKA?) (Nötr)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАЕМ ЛИ В ПАРКА? (NIE IGRAEM LI V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKTA OYNUYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАЕТЕ ЛИ С КАРТИ? (VIE IGRAETE LI S KARTI?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KARTLA OYNUYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАЯТ ЛИ НА УЛИЦАТА? (TE IGRAYAT LI NA ULITSATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAKTA OYNUYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ МОГА (AZ MOGA)",
          "answer": "BEN YAPABİLİRİM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖЕШ (TI MOZHESH)",
          "answer": "SEN YAPABİLİRSİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖЕ (TOY MOZHE) (Eril)",
          "answer": "O YAPABİLİR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖЕ (TYA MOZHE) (Dişil)",
          "answer": "O YAPABİLİR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖЕ (TO MOZHE) (Nötr)",
          "answer": "O YAPABİLİR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖЕМ (NIE MOZHEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAPABİLİRİZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖЕТЕ (VIE MOZHETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAPABİLİRSİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОГАТ (TE MOGAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAPABİLİR"
        },
        {
          "question": "АЗ МОЖАХ (AZ MOZHAH)",
          "answer": "BEN YAPABİLDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖА (TI MOZHA)",
          "answer": "SEN YAPABİLDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖА (TOY MOZHA) (Eril)",
          "answer": "O YAPABİLDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖА (TYA MOZHA) (Dişil)",
          "answer": "O YAPABİLDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖА (TO MOZHA) (Nötr)",
          "answer": "O YAPABİLDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖАХМЕ (NIE MOZHAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAPABİLDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖАХТЕ (VIE MOZHAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAPABİLDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОЖАХА (TE MOZHAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAPABİLDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ МОГА ДА ЧЕТА НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ MOGA DA CHETA NA BALGARSKI EZIK) (Eril)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ OKUYABİLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖЕШ ДА ПИШЕШ (TI MOZHESH DA PISHESH) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZABİLİRSİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TOY MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Eril)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TYA MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TO MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖЕМ ДА ПИШЕМ (NIE MOZHEM DA PISHEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZABİLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖЕТЕ ДА ЧЕТЕТЕ ВЕСТНИК (VIE MOZHETE DA CHETETE VESTNIK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GAZETE OKUYABİLİRSİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОГАТ ДА ИГРАЯТ ВОЛЕЙБОЛ (TE MOGAT DA IGRAYAT VOLEYBOL) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VOLEYBOL OYNAYABİLİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ МОЖАХ ДА ГОВОРЯ С ДИРЕКТОРА (AZ MOZHAH DA GOVORYA S DIREKTORA) (Eril)",
          "answer": "BEN MÜDÜRLE KONUŞABİLDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖА ДА ПИШЕШ (TI MOZHA DA PISHESH) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZABİLDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖА ДА ЧЕТЕ (TOY MOZHA DA CHETE) (Eril)",
          "answer": "O OKUYABİLDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖА ДА ЧЕТЕ (TYA MOZHA DA CHETE) (Dişil)",
          "answer": "O OKUYABİLDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖА ДА ЧЕТЕ (TO MOZHA DA CHETE) (Nötr)",
          "answer": "O OKUYABİLDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖАХМЕ ДА ГЛЕДАМЕ ФИЛМ (NIE MOZHAHME DA GLEDAME FILM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ FİLM İZLEYEBİLDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖАХТЕ ДА СЛУШАТЕ МУЗИКА (VIE MOZHAHTE DA SLUSHATE MUZIKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ MÜZİK DİNLEYEBİLDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОЖАХА ДА ПИШАТ ПИСМО (TE MOZHAHA DA PISHAT PISMO) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MEKTUP YAZABİLDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ МОГА ДА ЧЕТА НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ NE MOGA DA CHETA NA BALGARSKI EZIK) (Eril)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ OKUYAMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ МОЖЕШ ДА ПИШЕШ (TI NE MOZHESH DA PISHESH) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZAMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TOY NE MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Eril)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞAMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TYA NE MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞAMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TO NE MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞAMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ МОЖЕМ ДА ПИШЕМ (NIE NE MOZHEM DA PISHEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZAMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ МОЖЕТЕ ДА ЧЕТЕТЕ ВЕСТНИК (VIE NE MOZHETE DA CHETETE VESTNIK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GAZETE OKUYAMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ МОГАТ ДА ИГРАЯТ ВОЛЕЙБОЛ (TE NE MOGAT DA IGRAYAT VOLEYBOL) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VOLEYBOL OYNAYAMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ МОГА ЛИ ДА ЧЕТА НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК? (AZ MOGA LI DA CHETA NA BALGARSKI EZIK?) (Eril)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ OKUYABİLİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖЕШ ЛИ ДА ПИШЕШ? (TI MOZHESH LI DA PISHESH?) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZABİLİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖЕ ЛИ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ? (TOY MOZHE LI DA GOVORI BALGARSKI?) (Eril)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖЕ ЛИ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ? (TYA MOZHE LI DA GOVORI BALGARSKI?) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖЕ ЛИ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ? (TO MOZHE LI DA GOVORI BALGARSKI?) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖЕМ ЛИ ДА ПИШЕМ? (NIE MOZHEM LI DA PISHEM?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZABİLİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖЕТЕ ЛИ ДА ЧЕТЕТЕ ВЕСТНИК? (VIE MOZHETE LI DA CHETETE VESTNIK?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GAZETE OKUYABİLİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОГАТ ЛИ ДА ИГРАЯТ ВОЛЕЙБОЛ? (TE MOGAT LI DA IGRAYAT VOLEYBOL?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VOLEYBOL OYNAYABİLİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗИМАМ (AZ VZIMAM)",
          "answer": "BEN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗИМАШ (TI VZIMASH)",
          "answer": "SEN ALIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗИМА (TOY VZIMA) (Eril)",
          "answer": "O ALIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗИМА (TYA VZIMA) (Dişil)",
          "answer": "O ALIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗИМА (TO VZIMA) (Nötr)",
          "answer": "O ALIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗИМАМЕ (NIE VZIMAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ALIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗИМАТЕ (VIE VZIMATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ALIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗИМАТ (TE VZIMAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ALIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗЕХ (AZ VZEH)",
          "answer": "BEN ALDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗЕ (TI VZE)",
          "answer": "SEN ALDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗЕ (TOY VZE) (Eril)",
          "answer": "O ALDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗЕ (TYA VZE) (Dişil)",
          "answer": "O ALDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗЕ (TO VZE) (Nötr)",
          "answer": "O ALDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗЕХМЕ (NIE VZEHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ALDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗЕХТЕ (VIE VZEHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ALDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗЕХА (TE VZEHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ALDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗИМАМ ЕДИН ХЛЯБ ОТ МАГАЗИНА (AZ VZIMAM EDIN HLYAB OT MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN BİR EKMEK ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗИМАШ ЕДНА ЧАША КАФЕ (TI VZIMASH EDNA CHASHA KAFE) (Dişil)",
          "answer": "SEN BİR BARDAK KAHVE ALIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TOY VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Eril)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TYA VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Dişil)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TO VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Nötr)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗИМАМЕ 100 ЛЕВА ЗАПЛАТА (NIE VZIMAME 100 LEVA ZAPLATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 100 LEVA MAAŞ ALIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗИМАТЕ ПОДАРЪК (VIE VZIMATE PODARAK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ HEDİYE ALIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗИМАТ ВОДА ОТ КУХНЯТА (TE VZIMAT VODA OT KUHNYATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MUTFAKTAN SU ALIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗЕХ ДРЕХИ ОТ МАГАЗИНА (AZ VZEH DREHI OT MAGAZINA) (Çoğul)",
          "answer": "BEN MAĞAZADAN KIYAFET ALDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗЕ КАФЕ С МЛЯКО (TI VZE KAFE S MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "SEN SÜTLÜ KAHVE ALDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗЕ КНИГА ОТ БИБЛИОТЕКАТА (TOY VZE KNIGA OT BIBLIOTEKATA) (Eril)",
          "answer": "O KÜTÜPHANEDEN KİTAP ALDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗЕ КНИГА ОТ БИБЛИОТЕКАТА (TYA VZE KNIGA OT BIBLIOTEKATA) (Dişil)",
          "answer": "O KÜTÜPHANEDEN KİTAP ALDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗЕ КНИГА ОТ БИБЛИОТЕКАТА (TO VZE KNIGA OT BIBLIOTEKATA) (Nötr)",
          "answer": "O KÜTÜPHANEDEN KİTAP ALDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗЕХМЕ ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО ЗА СЕСТРА МИ (NIE VZEHME CHERVENO KOLELO ZA SESTRA MI) (Çoğul)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİM İÇİN KIRMIZI BİSİKLET ALDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗЕХТЕ ЛЮТЕНИЦА (VIE VZEHTE LYUTENITSA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SALÇA ALDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗЕХА ХУБАВ ЛАПТОП (TE VZEHA HUBAV LAPTOP) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GÜZEL LAPTOP ALDI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ВЗИМАМ ЕДИН ХЛЯБ ОТ МАГАЗИНА (AZ NE VZIMAM EDIN HLYAB OT MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN BİR EKMEK ALMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ВЗИМАШ ЕДНА ЧАША КАФЕ (TI NE VZIMASH EDNA CHASHA KAFE) (Dişil)",
          "answer": "SEN BİR BARDAK KAHVE ALMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TOY NE VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Eril)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TYA NE VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Dişil)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TO NE VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Nötr)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ВЗИМАМЕ 100 ЛЕВА ЗАПЛАТА (NIE NE VZIMAME 100 LEVA ZAPLATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 100 LEVA MAAŞ ALMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ВЗИМАТЕ ПОДАРЪК (VIE NE VZIMATE PODARAK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ HEDİYE ALMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ВЗИМАТ ВОДА ОТ КУХНЯТА (TE NE VZIMAT VODA OT KUHNYATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MUTFAKTAN SU ALMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗИМАМ ЛИ ЕДИН ХЛЯБ ОТ МАГАЗИНА? (AZ VZIMAM LI EDIN HLYAB OT MAGAZINA?) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN BİR EKMEK ALIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗИМАШ ЛИ ЕДНА ЧАША КАФЕ? (TI VZIMASH LI EDNA CHASHA KAFE?) (Dişil)",
          "answer": "SEN BİR BARDAK KAHVE ALIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗИМА ЛИ 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ? (TOY VZIMA LI 2 TORBICHKI S PRODUKTI?) (Eril)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗИМА ЛИ 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ? (TYA VZIMA LI 2 TORBICHKI S PRODUKTI?) (Dişil)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗИМА ЛИ 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ? (TO VZIMA LI 2 TORBICHKI S PRODUKTI?) (Nötr)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗИМАМЕ ЛИ 100 ЛЕВА ЗАПЛАТА? (NIE VZIMAME LI 100 LEVA ZAPLATA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 100 LEVA MAAŞ ALIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗИМАТЕ ЛИ ПОДАРЪК? (VIE VZIMATE LI PODARAK?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ HEDİYE ALIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗИМАТ ЛИ ВОДА ОТ КУХНЯТА? (TE VZIMAT LI VODA OT KUHNYATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MUTFAKTAN SU ALIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАВАМ (AZ DAVAM)",
          "answer": "BEN VERİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАВАШ (TI DAVASH)",
          "answer": "SEN VERİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАВА (TOY DAVA) (Eril)",
          "answer": "O VERİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАВА (TYA DAVA) (Dişil)",
          "answer": "O VERİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАВА (TO DAVA) (Nötr)",
          "answer": "O VERİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАВАМЕ (NIE DAVAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ VERİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАВАТЕ (VIE DAVATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ VERİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАВАТ (TE DAVAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VERİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАДОХ (AZ DADOH)",
          "answer": "BEN VERDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАДЕ (TI DADE)",
          "answer": "SEN VERDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАДЕ (TOY DADE) (Eril)",
          "answer": "O VERDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАДЕ (TYA DADE) (Dişil)",
          "answer": "O VERDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАДЕ (TO DADE) (Nötr)",
          "answer": "O VERDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАДОХМЕ (NIE DADOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ VERDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАДОХТЕ (VIE DADOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ VERDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАДОХА (TE DADOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VERDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАВАМ ПАРИ ЗА КЪЩА (AZ DAVAM PARI ZA KASHTA) (Çoğul)",
          "answer": "EV İÇİN PARA VERİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАВАШ КНИГА НА ПРИЯТЕЛКА (TI DAVASH KNIGA NA PRIYATELKA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARKADAŞINA KİTAP VERİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TOY DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Eril)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TYA DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Dişil)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TO DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Nötr)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАВАМЕ ЦВЕТЯ НА МАМА (NIE DAVAME TSVETYA NA MAMA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ANNEMİZE ÇİÇEK VERİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАВАТЕ МНОГО ЩАСТИЕ НА ДЕТЕТО СИ (VIE DAVATE MNOGO SHTASTIE NA DETETO SI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOCUĞUNUZA ÇOK MUTLULUK VERİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАВАТ ПАРИ НА БЕДНИТЕ ХОРА (TE DAVAT PARI NA BEDNITE HORA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR FAKİR İNSANLARA PARA VERİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАДОХ ПОДАРЪК НА СЕСТРА МИ (AZ DADOH PODARAK NA SESTRA MI) (Eril)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİME HEDİYE VERDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАДЕ КНИГАТА НА УЧИТЕЛЯ (TI DADE KNIGATA NA UCHITELYA) (Dişil)",
          "answer": "SEN KİTABI ÖĞRETMENE VERDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАДЕ ТЕЛЕФОННИЯ СИ НОМЕР (TOY DADE TELEFONNIYA SI NOMER) (Eril)",
          "answer": "O TELEFON NUMARASINI VERDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАДЕ ТЕЛЕФОННИЯ СИ НОМЕР (TYA DADE TELEFONNIYA SI NOMER) (Dişil)",
          "answer": "O TELEFON NUMARASINI VERDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАДЕ ТЕЛЕФОННИЯ СИ НОМЕР (TO DADE TELEFONNIYA SI NOMER) (Nötr)",
          "answer": "O TELEFON NUMARASINI VERDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАДОХМЕ НАШИЯ АДРЕС (NIE DADOHME NASHIYA ADRES) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ BİZİM ADRESİ VERDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАДОХТЕ ВАШАТА ЧАНТА (VIE DADOHTE VASHATA CHANTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SİZİN ÇANTAYI VERDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАДОХА ХРАНА НА КОТКИТЕ (TE DADOHA HRANA NA KOTKITE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KEDİLERE YİYECEK VERDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ДАВАМ ПАРИ ЗА КЪЩА (AZ NE DAVAM PARI ZA KASHTA) (Çoğul)",
          "answer": "EV İÇİN PARA VERMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ДАВАШ КНИГА НА ПРИЯТЕЛКА (TI NE DAVASH KNIGA NA PRIYATELKA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARKADAŞINA KİTAP VERMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TOY NE DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Eril)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TYA NE DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Dişil)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TO NE DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Nötr)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ДАВАМЕ ЦВЕТЯ НА МАМА (NIE NE DAVAME TSVETYA NA MAMA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ANNEMİZE ÇİÇEK VERMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ДАВАТЕ МНОГО ЩАСТИЕ НА ДЕТЕТО СИ (VIE NE DAVATE MNOGO SHTASTIE NA DETETO SI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOCUĞUNUZA ÇOK MUTLULUK VERMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ДАВАТ ПАРИ НА БЕДНИТЕ ХОРА (TE NE DAVAT PARI NA BEDNITE HORA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR FAKİR İNSANLARA PARA VERMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАВАМ ЛИ ПАРИ ЗА КЪЩА? (AZ DAVAM LI PARI ZA KASHTA?) (Çoğul)",
          "answer": "EV İÇİN PARA VERİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАВАШ ЛИ КНИГА НА ПРИЯТЕЛКА? (TI DAVASH LI KNIGA NA PRIYATELKA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARKADAŞINA KİTAP VERİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАВА ЛИ РЕЦЕПТА ЗА КЕКС? (TOY DAVA LI RETSEPTA ZA KEKS?) (Eril)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАВА ЛИ РЕЦЕПТА ЗА КЕКС? (TYA DAVA LI RETSEPTA ZA KEKS?) (Dişil)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАВА ЛИ РЕЦЕПТА ЗА КЕКС? (TO DAVA LI RETSEPTA ZA KEKS?) (Nötr)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАВАМЕ ЛИ ЦВЕТЯ НА МАМА? (NIE DAVAME LI TSVETYA NA MAMA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ANNEMİZE ÇİÇEK VERİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАВАТЕ ЛИ МНОГО ЩАСТИЕ НА ДЕТЕТО СИ? (VIE DAVATE LI MNOGO SHTASTIE NA DETETO SI?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOCUĞUNUZA ÇOK MUTLULUK VERİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАВАТ ЛИ ПАРИ НА БЕДНИТЕ ХОРА? (TE DAVAT LI PARI NA BEDNITE HORA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR FAKİR İNSANLARA PARA VERİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИЗЛИЗАМ (AZ IZLIZAM)",
          "answer": "BEN ÇIKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛИЗАШ (TI IZLIZASH)",
          "answer": "SEN ÇIKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛИЗА (TOY IZLIZA) (Eril)",
          "answer": "O ÇIKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛИЗА (TYA IZLIZA) (Dişil)",
          "answer": "O ÇIKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛИЗА (TO IZLIZA) (Nötr)",
          "answer": "O ÇIKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛИЗАМЕ (NIE IZLIZAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÇIKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛИЗАТЕ (VIE IZLIZATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇIKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛИЗАТ (TE IZLIZAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÇIKIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИЗЛЯЗОХ (AZ IZLYAZOH)",
          "answer": "BEN ÇIKTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛЕЗЕ (TI IZLEZE)",
          "answer": "SEN ÇIKTIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛЕЗЕ (TOY IZLEZE) (Eril)",
          "answer": "O ÇIKTI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛЕЗЕ (TYA IZLEZE) (Dişil)",
          "answer": "O ÇIKTI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛЕЗЕ (TO IZLEZE) (Nötr)",
          "answer": "O ÇIKTI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛЯЗОХМЕ (NIE IZLYAZOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÇIKTIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛЯЗОХТЕ (VIE IZLYAZOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇIKTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛЯЗОХА (TE IZLYAZOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÇIKTI"
        },
        {
          "question": "ИЗЛИЗАМ ОТ РАБОТА (IZLIZAM OT RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN ÇIKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛИЗАШ С КОЛАТА (TI IZLIZASH S KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYLA ÇIKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TOY IZLIZA BEZ CHANTA) (Eril)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TYA IZLIZA BEZ CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TO IZLIZA BEZ CHANTA) (Nötr)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛИЗАМЕ ОТ УРОК (NIE IZLIZAME OT UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DERSTEN ÇIKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛИЗАТЕ ОТ РАБОТА В 8 ЧАСА (VIE IZLIZATE OT RABOTA V 8 CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İŞTEN SAAT 8’DE ÇIKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛИЗАТ НА ВЕЧЕРЯ (TE IZLIZAT NA VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAM YEMEĞİNE ÇIKIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИЗЛЯЗОХ ОТ УЧИЛИЩЕ В 15 ЧАСА (AZ IZLYAZOH OT UCHILISHTE V 15 CHASA) (Nötr)",
          "answer": "BEN OKULDAN SAAT 15’TE ÇIKTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛЕЗЕ С КОЛАТА ВЧЕРА (TI IZLEZE S KOLATA VCHERA) (Dişil)",
          "answer": "SEN DÜN ARABAYLA ÇIKTIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛЕЗЕ ДО МАГАЗИНА (TOY IZLEZE DO MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "O MARKETE KADAR ÇIKTI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛЕЗЕ ДО МАГАЗИНА (TYA IZLEZE DO MAGAZINA) (Dişil)",
          "answer": "O MARKETE KADAR ÇIKTI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛЕЗЕ ДО МАГАЗИНА (TO IZLEZE DO MAGAZINA) (Nötr)",
          "answer": "O MARKETE KADAR ÇIKTI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛЯЗОХМЕ С 2 ЧАНТИ (NIE IZLYAZOHME S 2 CHANTI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 2 ÇANTA İLE ÇIKTIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛЯЗОХТЕ В ПАРКА (VIE IZLYAZOHTE V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ PARKA ÇIKTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛЯЗОХА НА ОБЕДНА ПОЧИВКА (TE IZLYAZOHA NA OBEDNA POCHIVKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÖĞLEN MOLASINA ÇIKTI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИЗЛИЗАМ ОТ РАБОТА (AZ NE IZLIZAM OT RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN ÇIKMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ИЗЛИЗАШ С КОЛАТА (TI NE IZLIZASH S KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYLA ÇIKMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TOY NE IZLIZA BEZ CHANTA) (Eril)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TYA NE IZLIZA BEZ CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TO NE IZLIZA BEZ CHANTA) (Nötr)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ИЗЛИЗАМЕ ОТ УРОК (NIE NE IZLIZAME OT UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DERSTEN ÇIKMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ИЗЛИЗАТЕ ОТ РАБОТА В 8 ЧАСА (VIE NE IZLIZATE OT RABOTA V 8 CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İŞTEN SAAT 8’DE ÇIKMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ИЗЛИЗАТ НА ВЕЧЕРЯ (TE NE IZLIZAT NA VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAM YEMEĞİNE ÇIKMIYOR"
        },
        {
          "question": "ИЗЛИЗАМ ЛИ ОТ РАБОТА? (IZLIZAM LI OT RABOTA?) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN ÇIKIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛИЗАШ ЛИ С КОЛАТА? (TI IZLIZASH LI S KOLATA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYLA ÇIKIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИСАХА ПИСМО ДО ДИРЕКТОРА (TE PISAHA PISMO DO DIREKTORA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MÜDÜRE MEKTUP YAZDI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ПИША КНИГА (AZ NE PISHA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP YAZMIYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ПИША ДЕКЛАРАЦИЯ (AZ NE PISHA DEKLARATSIYA) (Dişil)",
          "answer": "DİLEKÇE YAZMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ПИШЕШ ДОМАШНО ПО БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (TI NE PISHESH DOMASHNO PO BALGARSKI EZIK) (Nötr)",
          "answer": "SEN BULGARCA DİLİ ÖDEVİ YAZMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TOY NE PISHE STIHOTVORENIE) (Eril)",
          "answer": "O ŞİİR YAZMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TYA NE PISHE STIHOTVORENIE) (Dişil)",
          "answer": "O ŞİİR YAZMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ПИШЕ СТИХОТВОРЕНИЕ (TO NE PISHE STIHOTVORENIE) (Nötr)",
          "answer": "O ŞİİR YAZMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ПИШЕМ ПИСМО (NIE NE PISHEM PISMO) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ MEKTUP YAZMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ПИШЕТЕ МНОГО ХУБАВО (VIE NE PISHETE MNOGO HUBAVO) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK GÜZEL YAZMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ПИШАТ СЪОБЩЕНИЕ ОТ ТЕЛЕФОНА (TE NE PISHAT SAOBSHTENIE OT TELEFONA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TELEFONDAN MESAJ YAZMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИША ЛИ КНИГА? (AZ PISHA LI KNIGA?) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP YAZIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "АЗ ПИША ЛИ ДЕКЛАРАЦИЯ? (AZ PISHA LI DEKLARATSIYA?) (Dişil)",
          "answer": "DİLEKÇE YAZIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ПИШЕШ ЛИ ДОМАШНО ПО БЪЛГАРСКИ ЕЗИК? (TI PISHESH LI DOMASHNO PO BALGARSKI EZIK?) (Nötr)",
          "answer": "SEN BULGARCA DİLİ ÖDEVİ YAZIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ПИШЕ ЛИ СТИХОТВОРЕНИЕ? (TOY PISHE LI STIHOTVORENIE?) (Eril)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ПИШЕ ЛИ СТИХОТВОРЕНИЕ? (TYA PISHE LI STIHOTVORENIE?) (Dişil)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ПИШЕ ЛИ СТИХОТВОРЕНИЕ? (TO PISHE LI STIHOTVORENIE?) (Nötr)",
          "answer": "O ŞİİR YAZIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ПИШЕМ ЛИ ПИСМО? (NIE PISHEM LI PISMO?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ MEKTUP YAZIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ПИШЕТЕ ЛИ МНОГО ХУБАВО? (VIE PISHETE LI MNOGO HUBAVO?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK GÜZEL YAZIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ПИШАТ ЛИ СЪОБЩЕНИЕ ОТ ТЕЛЕФОНА? (TE PISHAT LI SAOBSHTENIE OT TELEFONA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR TELEFONDAN MESAJ YAZIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАМ (AZ SLUSHAM)",
          "answer": "BEN DİNLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУШАШ (TI SLUSHASH)",
          "answer": "SEN DİNLİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША (TOY SLUSHA) (Eril)",
          "answer": "O DİNLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША (TYA SLUSHA) (Dişil)",
          "answer": "O DİNLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША (TO SLUSHA) (Nötr)",
          "answer": "O DİNLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАМЕ (NIE SLUSHAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DİNLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАТЕ (VIE SLUSHATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DİNLİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАТ (TE SLUSHAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DİNLİYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАХ (AZ SLUSHAH)",
          "answer": "BEN DİNLEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУША (TI SLUSHA)",
          "answer": "SEN DİNLEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША (TOY SLUSHA) (Eril)",
          "answer": "O DİNLEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША (TYA SLUSHA) (Dişil)",
          "answer": "O DİNLEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША (TO SLUSHA) (Nötr)",
          "answer": "O DİNLEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАХМЕ (NIE SLUSHAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DİNLEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАХТЕ (VIE SLUSHAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ DİNLEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАХА (TE SLUSHAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR DİNLEDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАМ ХУБАВА МУЗИКА (AZ SLUSHAM HUBAVA MUZIKA) (Dişil)",
          "answer": "BEN GÜZEL MÜZİK DİNLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУШАШ УРОК (TI SLUSHASH UROK) (Eril)",
          "answer": "SEN DERS DİNLİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TOY SLUSHA UCHITELYA) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TYA SLUSHA UCHITELYA) (Dişil)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША УЧИТЕЛЯ (TO SLUSHA UCHITELYA) (Nötr)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАМЕ МУЗИКА ВСЕКИ ДЕН (NIE SLUSHAME MUZIKA VSEKI DEN) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ HER GÜN MÜZİK DİNLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАТЕ ДОБРЕ (VIE SLUSHATE DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İYİ DİNLİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАТ КОНЦЕРТ В ПАРКА (TE SLUSHAT KONTSERT V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA KONSER DİNLİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАХ НОВИНИТЕ (AZ SLUSHAH NOVINITE) (Çoğul)",
          "answer": "BEN HABERLERİ DİNLEDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУША МУЗИКА ПРЕЗ НОЩТА (TI SLUSHA MUZIKA PREZ NOSHTTA) (Dişil)",
          "answer": "SEN GECE YARISI MÜZİK DİNLEDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША ПРИКАЗКИ ВНИМАТЕЛНО (TOY SLUSHA PRIKAZKI VNIMATELNO) (Eril)",
          "answer": "O MASALI DİKKATLE DİNLEDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША ПРИКАЗКИ ВНИМАТЕЛНО (TYA SLUSHA PRIKAZKI VNIMATELNO) (Dişil)",
          "answer": "O MASALI DİKKATLE DİNLEDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША ПРИКАЗКИ ВНИМАТЕЛНО (TO SLUSHA PRIKAZKI VNIMATELNO) (Nötr)",
          "answer": "O MASALI DİKKATLE DİNLEDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАХМЕ УЧИТЕЛКАТА (NIE SLUSHAHME UCHITELKATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÖĞRETMENİ DİNLEDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАХТЕ НОВАТА ПЕСЕН (VIE SLUSHAHTE NOVATA PESEN) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YENİ ŞARKIYI DİNLEDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАХА РАДИО (TE SLUSHAHA RADIO) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR RADYO DİNLEDİLER"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ СЛУШАМ ХУБАВА МУЗИКА (AZ NE SLUSHAM HUBAVA MUZIKA) (Dişil)",
          "answer": "BEN GÜZEL MÜZİK DİNLEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ СЛУШАШ УРОК (TI NE SLUSHASH UROK) (Eril)",
          "answer": "SEN DERS DİNLEMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TOY NE SLUSHA UCHITELYA) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLEMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TYA NE SLUSHA UCHITELYA) (Dişil)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLEMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ СЛУША УЧИТЕЛЯ (TO NE SLUSHA UCHITELYA) (Nötr)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLEMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ СЛУШАМЕ МУЗИКА ВСЕКИ ДЕН (NIE NE SLUSHAME MUZIKA VSEKI DEN) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ HER GÜN MÜZİK DİNLEMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ СЛУШАТЕ ДОБРЕ (VIE NE SLUSHATE DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İYİ DİNLEMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ СЛУШАТ КОНЦЕРТ В ПАРКА (TE NE SLUSHAT KONTSERT V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA KONSER DİNLEMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЛУШАМ ЛИ ХУБАВА МУЗИКА? (AZ SLUSHAM LI HUBAVA MUZIKA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN GÜZEL MÜZİK DİNLİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ СЛУШАШ ЛИ УРОК? (TI SLUSHASH LI UROK?) (Eril)",
          "answer": "SEN DERS DİNLİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ СЛУША ЛИ УЧИТЕЛЯ? (TOY SLUSHA LI UCHITELYA?) (Eril)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ СЛУША ЛИ УЧИТЕЛЯ? (TYA SLUSHA LI UCHITELYA?) (Dişil)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО СЛУША ЛИ УЧИТЕЛЯ? (TO SLUSHA LI UCHITELYA?) (Nötr)",
          "answer": "O ÖĞRETMENİ DİNLİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ СЛУШАМЕ ЛИ МУЗИКА ВСЕКИ ДЕН? (NIE SLUSHAME LI MUZIKA VSEKI DEN?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ HER GÜN MÜZİK DİNLİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ СЛУШАТЕ ЛИ ДОБРЕ? (VIE SLUSHATE LI DOBRE?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İYİ DİNLİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ СЛУШАТ ЛИ КОНЦЕРТ В ПАРКА? (TE SLUSHAT LI KONTSERT V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKTA KONSER DİNLİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАЯ (AZ IGRAYA)",
          "answer": "BEN OYNUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРАЕШ (TI IGRAESH)",
          "answer": "SEN OYNUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРАЕ (TOY IGRAE) (Eril)",
          "answer": "O OYNUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРАЕ (TYA IGRAE) (Dişil)",
          "answer": "O OYNUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРАЕ (TO IGRAE) (Nötr)",
          "answer": "O OYNUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАЕМ (NIE IGRAEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OYNUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАЕТЕ (VIE IGRAETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OYNUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАЯТ (TE IGRAYAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OYNUYORLAR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАХ (AZ IGRAH)",
          "answer": "BEN OYNADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРА (TI IGRA)",
          "answer": "SEN OYNADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРА (TOY IGRA) (Eril)",
          "answer": "O OYNADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРА (TYA IGRA) (Dişil)",
          "answer": "O OYNADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРА (TO IGRA) (Nötr)",
          "answer": "O OYNADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАХМЕ (NIE IGRAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ OYNADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАХТЕ (VIE IGRAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OYNADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАХА (TE IGRAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OYNADI"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАЯ ФУТБОЛ (AZ IGRAYA FUTBOL) (Eril)",
          "answer": "BEN FUTBOL OYNUYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРАЕШ БАСКЕТБОЛ С ПРИЯТЕЛИ (TI IGRAESH BASKETBOL S PRIYATELI) (Eril)",
          "answer": "SEN ARKADAŞLARLA BASKETBOL OYNUYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРАЕ С ТОПКА (TOY IGRAE S TOPKA) (Eril)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРАЕ С ТОПКА (TYA IGRAE S TOPKA) (Dişil)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРАЕ С ТОПКА (TO IGRAE S TOPKA) (Nötr)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАЕМ В ПАРКА (NIE IGRAEM V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKTA OYNUYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАЕТЕ С КАРТИ (VIE IGRAETE S KARTI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KARTLA OYNUYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАЯТ НА УЛИЦАТА (TE IGRAYAT NA ULITSATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAKTA OYNUYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАХ ВОЛЕЙБОЛ ВЧЕРА (AZ IGRAH VOLEYBOL VCHERA) (Eril)",
          "answer": "BEN DÜN VOLEYBOL OYNADIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРА МНОГО ДОБРЕ (TI IGRA MNOGO DOBRE) (Eril)",
          "answer": "SEN ÇOK İYİ OYNADIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЧЕРА ИГРА НА КОМПЮТЪРА (TOY VCHERA IGRA NA KOMPYUTARA) (Eril)",
          "answer": "O DÜN BİLGİSAYARDA OYNADI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЧЕРА ИГРА НА КОМПЮТЪРА (TYA VCHERA IGRA NA KOMPYUTARA) (Dişil)",
          "answer": "O DÜN BİLGİSAYARDA OYNADI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЧЕРА ИГРА НА КОМПЮТЪРА (TO VCHERA IGRA NA KOMPYUTARA) (Nötr)",
          "answer": "O DÜN BİLGİSAYARDA OYNADI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАХМЕ НА ПЛАЖА (NIE IGRAHME NA PLAZHA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PLAJDA OYNADIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАХТЕ МНОГО ДОБРЕ (VIE IGRAHTE MNOGO DOBRE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOK İYİ OYNADINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАХА ФУТБОЛ ДО ВЕЧЕРТА (TE IGRAHA FUTBOL DO VECHERTA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAMA KADAR FUTBOL OYNADI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИГРАЯ ФУТБОЛ (AZ NE IGRAYA FUTBOL) (Eril)",
          "answer": "BEN FUTBOL OYNAMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ИГРАЕШ БАСКЕТБОЛ С ПРИЯТЕЛИ (TI NE IGRAESH BASKETBOL S PRIYATELI) (Eril)",
          "answer": "SEN ARKADAŞLARLA BASKETBOL OYNAMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ИГРАЕ С ТОПКА (TOY NE IGRAE S TOPKA) (Eril)",
          "answer": "O TOPLA OYNAMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ИГРАЕ С ТОПКА (TYA NE IGRAE S TOPKA) (Dişil)",
          "answer": "O TOPLA OYNAMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ИГРАЕ С ТОПКА (TO NE IGRAE S TOPKA) (Nötr)",
          "answer": "O TOPLA OYNAMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ИГРАЕМ В ПАРКА (NIE NE IGRAEM V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKTA OYNAMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ИГРАЕТЕ С КАРТИ (VIE NE IGRAETE S KARTI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KARTLA OYNAMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ИГРАЯТ НА УЛИЦАТА (TE NE IGRAYAT NA ULITSATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAKTA OYNAMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИГРАЯ ЛИ ФУТБОЛ? (AZ IGRAYA LI FUTBOL?) (Eril)",
          "answer": "BEN FUTBOL OYNUYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ИГРАЕШ ЛИ БАСКЕТБОЛ С ПРИЯТЕЛИ? (TI IGRAESH LI BASKETBOL S PRIYATELI?) (Eril)",
          "answer": "SEN ARKADAŞLARLA BASKETBOL OYNUYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИГРАЕ ЛИ С ТОПКА? (TOY IGRAE LI S TOPKA?) (Eril)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИГРАЕ ЛИ С ТОПКА? (TYA IGRAE LI S TOPKA?) (Dişil)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИГРАЕ ЛИ С ТОПКА? (TO IGRAE LI S TOPKA?) (Nötr)",
          "answer": "O TOPLA OYNUYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИГРАЕМ ЛИ В ПАРКА? (NIE IGRAEM LI V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ PARKTA OYNUYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИГРАЕТЕ ЛИ С КАРТИ? (VIE IGRAETE LI S KARTI?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ KARTLA OYNUYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИГРАЯТ ЛИ НА УЛИЦАТА? (TE IGRAYAT LI NA ULITSATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR SOKAKTA OYNUYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ МОГА (AZ MOGA)",
          "answer": "BEN YAPABİLİRİM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖЕШ (TI MOZHESH)",
          "answer": "SEN YAPABİLİRSİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖЕ (TOY MOZHE) (Eril)",
          "answer": "O YAPABİLİR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖЕ (TYA MOZHE) (Dişil)",
          "answer": "O YAPABİLİR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖЕ (TO MOZHE) (Nötr)",
          "answer": "O YAPABİLİR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖЕМ (NIE MOZHEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAPABİLİRİZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖЕТЕ (VIE MOZHETE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAPABİLİRSİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОГАТ (TE MOGAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAPABİLİR"
        },
        {
          "question": "АЗ МОЖАХ (AZ MOZHAH)",
          "answer": "BEN YAPABİLDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖА (TI MOZHA)",
          "answer": "SEN YAPABİLDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖА (TOY MOZHA) (Eril)",
          "answer": "O YAPABİLDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖА (TYA MOZHA) (Dişil)",
          "answer": "O YAPABİLDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖА (TO MOZHA) (Nötr)",
          "answer": "O YAPABİLDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖАХМЕ (NIE MOZHAHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAPABİLDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖАХТЕ (VIE MOZHAHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ YAPABİLDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОЖАХА (TE MOZHAHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR YAPABİLDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ МОГА ДА ЧЕТА НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ MOGA DA CHETA NA BALGARSKI EZIK) (Eril)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ OKUYABİLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖЕШ ДА ПИШЕШ (TI MOZHESH DA PISHESH) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZABİLİRSİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TOY MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Eril)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TYA MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TO MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖЕМ ДА ПИШЕМ (NIE MOZHEM DA PISHEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZABİLİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖЕТЕ ДА ЧЕТЕТЕ ВЕСТНИК (VIE MOZHETE DA CHETETE VESTNIK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GAZETE OKUYABİLİRSİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОГАТ ДА ИГРАЯТ ВОЛЕЙБОЛ (TE MOGAT DA IGRAYAT VOLEYBOL) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VOLEYBOL OYNAYABİLİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ МОЖАХ ДА ГОВОРЯ С ДИРЕКТОРА (AZ MOZHAH DA GOVORYA S DIREKTORA) (Eril)",
          "answer": "BEN MÜDÜRLE KONUŞABİLDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖА ДА ПИШЕШ (TI MOZHA DA PISHESH) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZABİLDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖА ДА ЧЕТЕ (TOY MOZHA DA CHETE) (Eril)",
          "answer": "O OKUYABİLDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖА ДА ЧЕТЕ (TYA MOZHA DA CHETE) (Dişil)",
          "answer": "O OKUYABİLDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖА ДА ЧЕТЕ (TO MOZHA DA CHETE) (Nötr)",
          "answer": "O OKUYABİLDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖАХМЕ ДА ГЛЕДАМЕ ФИЛМ (NIE MOZHAHME DA GLEDAME FILM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ FİLM İZLEYEBİLDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖАХТЕ ДА СЛУШАТЕ МУЗИКА (VIE MOZHAHTE DA SLUSHATE MUZIKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ MÜZİK DİNLEYEBİLDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОЖАХА ДА ПИШАТ ПИСМО (TE MOZHAHA DA PISHAT PISMO) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MEKTUP YAZABİLDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ МОГА ДА ЧЕТА НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (AZ NE MOGA DA CHETA NA BALGARSKI EZIK) (Eril)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ OKUYAMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ МОЖЕШ ДА ПИШЕШ (TI NE MOZHESH DA PISHESH) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZAMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TOY NE MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Eril)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞAMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TYA NE MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞAMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ МОЖЕ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ (TO NE MOZHE DA GOVORI BALGARSKI) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞAMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ МОЖЕМ ДА ПИШЕМ (NIE NE MOZHEM DA PISHEM) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZAMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ МОЖЕТЕ ДА ЧЕТЕТЕ ВЕСТНИК (VIE NE MOZHETE DA CHETETE VESTNIK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GAZETE OKUYAMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ МОГАТ ДА ИГРАЯТ ВОЛЕЙБОЛ (TE NE MOGAT DA IGRAYAT VOLEYBOL) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VOLEYBOL OYNAYAMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ МОГА ЛИ ДА ЧЕТА НА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК? (AZ MOGA LI DA CHETA NA BALGARSKI EZIK?) (Eril)",
          "answer": "BEN BULGARCA DİLİ OKUYABİLİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ МОЖЕШ ЛИ ДА ПИШЕШ? (TI MOZHESH LI DA PISHESH?) (Eril)",
          "answer": "SEN YAZABİLİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ МОЖЕ ЛИ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ? (TOY MOZHE LI DA GOVORI BALGARSKI?) (Eril)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ МОЖЕ ЛИ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ? (TYA MOZHE LI DA GOVORI BALGARSKI?) (Dişil)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО МОЖЕ ЛИ ДА ГОВОРИ БЪЛГАРСКИ? (TO MOZHE LI DA GOVORI BALGARSKI?) (Nötr)",
          "answer": "O BULGARCA KONUŞABİLİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ МОЖЕМ ЛИ ДА ПИШЕМ? (NIE MOZHEM LI DA PISHEM?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ YAZABİLİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ МОЖЕТЕ ЛИ ДА ЧЕТЕТЕ ВЕСТНИК? (VIE MOZHETE LI DA CHETETE VESTNIK?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GAZETE OKUYABİLİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ МОГАТ ЛИ ДА ИГРАЯТ ВОЛЕЙБОЛ? (TE MOGAT LI DA IGRAYAT VOLEYBOL?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VOLEYBOL OYNAYABİLİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗИМАМ (AZ VZIMAM)",
          "answer": "BEN ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗИМАШ (TI VZIMASH)",
          "answer": "SEN ALIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗИМА (TOY VZIMA) (Eril)",
          "answer": "O ALIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗИМА (TYA VZIMA) (Dişil)",
          "answer": "O ALIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗИМА (TO VZIMA) (Nötr)",
          "answer": "O ALIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗИМАМЕ (NIE VZIMAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ALIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗИМАТЕ (VIE VZIMATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ALIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗИМАТ (TE VZIMAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ALIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗЕХ (AZ VZEH)",
          "answer": "BEN ALDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗЕ (TI VZE)",
          "answer": "SEN ALDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗЕ (TOY VZE) (Eril)",
          "answer": "O ALDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗЕ (TYA VZE) (Dişil)",
          "answer": "O ALDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗЕ (TO VZE) (Nötr)",
          "answer": "O ALDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗЕХМЕ (NIE VZEHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ALDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗЕХТЕ (VIE VZEHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ALDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗЕХА (TE VZEHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ALDI"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗИМАМ ЕДИН ХЛЯБ ОТ МАГАЗИНА (AZ VZIMAM EDIN HLYAB OT MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN BİR EKMEK ALIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗИМАШ ЕДНА ЧАША КАФЕ (TI VZIMASH EDNA CHASHA KAFE) (Dişil)",
          "answer": "SEN BİR BARDAK KAHVE ALIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TOY VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Eril)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TYA VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Dişil)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TO VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Nötr)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗИМАМЕ 100 ЛЕВА ЗАПЛАТА (NIE VZIMAME 100 LEVA ZAPLATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 100 LEVA MAAŞ ALIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗИМАТЕ ПОДАРЪК (VIE VZIMATE PODARAK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ HEDİYE ALIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗИМАТ ВОДА ОТ КУХНЯТА (TE VZIMAT VODA OT KUHNYATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MUTFAKTAN SU ALIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗЕХ ДРЕХИ ОТ МАГАЗИНА (AZ VZEH DREHI OT MAGAZINA) (Çoğul)",
          "answer": "BEN MAĞAZADAN KIYAFET ALDIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗЕ КАФЕ С МЛЯКО (TI VZE KAFE S MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "SEN SÜTLÜ KAHVE ALDIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗЕ КНИГА ОТ БИБЛИОТЕКАТА (TOY VZE KNIGA OT BIBLIOTEKATA) (Eril)",
          "answer": "O KÜTÜPHANEDEN KİTAP ALDI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗЕ КНИГА ОТ БИБЛИОТЕКАТА (TYA VZE KNIGA OT BIBLIOTEKATA) (Dişil)",
          "answer": "O KÜTÜPHANEDEN KİTAP ALDI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗЕ КНИГА ОТ БИБЛИОТЕКАТА (TO VZE KNIGA OT BIBLIOTEKATA) (Nötr)",
          "answer": "O KÜTÜPHANEDEN KİTAP ALDI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗЕХМЕ ЧЕРВЕНО КОЛЕЛО ЗА СЕСТРА МИ (NIE VZEHME CHERVENO KOLELO ZA SESTRA MI) (Çoğul)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİM İÇİN KIRMIZI BİSİKLET ALDIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗЕХТЕ ЛЮТЕНИЦА (VIE VZEHTE LYUTENITSA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SALÇA ALDINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗЕХА ХУБАВ ЛАПТОП (TE VZEHA HUBAV LAPTOP) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GÜZEL LAPTOP ALDI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ВЗИМАМ ЕДИН ХЛЯБ ОТ МАГАЗИНА (AZ NE VZIMAM EDIN HLYAB OT MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN BİR EKMEK ALMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ВЗИМАШ ЕДНА ЧАША КАФЕ (TI NE VZIMASH EDNA CHASHA KAFE) (Dişil)",
          "answer": "SEN BİR BARDAK KAHVE ALMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TOY NE VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Eril)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TYA NE VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Dişil)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ВЗИМА 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ (TO NE VZIMA 2 TORBICHKI S PRODUKTI) (Nötr)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ВЗИМАМЕ 100 ЛЕВА ЗАПЛАТА (NIE NE VZIMAME 100 LEVA ZAPLATA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 100 LEVA MAAŞ ALMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ВЗИМАТЕ ПОДАРЪК (VIE NE VZIMATE PODARAK) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ HEDİYE ALMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ВЗИМАТ ВОДА ОТ КУХНЯТА (TE NE VZIMAT VODA OT KUHNYATA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MUTFAKTAN SU ALMIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЗИМАМ ЛИ ЕДИН ХЛЯБ ОТ МАГАЗИНА? (AZ VZIMAM LI EDIN HLYAB OT MAGAZINA?) (Eril)",
          "answer": "MARKETTEN BİR EKMEK ALIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЗИМАШ ЛИ ЕДНА ЧАША КАФЕ? (TI VZIMASH LI EDNA CHASHA KAFE?) (Dişil)",
          "answer": "SEN BİR BARDAK KAHVE ALIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЗИМА ЛИ 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ? (TOY VZIMA LI 2 TORBICHKI S PRODUKTI?) (Eril)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЗИМА ЛИ 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ? (TYA VZIMA LI 2 TORBICHKI S PRODUKTI?) (Dişil)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЗИМА ЛИ 2 ТОРБИЧКИ С ПРОДУКТИ? (TO VZIMA LI 2 TORBICHKI S PRODUKTI?) (Nötr)",
          "answer": "O 2 POŞET ÜRÜN ALIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЗИМАМЕ ЛИ 100 ЛЕВА ЗАПЛАТА? (NIE VZIMAME LI 100 LEVA ZAPLATA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 100 LEVA MAAŞ ALIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЗИМАТЕ ЛИ ПОДАРЪК? (VIE VZIMATE LI PODARAK?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ HEDİYE ALIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЗИМАТ ЛИ ВОДА ОТ КУХНЯТА? (TE VZIMAT LI VODA OT KUHNYATA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR MUTFAKTAN SU ALIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАВАМ (AZ DAVAM)",
          "answer": "BEN VERİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАВАШ (TI DAVASH)",
          "answer": "SEN VERİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАВА (TOY DAVA) (Eril)",
          "answer": "O VERİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАВА (TYA DAVA) (Dişil)",
          "answer": "O VERİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАВА (TO DAVA) (Nötr)",
          "answer": "O VERİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАВАМЕ (NIE DAVAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ VERİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАВАТЕ (VIE DAVATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ VERİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАВАТ (TE DAVAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VERİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАДОХ (AZ DADOH)",
          "answer": "BEN VERDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАДЕ (TI DADE)",
          "answer": "SEN VERDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАДЕ (TOY DADE) (Eril)",
          "answer": "O VERDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАДЕ (TYA DADE) (Dişil)",
          "answer": "O VERDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАДЕ (TO DADE) (Nötr)",
          "answer": "O VERDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАДОХМЕ (NIE DADOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ VERDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАДОХТЕ (VIE DADOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ VERDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАДОХА (TE DADOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR VERDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАВАМ ПАРИ ЗА КЪЩА (AZ DAVAM PARI ZA KASHTA) (Çoğul)",
          "answer": "EV İÇİN PARA VERİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАВАШ КНИГА НА ПРИЯТЕЛКА (TI DAVASH KNIGA NA PRIYATELKA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARKADAŞINA KİTAP VERİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TOY DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Eril)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TYA DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Dişil)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TO DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Nötr)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАВАМЕ ЦВЕТЯ НА МАМА (NIE DAVAME TSVETYA NA MAMA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ANNEMİZE ÇİÇEK VERİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАВАТЕ МНОГО ЩАСТИЕ НА ДЕТЕТО СИ (VIE DAVATE MNOGO SHTASTIE NA DETETO SI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOCUĞUNUZA ÇOK MUTLULUK VERİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАВАТ ПАРИ НА БЕДНИТЕ ХОРА (TE DAVAT PARI NA BEDNITE HORA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR FAKİR İNSANLARA PARA VERİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАДОХ ПОДАРЪК НА СЕСТРА МИ (AZ DADOH PODARAK NA SESTRA MI) (Eril)",
          "answer": "KIZ KARDEŞİME HEDİYE VERDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАДЕ КНИГАТА НА УЧИТЕЛЯ (TI DADE KNIGATA NA UCHITELYA) (Dişil)",
          "answer": "SEN KİTABI ÖĞRETMENE VERDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАДЕ ТЕЛЕФОННИЯ СИ НОМЕР (TOY DADE TELEFONNIYA SI NOMER) (Eril)",
          "answer": "O TELEFON NUMARASINI VERDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАДЕ ТЕЛЕФОННИЯ СИ НОМЕР (TYA DADE TELEFONNIYA SI NOMER) (Dişil)",
          "answer": "O TELEFON NUMARASINI VERDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАДЕ ТЕЛЕФОННИЯ СИ НОМЕР (TO DADE TELEFONNIYA SI NOMER) (Nötr)",
          "answer": "O TELEFON NUMARASINI VERDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАДОХМЕ НАШИЯ АДРЕС (NIE DADOHME NASHIYA ADRES) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ BİZİM ADRESİ VERDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАДОХТЕ ВАШАТА ЧАНТА (VIE DADOHTE VASHATA CHANTA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ SİZİN ÇANTAYI VERDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАДОХА ХРАНА НА КОТКИТЕ (TE DADOHA HRANA NA KOTKITE) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR KEDİLERE YİYECEK VERDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ДАВАМ ПАРИ ЗА КЪЩА (AZ NE DAVAM PARI ZA KASHTA) (Çoğul)",
          "answer": "EV İÇİN PARA VERMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ДАВАШ КНИГА НА ПРИЯТЕЛКА (TI NE DAVASH KNIGA NA PRIYATELKA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARKADAŞINA KİTAP VERMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TOY NE DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Eril)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TYA NE DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Dişil)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ДАВА РЕЦЕПТА ЗА КЕКС (TO NE DAVA RETSEPTA ZA KEKS) (Nötr)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ДАВАМЕ ЦВЕТЯ НА МАМА (NIE NE DAVAME TSVETYA NA MAMA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ANNEMİZE ÇİÇEK VERMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ДАВАТЕ МНОГО ЩАСТИЕ НА ДЕТЕТО СИ (VIE NE DAVATE MNOGO SHTASTIE NA DETETO SI) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOCUĞUNUZA ÇOK MUTLULUK VERMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ДАВАТ ПАРИ НА БЕДНИТЕ ХОРА (TE NE DAVAT PARI NA BEDNITE HORA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR FAKİR İNSANLARA PARA VERMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ДАВАМ ЛИ ПАРИ ЗА КЪЩА? (AZ DAVAM LI PARI ZA KASHTA?) (Çoğul)",
          "answer": "EV İÇİN PARA VERİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ДАВАШ ЛИ КНИГА НА ПРИЯТЕЛКА? (TI DAVASH LI KNIGA NA PRIYATELKA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARKADAŞINA KİTAP VERİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ДАВА ЛИ РЕЦЕПТА ЗА КЕКС? (TOY DAVA LI RETSEPTA ZA KEKS?) (Eril)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ДАВА ЛИ РЕЦЕПТА ЗА КЕКС? (TYA DAVA LI RETSEPTA ZA KEKS?) (Dişil)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ДАВА ЛИ РЕЦЕПТА ЗА КЕКС? (TO DAVA LI RETSEPTA ZA KEKS?) (Nötr)",
          "answer": "O KEK İÇİN REÇETE VERİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ДАВАМЕ ЛИ ЦВЕТЯ НА МАМА? (NIE DAVAME LI TSVETYA NA MAMA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ANNEMİZE ÇİÇEK VERİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ДАВАТЕ ЛИ МНОГО ЩАСТИЕ НА ДЕТЕТО СИ? (VIE DAVATE LI MNOGO SHTASTIE NA DETETO SI?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇOCUĞUNUZA ÇOK MUTLULUK VERİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ДАВАТ ЛИ ПАРИ НА БЕДНИТЕ ХОРА? (TE DAVAT LI PARI NA BEDNITE HORA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR FAKİR İNSANLARA PARA VERİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ИЗЛИЗАМ (AZ IZLIZAM)",
          "answer": "BEN ÇIKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛИЗАШ (TI IZLIZASH)",
          "answer": "SEN ÇIKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛИЗА (TOY IZLIZA) (Eril)",
          "answer": "O ÇIKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛИЗА (TYA IZLIZA) (Dişil)",
          "answer": "O ÇIKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛИЗА (TO IZLIZA) (Nötr)",
          "answer": "O ÇIKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛИЗАМЕ (NIE IZLIZAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÇIKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛИЗАТЕ (VIE IZLIZATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇIKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛИЗАТ (TE IZLIZAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÇIKIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИЗЛЯЗОХ (AZ IZLYAZOH)",
          "answer": "BEN ÇIKTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛЕЗЕ (TI IZLEZE)",
          "answer": "SEN ÇIKTIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛЕЗЕ (TOY IZLEZE) (Eril)",
          "answer": "O ÇIKTI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛЕЗЕ (TYA IZLEZE) (Dişil)",
          "answer": "O ÇIKTI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛЕЗЕ (TO IZLEZE) (Nötr)",
          "answer": "O ÇIKTI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛЯЗОХМЕ (NIE IZLYAZOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ ÇIKTIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛЯЗОХТЕ (VIE IZLYAZOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ ÇIKTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛЯЗОХА (TE IZLYAZOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÇIKTI"
        },
        {
          "question": "ИЗЛИЗАМ ОТ РАБОТА (IZLIZAM OT RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN ÇIKIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛИЗАШ С КОЛАТА (TI IZLIZASH S KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYLA ÇIKIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TOY IZLIZA BEZ CHANTA) (Eril)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TYA IZLIZA BEZ CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TO IZLIZA BEZ CHANTA) (Nötr)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛИЗАМЕ ОТ УРОК (NIE IZLIZAME OT UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DERSTEN ÇIKIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛИЗАТЕ ОТ РАБОТА В 8 ЧАСА (VIE IZLIZATE OT RABOTA V 8 CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İŞTEN SAAT 8’DE ÇIKIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛИЗАТ НА ВЕЧЕРЯ (TE IZLIZAT NA VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAM YEMEĞİNE ÇIKIYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ИЗЛЯЗОХ ОТ УЧИЛИЩЕ В 15 ЧАСА (AZ IZLYAZOH OT UCHILISHTE V 15 CHASA) (Nötr)",
          "answer": "BEN OKULDAN SAAT 15’TE ÇIKTIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛЕЗЕ С КОЛАТА ВЧЕРА (TI IZLEZE S KOLATA VCHERA) (Dişil)",
          "answer": "SEN DÜN ARABAYLA ÇIKTIN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛЕЗЕ ДО МАГАЗИНА (TOY IZLEZE DO MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "O MARKETE KADAR ÇIKTI (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛЕЗЕ ДО МАГАЗИНА (TYA IZLEZE DO MAGAZINA) (Dişil)",
          "answer": "O MARKETE KADAR ÇIKTI (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛЕЗЕ ДО МАГАЗИНА (TO IZLEZE DO MAGAZINA) (Nötr)",
          "answer": "O MARKETE KADAR ÇIKTI (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛЯЗОХМЕ С 2 ЧАНТИ (NIE IZLYAZOHME S 2 CHANTI) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ 2 ÇANTA İLE ÇIKTIK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛЯЗОХТЕ В ПАРКА (VIE IZLYAZOHTE V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ PARKA ÇIKTINIZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛЯЗОХА НА ОБЕДНА ПОЧИВКА (TE IZLYAZOHA NA OBEDNA POCHIVKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR ÖĞLEN MOLASINA ÇIKTI"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ИЗЛИЗАМ ОТ РАБОТА (AZ NE IZLIZAM OT RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN ÇIKMIYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ИЗЛИЗАШ С КОЛАТА (TI NE IZLIZASH S KOLATA) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYLA ÇIKMIYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TOY NE IZLIZA BEZ CHANTA) (Eril)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKMIYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TYA NE IZLIZA BEZ CHANTA) (Dişil)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKMIYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ИЗЛИЗА БЕЗ ЧАНТА (TO NE IZLIZA BEZ CHANTA) (Nötr)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKMIYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ИЗЛИЗАМЕ ОТ УРОК (NIE NE IZLIZAME OT UROK) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DERSTEN ÇIKMIYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ИЗЛИЗАТЕ ОТ РАБОТА В 8 ЧАСА (VIE NE IZLIZATE OT RABOTA V 8 CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İŞTEN SAAT 8’DE ÇIKMIYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ИЗЛИЗАТ НА ВЕЧЕРЯ (TE NE IZLIZAT NA VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAM YEMEĞİNE ÇIKMIYOR"
        },
        {
          "question": "ИЗЛИЗАМ ЛИ ОТ РАБОТА? (IZLIZAM LI OT RABOTA?) (Dişil)",
          "answer": "İŞTEN ÇIKIYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ИЗЛИЗАШ ЛИ С КОЛАТА? (TI IZLIZASH LI S KOLATA?) (Dişil)",
          "answer": "SEN ARABAYLA ÇIKIYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ИЗЛИЗА ЛИ БЕЗ ЧАНТА? (TOY IZLIZA LI BEZ CHANTA?) (Eril)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ИЗЛИЗА ЛИ БЕЗ ЧАНТА? (TYA IZLIZA LI BEZ CHANTA?) (Dişil)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ИЗЛИЗА ЛИ БЕЗ ЧАНТА? (TO IZLIZA LI BEZ CHANTA?) (Nötr)",
          "answer": "O ÇANTASIZ ÇIKIYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ИЗЛИЗАМЕ ЛИ ОТ УРОК? (NIE IZLIZAME LI OT UROK?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ DERSTEN ÇIKIYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ИЗЛИЗАТЕ ЛИ ОТ РАБОТА В 8 ЧАСА? (VIE IZLIZATE LI OT RABOTA V 8 CHASA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ İŞTEN SAAT 8’DE ÇIKIYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ИЗЛИЗАТ ЛИ НА ВЕЧЕРЯ? (TE IZLIZAT LI NA VECHERYA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR AKŞAM YEMEĞİNE ÇIKIYOR MU?"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЛИЗАМ (AZ VLIZAM)",
          "answer": "BEN GİRİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЛИЗАШ (TI VLIZASH)",
          "answer": "SEN GİRİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЛИЗА (TOY VLIZA) (Eril)",
          "answer": "O GİRİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЛИЗА (TYA VLIZA) (Dişil)",
          "answer": "O GİRİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЛИЗА (TO VLIZA) (Nötr)",
          "answer": "O GİRİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЛИЗАМЕ (NIE VLIZAME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GİRİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЛИЗАТЕ (VIE VLIZATE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GİRİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЛИЗАТ (TE VLIZAT) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GİRİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЛЯЗОХ (AZ VLYAZOH)",
          "answer": "BEN GİRDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЛЕЗЕ (TI VLEZE)",
          "answer": "SEN GİRDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЛЕЗЕ (TOY VLEZE) (Eril)",
          "answer": "O GİRDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЛЕЗЕ (TYA VLEZE) (Dişil)",
          "answer": "O GİRDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЛЕЗЕ (TO VLEZE) (Nötr)",
          "answer": "O GİRDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЛЯЗОХМЕ (NIE VLYAZOHME) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ GİRDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЛЯЗОХТЕ (VIE VLYAZOHTE) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ GİRDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЛЯЗОХА (TE VLYAZOHA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR GİRDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЛИЗАМ В СТАЯТА (AZ VLIZAM V STAYATA) (Dişil)",
          "answer": "BEN ODAYA GİRİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЛИЗАШ В МАГАЗИНА (TI VLIZASH V MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "SEN MARKETE GİRİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЛИЗА В УЧИЛИЩЕ (TOY VLIZA V UCHILISHTE) (Eril)",
          "answer": "O OKULA GİRİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЛИЗА В УЧИЛИЩЕ (TYA VLIZA V UCHILISHTE) (Dişil)",
          "answer": "O OKULA GİRİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЛИЗА В УЧИЛИЩЕ (TO VLIZA V UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "O OKULA GİRİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЛИЗАМЕ В РЕСТОРАНТА (NIE VLIZAME V RESTORANTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ RESTORANA GİRİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЛИЗАТЕ В ОФИСА (VIE VLIZATE V OFISA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OFİSE GİRİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЛИЗАТ В ПАРКА (TE VLIZAT V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKA GİRİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЛЯЗОХ В СТАЯТА (AZ VLYAZOH V STAYATA) (Dişil)",
          "answer": "BEN ODAYA GİRDİM"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЛЕЗЕ В УЧИЛИЩЕ (TI VLEZE V UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "SEN OKULA GİRDİN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВЛЕЗЕ В ГАРАЖА (TOY VLEZE V GARAZHA) (Eril)",
          "answer": "O GARAJA GİRDİ (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВЛЕЗЕ В ГАРАЖА (TYA VLEZE V GARAZHA) (Dişil)",
          "answer": "O GARAJA GİRDİ (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВЛЕЗЕ В ГАРАЖА (TO VLEZE V GARAZHA) (Nötr)",
          "answer": "O GARAJA GİRDİ (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВЛЯЗОХМЕ В МАГАЗИНА ЗА КАФЕ (NIE VLYAZOHME V MAGAZINA ZA KAFE) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ MARKETE KAHVE İÇİN GİRDİK"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВЛЯЗОХТЕ В МАГАЗИНА С КОЛИЧКАТА (VIE VLYAZOHTE V MAGAZINA S KOLICHKATA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ MARKETE ALIŞVERİŞ ARABASI İLE GİRDİNİZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВЛЯЗОХА В ОФИСА В 5 ЧАСА (TE VLYAZOHA V OFISA V 5 CHASA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR OFİSE SAAT 5’TE GİRDİ"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ВЛИЗАМ В СТАЯТА (AZ NE VLIZAM V STAYATA) (Dişil)",
          "answer": "BEN ODAYA GİRMİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТИ НЕ ВЛИЗАШ В МАГАЗИНА (TI NE VLIZASH V MAGAZINA) (Eril)",
          "answer": "SEN MARKETE GİRMİYORSUN"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЕ ВЛИЗА В УЧИЛИЩЕ (TOY NE VLIZA V UCHILISHTE) (Eril)",
          "answer": "O OKULA GİRMİYOR (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ ВЛИЗА В УЧИЛИЩЕ (TYA NE VLIZA V UCHILISHTE) (Dişil)",
          "answer": "O OKULA GİRMİYOR (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЕ ВЛИЗА В УЧИЛИЩЕ (TO NE VLIZA V UCHILISHTE) (Nötr)",
          "answer": "O OKULA GİRMİYOR (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЕ ВЛИЗАМЕ В РЕСТОРАНТА (NIE NE VLIZAME V RESTORANTA) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ RESTORANA GİRMİYORUZ"
        },
        {
          "question": "ВИЕ НЕ ВЛИЗАТЕ В ОФИСА (VIE NE VLIZATE V OFISA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OFİSE GİRMİYORSUNUZ"
        },
        {
          "question": "ТЕ НЕ ВЛИЗАТ В ПАРКА (TE NE VLIZAT V PARKA) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKA GİRMİYOR"
        },
        {
          "question": "АЗ ВЛИЗАМ ЛИ В СТАЯТА? (AZ VLIZAM LI V STAYATA?) (Dişil)",
          "answer": "BEN ODAYA GİRİYOR MUYUM?"
        },
        {
          "question": "ТИ ВЛИЗАШ ЛИ В МАГАЗИНА? (TI VLIZASH LI V MAGAZINA?) (Eril)",
          "answer": "SEN MARKETE GİRİYOR MUSUN?"
        },
        {
          "question": "ТОЙ ВLIЗА ЛИ В УЧИЛИЩЕ? (TOY VLIZA LI V UCHILISHTE?) (Eril)",
          "answer": "O OKULA GİRİYOR MU? (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ ВLIЗА ЛИ В УЧИЛИЩЕ? (TYA VLIZA LI V UCHILISHTE?) (Dişil)",
          "answer": "O OKULA GİRİYOR MU? (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО ВLIЗА ЛИ В УЧИЛИЩЕ? (TO VLIZA LI V UCHILISHTE?) (Nötr)",
          "answer": "O OKULA GİRİYOR MU? (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ ВLIЗАМЕ ЛИ В РЕСТОРАНТА? (NIE VLIZAME LI V RESTORANTA?) (Çoğul)",
          "answer": "BİZ RESTORANA GİRİYOR MUYUZ?"
        },
        {
          "question": "ВИЕ ВLIЗАТЕ ЛИ В ОФИСА? (VIE VLIZATE LI V OFISA?) (Çoğul)",
          "answer": "SİZ OFİSE GİRİYOR MUSUNUZ?"
        },
        {
          "question": "ТЕ ВLIЗАТ ЛИ В ПАРКА? (TE VLIZAT LI V PARKA?) (Çoğul)",
          "answer": "ONLAR PARKA GİRİYOR MU?"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 10": {
      "data": [
        {
          "question": "ЩЕ ЧЕТА КНИГА (SHTE CHETA KNIGA)",
          "answer": "KİTAP OKUYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ГЛЕДАМ ФИЛМ (SHTE GLEDAM FILM)",
          "answer": "FİLM İZLEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ГЛЕДАМ ИНТЕРЕСЕН ФИЛМ (SHTE GLEDAM INTERESEN FILM) (Eril)",
          "answer": "İLGİNÇ FİLM İZLEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ СТАВАМ (SHTE STAVAM)",
          "answer": "KALKACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ СТАВАМ ЗА РАБОТА (SHTE STAVAM ZA RABOTA)",
          "answer": "İŞ İÇİN KALKACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ СТАВАМ ЗА РАБОТА В СЕДЕМ И ПОЛОВИНА (SHTE STAVAM ZA RABOTA V SEDEM I POLOVINA)",
          "answer": "İŞ İÇİN SAAT 7.30'DA KALKACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ОТИВАМ НА УРОК (SHTE OTIVAM NA UROK)",
          "answer": "DERSE GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ОТИВАМ НА УРОК С АВТОБУС (SHTE OTIVAM NA UROK S AVTOBUS)",
          "answer": "OTOBÜSLE DERSE GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ОТИВАМ НА УРОК С АВТОБУС В ЕДИНАЙСЕ ЧАСА (SHTE OTIVAM NA UROK S AVTOBUS V EDINAYSE CHASA)",
          "answer": "SAAT 11'DE OTOBÜSLE DERSE GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ЯМ ЗАКУСКА (SHTE YAM ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "KAHVALTI YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ЯМ ЗАКУСКА В ДЕВЕТ ЧАСА (SHTE YAM ZAKUSKA V DEVET CHASA)",
          "answer": "SAAT 9'DA KAHVALTI YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ЯМ ПЛОДОВЕ (SHTE YAM PLODOVE) (Çoğul)",
          "answer": "MEYVE YİYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ПИЯ ЕДНО КАФЕ (SHTE PIYA EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE İÇECEĞİM"
        },
        {
          "question": "В ТРИ ЧАСА СЛЕДОБЕД ЩЕ ПИЯ ЕДНО КАФЕ (V TRI CHASA SLEDOBED SHTE PIYA EDNO KAFE)",
          "answer": "ÖĞLEDEN SONRA SAAT 3'TE BİR KAHVE İÇECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ИСКАМ ПОМОЩ (SHTE ISKAM POMOSHT) (Dişil)",
          "answer": "YARDIM İSTEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ИСКАМ ПОМОЩ ЗА ТОЗИ РАЗВАЛЕН ТЕЛЕФОН (SHTE ISKAM POMOSHT ZA TOZI RAZVALEN TELEFON) (Eril)",
          "answer": "BU BOZUK TELEFON İÇİN YARDIM İSTEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ОТИВАМ НА РАБОТА (SHTE OTIVAM NA RABOTA)",
          "answer": "İŞE GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "УТРЕ В ОСЕМ И ПЕТНАЙСЕ ЩЕ ОТИВАМ НА РАБОТА (UTRE V OSEM I PETNAYSE SHTE OTIVAM NA RABOTA)",
          "answer": "YARIN SAAT 08:15'TE İŞE GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ОТИВАМ НА РАБОТА С КОЛА (SHTE OTIVAM NA RABOTA S KOLA) (Dişil)",
          "answer": "İŞE ARABAYLA GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ЧИСТЯ КЪЩАТА (SHTE CHISTYA KASHTATA) (Dişil)",
          "answer": "EVİ TEMİZLEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "В СЪБОТА ЩЕ ЧИСТЯ КЪЩАТА (V SABOTA SHTE CHISTYA KASHTATA)",
          "answer": "CUMARTESİ EVİ TEMİZLEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ПРАВЯ ВЕЧЕРЯ (SHTE PRAVYA VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЗА ВЕЧЕРЯ ЩЕ ПРАВЯ ПИЛЕШКО И ЗЕЛЕНЧУЦИ (ZA VECHERYA SHTE PRAVYA PILESHKO I ZELENCHUTSI) (Nötr, Çoğul)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ İÇİN TAVUK VE SEBZE YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ПРАВЯ КАФЕ (SHTE PRAVYA KAFE) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ПРАВЯ ТУРСКО КАФЕ НА ВСИЧКИ (SHTE PRAVYA TURSKO KAFE NA VSICHKI)",
          "answer": "HERKESE TÜRK KAHVESİ YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ПРАВЯ ЧАЙ (SHTE PRAVYA CHAY) (Eril)",
          "answer": "ÇAY YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ПРАВЯ ЧАЙ И ТОСТ ЗА ЗАКУСКА (SHTE PRAVYA CHAY I TOST ZA ZAKUSKA)",
          "answer": "KAHVALTI İÇİN ÇAY VE TOST YAPACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ГЛАДЯ ДРЕХИ (SHTE GLADYA DREHI) (Çoğul)",
          "answer": "KIYAFET ÜTÜLEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ОТИВАМ В БЪЛГАРИЯ (SHTE OTIVAM V BALGARIYA)",
          "answer": "BULGARİSTAN'A GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "В ПЕТЪК ЩЕ ОТИВАМ В БЪЛГАРИЯ СЪС САМОЛЕТ (V PETAK SHTE OTIVAM V BALGARIYA SAS SAMOLET)",
          "answer": "CUMA GÜNÜ UÇAKLA BULGARİSTAN'A GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ЖИВЕЯ В СОФИЯ (SHTE ZHIVEYA V SOFIYA)",
          "answer": "SOFYA'DA YAŞAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ЖИВЕЯ В ГЕРМАНИЯ (SHTE ZHIVEYA V GERMANIYA)",
          "answer": "ALMANYA'DA YAŞAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ИМАМ УРОК (SHTE IMAM UROK) (Eril)",
          "answer": "DERSİM OLACAK"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ИМАМ НОВ ТЕЛЕФОН (SHTE IMAM NOV TELEFON) (Eril)",
          "answer": "YENİ TELEFONUM OLACAK"
        },
        {
          "question": "КАКВО ЩЕ ПРАВИТЕ УТРЕ? (KAKVO SHTE PRAVITE UTRE?) (Çoğul)",
          "answer": "YARIN NE YAPACAKSINIZ?"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ЧЕТА КНИГА (NYAMA DA CHETA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP OKUMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ГЛЕДАМ ФИЛМ (NYAMA DA GLEDAM FILM) (Eril)",
          "answer": "FİLM İZLEMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА СТАВАМ (NYAMA DA STAVAM)",
          "answer": "KALKMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТИВАМ НА УРОК (NYAMA DA OTIVAM NA UROK)",
          "answer": "DERSE GİTMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ЯМ ЗАКУСКА (NYAMA DA YAM ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "KAHVALTI YEMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ЯМ ПЛОДОВЕ (NYAMA DA YAM PLODOVE) (Çoğul)",
          "answer": "MEYVE YEMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ПИЯ ЕДНО КАФЕ (NYAMA DA PIYA EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE İÇMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ИСКАМ ПОМОЩ (NYAMA DA ISKAM POMOSHT) (Dişil)",
          "answer": "YARDIM İSTEMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТИВАМ НА РАБОТА (NYAMA DA OTIVAM NA RABOTA)",
          "answer": "İŞE GİTMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ЧИСТЯ КЪЩАТА (NYAMA DA CHISTYA KASHTATA) (Dişil)",
          "answer": "EVİ TEMİZLEMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ПРАВЯ ВЕЧЕРЯ (NYAMA DA PRAVYA VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ YAPMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ПРАВЯ КАФЕ (NYAMA DA PRAVYA KAFE) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE YAPMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ПРАВЯ ЧАЙ (NYAMA DA PRAVYA CHAY) (Eril)",
          "answer": "ÇAY YAPMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТИВАМ В БЪЛГАРИЯ (NYAMA DA OTIVAM V BALGARIYA)",
          "answer": "BULGARİSTAN’A GİTMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ЖИВЕЯ В СОФИЯ (NYAMA DA ZHIVEYA V SOFIYA)",
          "answer": "SOFYA'DA YAŞAMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ПРАВЯ НИЩО (NYAMA DA PRAVYA NISHTO) (Nötr)",
          "answer": "HİÇBİR ŞEY YAPMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ПИША (NYAMA DA PISHA)",
          "answer": "YAZMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТИВАМ НА ПОЧИВКА (NYAMA DA OTIVAM NA POCHIVKA) (Dişil)",
          "answer": "TATİLE GİTMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЕ ИСКАМ ДА ВИЖДАМ НИКОГО (NE ISKAM DA VIZHDAM NIKOGO)",
          "answer": "KİMSEYİ GÖRMEK İSTEMİYORUM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ГОВОРЯ ВЕЧЕ С ТЕБ (NYAMA DA GOVORYA VECHE S TEB)",
          "answer": "ARTIK SENİNLE KONUŞMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА СЛУШАМ МУЗИКА (NYAMA DA SLUSHAM MUZIKA) (Dişil)",
          "answer": "MÜZİK DİNLEMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ЧИСТЯ СТАЯТА МИ (NYAMA DA CHISTYA STAYATA MI) (Dişil)",
          "answer": "ODAMI TEMİZLEMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ТОЙ НЯМА ДА ЯДЕ СЛАДОЛЕД (TOY NYAMA DA YADE SLADOLED) (Eril)",
          "answer": "DONDURMA YEMEYECEK (ERİL)"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЯМА ДА ЯДЕ СЛАДОЛЕД (TYA NYAMA DA YADE SLADOLED) (Dişil)",
          "answer": "DONDURMA YEMEYECEK (DİŞİL)"
        },
        {
          "question": "ТО НЯМА ДА ЯДЕ СЛАДОЛЕД (TO NYAMA DA YADE SLADOLED) (Nötr)",
          "answer": "DONDURMA YEMEYECEK (NÖTR)"
        },
        {
          "question": "НИЕ НЯМА ДА ИМАМЕ УРОК УТРЕ (NIE NYAMA DA IMAME UROK UTRE) (Çoğul)",
          "answer": "BİZİM YARIN DERSİMİZ OLMAYACAK"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТИДА НА ПАЗАРА ДА КУПУВАМ БАНАНИ (NYAMA DA OTIDA NA PAZARA DA KUPUVAM BANANI) (Çoğul)",
          "answer": "PAZARA MUZ SATIN ALMAK İÇİN GİTMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА КУПУВАМ СИРЕНЕ И МЛЯКО (NYAMA DA KUPUVAM SIRENE I MLYAKO) (Nötr)",
          "answer": "PEYNİR VE SÜT SATIN ALMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ИДВАМ ВЪВ ВАШАТА КЪЩА (NYAMA DA IDVAM VAV VASHATA KASHTA) (Dişil)",
          "answer": "SİZİN EVİNİZE GELMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА КАРАМ КОЛА (NYAMA DA KARAM KOLA) (Dişil)",
          "answer": "ARABA SÜRMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА КАРАМ КОЛЕЛО (NYAMA DA KARAM KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "BİSİKLET SÜRMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ИГРАЯ ФУТБОЛ (NYAMA DA IGRYA FUTBOL) (Eril)",
          "answer": "FUTBOL OYNAMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ГОВОРЯ ПО ТЕЛЕФОНА (NYAMA DA GOVORYA PO TELEFONA) (Eril)",
          "answer": "TELEFONLA KONUŞMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТВОРЯ ПРОЗОРЕЦА (NYAMA DA OTVORYA PROZORETSA) (Eril)",
          "answer": "CAMI AÇMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТВОРЯ ВРАТАТА (NYAMA DA OTVORYA VRATATA) (Dişil)",
          "answer": "KAPIYI AÇMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ЗАКЪСНЕЯ ЗА РАБОТА (NYAMA DA ZAKASNEYA ZA RABOTA)",
          "answer": "İŞE GEÇ KALMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ПРАВЯ СУПА ЗА ВЕЧЕРЯ (NYAMA DA PRAVYA SUPA ZA VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ İÇİN ÇORBA YAPMAYACAĞIM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ВАЛИ ДЪЖД (NYAMA DA VALI DAZHD) (Eril)",
          "answer": "YAĞMUR YAĞMAYACAK"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ОТИВАМ НА МОРЕ (NYAMA DA OTIVAM NA MORE) (Nötr)",
          "answer": "DENİZE GİTMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА УЧА БЪЛГАРСКИ ЕЗИК (NYAMA DA UCHA BALGARSKI EZIK) (Eril)",
          "answer": "BULGARCA ÖĞRENMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "НЯМА ДА ТИ ДАМ ПАРИ (NYAMA DA TI DAM PARI) (Çoğul)",
          "answer": "SANA PARA VERMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "СЛУШАМ МУЗИКА ПО РАДИОТО (SLUSHAM MUZIKA PO RADIOTO) (Nötr)",
          "answer": "RADYODAN MÜZİK DİNLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ГЛЕДАМ НОВИНИ ПО ТЕЛЕВИЗОРА (GLEDAM NOVINI PO TELEVIZORA) (Çoğul)",
          "answer": "TELEVİZYONDAN HABER İZLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ЧЕТА КНИГА (SHTYAH DA CHETA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP OKUYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ГЛЕДАМ ФИЛМ (SHTYAH DA GLEDAM FILM) (Eril)",
          "answer": "FİLM İZLEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА СТАВАМ (SHTYAH DA STAVAM)",
          "answer": "KALKACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ОТИВАМ НА УРОК (SHTYAH DA OTIVAM NA UROK)",
          "answer": "DERSE GİDECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ЯМ ЗАКУСКА (SHTYAH DA YAM ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "KAHVALTI YAPACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ЯМ ПЛОДОВЕ (SHTYAH DA YAM PLODOVE) (Çoğul)",
          "answer": "MEYVE YİYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ПИЯ ЕДНО КАФЕ (SHTYAH DA PIYA EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE İÇECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ИСКАМ ПОМОЩ (SHTYAH DA ISKAM POMOSHT) (Dişil)",
          "answer": "YARDIM İSTEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ОТИВАМ НА РАБОТА (SHTYAH DA OTIVAM NA RABOTA)",
          "answer": "İŞE GİDECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ЧИСТЯ КЪЩАТА (SHTYAH DA CHISTYA KASHTATA) (Dişil)",
          "answer": "EVİ TEMİZLEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ПРАВЯ ВЕЧЕРЯ (SHTYAH DA PRAVYA VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ YAPACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ПРАВЯ КАФЕ (SHTYAH DA PRAVYA KAFE) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE YAPACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ПРАВЯ ЧАЙ (SHTYAH DA PRAVYA CHAY) (Eril)",
          "answer": "ÇAY YAPACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ОТИВАМ В БЪЛГАРИЯ (SHTYAH DA OTIVAM V BALGARIYA)",
          "answer": "BULGARİSTAN’A GİDECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ЖИВЕЯ В СОФИЯ (SHTYAH DA ZHIVEYA V SOFIYA)",
          "answer": "SOFYA'DA YAŞAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ОТИВАМ НА РАБОТА, НО НЯМА ДА ОТИВАМ (SHTYAH DA OTIVAM NA RABOTA, NO NYAMA DA OTIVAM)",
          "answer": "İŞE GİDECEKTİM AMA GİTMEYECEĞİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ОТИВАМ НА РАБОТА, НО НЯМА ДА ОТИВАМ, ЗАЩОТО СЪМ БОЛНА (SHTYAH DA OTIVAM NA RABOTA, NO NYAMA DA OTIVAM, ZASHTOTO SAM BOLNA) (Dişil)",
          "answer": "İŞE GİDECEKTİM AMA GİTMEYECEĞİM ÇÜNKÜ HASTAYIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ПИТАМ ЕДИН АДРЕС (SHTYAH DA PITAM EDIN ADRES) (Eril)",
          "answer": "BİR ADRES SORACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ИСКАМ ТВОЯ НОМЕР (SHTYAH DA ISKAM TVOYA NOMER) (Eril)",
          "answer": "SENİN NUMARANI İSTEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ГОТВЯ (SHTYAH DA GOTVYA)",
          "answer": "YEMEK YAPACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА КУПЯ ЕДИН КИЛОГРАМ КАРТОФИ (SHTYAH DA KUPYA EDIN KILOGRAM KARTOFI) (Çoğul)",
          "answer": "BİR KİLOGRAM PATATES SATIN ALACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ТИ КУПЯ ЦВЕТЯ (SHTYAH DA TI KUPYA TSVETYA) (Çoğul)",
          "answer": "SANA ÇİÇEK SATIN ALACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ОТИДА НА РАЗХОДКА С КУЧЕТО МИ (SHTYAH DA OTIDA NA RAZHODKA S KUCHETO MI) (Nötr)",
          "answer": "KÖPEĞİMLE YÜRÜYÜŞE GİDECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ЩЯХ ДА ВИ КАНЯ НА ВЕЧЕРЯ (SHTYAH DA VI KANYA NA VECHERYA) (Çoğul)",
          "answer": "SİZİ AKŞAM YEMEĞİNE DAVET EDECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ЧЕТА КНИГА (NYAMASHE DA CHETA KNIGA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP OKUMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ГЛЕДАМ ФИЛМ (NYAMASHE DA GLEDAM FILM) (Eril)",
          "answer": "FİLM İZLEMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА СТАВАМ (NYAMASHE DA STAVAM)",
          "answer": "KALKMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ОТИВАМ НА УРОК (NYAMASHE DA OTIVAM NA UROK)",
          "answer": "DERSE GİTMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ЯМ ЗАКУСКА (NYAMASHE DA YAM ZAKUSKA) (Dişil)",
          "answer": "KAHVALTI YAPMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ЯМ ПЛОДОВЕ (NYAMASHE DA YAM PLODOVE) (Çoğul)",
          "answer": "MEYVE YEMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ПИЯ ЕДНО КАФЕ (NYAMASHE DA PIYA EDNO KAFE) (Nötr)",
          "answer": "BİR KAHVE İÇMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ИСКАМ ПОМОЩ (NYAMASHE DA ISKAM POMOSHT) (Dişil)",
          "answer": "YARDIM İSTEMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ОТИВАМ НА РАБОТА (NYAMASHE DA OTIVAM NA RABOTA)",
          "answer": "İŞE GİTMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ЧИСТЯ КЪЩАТА (NYAMASHE DA CHISTYA KASHTATA) (Dişil)",
          "answer": "EVİ TEMİZLEMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ПРАВЯ ВЕЧЕРЯ (NYAMASHE DA PRAVYA VECHERYA) (Dişil)",
          "answer": "AKŞAM YEMEĞİ YAPMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ПРАВЯ КАФЕ (NYAMASHE DA PRAVYA KAFE) (Nötr)",
          "answer": "KAHVE YAPMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ПРАВЯ ЧАЙ (NYAMASHE DA PRAVYA CHAY) (Eril)",
          "answer": "ÇAY YAPMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ОТИВАМ В БЪЛГАРИЯ (NYAMASHE DA OTIVAM V BALGARIYA)",
          "answer": "BULGARİSTAN'A GİTMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА ЖИВЕЯ В СОФИЯ (NYAMASHE DA ZHIVEYA V SOFIYA)",
          "answer": "SOFYA’DA YAŞAMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА КАРАМ КОЛЕЛО (NYAMASHE DA KARAM KOLELO) (Nötr)",
          "answer": "BİSİKLET SÜRMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА СЛУШАМ МУЗИКА (NYAMASHE DA SLUSHAM MUZIKA) (Dişil)",
          "answer": "MÜZİK DİNLEMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "НЯМАШЕ ДА СТАВАМ В СЕДЕМ ЧАСА (NYAMASHE DA STAVAM V SEDEM CHASA)",
          "answer": "SAAT YEDİDE KALKMAYACAKTIM"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЯМАШЕ ДА ИМА УРОК (DNES NYAMASHE DA IMA UROK) (Eril)",
          "answer": "BUGÜN DERS OLMAYACAKTI"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЯМАШЕ ДА ПИЕМ КАФЕ С ПРИЯТЕЛИ (DNES NYAMASHE DA PIEM KAFE S PRIYATELI) (Çoğul)",
          "answer": "BUGÜN ARKADAŞLARLA KAHVE İÇMEYECEKTİK"
        },
        {
          "question": "ДНЕС НЯМАШЕ ДА ИМА ВЯТЪР (DNES NYAMASHE DA IMA VYATAR) (Eril)",
          "answer": "BUGÜN RÜZGAR OLMAYACAKTI"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА НЯМАШЕ ДА ОТИВАМ НА РАБОТА (VCHERA NYAMASHE DA OTIVAM NA RABOTA)",
          "answer": "DÜN İŞE GİTMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ВЧЕРА НЯМАШЕ ДА ГЛЕДАМ ФИЛМ (VCHERA NYAMASHE DA GLEDAM FILM) (Eril)",
          "answer": "DÜN FİLM İZLEMEYECEKTİM"
        },
        {
          "question": "ДРУГАТА СЕДМИЦА НЯМАШЕ ДА ХОДЯ В БЪЛГАРИЯ, НО ЩЕ ХОДЯ (DRUGATA SEDMITSA NYAMASHE DA HODYA V BALGARIYA, NO SHTE HODYA)",
          "answer": "ÖNÜMÜZDEKİ HAFTA BULGARİSTAN’A GİTMEYECEKTİM AMA GİDECEĞİM"
        },
        {
          "question": "АЗ ЯМ ЯБЪЛКА И БАНАН (AZ YAM YABALKA I BANAN) (Dişil, Eril)",
          "answer": "BEN ELMA VE MUZ YİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ИСКАМ ДА ЯМ, НО НЯМАМ ВРЕМЕ (AZ ISKAM DA YAM, NO NYAMAM VREME) (Nötr)",
          "answer": "YEMEK YEMEK İSTİYORUM, AMA ZAMANIM YOK"
        },
        {
          "question": "ИСКАШ ЛИ ЧАЙ ИЛИ КАФЕ? (ISKASH LI CHAY ILI KAFE?) (Eril, Nötr)",
          "answer": "ÇAY MI YOKSA KAHVE Mİ İSTERSİN?"
        },
        {
          "question": "АЗ НЕ ЯМ СЛАДКО, ЗАЩОТО НЕ ОБИЧАМ ЗАХАР (AZ NE YAM SLADKO, ZASHTOTO NE OBICHAM ZAHAR) (Nötr)",
          "answer": "TATLI YEMİYORUM ÇÜNKÜ ŞEKERİ SEVMİYORUM"
        },
        {
          "question": "АКО ИМАШ ВРЕМЕ, ЕЛА ПРИ МЕН (AKO IMASH VREME, ELA PRI MEN) (Nötr)",
          "answer": "EĞER ZAMANIN VARSA, YANIMA GEL"
        },
        {
          "question": "КОГАТО СЪМ ГЛАДЕН, ЯМ МНОГО (KOGATO SAM GLADEN, YAM MNOGO) (Eril)",
          "answer": "AÇ OLDUĞUMDA ÇOK YERİM"
        },
        {
          "question": "ЗНАМ, ЧЕ ТОЙ Е ДОБЪР ЧОВЕК (ZNAM, CHE TOY E DOBAR CHOVEK) (Eril)",
          "answer": "ONUN İYİ BİR İNSAN OLDUĞUNU BİLİYORUM"
        },
        {
          "question": "АЗ ОБИЧАМ КАФЕ И ЧАЙ (AZ OBICHAM KAFE I CHAY) (Nötr, Eril)",
          "answer": "KAHVE VE ÇAY SEVİYORUM"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЧЕТЕ КНИГА И СЛУША МУЗИКА (TYA CHETE KNIGA I SLUSHA MUZIKA) (Dişil)",
          "answer": "O KİTAP OKUYOR VE MÜZİK DİNLİYOR"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ЖИВОТНИТЕ, НО НАЙ-МНОГО ОБИЧАМ КОТКИ (OBICHAM ZHIVOTNITE, NO NAY-MNOGO OBICHAM KOTKI) (Çoğul, Dişil)",
          "answer": "HAYVANLARI SEVERİM, AMA EN ÇOK KEDİLERİ SEVERİM"
        },
        {
          "question": "ТОЙ РАБОТИ МНОГО, НО ИМА МАЛКО СВОБОДНО ВРЕМЕ (TOY RABOTI MNOGO, NO IMA MALKO SVOBODNO VREME) (Eril, Nötr)",
          "answer": "O ÇOK ÇALIŞIYOR, AMA AZ BOŞ ZAMANI VAR"
        },
        {
          "question": "СТАНАХ РАНО, ЗАЩОТО ИМАХ ВАЖНА СРЕЩА (STANAH RANO, ZASHTOTO IMAH VAZHNA SRESHTA) (Dişil)",
          "answer": "ERKEN KALKTIM ÇÜNKÜ ÖNEMLİ BİR TOPLANTIM VARDI"
        },
        {
          "question": "ТЯ НЕ Е ТУК, ЗАЩОТО Е НА РАБОТА (TYA NE E TUK, ZASHTOTO E NA RABOTA) (Dişil)",
          "answer": "O BURADA DEĞİL ÇÜNKÜ İŞTE"
        },
        {
          "question": "ОБИЧАМ ДА ЧЕТА, КОГАТО ИМАМ ВРЕМЕ (OBICHAM DA CHETA, KOGATO IMAM VREME) (Nötr)",
          "answer": "ZAMANIM OLDUĞUNDA KİTAP OKUMAYI SEVERİM"
        },
        {
          "question": "ТОЙ Е ЩАСТЛИВ, КОГАТО ИГРАЕ С ДЕЦАТА (TOY E SHTASTLIV, KOGATO IGRAE S DETSATA) (Eril, Çoğul)",
          "answer": "O MUTLUDUR, ÇOCUKLARLA OYNADIĞINDA"
        },
        {
          "question": "АКО ВАЛИ ДЪЖД, ЩЕ ПИЕМ КАФЕ ВКЪЩИ (AKO VALI DAZHD, SHTE PIEM KAFE VKASHTI) (Eril, Nötr)",
          "answer": "EĞER YAĞMUR YAĞARSA, EVDE KAHVE İÇECEĞİZ"
        },
        {
          "question": "ТЯ ЩЕ ДОЙДЕ, АКО ИМА ВРЕМЕ (TYA SHTE DOYDE, AKO IMA VREME) (Dişil, Nötr)",
          "answer": "O GELECEK, EĞER ZAMANI OLURSA"
        },
        {
          "question": "ЩЕ КУПЯ ЯБЪЛКИ ИЛИ БАНАНИ (SHTE KUPYA YABALKI ILI BANANI) (Çoğul)",
          "answer": "ELMA YA DA MUZ ALACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ТИ ИСКАШ КАФЕ ИЛИ ЧАЙ? (TI ISKASH KAFE ILI CHAY?) (Nötr, Eril)",
          "answer": "SEN KAHVE YA DA ÇAY İSTİYORSUN?"
        },
        {
          "question": "ТЯ КАЗА, ЧЕ ЩЕ ДОЙДЕ УТРЕ (TYA KAZA, CHE SHTE DOYDE UTRE) (Dişil)",
          "answer": "O YARIN GELECEĞİNİ SÖYLEDİ"
        },
        {
          "question": "ЗНАМ, ЧЕ ТОЙ Е МНОГО ДОБЪР (ZNAM, CHE TOY E MNOGO DOBAR) (Eril)",
          "answer": "ONUN ÇOK İYİ OLDUĞUNU BİLİYORUM"
        },
        {
          "question": "ВЛЕЗТЕ! (VLEZTE!) (Çoğul)",
          "answer": "GİRİN!"
        },
        {
          "question": "ИЗЧАКАЙТЕ! (IZCHAKAYTE!) (Çoğul)",
          "answer": "BEKLEYİN!"
        },
        {
          "question": "ПРОЧЕТЕТЕ! (PROCHETETE!) (Çoğul)",
          "answer": "OKUYUN!"
        },
        {
          "question": "ТУК НЕ СЕ ПУШИ! (TUK NE SE PUSHI!)",
          "answer": "BURADA SİGARA İÇİLMEZ!"
        },
        {
          "question": "ИЗЧАКАЙТЕ ТУК! (IZCHAKAYTE TUK!) (Çoğul)",
          "answer": "BURADA BEKLEYİN!"
        },
        {
          "question": "ОТВОРЕТЕ ПРОЗОРЕЦА! (OTVORETE PROZORETSA!) (Eril)",
          "answer": "PENCEREYİ AÇIN!"
        },
        {
          "question": "ЗАТВОРЕТЕ ВРАТАТА! (ZATVORETE VRATATA!) (Dişil)",
          "answer": "KAPIYI KAPATIN!"
        },
        {
          "question": "НАТИСНЕТЕ БУТОНА! (NATISNETE BUTONA!) (Eril)",
          "answer": "DÜĞMEYE BASIN!"
        },
        {
          "question": "СЛЕДВАЙТЕ ЗНАЦИТЕ! (SLEDVAYTE ZNATSITE!) (Çoğul)",
          "answer": "İŞARETLERİ TAKİP EDİN!"
        },
        {
          "question": "ПОПЪЛНЕТЕ ФОРМУЛЯРА! (POPALNETE FORMYULARA!) (Eril)",
          "answer": "FORMU DOLDURUN!"
        },
        {
          "question": "ИЗПОЛЗВАЙТЕ САМО С ВОДА! (IZPOLZVAYTE SAMO S VODA!) (Dişil)",
          "answer": "SADECE SU İLE KULLANIN!"
        },
        {
          "question": "ВНИМАНИЕ! ПЛЪЗГАЩ СЕ ПОД! (VNIMANIE! PLAZGASHT SE POD!) (Eril)",
          "answer": "DİKKAT! KAYGAN ZEMİN!"
        },
        {
          "question": "ТУК НЕ МОГАТ ДА ВЛИЗАТ БРЕМЕННИ ЖЕНИ (TUK NE MOGAT DA VLIZAT BREMENNI ZHENI) (Çoğul)",
          "answer": "BURAYA HAMİLELER GİREMEZ"
        },
        {
          "question": "ТУК НЕ Е ЗА БРЕМЕННИ ЖЕНИ (TUK NE E ZA BREMENNI ZHENI) (Çoğul)",
          "answer": "BURASI HAMİLELER İÇİN DEĞİL"
        },
        {
          "question": "ТУК Е МЯСТО ЗА БРЕМЕННИ И ВЪЗРАСТНИ ХОРА (TUK E MYASTO ZA BREMENNI I VAZRASTNI HORA) (Çoğul)",
          "answer": "BU YER YAŞLI İNSANLAR VE HAMİLELER İÇİN"
        },
        {
          "question": "НЕ ПАРКИРАЙ! (NE PARKIRAY!)",
          "answer": "PARK ETME!"
        },
        {
          "question": "НЕ ГОВОРЕТЕ С ВИСОК ГЛАС! (NE GOVORETE S VISOK GLAS!) (Çoğul)",
          "answer": "YÜKSEK SESLE KONUŞMAYIN!"
        },
        {
          "question": "НЕ ВЛИЗАЙ! (NE VLIZAY!)",
          "answer": "GİRME!"
        },
        {
          "question": "НЕ ПИПАЙ! (NE PIPAY!)",
          "answer": "DOKUNMA!"
        },
        {
          "question": "ИЗЧАКАЙТЕ НА ОПАШКАТА! (IZCHAKAYTE NA OPASHKATA!) (Dişil, Çoğul)",
          "answer": "SIRADA BEKLEYİN!"
        },
        {
          "question": "НЕ СНИМАЙТЕ! (NE SNIMAYTE!) (Çoğul)",
          "answer": "FOTOĞRAF ÇEKMEYİN!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ЗА ДЕЦА! (ZABRANENO ZA DETSA!) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOCUKLAR İÇİN YASAK!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ВЛИЗАНЕТО! (ZABRANENO VLIZANETO!) (Nötr)",
          "answer": "GİRMEK YASAK!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ПЛУВАНЕТО! (ZABRANENO PLUVANETO!) (Nötr)",
          "answer": "YÜZMEK YASAK!"
        },
        {
          "question": "НЕ ПИЙТЕ ВОДА ОТ ТУК! (NE PIYTE VODA OT TUK!) (Dişil, Çoğul)",
          "answer": "BURADAN SU İÇMEYİN!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ПИЕНЕТО НА ВОДА! (ZABRANENO PIENETO NA VODA!) (Nötr)",
          "answer": "SU İÇMEK YASAK!"
        },
        {
          "question": "КАРАЙ БАВНО! (KARAY BAVNO!)",
          "answer": "YAVAŞ SÜR!"
        },
        {
          "question": "КАРАЙ ВНИМАТЕЛНО! (KARAY VNIMATELNO!)",
          "answer": "DİKKATLİ SÜR!"
        },
        {
          "question": "КАРАЙ С 50! (KARAY S 50!)",
          "answer": "50 İLE SÜR!"
        },
        {
          "question": "ЗАВИЙ НА ЛЯВО! (ZAVIY NA LYAVO!)",
          "answer": "SOLA DÖN!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ЗАВИВАНЕТО НА ЛЯВО! (ZABRANENO ZAVIVANETO NA LYAVO!) (Nötr)",
          "answer": "SOLA DÖNÜŞ YASAK!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ЗАВИВАНЕТО НА ДЯСНО! (ZABRANENO ZAVIVANETO NA DYASNO!) (Nötr)",
          "answer": "SAĞA DÖNÜŞ YASAK!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ИЗПРЕВАРВАНЕТО! (ZABRANENO IZPREVARVANETO!) (Nötr)",
          "answer": "SOLLAMA YAPMAK YASAK!"
        },
        {
          "question": "НОСЕТЕ МАСКА! (NOSETE MASKA!) (Dişil, Çoğul)",
          "answer": "MASKE TAKIN!"
        },
        {
          "question": "НОСЕТЕ КАСКА! (NOSETE KASKA!) (Dişil, Çoğul)",
          "answer": "KASK TAKIN!"
        },
        {
          "question": "ПЛАТЕТЕ В БРОЙ! (PLATETE V BROY!) (Çoğul)",
          "answer": "NAKİT ÖDEME YAPIN!"
        },
        {
          "question": "САМО В БРОЙ! (SAMO V BROY!)",
          "answer": "SADECE NAKİT!"
        },
        {
          "question": "САМО С КАРТА! (SAMO S KARTA!) (Dişil)",
          "answer": "SADECE KART İLE!"
        },
        {
          "question": "ОПАСНО! (OPASNO!) (Nötr)",
          "answer": "TEHLİKELİ!"
        },
        {
          "question": "НЕ ДАВАЙТЕ ХРАНА НА ЖИВОТНИТЕ! (NE DAVAYTE HRANA NA ZHIVOTNITE!) (Dişil, Çoğul)",
          "answer": "HAYVANLARA YİYECEK VERMEYİN!"
        },
        {
          "question": "НЕ ДОБЛИЖАВАЙТЕ! (NE DOBLIZHAVAYTE!) (Çoğul)",
          "answer": "YAKLAŞMAYIN!"
        },
        {
          "question": "СПРИ! (SPRI!)",
          "answer": "DUR!"
        },
        {
          "question": "СПРИ ТУК! (SPRI TUK!)",
          "answer": "BURADA DUR!"
        },
        {
          "question": "ЕЛА ТУК! (ELA TUK!)",
          "answer": "BURAYA GEL!"
        },
        {
          "question": "ПАЗИ ДИСТАНЦИЯ! (PAZI DISTANTSIYA!) (Dişil)",
          "answer": "MESAFEYİ KORU!"
        },
        {
          "question": "СПАЗВАЙ ДИСТАНЦИЯ! (SPAZVAY DISTANTSIYA!) (Dişil)",
          "answer": "MESAFEYE UY!"
        },
        {
          "question": "ОПАСНО ЗА ЖИВОТА! (OPASNO ZA ZHIVOTA!) (Nötr)",
          "answer": "HAYATİ TEHLİKE!"
        },
        {
          "question": "ВИСОК ВОЛТАЖ! (VISOK VOLTAZH!) (Eril)",
          "answer": "YÜKSEK VOLTAJ!"
        },
        {
          "question": "ВНИМАНИЕ! ОПАСНО КУЧЕ! (VNIMANIE! OPASNO KUCHE!) (Nötr)",
          "answer": "DİKKAT! TEHLİKELİ KÖPEK!"
        },
        {
          "question": "НЕ ГОВОРЕТЕ С ШОФЬОРА! (NE GOVORETE S SHOFYORA!) (Eril, Çoğul)",
          "answer": "ŞOFÖRLE KONUŞMAYIN!"
        },
        {
          "question": "НЕ ХВЪРЛЯЙТЕ БОКЛУК! (NE HVARLYAYTE BOKLUK!) (Eril, Çoğul)",
          "answer": "ÇÖP ATMAYIN!"
        },
        {
          "question": "НЕ ВЛИЗАЙТЕ С ХРАНА И НАПИТКИ! (NE VLIZAYTE S HRANA I NAPITKI!) (Dişil, Çoğul)",
          "answer": "YİYECEK VE İÇECEKLE GİRMEYİN!"
        },
        {
          "question": "НЕ СЕ ВЛИЗА С ДОМАШНИ ЛЮБИМЦИ! (NE SE VLIZA S DOMASHNI LYUBIMTSI!) (Çoğul)",
          "answer": "EVCİL HAYVANLA GİRMEYİN!"
        },
        {
          "question": "ЗАБРАНЕНО ЗА ЛИЦА ПОД 18 ГОДИНИ! (ZABRANENO ZA LITSA POD 18 GODINI!) (Çoğul)",
          "answer": "18 YAŞ ALTI KİŞİLER İÇİN YASAK!"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ДЕН! КЪДЕ МОГА ДА ПОДАМ ДОКУМЕНТИ ЗА НОВ ПАСПОРТ? (DOBAR DEN! KADE MOGA DA PODAM DOKUMENTI ZA NOV PASPORT?)",
          "answer": "İYİ GÜNLER! YENİ PASAPORT BAŞVURUSU İÇİN BELGELERİ NEREYE VEREBİLİRİM?"
        },
        {
          "question": "ПЪРВО ТРЯБВА ДА ПОПЪЛНИТЕ ТОЗИ ФОРМУЛЯР (PARVO TRYABVA DA POPALNITE TOZI FORMYULAR) (Eril)",
          "answer": "ÖNCE BU FORMU DOLDURMANIZ GEREKİYOR"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ, А СЛЕД ТОВА? ТРЯБВА ЛИ ДА НОСЯ СНИМКА? (DOBRE, A SLED TOVA? TRYABVA LI DA NOSYA SNIMKA?) (Dişil)",
          "answer": "TAMAM, SONRA? FOTOĞRAF GETİRMEM GEREKİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "НЕ, ТУК ЩЕ ВИ НАПРАВИМ СНИМКА (NE, TUK SHTE VI NAPRAVIM SNIMKA) (Dişil)",
          "answer": "HAYIR, BURADA SİZİN FOTOĞRAFINIZI ÇEKECEĞİZ"
        },
        {
          "question": "КЪДЕ ТРЯБВА ДА ПЛАТЯ ТАКСАТА? (KADE TRYABVA DA PLATYA TAKSATA?) (Dişil)",
          "answer": "ÜCRETİ NEREYE ÖDEMEM GEREKİYOR?"
        },
        {
          "question": "ПЛАТЕТЕ НА ПЪРВО ГИШЕ В КРАЯ НА КОРИДОРА (PLATETE NA PARVO GISHE V KRAYA NA KORIDORA) (Eril)",
          "answer": "KORİDORUN SONUNDA BULUNAN BİRİNCİ GİŞEYE ÖDEME YAPIN"
        },
        {
          "question": "БЛАГОДАРЯ ВИ МНОГО! (BLAGODARYA VI MNOGO!) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOK TEŞEKKÜR EDERİM!"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ДЕН! ИСКАМ ДА ОТКРИЯ НОВА БАНКОВА СМЕТКА (DOBAR DEN! ISKAM DA OTKRIYA NOVA BANKOVA SMETKA) (Dişil)",
          "answer": "İYİ GÜNLER! YENİ BANKA HESABI AÇMAK İSTİYORUM"
        },
        {
          "question": "МОЛЯ ПОПЪЛНЕТЕ ТОЗИ ФОРМУЛЯР (MOLYA POPALNETE TOZI FORMYULAR) (Eril)",
          "answer": "LÜTFEN BU FORMU DOLDURUN"
        },
        {
          "question": "ТРЯБВА ЛИ ДА НОСЯ ЛИЧНА КАРТА? (TRYABVA LI DA NOSYA LICHNA KARTA?) (Dişil)",
          "answer": "KİMLİK KARTI GETİRMEM GEREKİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "ДА, МОЛЯ. ПОКАЖЕТЕ ЛИЧНАТА СИ КАРТА (DA, MOLYA. POKAZHETE LICHNATA SI KARTA) (Dişil)",
          "answer": "EVET, LÜTFEN. KİMLİK KARTINIZI GÖSTERİN"
        },
        {
          "question": "КОЛКО ВРЕМЕ ОТНЕМА ОТКРИВАНЕТО НА СМЕТКАТА? (KOLKO VREME OTNEMA OTKRIVANETO NA SMETKATA?) (Dişil)",
          "answer": "HESAP AÇMAK NE KADAR SÜRER?"
        },
        {
          "question": "ОКОЛО 10 МИНУТИ. СЛЕД ТОВА ЩЕ ПОЛУЧИТЕ ДЕБИТНА КАРТА (OKOLO 10 MINUTI. SLED TOVA SHTE POLUCHITE DEBITNA KARTA) (Dişil)",
          "answer": "YAKLAŞIK 10 DAKİKA SÜRER. SONRASINDA BİR BANKA KARTI ALACAKSINIZ"
        },
        {
          "question": "ТРЯБВА ЛИ ДА ПЛАТЯ НЕЩО СЕГА? (TRYABVA LI DA PLATYA NESHTO SEGA?) (Nötr)",
          "answer": "ŞİMDİ BİR ÖDEME YAPMAM GEREKİYOR MU?"
        },
        {
          "question": "НЕ, ОТКРИВАНЕТО Е БЕЗПЛАТНО (NE, OTKRIVANETO E BEZPLATNO) (Nötr)",
          "answer": "HAYIR, AÇILIŞ ÜCRETSİZ"
        },
        {
          "question": "ДА, ТАКСАТА ЗА ОТКРИВАНЕ НА СМЕТКА Е 10 ЛЕВА (DA, TAKSATA ZA OTKRIVANETO NA SMETKA E 10 LEVA) (Dişil)",
          "answer": "EVET, HESAP AÇMA ÜCRETİ 10 LEVA"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ДЕН! КАКВО ЩЕ ЖЕЛАЕТЕ? (DOBAR DEN! KAKVO SHTE ZHELAETE?) (Çoğul)",
          "answer": "İYİ GÜNLER! NE ARZU EDERSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "ДОБЪР ДЕН! МЕНЮ, МОЛЯ (DOBAR DEN! MENYU, MOLYA)",
          "answer": "İYİ GÜNLER! MENÜ LÜTFEN"
        },
        {
          "question": "ЗАПОВЯДАЙТЕ (ZAPOVYADAYTE) (Çoğul)",
          "answer": "BUYURUN"
        },
        {
          "question": "ЩЕ ВЗЕМА ШОПСКА САЛАТА И ПИЛЕШКО ФИЛЕ (SHTE VZEMA SHOPSKA SALATA I PILESHKO FILE) (Dişil, Nötr)",
          "answer": "BİR ŞOPSKA SALATA VE TAVUK FİLE ALACAĞIM"
        },
        {
          "question": "ИСКАТЕ ЛИ НЕЩО ЗА ПИЕНЕ? (ISKATE LI NESHTO ZA PIENE?) (Nötr, Çoğul)",
          "answer": "İÇECEK BİR ŞEY İSTER MİSİNİZ?"
        },
        {
          "question": "ДА, ЕДНА ВОДА, МОЛЯ (DA, EDNA VODA, MOLYA) (Dişil)",
          "answer": "EVET, BİR SU LÜTFEN"
        },
        {
          "question": "ДОБРЕ. ВСИЧКО ТОВА ЛИ Е? (DOBRE. VSICHKO TOVA LI E?)",
          "answer": "TAMAM. HEPSİ BU KADAR MI?"
        },
        {
          "question": "ДА, БЛАГОДАРЯ (DA, BLAGODARYA)",
          "answer": "EVET, TEŞEKKÜR EDERİM"
        },
        {
          "question": "ПОРЪЧКАТА ЩЕ БЪДЕ ГОТОВА СЛЕД МАЛКО (PORACHKATA SHTE BADE GOTOVA SLED MALKO) (Dişil)",
          "answer": "SİPARİŞİNİZ BİRAZDAN HAZIR OLACAK"
        },
        {
          "question": "КНИГАТА Е ПРЕД МАСАТА (KNIGATA E PRED MASATA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAP MASANIN ÖNÜNDE"
        },
        {
          "question": "КОЛАТА Е ЗАД КЪЩАТА (KOLATA E ZAD KASHTATA) (Dişil)",
          "answer": "ARABA EVİN ARKASINDA"
        },
        {
          "question": "СТОЛЪТ Е МЕЖДУ МАСАТА И ЛЕГЛОТО (STOLAT E MEZHDU MASATA I LEGLOTO) (Eril)",
          "answer": "SANDALYE MASA İLE YATAK ARASINDA"
        },
        {
          "question": "ТЕТРАДКАТА Е ВЪРХУ БЮРОТО (TETRADKATA E VARHU BYUROTO) (Dişil)",
          "answer": "DEFTER MASANIN ÜZERİNDE"
        },
        {
          "question": "ТЕТРАДКАТА Е НАД БЮРОТО (TETRADKATA E NAD BYUROTO) (Dişil)",
          "answer": "DEFTER MASANIN ÜZERİNDE"
        },
        {
          "question": "МИНАХМЕ ПРЕЗ ГРАНИЦАТА (MINAHME PREZ GRANITSATA) (Dişil)",
          "answer": "SINIRDAN GEÇTİK"
        },
        {
          "question": "ПРЕЗ ЗИМАТА Е СТУДЕНО (PREZ ZIMATA E STUDENO) (Dişil, Nötr)",
          "answer": "KIŞIN SOĞUK OLUR"
        },
        {
          "question": "МАГАЗИНЪТ Е СРЕЩУ УЧИЛИЩЕТО (MAGAZINAT E SRESHTU UCHILISHTETO) (Eril, Nötr)",
          "answer": "MARKET OKULUN KARŞISINDA"
        },
        {
          "question": "ОТИДОХ ПРИ УЧИТЕЛКАТА (OTIDOH PRI UCHITELKATA) (Dişil)",
          "answer": "ÖĞRETMENİN YANINA GİTTİM"
        },
        {
          "question": "ТРЪГНАХМЕ КЪМ БЪЛГАРИЯ (TRAGNAHME KAM BALGARIYA)",
          "answer": "BULGARİSTAN’A DOĞRU YOLA ÇIKTIK"
        },
        {
          "question": "ПРЕД МАГАЗИНА ИМА МНОГО КОЛИ (PRED MAGAZINA IMA MNOGO KOLI) (Çoğul)",
          "answer": "MARKETİN ÖNÜNDE ÇOK ARABA VAR"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ПРЕД УЧИЛИЩЕТО (AZ SAM PRED UCHILISHTETO) (Nötr)",
          "answer": "BEN OKULUN ÖNÜNDEYİM"
        },
        {
          "question": "АЗ СЪМ ПРЕД ТЕБ (AZ SAM PRED TEB)",
          "answer": "SENİN ÖNÜNDEYİM / SENDEN ÖNCEYİM"
        },
        {
          "question": "АПТЕКАТА Е ПРЕД ТЕАТЪРА (APTEKATA E PRED TEATARA) (Dişil, Eril)",
          "answer": "ECZANE TİYATRONUN ÖNÜNDE"
        },
        {
          "question": "ПРЕД МЕН НА ОПАШКАТА ИМА МНОГО ХОРА (PRED MEN NA OPASHKATA IMA MNOGO HORA) (Çoğul)",
          "answer": "ÖNÜMDE SIRADA ÇOK İNSAN VAR"
        },
        {
          "question": "ПРЕД КОЛАТА ИМА КУЧЕ (PRED KOLATA IMA KUCHE) (Nötr)",
          "answer": "ARABANIN ÖNÜNDE KÖPEK VAR"
        },
        {
          "question": "ЗАД МЕН ИМА ОПАШКА ОТ КОЛИ (ZAD MEN IMA OPASHKA OT KOLI) (Çoğul)",
          "answer": "ARKAMDA ARABA KUYRUĞU VAR"
        },
        {
          "question": "ЗАД ГРАНИЦА (ZAD GRANITSA) (Dişil)",
          "answer": "SINIR ÖTESİ"
        },
        {
          "question": "ЗАД ПАРКА ИМА ГОЛЯМ МАГАЗИН (ZAD PARKA IMA GOLYAM MAGAZIN) (Eril)",
          "answer": "PARKIN ARKASINDA BÜYÜK MARKET VAR"
        },
        {
          "question": "ЗАД БАНКАТА ИМА АПТЕКА (ZAD BANKATA IMA APTEKA) (Dişil)",
          "answer": "BANKANIN ARKASINDA ECZANE VAR"
        },
        {
          "question": "ЗАД ХОТЕЛА ИМА БЛОК (ZAD HOTELA IMA BLOK) (Eril)",
          "answer": "OTELİN ARKASINDA APARTMAN VAR"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 11": {
      "data": [
        {
          "question": "Добър ден!",
          "answer": "İyi günler!"
        },
        {
          "question": "Как мога да ви помогна?",
          "answer": "Size nasıl yardımcı olabilirim?"
        },
        {
          "question": "Търся нещо за главоболие.",
          "answer": "Baş ağrısı için bir şey arıyorum."
        },
        {
          "question": "Имате ли рецепта?",
          "answer": "Reçeteniz var mı?"
        },
        {
          "question": "Не, нямам.",
          "answer": "Hayır, yok."
        },
        {
          "question": "Имате ли алергии?",
          "answer": "Alerjiniz var mı?"
        },
        {
          "question": "Как се използва това лекарство?",
          "answer": "Bu ilaç nasıl kullanılıyor?"
        },
        {
          "question": "Взимате една таблетка на всеки 6 часа.",
          "answer": "Her 6 saatte 1 tablet alıyorsunuz."
        },
        {
          "question": "Колко струва?",
          "answer": "Fiyatı ne kadar?"
        },
        {
          "question": "Пет лева.",
          "answer": "Beş leva."
        },
        {
          "question": "Добре, ще взема.",
          "answer": "Tamam, alacağım."
        },
        {
          "question": "Ето, заповядайте.",
          "answer": "Buyurun."
        },
        {
          "question": "Благодаря! Лек ден!",
          "answer": "Teşekkür ederim! İyi günler!"
        },
        {
          "question": "И на вас!",
          "answer": "Size de!"
        },
        {
          "question": "Какво ще желаете?",
          "answer": "Ne arzu edersiniz?"
        },
        {
          "question": "Едно парче шоколадова торта, моля.",
          "answer": "Bir dilim çikolatalı pasta lütfen."
        },
        {
          "question": "Искате ли нещо за пиене?",
          "answer": "İçmek için bir şey ister misiniz?"
        },
        {
          "question": "Да, едно кафе без мляко и захар.",
          "answer": "Evet, sütsüz ve şekersiz bir kahve."
        },
        {
          "question": "Тук ли ще ядете?",
          "answer": "Burada mı yiyeceksiniz?"
        },
        {
          "question": "Да, тук.",
          "answer": "Evet, burada."
        },
        {
          "question": "Общо девет лева.",
          "answer": "Toplam 9 leva."
        },
        {
          "question": "Ето. Благодаря!",
          "answer": "Buyurun. Teşekkür ederim!"
        },
        {
          "question": "Благодаря! Приятен апетит!",
          "answer": "Teşekkür ederim! Afiyet olsun!"
        },
        {
          "question": "Как се казвате?",
          "answer": "Adınız nedir?"
        },
        {
          "question": "Казвам се Елена Иванова.",
          "answer": "Adım Elena İvanova."
        },
        {
          "question": "Къде Ви боли?",
          "answer": "Nereniz ağrıyor?"
        },
        {
          "question": "Боли ме корема.",
          "answer": "Karnım ağrıyor."
        },
        {
          "question": "От кога Ви боли?",
          "answer": "Ne zamandan beri ağrıyor?"
        },
        {
          "question": "От два дни.",
          "answer": "İki gündür."
        },
        {
          "question": "Имате ли температура?",
          "answer": "Ateşiniz var mı?"
        },
        {
          "question": "Да, имам 38 градуса.",
          "answer": "Evet, 38 derece ateşim var."
        },
        {
          "question": "Ще Ви прегледам.",
          "answer": "Sizi muayene edeceğim."
        },
        {
          "question": "Трябва да пиете това лекарство три пъти на ден.",
          "answer": "Bu ilacı günde üç kez almalısınız."
        },
        {
          "question": "Бързо оздравяване!",
          "answer": "Geçmiş olsun!"
        },
        {
          "question": "От къде идвате?",
          "answer": "Nereden geliyorsunuz?"
        },
        {
          "question": "От Турция.",
          "answer": "Türkiye’den."
        },
        {
          "question": "Вашите документи моля!",
          "answer": "Evraklarınız lütfen!"
        },
        {
          "question": "Ето лична карта и паспорт.",
          "answer": "İşte kimlik kartı ve pasaport."
        },
        {
          "question": "За къде пътувате?",
          "answer": "Nereye seyahat ediyorsunuz?"
        },
        {
          "question": "Отивам във Варна.",
          "answer": "Varna’ya gidiyorum."
        },
        {
          "question": "Колко пътника има в колата?",
          "answer": "Arabada kaç yolcu var?"
        },
        {
          "question": "Има 4 пътника.",
          "answer": "4 yolcu var."
        },
        {
          "question": "Пътувате за работа или за почивка?",
          "answer": "İş için mi, tatil için mi seyahat ediyorsunuz?"
        },
        {
          "question": "За почивка.",
          "answer": "Tatil için."
        },
        {
          "question": "Имате ли нещо за деклариране?",
          "answer": "Beyan etmeniz gereken bir şey var mı?"
        },
        {
          "question": "Отвори багажника!",
          "answer": "Bagajı aç!"
        },
        {
          "question": "Имате ли алкохол или цигари?",
          "answer": "Alkol veya sigaranız var mı?"
        },
        {
          "question": "Само една бутилка вино.",
          "answer": "Sadece bir şişe şarap."
        },
        {
          "question": "Добре. Приятна почивка!",
          "answer": "Tamam. İyi tatiller!"
        },
        {
          "question": "Вашите документи, моля.",
          "answer": "Evraklarınızı lütfen."
        },
        {
          "question": "Ето личната карта и шофьорската книжка.",
          "answer": "İşte kimlik kartı ve ehliyet."
        },
        {
          "question": "Знаете ли защо ви спрях?",
          "answer": "Neden sizi durdurduğumu biliyor musunuz?"
        },
        {
          "question": "Не, не знам.",
          "answer": "Hayır, bilmiyorum."
        },
        {
          "question": "Карахте с 80 километра в час. Ограничението е 50.",
          "answer": "80 km/s hızla gidiyordunuz. Sınır 50."
        },
        {
          "question": "Извинявам се, не видях знака.",
          "answer": "Özür dilerim, tabelayı görmedim."
        },
        {
          "question": "Ще получите глоба.",
          "answer": "Ceza alacaksınız."
        },
        {
          "question": "Разбирам.",
          "answer": "Anlıyorum."
        },
        {
          "question": "Пожелавам ви приятен ден и безопасно шофиране.",
          "answer": "Size iyi günler ve güvenli sürüşler dilerim."
        },
        {
          "question": "Извинете, може ли да ви попитам нещо?",
          "answer": "Afedersiniz, size bir şey sorabilir miyim?"
        },
        {
          "question": "Разбира се, кажете.",
          "answer": "Elbette, buyurun."
        },
        {
          "question": "Тук трябва ли да се плаща за паркиране? Има ли синя зона?",
          "answer": "Burada park için ücret ödeniyor mu? Bu sokak mavi park bölgesine dahil mi?"
        },
        {
          "question": "Да, тук е синя зона. Работи от 8:30 часа до 19:30 часа. Трябва да изпратите SMS и платите паркирането.",
          "answer": "Evet, burası mavi bölge. 08:30’dan 19:30’a kadar geçerli. Park ücretini ödemek için SMS göndermeniz gerekiyor."
        },
        {
          "question": "А колко струва и за колко време е?",
          "answer": "Ücreti ne kadar ve ne kadar süre geçerli?"
        },
        {
          "question": "Един час струва 1 лев. Може да платите максимум за 2 часа.",
          "answer": "Bir saat 1 leva. En fazla 2 saatlik ödeme yapabilirsiniz."
        },
        {
          "question": "Как се плаща?",
          "answer": "Nasıl ödeme yapılıyor?"
        },
        {
          "question": "Изпращате SMS на номер 1303 с регистрационния номер на колата.",
          "answer": "1303 numarasına aracınızın plakasını SMS olarak gönderiyorsunuz."
        },
        {
          "question": "Благодаря ви много!",
          "answer": "Çok teşekkür ederim!"
        },
        {
          "question": "Моля! Приятен ден!",
          "answer": "Rica ederim! İyi günler!"
        },
        {
          "question": "Имате ли Kaufland карта или приложение?",
          "answer": "Kaufland kartınız veya mobil uygulamanız var mı?"
        },
        {
          "question": "Искате ли торбичка?",
          "answer": "Poşet ister misiniz?"
        },
        {
          "question": "Една торбичка, моля.",
          "answer": "Bir poşet lütfen."
        },
        {
          "question": "Всичко струва общо 25 лева и 40 стотинки.",
          "answer": "Hepsi toplam 25 leva 40 kuruş."
        },
        {
          "question": "Ще платя с карта.",
          "answer": "Kartla ödeyeceğim."
        },
        {
          "question": "Картата Ви безконтактна ли е? Сложете картата, моля.",
          "answer": "Kartınızda temassız var mı? Kartı yerleştirin lütfen."
        },
        {
          "question": "Да, картата ми е безконтактна.",
          "answer": "Evet, kartımda temassız var."
        },
        {
          "question": "Искате ли касова бележка?",
          "answer": "Fiş ister misiniz?"
        },
        {
          "question": "Какво ще правим днес?",
          "answer": "Bugün ne yapacağız?"
        },
        {
          "question": "Искам подстрижка, моля.",
          "answer": "Saç kestirmek istiyorum, lütfen."
        },
        {
          "question": "Колко късо?",
          "answer": "Ne kadar kısa?"
        },
        {
          "question": "Само малко. Два-три сантиметра.",
          "answer": "Sadece biraz. İki-üç santim."
        },
        {
          "question": "Искате ли сешоар след това?",
          "answer": "Sonrasında fön ister misiniz?"
        },
        {
          "question": "Готово. Харесва ли ви?",
          "answer": "Hazır. Beğendiniz mi?"
        },
        {
          "question": "Да, много! Благодаря!",
          "answer": "Evet, çok beğendim! Teşekkür ederim!"
        },
        {
          "question": "Пак заповядайте! Лек ден!",
          "answer": "Yine buyrun! İyi günler!"
        },
        {
          "question": "Мога ли да помогна?",
          "answer": "Yardımcı olabilir miyim?"
        },
        {
          "question": "Искам дълга плажна рокля.",
          "answer": "Uzun plaj elbisesi istiyorum."
        },
        {
          "question": "Какъв цвят искате?",
          "answer": "Hangi rengi istersiniz?"
        },
        {
          "question": "Червена, ако има.",
          "answer": "Kırmızı, varsa."
        },
        {
          "question": "Какъв размер носите?",
          "answer": "Hangi bedeni giyiyorsunuz?"
        },
        {
          "question": "M размер.",
          "answer": "M beden."
        },
        {
          "question": "Ето, заповядайте. Пробната е там.",
          "answer": "Buyurun, deneme kabini orada."
        },
        {
          "question": "Харесва ли Ви?",
          "answer": "Beğendiniz mi?"
        },
        {
          "question": "Да, много ми харесва. Колко струва?",
          "answer": "Evet, çok beğendim. Fiyatı ne kadar?"
        },
        {
          "question": "Петдесет лева.",
          "answer": "50 leva."
        },
        {
          "question": "Ще купя.",
          "answer": "Onu alacağım."
        },
        {
          "question": "Къде е Катедралата във Варна?",
          "answer": "Varna’daki Katedral nerede?"
        },
        {
          "question": "Катедралата е в центъра на града.",
          "answer": "Katedral şehir merkezinde."
        },
        {
          "question": "Може ли да ми кажете как да стигна до там?",
          "answer": "Oraya nasıl gideceğimi söyleyebilir misiniz?"
        },
        {
          "question": "Вървете направо по булевард “Мария Луиза”.",
          "answer": "“Maria Luiza” bulvarı boyunca dümdüz gidin."
        },
        {
          "question": "След това?",
          "answer": "Sonra?"
        },
        {
          "question": "На втория светофар завийте надясно.",
          "answer": "İkinci trafik ışığından sağa dönün."
        },
        {
          "question": "Далече ли е?",
          "answer": "Uzak mı?"
        },
        {
          "question": "Не, около десет минути пеша.",
          "answer": "Hayır, yürüyerek yaklaşık on dakika."
        },
        {
          "question": "Благодаря много за помощта!",
          "answer": "Yardımınız için çok teşekkür ederim!"
        },
        {
          "question": "Добре дошли!",
          "answer": "Hoş geldiniz!"
        },
        {
          "question": "Имам резервация на името на Мария.",
          "answer": "Mariya adına bir rezervasyonum var."
        },
        {
          "question": "Само момент… Да, виждам. Една стая за две нощувки.",
          "answer": "Bir saniye… Evet, görüyorum. İki gecelik bir oda."
        },
        {
          "question": "Да, точно така.",
          "answer": "Evet, doğru."
        },
        {
          "question": "Може ли лична карта или паспорт?",
          "answer": "Kimlik veya pasaport alabilir miyim?"
        },
        {
          "question": "Ето вашият ключ – стая 203, на втория етаж.",
          "answer": "İşte anahtarınız – oda 203, ikinci katta."
        },
        {
          "question": "Къде е асансьорът?",
          "answer": "Asansör nerede?"
        },
        {
          "question": "Точно в дясно от рецепцията.",
          "answer": "Resepsiyonun hemen sağında."
        },
        {
          "question": "Приятен престой!",
          "answer": "İyi konaklamalar!"
        },
        {
          "question": "Правите ли преводи на документи?",
          "answer": "Belge çevirisi yapıyor musunuz?"
        },
        {
          "question": "Какъв документ имате?",
          "answer": "Ne tür bir belgeniz var?"
        },
        {
          "question": "Имам акт за раждане за превод от български на турски.",
          "answer": "Bulgarcadan Türkçeye çevrilmesi gereken bir doğum belgem var."
        },
        {
          "question": "Искате ли обикновен или заверен превод?",
          "answer": "Normal mi yoksa yeminli tercüme mi istiyorsunuz?"
        },
        {
          "question": "Заверен, моля.",
          "answer": "Yeminli, lütfen."
        },
        {
          "question": "Преводът ще е готов утре следобед.",
          "answer": "Çeviri yarın öğleden sonra hazır olacak."
        },
        {
          "question": "Трийсет лева.",
          "answer": "30 leva."
        },
        {
          "question": "Поръчах си книга онлайн, но още не съм я получил.",
          "answer": "İnternetten bir kitap sipariş ettim, ama henüz gelmedi."
        },
        {
          "question": "Може ли да ми дадете номера на поръчката?",
          "answer": "Bana sipariş numaranızı verir misiniz?"
        },
        {
          "question": "Да, ето: 12345.",
          "answer": "Evet, işte: 12345."
        },
        {
          "question": "Поръчката ви е изпратена вчера. Ще я получите до два дни.",
          "answer": "Siparişiniz dün gönderildi. İki gün içinde alacaksınız."
        },
        {
          "question": "Мога ли да проследя пратката?",
          "answer": "Kargoyu takip edebilir miyim?"
        },
        {
          "question": "Да, можете да използвате линка, изпратих Ви имейл.",
          "answer": "Evet, size e-posta ile gönderdiğim linki kullanabilirsiniz."
        },
        {
          "question": "Ако имате още въпроси, обадете се.",
          "answer": "Başka sorunuz olursa arayın."
        },
        {
          "question": "Искам да изпратя тази пратка до София.",
          "answer": "Bu paketi Sofya’ya göndermek istiyorum."
        },
        {
          "question": "Колко тежи пратката?",
          "answer": "Paket kaç kilo?"
        },
        {
          "question": "Тежи около два килограма.",
          "answer": "Yaklaşık iki kilo."
        },
        {
          "question": "Искате ли бърза доставка или стандартна?",
          "answer": "Hızlı teslimat mı yoksa standart mı istersiniz?"
        },
        {
          "question": "Стандартна, моля. Колко ще струва?",
          "answer": "Standart olsun lütfen. Ne kadar tutacak?"
        },
        {
          "question": "Ще струва тридесет лева.",
          "answer": "30 leva tutacak."
        },
        {
          "question": "За колко време ще пристигне?",
          "answer": "Ulaşması ne kadar sürecek?"
        },
        {
          "question": "Около три дни.",
          "answer": "Yaklaşık üç gün."
        },
        {
          "question": "Слънцето изгрява.",
          "answer": "Güneş doğuyor."
        },
        {
          "question": "Успокой се!",
          "answer": "Sakin ol!"
        },
        {
          "question": "Събота.",
          "answer": "Cumartesi."
        },
        {
          "question": "Мария и Иван отиват в парка.",
          "answer": "Mariya ve İvan parka gidiyor."
        },
        {
          "question": "Те обичат да играят с топка и да се разхождат.",
          "answer": "Onlar top oynamayı ve yürüyüş yapmayı seviyor."
        },
        {
          "question": "В парка има много деца.",
          "answer": "Parkta çok çocuk var."
        },
        {
          "question": "Мария има топка.",
          "answer": "Mariya’nın topu var."
        },
        {
          "question": "Иван има шише с вода.",
          "answer": "İvan’ın 1 şişe suyu var."
        },
        {
          "question": "Те играят футбол и се смеят много.",
          "answer": "Onlar futbol oynuyor ve çok gülüyorlar."
        },
        {
          "question": "След играта седят на пейката и пият вода.",
          "answer": "Oyundan sonra bankta oturuyorlar ve su içiyorlar."
        },
        {
          "question": "След това отиват в магазина и купуват сладолед.",
          "answer": "Sonra markete gidiyorlar ve dondurma satın alıyorlar."
        },
        {
          "question": "Мария купува сладолед с шоколад, Иван купува сладолед с ванилия.",
          "answer": "Mariya çikolatalı dondurma alıyor, İvan vanilyalı dondurma satın alıyor."
        },
        {
          "question": "Те говорят за училище и уроците.",
          "answer": "Okul ve derslerden konuşuyorlar."
        },
        {
          "question": "Когато слънцето залязва, Мария и Иван си казват „довиждане“ и отиват към вкъщи.",
          "answer": "Güneş batarken Mariya ve İvan birbirine görüşürüz diyor ve eve doğru gidiyor."
        },
        {
          "question": "Те са щастливи и уморени след хубавия ден.",
          "answer": "Onlar güzel bir günden sonra mutlu ve yorgun."
        },
        {
          "question": "Анна живее в малък апартамент в града.",
          "answer": "Anna şehirde küçük bir apartmanda yaşıyor."
        },
        {
          "question": "Тя живее с нейното семейство.",
          "answer": "O ailesiyle yaşıyor."
        },
        {
          "question": "Има и по-малък брат.",
          "answer": "Onun daha küçük erkek kardeşi de var."
        },
        {
          "question": "Апартаментът има три стаи – хол, кухня и спалня.",
          "answer": "Apartmanda 3 oda var – oturma odası, mutfak ve yatak odası."
        },
        {
          "question": "В хола има диван, маса и телевизор.",
          "answer": "Oturma odasında koltuk, masa ve televizyon var."
        },
        {
          "question": "Анна обича да гледа филми вечер с нейното семейство.",
          "answer": "Anna akşamları ailesiyle film izlemeyi seviyor."
        },
        {
          "question": "Сутрин тя яде закуска в кухнята.",
          "answer": "O sabah mutfakta kahvaltı yiyor."
        },
        {
          "question": "Майка и прави чай и хляб със сирене и яйце.",
          "answer": "Annesi çay, peynirli ekmek ve yumurta yapıyor."
        },
        {
          "question": "След училище Анна пише домашни в стаята.",
          "answer": "Okuldan sonra Anna odasında ödevini yazıyor."
        },
        {
          "question": "Стаята и е чиста и светла.",
          "answer": "Odası temiz ve aydınlık."
        },
        {
          "question": "Има бюро, стол и рафт с книги.",
          "answer": "Büro, sandalye ve kitaplık var."
        },
        {
          "question": "Вечер в 20 часа всички ядат вечеря заедно.",
          "answer": "Akşam saat 8’de herkes beraber akşam yemeği yiyor."
        },
        {
          "question": "Говорят и се смеят.",
          "answer": "Konuşuyorlar ve gülüyorlar."
        },
        {
          "question": "Анна обича къщата и семейството си, защото там е хубаво и спокойно.",
          "answer": "Anna evini ve ailesini seviyor, çünkü orası güzel ve sakin/huzurlu."
        },
        {
          "question": "Сега е зима.",
          "answer": "Şimdi kış."
        },
        {
          "question": "Има много сняг и всичко е бяло.",
          "answer": "Çok kar var ve her şey beyaz."
        },
        {
          "question": "Семейството на Ели сега е на почивка в планината.",
          "answer": "Eli’nin ailesi şimdi dağda tatilde."
        },
        {
          "question": "Те са в малка хижа близо до ски пистата.",
          "answer": "Onlar küçük bir dağ evinde kayak pistinin yakınlarında."
        },
        {
          "question": "Сутрин пият чай и за закуска ядат топли банички.",
          "answer": "Sabahları çay içiyorlar ve kahvaltı için sıcak baniçka yiyorlar."
        },
        {
          "question": "След това Ели и нейният брат карат ски.",
          "answer": "Sonra Eli ve erkek kardeşi kayak yapıyor."
        },
        {
          "question": "Майка им прави снимки.",
          "answer": "Anneleri onların fotoğrafını çekiyor."
        },
        {
          "question": "За обяд всички отиват в хижата.",
          "answer": "Öğlen yemeği için hepsi dağ evine gidiyorlar."
        },
        {
          "question": "Там е топло.",
          "answer": "Orası sıcak."
        },
        {
          "question": "В камината дървата горят.",
          "answer": "Şöminede odunlar yanıyor."
        },
        {
          "question": "Следобед играят на игри на маса и пият горещ шоколад.",
          "answer": "Öğleden sonra masa oyunları oynuyorlar ve sıcak çikolata içiyorlar."
        },
        {
          "question": "Вечер след 19 часа гледат филм и слушат музика.",
          "answer": "Akşam 7’den sonra film izliyorlar ve müzik dinliyorlar."
        },
        {
          "question": "Всички са много весели.",
          "answer": "Hepsi çok neşeli."
        },
        {
          "question": "Зимната почивка е прекрасна!",
          "answer": "Kış tatili harika!"
        },
        {
          "question": "Няма училище.",
          "answer": "Okul yok."
        },
        {
          "question": "Алекс става в 8ETT часа и прави чай.",
          "answer": "Aleks 8’de kalkıyor ve çay yapıyor."
        },
        {
          "question": "Той яде за закуска сандвич с домат и сирене.",
          "answer": "O kahvaltı için domatesli ve peynirli sandviç yiyor."
        },
        {
          "question": "След това чисти стаята и подрежда книгите.",
          "answer": "Ondan sonra odasını temizliyor ve kitapları düzenliyor."
        },
        {
          "question": "Майка му готви обяд в кухнята.",
          "answer": "Annesi mutfakta öğle yemeği yapıyor/pişiriyor."
        },
        {
          "question": "Мирише вкусно!",
          "answer": "Lezzetli kokuyor!"
        },
        {
          "question": "За обяд има супа и пиле с ориз.",
          "answer": "Öğle yemeği için çorba ve tavuklu pilav var."
        },
        {
          "question": "Следобяд Алекс чете книга и слуша музика.",
          "answer": "Öğleden sonra Aleks kitap okuyor ve müzik dinliyor."
        },
        {
          "question": "Вечерта отива на кино с приятели.",
          "answer": "Akşam arkadaşlarıyla sinemaya gidiyor."
        },
        {
          "question": "Те са много щастливи, защото филмът е много интересен.",
          "answer": "Onlar çok mutlu, çünkü film çok ilginç."
        },
        {
          "question": "Събота е весел и интересен ден за Алекс и неговите приятели.",
          "answer": "Cumartesi Aleks ve arkadaşları için neşeli ve ilginç bir gün."
        },
        {
          "question": "Иван и семейството му отиват на село за събота и неделя.",
          "answer": "İvan ve ailesi cumartesi ve pazar için köye gidiyorlar."
        },
        {
          "question": "Там живеят баба му и дядо му.",
          "answer": "Orada büyükannesi ve dedesi yaşıyor."
        },
        {
          "question": "Селото е красиво и тихо.",
          "answer": "Köy güzel ve sessiz."
        },
        {
          "question": "Къщата е стара, но приятна.",
          "answer": "Ev eski ama güzel/hoş."
        },
        {
          "question": "В двора има много цветя и една котка.",
          "answer": "Bahçede çok çiçek ve bir kedi var."
        },
        {
          "question": "Баба му прави домашна баница, а дядо му показва градината и животните.",
          "answer": "Büyükannesi ev böreği yapıyor, dedesi bahçeyi ve hayvanları gösteriyor."
        },
        {
          "question": "Има домати, краставици, чушки, ябълки, праскови, череши и грозде.",
          "answer": "Domates, salatalık, biber, elma, şeftali, kiraz ve üzüm var."
        },
        {
          "question": "Иван много обича череши и праскови.",
          "answer": "İvan kiraz ve şeftaliyi çok seviyor."
        },
        {
          "question": "Следобед всички пият сок на двора и говорят.",
          "answer": "Öğleden sonra herkes bahçede meyve suyu içiyor ve konuşuyor."
        },
        {
          "question": "Вечер гледат звездите и слушат радио.",
          "answer": "Akşam yıldızları izliyorlar ve radyo dinliyorlar."
        },
        {
          "question": "Иван не иска да си тръгва, защото много му харесва.",
          "answer": "İvan gitmek istemiyor, çünkü çok hoşuna gidiyor."
        },
        {
          "question": "Той обича селото, животните, цветята и плодовете.",
          "answer": "O köyü, hayvanları, çiçekleri ve meyveleri seviyor."
        },
        {
          "question": "Мария отива на гарата рано сутрин.",
          "answer": "Mariya tren istasyonuna sabah erken gidiyor."
        },
        {
          "question": "Тя чака влака за София.",
          "answer": "O Sofya’ya giden treni bekliyor."
        },
        {
          "question": "Гарата е голяма и има много хора.",
          "answer": "İstasyon büyük ve çok insan var."
        },
        {
          "question": "Мария купува билет от касата.",
          "answer": "Mariya gişeden bilet alıyor."
        },
        {
          "question": "После сяда на пейката и гледа влаковете.",
          "answer": "Sonra bankta oturuyor ve trenleri izliyor."
        },
        {
          "question": "Влакът идва точно в 7 и 15 часа.",
          "answer": "Tren tam saat 7:15’te geliyor."
        },
        {
          "question": "Тя се качва във влака и сяда на мястото си.",
          "answer": "O trene biniyor ve yerine oturuyor."
        },
        {
          "question": "Пътниците говорят тихо.",
          "answer": "Yolcular sessizce konuşuyor."
        },
        {
          "question": "Влакът тръгва и Мария гледа през прозореца.",
          "answer": "Tren hareket ediyor ve Mariya pencereden bakıyor."
        },
        {
          "question": "Тя вижда планини, къщи, коли и хора.",
          "answer": "O dağlar, evler, arabalar ve insanlar görüyor."
        },
        {
          "question": "Всичко е спокойно и приятно.",
          "answer": "Her şey sakin ve hoş."
        },
        {
          "question": "След 5 часа Мария идва в София.",
          "answer": "5 saat sonra Mariya Sofya’ya varıyor."
        },
        {
          "question": "Петър и Елена отиват в ресторант.",
          "answer": "Petar ve Elena restorana gidiyor."
        },
        {
          "question": "Те седят на маса до прозореца.",
          "answer": "Onlar pencerenin yanındaki masaya oturuyor."
        },
        {
          "question": "Сервитьорът идва и дава менюто.",
          "answer": "Garson geliyor ve menüyü veriyor."
        },
        {
          "question": "Петър поръчва салата и пилешко шишче.",
          "answer": "Petar salata ve tavuk şiş sipariş ediyor."
        },
        {
          "question": "Елена иска супа и риба.",
          "answer": "Elena çorba ve balık istiyor."
        },
        {
          "question": "Те пият вода и вино.",
          "answer": "Onlar su ve şarap içiyor."
        },
        {
          "question": "Храната идва бързо.",
          "answer": "Yemek hızlıca geliyor."
        },
        {
          "question": "Тя е вкусна и топла.",
          "answer": "Yemek lezzetli ve sıcak."
        },
        {
          "question": "След това те благодарят и искат сметката.",
          "answer": "Sonra teşekkür ediyorlar ve hesabı istiyorlar."
        },
        {
          "question": "Петър плаща сметката и казва: „Благодаря за обслужването! Всичко беше много вкусно!“",
          "answer": "Petar hesabı ödüyor ve diyor: “Hizmet için teşekkürler! Her şey çok lezzetliydi!”"
        },
        {
          "question": "Сервитьорът им се усмихва и казва: „Моля! Заповядайте отново!“",
          "answer": "Garson onlara gülümsüyor ve diyor: “Rica ederim! Yine buyurun!”"
        },
        {
          "question": "Иван отива на пазара.",
          "answer": "İvan pazara gidiyor."
        },
        {
          "question": "Той купува плодове и зеленчуци.",
          "answer": "O meyve ve sebze alıyor."
        },
        {
          "question": "На пазара има много пресни плодове и зеленчуци.",
          "answer": "Pazarda çok taze meyve ve sebze var."
        },
        {
          "question": "Иван купува домати, краставици и чушки.",
          "answer": "İvan domates, salatalık ve biber alıyor."
        },
        {
          "question": "После купува ябълки, банани и портокали.",
          "answer": "Sonra elma, muz ve portakal alıyor."
        },
        {
          "question": "Той пита продавача: „Колко струват тези домати?“",
          "answer": "O satıcıya soruyor: “Bu domatesler ne kadar?”"
        },
        {
          "question": "Продавачът: „Доматите струват три лева килограма.“",
          "answer": "Satıcı: “Domatesler kilo başına üç leva.”"
        },
        {
          "question": "Иван плаща и отива към къщи с пълни торби.",
          "answer": "İvan ödüyor ve torbaları dolu olarak eve gidiyor."
        },
        {
          "question": "Той е много щастлив от покупката.",
          "answer": "Alışverişten çok mutlu."
        },
        {
          "question": "За вечеря прави вкусна салата с пресни зеленчуци.",
          "answer": "Akşam yemeği için taze sebzelerle lezzetli bir salata yapıyor."
        },
        {
          "question": "Мария отива в книжарницата.",
          "answer": "Mariya kırtasiyeye gidiyor."
        },
        {
          "question": "Тя купува нова книга, химикал и тетрадки за училище.",
          "answer": "O okul için yeni bir kitap, kalem ve defter alıyor."
        },
        {
          "question": "В книжарницата има много книги, учебници, романи, химикали и много други неща.",
          "answer": "Kırtasiyede çok sayıda kitap, ders kitabı, roman, kalem ve başka şeyler var."
        },
        {
          "question": "Мария пита продавача: „Къде са учебниците по български език?“",
          "answer": "Mariya satıcıya soruyor: “Bulgarca ders kitapları nerede?”"
        },
        {
          "question": "Продавачът посочва рафта и казва: „Ето тук, на ляво.“",
          "answer": "Satıcı rafı gösteriyor ve diyor: “İşte burada, solda.”"
        },
        {
          "question": "Мария избира учебник, тетрадка и червен химикал.",
          "answer": "Mariya bir ders kitabı, defter ve kırmızı bir kalem seçiyor."
        },
        {
          "question": "След това отива на касата.",
          "answer": "Sonra kasaya gidiyor."
        },
        {
          "question": "Тя е много щастлива.",
          "answer": "O çok mutlu."
        },
        {
          "question": "Днес Алекс и Деси отиват на кафене в центъра на града.",
          "answer": "Bugün Aleks ve Desi şehir merkezinde bir kafeye gidiyor."
        },
        {
          "question": "Те ще пият кафе и ще си говорят за интересни неща.",
          "answer": "Onlar kahve içecek ve ilginç şeyler hakkında konuşacak."
        },
        {
          "question": "Кафенето е тихо и спокойно и има много шарени цветя.",
          "answer": "Kafe sessiz ve sakin, ve çok renkli çiçekler var."
        },
        {
          "question": "Сервитьорът отива при тях и пита какво искат.",
          "answer": "Garson yanlarına gidiyor ve ne istediklerini soruyor."
        },
        {
          "question": "Алекс иска еспресо, а Деси иска чай с мед.",
          "answer": "Aleks espresso istiyor, Desi ise ballı çay istiyor."
        },
        {
          "question": "Те сядат до прозореца и гледат хората на улицата.",
          "answer": "Pencerenin yanına oturuyorlar ve sokaktaki insanları izliyorlar."
        },
        {
          "question": "След това плащат сметката и отиват в парка.",
          "answer": "Sonra hesabı ödüyorlar ve parka gidiyorlar."
        },
        {
          "question": "Алекс казва: „Днес беше много хубаво!“",
          "answer": "Aleks diyor: “Bugün çok güzeldi!”"
        },
        {
          "question": "Деси казва: „Да!“",
          "answer": "Desi diyor: “Evet!”"
        }
      ],
      "selected": false
    },
    "Ders 12": {
      "data": [
        {
          "question": "ПРЕД (PRED) (Nötr)",
          "answer": "ÖNÜNDE"
        },
        {
          "question": "Книгата е пред масата (KNIGATA E PRED MASATA)",
          "answer": "Kitap masanın önünde"
        },
        {
          "question": "ЗАД (ZAD) (Nötr)",
          "answer": "ARKASINDA"
        },
        {
          "question": "Колата е зад къщата (KOLATA E ZAD KASHTATA)",
          "answer": "Araba evin arkasında"
        },
        {
          "question": "МЕЖДУ (MEZHDU) (Nötr)",
          "answer": "ARASINDA"
        },
        {
          "question": "Столът е между масата и леглото (STOLAT E MEZHDU MASATA I LEGLOTO)",
          "answer": "Sandalye masa ile yatak arasında"
        },
        {
          "question": "ВЪРХУ (VARHU) (Nötr)",
          "answer": "ÜZERİNDE"
        },
        {
          "question": "НАД (NAD) (Nötr)",
          "answer": "ÜSTÜNDE"
        },
        {
          "question": "Тетрадката е върху бюрото (TETRADKATA E VARHU BYUROTO)",
          "answer": "Defter masanın üzerinde"
        },
        {
          "question": "Тетрадката е над бюрото (TETRADKATA E NAD BYUROTO)",
          "answer": "Defter masanın üstünde"
        },
        {
          "question": "ПРЕЗ (PREZ) (Nötr)",
          "answer": "İÇİNDEN / BOYUNCA"
        },
        {
          "question": "Минахме през границата (MINAHME PREZ GRANITSATA)",
          "answer": "Sınırdan (içinden) geçtik"
        },
        {
          "question": "През зимата е студено (PREZ ZIMATA E STUDENO)",
          "answer": "Kış boyunca soğuk olur"
        },
        {
          "question": "СРЕЩУ (SRESHTU) (Nötr)",
          "answer": "KARŞISINDA / KARŞIYA"
        },
        {
          "question": "Магазинът е срещу училището (MAGAZINAT E SRESHTU UCHILISHTETO)",
          "answer": "Market okulun karşısında"
        },
        {
          "question": "ПРИ (PRI) (Nötr)",
          "answer": "YANINDA / SIRASINDA / ZAMANINDA / -DE"
        },
        {
          "question": "Отидох при учителката (OTIDOH PRI UCHITELKATA)",
          "answer": "Öğretmenin yanına gittim"
        },
        {
          "question": "КЪМ (KAM) (Nötr)",
          "answer": "DOĞRU / -E YÖNÜNDE"
        },
        {
          "question": "Тръгнахме към България (TRAGNAHME KAM BALGARIYA)",
          "answer": "Bulgaristan’a doğru yola çıktık"
        },
        {
          "question": "Пред магазина има много коли (PRED MAGAZINA IMA MNOGO KOLI)",
          "answer": "Marketin önünde çok araba var"
        },
        {
          "question": "Аз съм пред училището (AZ SAM PRED UCHILISHTETO)",
          "answer": "Ben okulun önündeyim"
        },
        {
          "question": "Аз съм пред теб (AZ SAM PRED TEB)",
          "answer": "Senin önündeyim / Senden önceyim"
        },
        {
          "question": "Аптеката е пред театъра (APTEKATA E PRED TEATARA)",
          "answer": "Eczane tiyatronun önünde"
        },
        {
          "question": "Пред мен на опашката има много хора (PRED MEN NA OPASHKATA IMA MNOGO HORA)",
          "answer": "Önümde sırada çok insan var"
        },
        {
          "question": "Пред колата има куче (PRED KOLATA IMA KUCHE)",
          "answer": "Arabanın önünde köpek var"
        },
        {
          "question": "Зад мен има опашка от коли (ZAD MEN IMA OPASHKA OT KOLI)",
          "answer": "Arkamda araba kuyruğu var"
        },
        {
          "question": "Зад граница (ZAD GRANITSA)",
          "answer": "Sınırın ötesi"
        },
        {
          "question": "Зад парка има голям магазин (ZAD PARKA IMA GOLYAM MAGAZIN)",
          "answer": "Parkın arkasında büyük market var"
        },
        {
          "question": "Зад банката има аптека (ZAD BANKATA IMA APTEKA)",
          "answer": "Bankanın arkasında eczane var"
        },
        {
          "question": "Зад хотела има блок (ZAD HOTELA IMA BLOK)",
          "answer": "Otelin arkasında apartman var"
        },
        {
          "question": "Аз съм между вратата и прозореца (AZ SAM MEZHDU VRATATA I PROZORETSA)",
          "answer": "Kapı ve pencere arasındayım"
        },
        {
          "question": "Между леглото и гардероба има огледало (MEZHDU LEGLOTO I GARDEROBA IMA OGLEDALO)",
          "answer": "Yatak ve gardırop arasında ayna var"
        },
        {
          "question": "Книгата е между тетрадката и химикала (KNIGATA E MEZHDU TETRADKATA I HIMIKALA)",
          "answer": "Kitap defter ve kalem arasında"
        },
        {
          "question": "Кучето спи между възглавниците (KUCHETO SPI MEZHDU VAZGLAVNITSITE)",
          "answer": "Köpek yastıkların arasında uyuyor"
        },
        {
          "question": "Между мен и теб (MEZHDU MEN I TEB)",
          "answer": "Seninle benim aramda"
        },
        {
          "question": "Този проблем е само между мен и теб (TOZI PROBLEM E SAMO MEZHDU MEN I TEB)",
          "answer": "Bu sorun sadece senin ve benim aramızda"
        },
        {
          "question": "Върху покрива има котка (VARHU POKRIVA IMA KOTKA)",
          "answer": "Çatının üzerinde kedi var"
        },
        {
          "question": "Чантата е върху стола (CHANTATA E VARHU STOLA)",
          "answer": "Çanta sandalyenin üzerinde"
        },
        {
          "question": "Котката спи върху дивана (KOTKATA SPI VARHU DIVANA)",
          "answer": "Kedi koltuğun üzerinde uyuyor"
        },
        {
          "question": "Тя седи върху леглото (TYA SEDI VARHU LEGLOTO)",
          "answer": "O yatağın üzerinde oturuyor"
        },
        {
          "question": "Минавам през парка и отивам на ресторант (MINAVAM PREZ PARKA I OTIVAM NA RESTORANT)",
          "answer": "Parkın içinden geçiyorum ve restorana gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Автобусът минава през Пловдив (AVTOBUSAT MINAVA PREZ PLOVDIV)",
          "answer": "Otobüs Plovdiv’in içinden geçiyor"
        },
        {
          "question": "Гледам през прозореца (GLEDAM PREZ PROZORETSA)",
          "answer": "Camdan bakıyorum/izliyorum"
        },
        {
          "question": "През лятото е много топло (PREZ LYATOTO E MNOGO TOPLO)",
          "answer": "Yaz boyunca çok sıcak"
        },
        {
          "question": "През деня уча български език (PREZ DENYA UCHA BALGARSKI EZIK)",
          "answer": "Gün boyunca Bulgarca dili çalışıyorum"
        },
        {
          "question": "Магазинът е срещу парка (MAGAZINAT E SRESHTU PARKA)",
          "answer": "Market parkın karşısında"
        },
        {
          "question": "Срещу училището и пощата има магазин (SRESHTU UCHILISHTETO I POSHTATA IMA MAGAZIN)",
          "answer": "Okulun ve postanenin karşısında market var"
        },
        {
          "question": "Къщата на Мария е срещу парка (KASHTATA NA MARIYA E SRESHTU PARKA)",
          "answer": "Mariya’nın evi parkın karşısında"
        },
        {
          "question": "Срещу мен има автогара (SRESHTU MEN IMA AVTOGARA)",
          "answer": "Benim karşımda otogar var"
        },
        {
          "question": "Детето е при майка му (DETETO E PRI MAYKA MU)",
          "answer": "Çocuk annesinin yanında"
        },
        {
          "question": "Отивам при лекаря (OTIVAM PRI LEKARYA)",
          "answer": "Doktorun yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Бях при баба и дядо на село (BYAH PRI BABA I DYADO NA SELO)",
          "answer": "Köyde büyükannem ve dedemin yanındaydım"
        },
        {
          "question": "Тя е при приятели (TYA E PRI PRIYATELI)",
          "answer": "O arkadaşlarının yanında"
        },
        {
          "question": "Отивам при мама (OTIVAM PRI MAMA)",
          "answer": "Annemin yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Отивам при Елиф (OTIVAM PRI ELIF)",
          "answer": "Elif’in yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Отивам при майка ми (OTIVAM PRI MAYKA MI)",
          "answer": "Annemin yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Отивам при моята майка (OTIVAM PRI MOYATA MAYKA)",
          "answer": "Annemin yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Отивам при татко (OTIVAM PRI TATKO)",
          "answer": "Babamın yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Отивам при баща ми (OTIVAM PRI BASHTA MI)",
          "answer": "Babamın yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Отивам при моят баща (OTIVAM PRI MOYAT BASHTA)",
          "answer": "Babamın yanına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Към мен идва голям автобус (KAM MEN IDVA GOLYAM AVTOBUS)",
          "answer": "Bana doğru büyük otobüs geliyor"
        },
        {
          "question": "Към мен и теб (KAM MEN I TEB)",
          "answer": "Bana ve sana doğru"
        },
        {
          "question": "Към кого? (KAM KOGO?)",
          "answer": "Kime doğru?"
        },
        {
          "question": "Вървя към магазина (VARVYA KAM MAGAZINA)",
          "answer": "Markete doğru yürüyorum"
        },
        {
          "question": "ФУТБОЛ (FUTBOL) (Eril)",
          "answer": "FUTBOL"
        },
        {
          "question": "БАСКЕТБОЛ (BASKETBOL) (Eril)",
          "answer": "BASKETBOL"
        },
        {
          "question": "ВОЛЕЙБОЛ (VOLEYBOL) (Eril)",
          "answer": "VOLEYBOL"
        },
        {
          "question": "ТЕНИС (TENIS) (Eril)",
          "answer": "TENİS"
        },
        {
          "question": "ПЛУВАНЕ (PLUVANE) (Nötr)",
          "answer": "YÜZME"
        },
        {
          "question": "ЛЕКА АТЛЕТИКА (LEKA ATLETIKA) (Dişil)",
          "answer": "ATLETİZM"
        },
        {
          "question": "ГИМНАСТИКА (GIMNASTIKA) (Dişil)",
          "answer": "JİMNASTİK"
        },
        {
          "question": "БОКС (BOKS) (Eril)",
          "answer": "BOKS"
        },
        {
          "question": "СКИ (SKI) (Nötr)",
          "answer": "KAYAK"
        },
        {
          "question": "КОНЕН СПОРТ (KONEN SPORT) (Eril)",
          "answer": "BİNİCİLİK"
        },
        {
          "question": "ГОЛФ (GOLF) (Eril)",
          "answer": "GOLF"
        },
        {
          "question": "БЕЙЗБОЛ (BEYZBOL) (Eril)",
          "answer": "BEYZBOL"
        },
        {
          "question": "Играя футбол (IGRAYA FUTBOL)",
          "answer": "Futbol oynuyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам футбол (OBICHAM FUTBOL)",
          "answer": "Futbol seviyorum"
        },
        {
          "question": "Играя баскетбол (IGRAYA BASKETBOL)",
          "answer": "Basketbol oynuyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам баскетбол (OBICHAM BASKETBOL)",
          "answer": "Basketbol seviyorum"
        },
        {
          "question": "Играя волейбол (IGRAYA VOLEYBOL)",
          "answer": "Voleybol oynuyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам волейбол (OBICHAM VOLEYBOL)",
          "answer": "Voleybol seviyorum"
        },
        {
          "question": "Играя тенис (IGRAYA TENIS)",
          "answer": "Tenis oynuyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам тенис (OBICHAM TENIS)",
          "answer": "Tenis seviyorum"
        },
        {
          "question": "Плувам (PLUVAM)",
          "answer": "Yüzüyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам да плувам (OBICHAM DA PLUVAM)",
          "answer": "Yüzmeyi seviyorum"
        },
        {
          "question": "Играя бейзбол (IGRAYA BEYZBOL)",
          "answer": "Beyzbol oynuyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам бейзбол (OBICHAM BEYZBOL)",
          "answer": "Beyzbol seviyorum"
        },
        {
          "question": "Играя голф (IGRAYA GOLF)",
          "answer": "Golf oynuyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам голф (OBICHAM GOLF)",
          "answer": "Golf seviyorum"
        },
        {
          "question": "Карам ски (KARAM SKI)",
          "answer": "Kayak yapıyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам да карам ски (OBICHAM DA KARAM SKI)",
          "answer": "Kayak yapmayı seviyorum"
        },
        {
          "question": "Тренирам лека атлетика (TRENIRAM LEKA ATLETIKA)",
          "answer": "Atletizm antremanı yapıyorum"
        },
        {
          "question": "Занимавам се с лека атлетика (ZANIMAVAM SE S LEKA ATLETIKA)",
          "answer": "Atletizm ile uğraşıyorum"
        },
        {
          "question": "Обичам лека атлетика (OBICHAM LEKA ATLETIKA)",
          "answer": "Atletizmi seviyorum"
        },
        {
          "question": "Тренирам конен спорт (TRENIRAM KONEN SPORT)",
          "answer": "Binicilik antremanı yapıyorum"
        },
        {
          "question": "Занимавам се с конен спорт (ZANIMAVAM SE S KONEN SPORT)",
          "answer": "Binicilik ile uğraşıyorum"
        },
        {
          "question": "Тренирам бокс (TRENIRAM BOKS)",
          "answer": "Boks antremanı yapıyorum"
        },
        {
          "question": "Занимавам се с бокс (ZANIMAVAM SE S BOKS)",
          "answer": "Boks ile uğraşıyorum"
        },
        {
          "question": "Занимавам се с четене на книги (ZANIMAVAM SE S CHETENE NA KNIGI)",
          "answer": "Kitap okuma ile uğraşıyorum"
        },
        {
          "question": "Заета съм (ZAETA SAM) (Dişil)",
          "answer": "Meşgulüm"
        },
        {
          "question": "Зает съм (ZAET SAM) (Eril)",
          "answer": "Meşgulüm"
        },
        {
          "question": "Занимавам се със земеделие (ZANIMAVAM SE SAS ZEMEDELIE)",
          "answer": "Tarım ile uğraşıyorum"
        },
        {
          "question": "Занимавам се с животновъдство (ZANIMAVAM SE S ZHIVOTNOVADSTVO)",
          "answer": "Hayvancılık ile uğraşıyorum"
        },
        {
          "question": "СПАЛНЯ (SPALNYA) (Dişil)",
          "answer": "YATAK ODASI"
        },
        {
          "question": "КУХНЯ (KUHNYA) (Dişil)",
          "answer": "MUTFAK"
        },
        {
          "question": "БАНЯ (BANYA) (Dişil)",
          "answer": "BANYO"
        },
        {
          "question": "ХОЛ (HOL) (Eril)",
          "answer": "OTURMA ODASI"
        },
        {
          "question": "ДЕТСКА СТАЯ (DETSKA STAYA) (Dişil)",
          "answer": "ÇOCUK ODASI"
        },
        {
          "question": "ГАРАЖ (GARAZH) (Eril)",
          "answer": "GARAJ"
        },
        {
          "question": "КОРИДОР (KORIDOR) (Eril)",
          "answer": "KORİDOR / ANTRE"
        },
        {
          "question": "ТЕРАСА (TERASA) (Dişil)",
          "answer": "TERAS"
        },
        {
          "question": "БАЛКОН (BALKON) (Eril)",
          "answer": "BALKON"
        },
        {
          "question": "МАЗЕ (MAZE) (Nötr)",
          "answer": "KİLER"
        },
        {
          "question": "Аз съм в спалнята (AZ SAM V SPALNYATA)",
          "answer": "Yatak odasındayım"
        },
        {
          "question": "Аз спя в спалнята (AZ SPYA V SPALNYATA)",
          "answer": "Yatak odasında uyuyorum"
        },
        {
          "question": "Аз съм в кухнята (AZ SAM V KUHNYATA)",
          "answer": "Mutfaktayım"
        },
        {
          "question": "В кухнята съм (V KUHNYATA SAM)",
          "answer": "Mutfaktayım"
        },
        {
          "question": "Къде си? (KADE SI?)",
          "answer": "Neredesin?"
        },
        {
          "question": "Аз ям в кухнята (AZ YAM V KUHNYATA)",
          "answer": "Mutfakta yiyorum"
        },
        {
          "question": "Аз ям закуска в кухнята (AZ YAM ZAKUSKA V KUHNYATA)",
          "answer": "Mutfakta kahvaltı yiyorum"
        },
        {
          "question": "Аз съм в банята (AZ SAM V BANYATA)",
          "answer": "Banyodayım"
        },
        {
          "question": "Аз съм в хола (AZ SAM V HOLA)",
          "answer": "Oturma odasındayım"
        },
        {
          "question": "Гледам филм в хола (GLEDAM FILM V HOLA)",
          "answer": "Oturma odasında film izliyorum"
        },
        {
          "question": "Аз съм в трапезарията (AZ SAM V TRAPEZARIYATA)",
          "answer": "Mutfaktayım"
        },
        {
          "question": "Аз ям обяд в трапезарията (AZ YAM OBYAD V TRAPEZARIYATA)",
          "answer": "Mutfakta öğlen yemeği yiyorum"
        },
        {
          "question": "Аз съм в детската стая (AZ SAM V DETSKATA STAYA)",
          "answer": "Çocuk odasındayım"
        },
        {
          "question": "Аз играя в детската стая (AZ IGRAYA V DETSKATA STAYA)",
          "answer": "Çocuk odasında oynuyorum"
        },
        {
          "question": "Аз съм в гаража (AZ SAM V GARAZHA)",
          "answer": "Garajdayım"
        },
        {
          "question": "В гаража е колата ми (V GARAZHA E KOLATA MI)",
          "answer": "Arabam garajda"
        },
        {
          "question": "Аз съм в коридора (AZ SAM V KORIDORA)",
          "answer": "Koridordayım"
        },
        {
          "question": "Аз съм на терасата (AZ SAM NA TERASATA)",
          "answer": "Terasdayım"
        },
        {
          "question": "Аз съм на балкона (AZ SAM NA BALKONA)",
          "answer": "Balkondayım"
        },
        {
          "question": "Пия кафе на терасата (PIYA KAFE NA TERASATA)",
          "answer": "Terasda kahve içiyorum"
        },
        {
          "question": "Пия кафе на балкона (PIYA KAFE NA BALKONA)",
          "answer": "Balkonda kahve içiyorum"
        },
        {
          "question": "Аз съм в мазето (AZ SAM V MAZETO)",
          "answer": "Kilerdeyim"
        },
        {
          "question": "В банята ли си? (V BANYATA LI SI?)",
          "answer": "Banyoda mısın?"
        },
        {
          "question": "Кой е в хола? (KOY E V HOLA?)",
          "answer": "Oturma odasında kim var?"
        },
        {
          "question": "Той вечеря в кухнята (TOY VECHERYA V KUHNYATA)",
          "answer": "O mutfakta akşam yemeği yiyor"
        },
        {
          "question": "То пие чай в детската стая (TO PIE CHAY V DETSKATA STAYA)",
          "answer": "O çocuk odasında çay içiyor"
        },
        {
          "question": "ЛЕГЛО (LEGLO) (Nötr)",
          "answer": "YATAK"
        },
        {
          "question": "ГАРДЕРОБ (GARDEROB) (Eril)",
          "answer": "GARDIROP"
        },
        {
          "question": "ШКАФ (SHKAF) (Eril)",
          "answer": "ŞİFONYER"
        },
        {
          "question": "СПАЛЕН КОМПЛЕКТ (SPALEN KOMPLEKT) (Eril)",
          "answer": "NEVRESİM TAKIMI"
        },
        {
          "question": "ВЪЗГЛАВНИЦА (VAZGLAVNITSA) (Dişil)",
          "answer": "YASTIK"
        },
        {
          "question": "ОДЕАЛО (ODEALO) (Nötr)",
          "answer": "BATTANİYE"
        },
        {
          "question": "ЗАВИВКА (ZAVIVKA) (Dişil)",
          "answer": "ÖRTÜ"
        },
        {
          "question": "ТОАЛЕТКА (TOALETKA) (Dişil)",
          "answer": "MAKYAJ MASASI"
        },
        {
          "question": "ГРИМОВЕ (GRIMOVE) (Çoğul)",
          "answer": "MAKYAJ MALZEMELERİ"
        },
        {
          "question": "ПАРФЮМ (PARFYUM) (Eril)",
          "answer": "PARFÜM"
        },
        {
          "question": "ПЛОТ (PLOT) (Eril)",
          "answer": "TEZGAH"
        },
        {
          "question": "МИВКА (MIVKA) (Dişil)",
          "answer": "LAVABO"
        },
        {
          "question": "СЪДОМИЯЛНА (SADOMIYALNA) (Dişil)",
          "answer": "BULAŞIK MAKİNESİ"
        },
        {
          "question": "МАСА (MASA) (Dişil)",
          "answer": "MASA"
        },
        {
          "question": "СТОЛ (STOL) (Eril)",
          "answer": "SANDALYE"
        },
        {
          "question": "СТОЛОВЕ (STOLOVE) (Çoğul)",
          "answer": "SANDALYELER"
        },
        {
          "question": "ГОТВАРСКА ПЕЧКА (GOTVARSKA PECHKA) (Dişil)",
          "answer": "FIRIN"
        },
        {
          "question": "ФУРНА (FURNA) (Dişil)",
          "answer": "FIRIN"
        },
        {
          "question": "МИКРОВЪЛНОВА ПЕЧКА (MIKROVALNOVA PECHKA) (Dişil)",
          "answer": "MİKRODALGA"
        },
        {
          "question": "КУХНЕНСКИ РОБОТИ (KUHNENSKI ROBOTI) (Çoğul)",
          "answer": "KÜÇÜK MUTFAK ROBOTLARI"
        },
        {
          "question": "НОЖ (NOZH) (Eril)",
          "answer": "BIÇAK"
        },
        {
          "question": "ВИЛИЦА (VILITSA) (Dişil)",
          "answer": "ÇATAL"
        },
        {
          "question": "ЛЪЖИЦА (LAZHITSA) (Dişil)",
          "answer": "KAŞIK"
        },
        {
          "question": "ЧИНИЯ (CHINIYA) (Dişil)",
          "answer": "TABAK"
        },
        {
          "question": "КУПА (KUPA) (Dişil)",
          "answer": "KASE"
        },
        {
          "question": "ТЕНДЖЕРА (TENDZHERA) (Dişil)",
          "answer": "TENCERE"
        },
        {
          "question": "ТАВА (TAVA) (Dişil)",
          "answer": "TAVA"
        },
        {
          "question": "ТИГАН (TIGAN) (Eril)",
          "answer": "TAVA"
        },
        {
          "question": "КАФЕ МАШИНА (KAFE MASHINA) (Dişil)",
          "answer": "KAHVE MAKİNESİ"
        },
        {
          "question": "ХЛАДИЛНИК (HLADILNIK) (Eril)",
          "answer": "BUZDOLABI"
        },
        {
          "question": "МИКСЕР (MIKSER) (Eril)",
          "answer": "ÇIRPICI"
        },
        {
          "question": "ТОСТЕР (TOSTER) (Eril)",
          "answer": "TOST MAKİNESİ"
        },
        {
          "question": "ТОАЛЕТНА ЧИНИЯ (TOALETNA CHINIYA) (Dişil)",
          "answer": "KLOZET"
        },
        {
          "question": "ДУШ (DUSH) (Eril)",
          "answer": "DUŞ"
        },
        {
          "question": "ВАНА (VANA) (Dişil)",
          "answer": "KÜVET"
        },
        {
          "question": "ОГЛЕДАЛО (OGLEDALO) (Nötr)",
          "answer": "AYNA"
        },
        {
          "question": "ПЕРАЛНЯ (PERALNYA) (Dişil)",
          "answer": "ÇAMAŞIR MAKİNESİ"
        },
        {
          "question": "СУШИЛНЯ (SUSHILNYA) (Dişil)",
          "answer": "KURUTMA MAKİNESİ"
        },
        {
          "question": "БОЙЛЕР (BOYLER) (Eril)",
          "answer": "ŞOFBEN"
        },
        {
          "question": "ТОАЛЕТНА ХАРТИЯ (TOALETNA HARTIYA) (Dişil)",
          "answer": "TUVALET KAĞIDI"
        },
        {
          "question": "САПУН (SAPUN) (Eril)",
          "answer": "SABUN"
        },
        {
          "question": "ШАМПОАН (SHAMPOAN) (Eril)",
          "answer": "ŞAMPUAN"
        },
        {
          "question": "КРЕМ ЗА КОСА (KREM ZA KOSA) (Eril)",
          "answer": "SAÇ KREMİ"
        },
        {
          "question": "ДУШ ГЕЛ (DUSH GEL) (Eril)",
          "answer": "DUŞ JELİ"
        },
        {
          "question": "ХАВЛИЯ (HAVLIYA) (Dişil)",
          "answer": "HAVLU"
        },
        {
          "question": "ЧЕТКА ЗА ЗЪБИ (CHETKA ZA ZABI) (Dişil)",
          "answer": "DİŞ FIRÇASI"
        },
        {
          "question": "ПАСТА ЗА ЗЪБИ (PASTA ZA ZABI) (Dişil)",
          "answer": "DİŞ MACUNU"
        },
        {
          "question": "КЪРПА (KARPA) (Dişil)",
          "answer": "HAVLU"
        },
        {
          "question": "ЧЕТКА ЗА КОСА (CHETKA ZA KOSA) (Dişil)",
          "answer": "SAÇ FIRÇASI"
        },
        {
          "question": "СЕШОАР (SESHOAR) (Eril)",
          "answer": "SAÇ KURUTMA MAKİNESİ"
        },
        {
          "question": "ХОЛНА МАСА (HOLNA MASA) (Dişil)",
          "answer": "MASA (ORTA SEHPA)"
        },
        {
          "question": "БИБЛИОТЕКА (BIBLIOTEKA) (Dişil)",
          "answer": "KİTAPLIK"
        },
        {
          "question": "СЕКЦИЯ (SEKTSIYA) (Dişil)",
          "answer": "TV ÜNİTESİ"
        },
        {
          "question": "СКРИН (SKRIN) (Eril)",
          "answer": "DOLAP (ÇEKMECELİ)"
        },
        {
          "question": "ТЕЛЕВИЗОР (TELEVISOR) (Eril)",
          "answer": "TELEVİZYON"
        },
        {
          "question": "КЛИМАТИК (KLIMATIK) (Eril)",
          "answer": "KLİMA"
        },
        {
          "question": "ЧАСОВНИК (CHASOVNIK) (Eril)",
          "answer": "SAAT"
        },
        {
          "question": "КИЛИМ (KILIM) (Eril)",
          "answer": "HALI"
        },
        {
          "question": "ПЕРДЕ (PERDE) (Nötr)",
          "answer": "PERDE"
        },
        {
          "question": "ТЮЛ (TYUL) (Eril)",
          "answer": "TÜL"
        },
        {
          "question": "КАРТИНА (KARTINA) (Dişil)",
          "answer": "RESİM"
        },
        {
          "question": "СВЕЩ (SVESHT) (Dişil)",
          "answer": "MUM"
        },
        {
          "question": "РАМКА ЗА СНИМКИ (RAMKA ZA SNIMKI) (Dişil)",
          "answer": "FOTOĞRAF ÇERÇEVESİ"
        },
        {
          "question": "ДЕТСКО ЛЕГЛО (DETSKO LEGLO) (Nötr)",
          "answer": "ÇOCUK YATAĞI"
        },
        {
          "question": "БЮРО (BYURO) (Nötr)",
          "answer": "BÜRO / MASA"
        },
        {
          "question": "РАФТОВЕ ЗА КНИГИ (RAFTOVE ZA KNIGI) (Çoğul)",
          "answer": "KİTAPLIK / KİTAP RAFLARI"
        },
        {
          "question": "КУТИЯ ЗА ИГРАЧКИ (KUTIYA ZA IGRACHKI) (Dişil)",
          "answer": "OYUNCAK KUTUSU"
        },
        {
          "question": "ИГРАЧКИ (IGRACHKI) (Çoğul)",
          "answer": "OYUNCAK"
        },
        {
          "question": "ПЛЮШЕНО МЕЧЕ (PLYUSHENO MECHE) (Nötr)",
          "answer": "OYUNCAK AYI"
        },
        {
          "question": "ЛЮЛКА (LYULKA) (Dişil)",
          "answer": "SALINCAK"
        },
        {
          "question": "ЛЕГО (LEGO) (Nötr)",
          "answer": "LEGO"
        },
        {
          "question": "ПЪЗЕЛ (PAZEL) (Eril)",
          "answer": "BULMACA"
        },
        {
          "question": "КНИЖКИ (KNIZHKI) (Çoğul)",
          "answer": "ÇOCUK VEYA BEBEK KİTAPLARI"
        },
        {
          "question": "ИНСТРУМЕНТИ (INSTRUMENTI) (Çoğul)",
          "answer": "ALETLER"
        },
        {
          "question": "ГУМА (GUMA) (Dişil)",
          "answer": "LASTİK"
        },
        {
          "question": "БАРБЕКЮ (BARBEKYU) (Nötr)",
          "answer": "BARBEKÜ"
        },
        {
          "question": "КЛЮЧОВЕ (KLYUCHOVE) (Çoğul)",
          "answer": "ANAHTARLAR"
        },
        {
          "question": "ВРЪХНИ ДРЕХИ (VRAHNI DREHI) (Çoğul)",
          "answer": "DIŞ GİYİM"
        },
        {
          "question": "ПОРТМАНТО (PORTMANTO) (Nötr)",
          "answer": "PORTMANTO"
        },
        {
          "question": "ШКАФ ЗА ОБУВКИ (SHKAF ZA OBUVKI) (Eril)",
          "answer": "AYAKKABI DOLABI"
        },
        {
          "question": "ЦВЕТЯ (TSVETYA) (Çoğul)",
          "answer": "ÇİÇEKLER"
        },
        {
          "question": "ЧАДЪР (CHADAR) (Eril)",
          "answer": "ŞEMSİYE"
        },
        {
          "question": "ЛЕЙКА (LEYKA) (Dişil)",
          "answer": "ÇİÇEK SULAMA KABI"
        },
        {
          "question": "КАШОНИ (KASHONI) (Çoğul)",
          "answer": "KOLİLER"
        },
        {
          "question": "КАШОН (KASHON) (Eril)",
          "answer": "KOLİ"
        },
        {
          "question": "НЕПОТРЕБНОСТИ (NEPOTREBNOSTI) (Çoğul)",
          "answer": "GEREKSİZ ŞEYLER"
        },
        {
          "question": "БУРКАНИ (BURKANI) (Çoğul)",
          "answer": "KAVANOZLAR"
        },
        {
          "question": "ГАЗОВА ЛАМПА (GAZOVA LAMPA) (Dişil)",
          "answer": "GAZ LAMBASI"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ЕДНО (DVADESET I EDNO) (Nötr)",
          "answer": "21"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ДВЕ (DVADESET I DVE) (Nötr)",
          "answer": "22"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ТРИ (DVADESET I TRI) (Nötr)",
          "answer": "23"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ЧЕТИРИ (DVADESET I CHETIRI) (Nötr)",
          "answer": "24"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ПЕТ (DVADESET I PET) (Nötr)",
          "answer": "25"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ШЕСТ (DVADESET I SHEST) (Nötr)",
          "answer": "26"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И СЕДЕМ (DVADESET I SEDEM) (Nötr)",
          "answer": "27"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ОСЕМ (DVADESET I OSEM) (Nötr)",
          "answer": "28"
        },
        {
          "question": "ДВАДЕСЕТ И ДЕВЕТ (DVADESET I DEVET) (Nötr)",
          "answer": "29"
        },
        {
          "question": "ТРИДЕСЕТ (TRIDESET) (Nötr)",
          "answer": "30"
        },
        {
          "question": "ТРИЙСЕ (TRIYSE) (Nötr)",
          "answer": "30"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИДЕСЕТ (CHETIRIDESET) (Nötr)",
          "answer": "40"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРСЕ (CHETIRSE) (Nötr)",
          "answer": "40"
        },
        {
          "question": "ПЕТДЕСЕТ (PETDESET) (Nötr)",
          "answer": "50"
        },
        {
          "question": "ПЕДЕСЕ (PEDESE) (Nötr)",
          "answer": "50"
        },
        {
          "question": "ШЕСТДЕСЕТ (SHESTDESET) (Nötr)",
          "answer": "60"
        },
        {
          "question": "ШЕЙСЕ (SHEYSE) (Nötr)",
          "answer": "60"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМДЕСЕТ (SEDEMDESET) (Nötr)",
          "answer": "70"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМДЕСЕ (SEDEMDESSE) (Nötr)",
          "answer": "70"
        },
        {
          "question": "ОСЕМДЕСЕТ (OSEMDESET) (Nötr)",
          "answer": "80"
        },
        {
          "question": "ОСЕМДЕСЕ (OSEMDESE) (Nötr)",
          "answer": "80"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕТДЕСЕТ (DEVETDESET) (Nötr)",
          "answer": "90"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕДЕСЕ (DEVEDESE) (Nötr)",
          "answer": "90"
        },
        {
          "question": "СТО (STO) (Nötr)",
          "answer": "100"
        },
        {
          "question": "ДВЕСТА (DVESTA) (Nötr)",
          "answer": "200"
        },
        {
          "question": "ТРИСТА (TRISTA) (Nötr)",
          "answer": "300"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИСТОТИН (CHETIRISTOTIN) (Nötr)",
          "answer": "400"
        },
        {
          "question": "ПЕТСТОТИН (PETSTOTIN) (Nötr)",
          "answer": "500"
        },
        {
          "question": "ШЕСТСТОТИН (SHESTSTOTIN) (Nötr)",
          "answer": "600"
        },
        {
          "question": "СЕДЕМСТОТИН (SEDEMSTOTIN) (Nötr)",
          "answer": "700"
        },
        {
          "question": "ОСЕМСТОТИН (OSEMSTOTIN) (Nötr)",
          "answer": "800"
        },
        {
          "question": "ДЕВЕТСТОТИН (DEVETSTOTIN) (Nötr)",
          "answer": "900"
        },
        {
          "question": "ХИЛЯДА (HILYADA) (Dişil)",
          "answer": "1000"
        },
        {
          "question": "ДВЕ ХИЛЯДИ (DVE HILYADI) (Çoğul)",
          "answer": "2000"
        },
        {
          "question": "ТРИ ХИЛЯДИ (TRI HILYADI) (Çoğul)",
          "answer": "3000"
        },
        {
          "question": "ЧЕТИРИ ХИЛЯДИ (CHETIRI HILYADI) (Çoğul)",
          "answer": "4000"
        },
        {
          "question": "ДЕСЕТ ХИЛЯДИ (DESET HILYADI) (Çoğul)",
          "answer": "10.000"
        },
        {
          "question": "СТО ХИЛЯДИ (STO HILYADI) (Çoğul)",
          "answer": "100.000"
        },
        {
          "question": "СТО И ЕДНО (STO I EDNO) (Nötr)",
          "answer": "101"
        },
        {
          "question": "СТО И ДВЕ (STO I DVE) (Nötr)",
          "answer": "102"
        },
        {
          "question": "СТО И ДВАЙСЕ (STO I DVAYSE) (Nötr)",
          "answer": "120"
        },
        {
          "question": "СТО И ПЕТДЕСЕ (STO I PEDESE) (Nötr)",
          "answer": "150"
        },
        {
          "question": "ХИЛЯДА И СТО (HILYADA I STO) (Nötr)",
          "answer": "1100"
        },
        {
          "question": "ХИЛЯДА СТО И ПЕТДЕСЕ (HILYADA STO I PEDESE) (Nötr)",
          "answer": "1150"
        },
        {
          "question": "ДЕСЕТ ХИЛЯДИ И СТО (DESET HILYADI I STO) (Nötr)",
          "answer": "10100"
        },
        {
          "question": "СТО И ДЕСЕТ ХИЛЯДИ (STO I DESET HILYADI) (Nötr)",
          "answer": "110000"
        },
        {
          "question": "СТО И ДВАЙСЕ ХИЛЯДИ (STO I DVAYSE HILYADI) (Nötr)",
          "answer": "120000"
        },
        {
          "question": "ХИЛЯДА ДЕВЕТСТОТИН И ОСЕМДЕСЕТ И ПЕТ (HILYADA DEVETSTOTIN I OSEMDESET I PET) (Nötr)",
          "answer": "1985"
        },
        {
          "question": "ХИЛЯДА И ДЕВЕТСТОТИН (HILYADA I DEVETSTOTIN) (Nötr)",
          "answer": "1900"
        },
        {
          "question": "ТУК (TUK) (Nötr)",
          "answer": "BURADA"
        },
        {
          "question": "Аз съм тук (AZ SAM TUK)",
          "answer": "Ben buradayım"
        },
        {
          "question": "Тук съм (TUK SAM)",
          "answer": "Buradayım"
        },
        {
          "question": "Дойдох от тук (DOYDOH OT TUK)",
          "answer": "Ben buradan geldim"
        },
        {
          "question": "Тук е моята къща (TUK E MOYATA KASHTA)",
          "answer": "Burada benim evim"
        },
        {
          "question": "Тук имам къща (TUK IMAM KASHTA)",
          "answer": "Burada evim var"
        },
        {
          "question": "Аз живея тук (AZ ZHIVEYA TUK)",
          "answer": "Ben burada yaşıyorum"
        },
        {
          "question": "ТАМ (TAM) (Nötr)",
          "answer": "ORADA"
        },
        {
          "question": "Колата е там, до дървото (KOLATA E TAM, DO DARVOTO)",
          "answer": "Araba orada, ağacın yanında"
        },
        {
          "question": "Детето е там, до парка (DETETO E TAM, DO PARKA)",
          "answer": "Çocuk orada, parkın yanında"
        },
        {
          "question": "Аз съм там (AZ SAM TAM)",
          "answer": "Ben oradayım"
        },
        {
          "question": "Той е там (TOY E TAM)",
          "answer": "O orada"
        },
        {
          "question": "Магазинът е там (MAGAZINAT E TAM)",
          "answer": "Market orada"
        },
        {
          "question": "Там има куче (TAM IMA KUCHE)",
          "answer": "Orada köpek var"
        },
        {
          "question": "Децата играят там (DETSATA IGRAT TAM)",
          "answer": "Çocuklar orada oynuyor"
        },
        {
          "question": "ГОРЕ (GORE) (Nötr)",
          "answer": "YUKARIDA"
        },
        {
          "question": "Котката е горе на покрива (KOTKATA E GORE NA POKRIVA)",
          "answer": "Kedi yukarıda, çatının üstünde"
        },
        {
          "question": "Горе на тавана има кашони (GORE NA TAVANA IMA KASHONI)",
          "answer": "Çatı katında koliler var"
        },
        {
          "question": "Горе на дървото има череши (GORE NA DARVOTO IMA CHERESHI)",
          "answer": "Yukarıda ağaçta kirazlar var"
        },
        {
          "question": "Горе съм (GORE SAM)",
          "answer": "Yukarıdayım"
        },
        {
          "question": "ДОЛУ (DOLU) (Nötr)",
          "answer": "AŞAĞIDA"
        },
        {
          "question": "Той живее долу на първия етаж (TOY ZHIVEE DOLU NA PARVIYA ETAZH)",
          "answer": "O, aşağıda, birinci katta yaşıyor"
        },
        {
          "question": "Долу има котка (DOLU IMA KOTKA)",
          "answer": "Aşağıda kedi var"
        },
        {
          "question": "Колата е долу на паркинга (KOLATA E DOLU NA PARKINGA)",
          "answer": "Araba aşağıda otoparkta"
        },
        {
          "question": "Детето е долу пред блока (DETETO E DOLU PRED BLOKA)",
          "answer": "Çocuk aşağıda apartmanın önünde"
        },
        {
          "question": "Кучето спи долу пред къщата (KUCHETO SPI DOLU PRED KASHTATA)",
          "answer": "Köpek aşağıda evin önünde uyuyor"
        },
        {
          "question": "Кашоните са долу в мазето (KASHONITE SA DOLU V MAZETO)",
          "answer": "Koliler aşağıda kilerde"
        },
        {
          "question": "Слизам долу (SLIZAM DOLU)",
          "answer": "Aşağı iniyorum"
        },
        {
          "question": "Долу съм (DOLU SAM)",
          "answer": "Aşağıdayım"
        },
        {
          "question": "Аз съм долу (AZ SAM DOLU)",
          "answer": "Aşağıdayım"
        },
        {
          "question": "ВЪТРЕ (VATRE) (Nötr)",
          "answer": "İÇERİDE"
        },
        {
          "question": "Всички са вътре в стаята (VSICHKI SA VATRE V STAYATA)",
          "answer": "Herkes içeride, odada"
        },
        {
          "question": "Детето е вътре в стаята (DETETO E VATRE V STAYATA)",
          "answer": "Çocuk içeride, odada"
        },
        {
          "question": "Вътре в стаята има ли телевизор? (VATRE V STAYATA IMA LI TELEVIZOR?)",
          "answer": "İçeride odada televizyon var mı?"
        },
        {
          "question": "Аз съм вътре в кухнята (AZ SAM VATRE V KUHNYATA)",
          "answer": "Ben mutfağın içindeyim / mutfaktayım"
        },
        {
          "question": "НАВЪН (NAVAN) (Nötr)",
          "answer": "DIŞARIDA"
        },
        {
          "question": "Децата играят навън (DETSATA IGRAT NAVAN)",
          "answer": "Çocuklar dışarıda oynuyor"
        },
        {
          "question": "Всички са навън (VSICHKI SA NAVAN)",
          "answer": "Herkes dışarıda"
        },
        {
          "question": "Излизам навън (IZLIZAM NAVAN)",
          "answer": "Dışarı çıkıyorum"
        },
        {
          "question": "Котката е навън (KOTKATA E NAVAN)",
          "answer": "Kedi dışarıda"
        },
        {
          "question": "Кучето е навън (KUCHETO E NAVAN)",
          "answer": "Köpek dışarıda"
        },
        {
          "question": "Аз съм навън (AZ SAM NAVAN)",
          "answer": "Ben dışarıdayım"
        },
        {
          "question": "Колата е навън пред къщата (KOLATA E NAVAN PRED KASHTATA)",
          "answer": "Araba dışarıda evin önünde"
        },
        {
          "question": "Има ли хора навън? (IMA LI HORA NAVAN?)",
          "answer": "Dışarıda insan var mı?"
        },
        {
          "question": "Навън е студено (NAVAN E STUDENO)",
          "answer": "Dışarısı soğuk"
        },
        {
          "question": "Навън е топло (NAVAN E TOPLO)",
          "answer": "Dışarısı sıcak"
        },
        {
          "question": "Навън има дъжд (NAVAN IMA DAZHD)",
          "answer": "Dışarıda yağmur var"
        },
        {
          "question": "Навън е слънчево (NAVAN Eშׁ E SLANCHEVO)",
          "answer": "Dışarısı güneşli"
        },
        {
          "question": "Навън е ветровито (NAVAN E VETROVITO)",
          "answer": "Dışarısı rüzgarlı"
        },
        {
          "question": "Навън има ли сняг? (NAVAN IMA LI SNYAG?)",
          "answer": "Dışarıda kar var mı?"
        },
        {
          "question": "ОТПРЕД (OT PRED) (Nötr)",
          "answer": "ÖNDE"
        },
        {
          "question": "Колата е паркирана отпред (KOLATA E PARKIRANA OTPRED)",
          "answer": "Araba önde park edilmiş"
        },
        {
          "question": "Децата играят отпред (DETSATA IGRAT OTPRED)",
          "answer": "Çocuklar önde oynuyor"
        },
        {
          "question": "Отпред има парк (OT PRED IMA PARK)",
          "answer": "Önde park var"
        },
        {
          "question": "Той/Тя/То седи отпред в колата (TOY/TYA/TO SEDI OTPRED V KOLATA)",
          "answer": "O arabada önde oturuyor"
        },
        {
          "question": "Не паркирайте отпред/пред къщата (NE PARKIRAYTE OTPRED/PRED KASHTATA)",
          "answer": "Evin önüne park etmeyin"
        },
        {
          "question": "ОТЗАД (OTZAD) (Nötr)",
          "answer": "ARKADA"
        },
        {
          "question": "Градината е отзад на къщата (GRADINATA E OTZAD NA KASHTATA)",
          "answer": "Bahçe evin arkasında"
        },
        {
          "question": "Отзад на парка има училище (OTZAD NA PARKA IMA UCHILISHTE)",
          "answer": "Parkın arkasında okul var"
        },
        {
          "question": "Те идват отзад (TE IDVAT OTZAD)",
          "answer": "Onlar arkadan geliyor"
        },
        {
          "question": "Отивам отзад жп гарата (OTIVAM OTZAD ZHP GARATA)",
          "answer": "Tren istasyonunun arkasına gidiyorum"
        },
        {
          "question": "Тя седи отзад (TYA SEDI OTZAD)",
          "answer": "O arkada oturuyor"
        },
        {
          "question": "БЛИЗО (BLIZO) (Nötr)",
          "answer": "YAKIN"
        },
        {
          "question": "Аз съм близо до границата (AZ SAM BLIZO DO GRANITSATA)",
          "answer": "Sınıra yakınım"
        },
        {
          "question": "Близо до магазина има банка (BLIZO DO MAGAZINA IMA BANKA)",
          "answer": "Markete yakın banka var"
        },
        {
          "question": "Близо ли сте? (BLIZO LI STE?)",
          "answer": "Yakın mısınız?"
        },
        {
          "question": "Близо съм до центъра (BLIZO SAM DO TSENTARA)",
          "answer": "Merkeze/çarşıya yakınım"
        },
        {
          "question": "Близо до училището има автогара (BLIZO DO UCHILISHTETO IMA AVTOGARA)",
          "answer": "Okula yakın otogar var"
        },
        {
          "question": "Близо до гарата има голям супермаркет (BLIZO DO GARATA IMA GOLYAM SUPERMARKET)",
          "answer": "İstasyonun yanında büyük market var"
        },
        {
          "question": "Близо до автобуса (BLIZO DO AVTOBUSA)",
          "answer": "Otobüse yakın"
        },
        {
          "question": "Близо до Истанбул има един малък град (BLIZO DO ISTANBUL IMA EDIN MALAK GRAD)",
          "answer": "İstanbul’a yakın küçük bir şehir var"
        },
        {
          "question": "Близо до София (BLIZO DO SOFIYA)",
          "answer": "Sofya’ya yakın"
        },
        {
          "question": "Близо до България (BLIZO DO BALGARIYA)",
          "answer": "Bulgaristan’a yakın"
        },
        {
          "question": "ДАЛЕЧ (DALECH) (Nötr)",
          "answer": "UZAK"
        },
        {
          "question": "Далеч от всичко (DALECH OT VSICHKO)",
          "answer": "Her şeyden uzak"
        },
        {
          "question": "Далеч от града (DALECH OT GRADA)",
          "answer": "Şehirden uzak"
        },
        {
          "question": "Далеч от хората (DALECH OT HORATA)",
          "answer": "İnsanlardan uzak"
        },
        {
          "question": "Далеч от границата (DALECH OT GRANITSATA)",
          "answer": "Sınırdan uzak"
        },
        {
          "question": "Моята работа е далеч от вкъщи (MOYATA RABOTA E DALECH OT VKASHTI)",
          "answer": "Benim işim evden uzak"
        },
        {
          "question": "Гледам на далеч (GLEDAM NA DALECH)",
          "answer": "Uzağa bakıyorum"
        },
        {
          "question": "На далеч има градина с красиви цветя (NA DALECH IMA GRADINA S KRASIVI TSVETYA)",
          "answer": "Uzakta güzel çiçek bahçesi var"
        },
        {
          "question": "Далеч от тук (DALECH OT TUK)",
          "answer": "Buradan uzakta"
        },
        {
          "question": "Далеч ли си? (DALECH LI SI?)",
          "answer": "Uzakta mısın?"
        },
        {
          "question": "Далеч ли е твоята работа? (DALECH LI E TVOYATA RABOTA?)",
          "answer": "Senin işin uzak mı?"
        },
        {
          "question": "Дървото и реката са далеч от къщата (DARVOTO I REKATA SA DALECH OT KASHTATA)",
          "answer": "Nehir ve ağaç evden uzakta"
        },
        {
          "question": "Далеч ли живееш от твоето семейство? (DALECH LI ZHIVESH OT TVOETO SEMEYSTVO?)",
          "answer": "Ailenden uzakta mı yaşıyorsun?"
        },
        {
          "question": "Стой далеч! (STOY DALECH!)",
          "answer": "Uzak dur!"
        },
        {
          "question": "Не виждам далеч (NE VIZHDAM DALECH)",
          "answer": "Uzağı görmüyorum"
        },
        {
          "question": "Стой на три метра далеч от мен (STOY NA TRI METRA DALECH OT MEN)",
          "answer": "Benden 3 metre uzakta dur"
        }
      ],
      "selected": false
    }
  },
  "isMissedMode": false,
  "isBulgarianKeyboard": true,
  "isCapsOn": false
}